{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "o_5H-s66V5q3b1XWBSpNY-BvTeo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9iln9r71aYN2jAv5wBcWRXhc9-8",
            "id": "UNjvJNlxs8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T13:00:02Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Wandinha: Temporada 2 | Trailer teaser oficial | Netflix",
                "description": "Ela est\u00e1 de volta. Confira o primeiro trailer teaser oficial da temporada 2 de \"Wandinha\". A Parte 1 estreia em 6 de agosto, e a Parte 2 estreia em 3 de setembro. S\u00f3 na Netflix.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nWandinha: Temporada 2 | Trailer teaser oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNjvJNlxs8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNjvJNlxs8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNjvJNlxs8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNjvJNlxs8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNjvJNlxs8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Jenna Ortega",
                    "Netflix",
                    "Netflix 2025",
                    "Teaser oficial",
                    "Tim Burton",
                    "Trailer",
                    "Trailer teaser oficial",
                    "Wandinha",
                    "Wandinha temporada 2"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wandinha: Temporada 2 | Trailer teaser oficial | Netflix",
                    "description": "Ela est\u00e1 de volta. Confira o primeiro trailer teaser oficial da temporada 2 de \"Wandinha\". A Parte 1 estreia em 6 de agosto, e a Parte 2 estreia em 3 de setembro. S\u00f3 na Netflix.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nWandinha: Temporada 2 | Trailer teaser oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "589391",
                "likeCount": "34923",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1706"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KqTTLSr14O2BRl6MFKSmIf8wxYg",
            "id": "oFkbsEKaoSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:01:20Z",
                "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
                "title": "Predator: Badlands | Teaser Trailer",
                "description": "The director of Prey welcomes you to a world of hurt. Experience Predator: Badlands on the big screen, in theaters and IMAX November 7.\n \n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator (Schuster-Koloamatangi), outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios",
                "tags": [
                    "Trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Predator: Badlands | Teaser Trailer",
                    "description": "The director of Prey welcomes you to a world of hurt. Experience Predator: Badlands on the big screen, in theaters and IMAX November 7.\n \n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator (Schuster-Koloamatangi), outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4628962",
                "likeCount": "73717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9634"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_o1dZq2mCffgWH9eeF5x_0mJFVY",
            "id": "q8wMiCScW08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T03:01:07Z",
                "channelId": "UCxc3marqP9BJSkQ0_K4mqDg",
                "title": "Vasco da Gama x Lan\u00fas - COM IMAGENS e narra\u00e7\u00e3o de Diguinho Coruja | Sul-Americana 2025",
                "description": "A noite desta ter\u00e7a-feira (22) promete futebol e muita resenha no canal do YouTube do SBT Sports. Vasco e Lan\u00fas se enfrentam pela terceira rodada da fase de grupos da Copa Sul-Americana, em duelo direto pela lideran\u00e7a do Grupo G.\n\nA transmiss\u00e3o ser\u00e1 ao vivo, com narra\u00e7\u00e3o irreverente de Diguinho Coruja, coment\u00e1rios de Beto Oliver e Andr\u00e9, irm\u00e3o g\u00eameo do narrador. O pr\u00e9-jogo come\u00e7a \u00e0s 20h50 (de Bras\u00edlia), com participa\u00e7\u00e3o dos torcedores pelo WhatsApp (11) 94199-5281, em tempo real.\n\nLogo ap\u00f3s o apito final, o canal segue ao vivo com o p\u00f3s-jogo, trazendo os melhores momentos e an\u00e1lises da rodada.\n\n#vasco #lanus #sulamericana #aovivo #sbtaovivo #sbt #sbtsports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8wMiCScW08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8wMiCScW08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8wMiCScW08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8wMiCScW08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8wMiCScW08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT Sports",
                "tags": [
                    "sulamericana",
                    "sbt ao vivo",
                    "sulamericana ao vivo",
                    "sbt sports",
                    "diguinho coruja",
                    "beto oliver",
                    "andr\u00e9 muniz",
                    "jogo com imagens",
                    "sulamericana no sbt",
                    "vasco",
                    "vasco da gama",
                    "vasco x lan\u00fas",
                    "vasco da gama x lan\u00fas",
                    "vasco da gama x lan\u00fays ao vivo",
                    "vasco ao vivo",
                    "vasco da gama ao vivo",
                    "vasco x lan\u00fas ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vasco da Gama x Lan\u00fas - COM IMAGENS e narra\u00e7\u00e3o de Diguinho Coruja | Sul-Americana 2025",
                    "description": "A noite desta ter\u00e7a-feira (22) promete futebol e muita resenha no canal do YouTube do SBT Sports. Vasco e Lan\u00fas se enfrentam pela terceira rodada da fase de grupos da Copa Sul-Americana, em duelo direto pela lideran\u00e7a do Grupo G.\n\nA transmiss\u00e3o ser\u00e1 ao vivo, com narra\u00e7\u00e3o irreverente de Diguinho Coruja, coment\u00e1rios de Beto Oliver e Andr\u00e9, irm\u00e3o g\u00eameo do narrador. O pr\u00e9-jogo come\u00e7a \u00e0s 20h50 (de Bras\u00edlia), com participa\u00e7\u00e3o dos torcedores pelo WhatsApp (11) 94199-5281, em tempo real.\n\nLogo ap\u00f3s o apito final, o canal segue ao vivo com o p\u00f3s-jogo, trazendo os melhores momentos e an\u00e1lises da rodada.\n\n#vasco #lanus #sulamericana #aovivo #sbtaovivo #sbt #sbtsports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "666461",
                "likeCount": "15516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u7rhirO6lymjH6nF4g3bda8nAW8",
            "id": "UGPIuVCYDek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T04:00:32Z",
                "channelId": "UC8WT0kby-iTFM1W_xU7I54w",
                "title": "RENATA \u00c9 A CAMPE\u00c3 DO BBB25 COM 51,90% DOS VOTOS E LEVA O GRANDE PR\u00caMIO! \ud83c\udfc6 | BBB 25",
                "description": "Renata \u00e9 a grande campe\u00e3 do #BBB25 com 51,90% dos votos! \u2728\ud83c\udfc6 A final foi disputada por ela, Guilherme e Jo\u00e3o Pedro, que ficaram em segundo (43,38%) e terceiro (4,72%) lugar respectivamente. \ud83e\udd48\ud83e\udd49\n\n#RedeBBB #Final\n_____________________________________________\n\nO maior reality show do MUNDO tem canal oficial no Youtube! \ud83d\udca5\ud83d\ude31\n\nAqui voc\u00ea confere um pouquinho de tudo que est\u00e1 rolando na casa mais vigiada do Brasil. \n\n_____________________________________________\n\nINSCREVA-SE: https://bit.ly/3tkMIQb\n\nVem pra Rede BBB:\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/BigBrotherBrasil\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/BBB\n\u27a1\ufe0f Twitter: https://www.twitter.com/BBB\n\u27a1\ufe0f Tik Tok: https://www.tiktok.com/@bbb\n\u27a1\ufe0f Telegram: https://www.t.me/bigbrotherbrasil\n\nE muito mais conte\u00fado no:\n\u27a1\ufe0f https://gshow.globo.com/realities/bbb/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UGPIuVCYDek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UGPIuVCYDek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UGPIuVCYDek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UGPIuVCYDek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UGPIuVCYDek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Big Brother Brasil",
                "tags": [
                    "Big Brother Brasil",
                    "BBB",
                    "big brother",
                    "globo",
                    "tv globo",
                    "canal do bbb",
                    "Tadeu Schmidt",
                    "bbb ao vivo",
                    "quando come\u00e7a o bbb",
                    "bbb 25",
                    "big brother brasil 25",
                    "bbb 25 ao vivo",
                    "bbb hoje",
                    "bbb oficial",
                    "renata bbb 25",
                    "renata campe\u00e3 do bbb 25",
                    "renata campe\u00e3",
                    "renata venceu o bbb 25",
                    "bbb 25 final",
                    "quem ganhou o bbb 25",
                    "renata ganhou o bbb 25",
                    "discurso tadeu campe\u00e3o",
                    "quem saiu bbb 25 ontem",
                    "resumo bbb ontem",
                    "assistir bbb ao vivo",
                    "quem ganhou bbb 25",
                    "final bbb 25",
                    "finalistas bbb 25"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RENATA \u00c9 A CAMPE\u00c3 DO BBB25 COM 51,90% DOS VOTOS E LEVA O GRANDE PR\u00caMIO! \ud83c\udfc6 | BBB 25",
                    "description": "Renata \u00e9 a grande campe\u00e3 do #BBB25 com 51,90% dos votos! \u2728\ud83c\udfc6 A final foi disputada por ela, Guilherme e Jo\u00e3o Pedro, que ficaram em segundo (43,38%) e terceiro (4,72%) lugar respectivamente. \ud83e\udd48\ud83e\udd49\n\n#RedeBBB #Final\n_____________________________________________\n\nO maior reality show do MUNDO tem canal oficial no Youtube! \ud83d\udca5\ud83d\ude31\n\nAqui voc\u00ea confere um pouquinho de tudo que est\u00e1 rolando na casa mais vigiada do Brasil. \n\n_____________________________________________\n\nINSCREVA-SE: https://bit.ly/3tkMIQb\n\nVem pra Rede BBB:\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/BigBrotherBrasil\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/BBB\n\u27a1\ufe0f Twitter: https://www.twitter.com/BBB\n\u27a1\ufe0f Tik Tok: https://www.tiktok.com/@bbb\n\u27a1\ufe0f Telegram: https://www.t.me/bigbrotherbrasil\n\nE muito mais conte\u00fado no:\n\u27a1\ufe0f https://gshow.globo.com/realities/bbb/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372823",
                "likeCount": "10472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hYDP84NqKl10ZJa9SPfjEBVwtH4",
            "id": "PVBLJYjSAhg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T12:00:57Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Ghost of Y\u014dtei - The Onry\u014d\u2019s List | PS5 Games",
                "description": "Available on PS5\u00ae October 2, 2025.\nLearn More: https://www.playstation.com/games/ghost-of-yotei/\n\nDiscover a bold, new story of a warrior in Japan who is on a mission of vengeance all her own.\n\nSet 300 years after the critically acclaimed Ghost of Tsushima, Ghost of Y\u014dtei is standalone experience set in 1600s rural Japan. The story follows a haunted, lone mercenary named Atsu. Thirsty for revenge, she travels through the beautiful, rugged landscapes of northern Japan, hunting those who killed her family many years earlier.\n\n#ps5 #ps5games #ghostofyotei \n\nRated Mature",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PVBLJYjSAhg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PVBLJYjSAhg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PVBLJYjSAhg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PVBLJYjSAhg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PVBLJYjSAhg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "ghost of yotei",
                    "goy",
                    "ghost",
                    "yotei",
                    "ghost franchise",
                    "ghost of tsushima",
                    "tsushima",
                    "got",
                    "mt yotei",
                    "jin",
                    "atsu",
                    "sucker punch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Ghost of Y\u014dtei - The Onry\u014d\u2019s List | PS5 Games",
                    "description": "Available on PS5\u00ae October 2, 2025.\nLearn More: https://www.playstation.com/games/ghost-of-yotei/\n\nDiscover a bold, new story of a warrior in Japan who is on a mission of vengeance all her own.\n\nSet 300 years after the critically acclaimed Ghost of Tsushima, Ghost of Y\u014dtei is standalone experience set in 1600s rural Japan. The story follows a haunted, lone mercenary named Atsu. Thirsty for revenge, she travels through the beautiful, rugged landscapes of northern Japan, hunting those who killed her family many years earlier.\n\n#ps5 #ps5games #ghostofyotei \n\nRated Mature"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1318551",
                "likeCount": "106707",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7676"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hicu9UgA0yH9adIcDBiczpW8ieE",
            "id": "KNbbVIodtZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T02:58:49Z",
                "channelId": "UCAnCxJ1Weh2pUAKJW0bro0Q",
                "title": "INTERNACIONAL 3 X 3 NACIONAL - CONMEBOL LIBERTADORES 2025 | Paramount Plus Brasil",
                "description": "Em uma partida emocionante, o Inter busca o empate ap\u00f3s o Nacional abrir 3 a 0. Confira os melhores momentos da partida! #libertadoresnoparamount \n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNbbVIodtZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNbbVIodtZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNbbVIodtZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNbbVIodtZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNbbVIodtZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount+ Brasil",
                "tags": [
                    "paramount+",
                    "paramount plus",
                    "paramount plus brasil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INTERNACIONAL 3 X 3 NACIONAL - CONMEBOL LIBERTADORES 2025 | Paramount Plus Brasil",
                    "description": "Em uma partida emocionante, o Inter busca o empate ap\u00f3s o Nacional abrir 3 a 0. Confira os melhores momentos da partida! #libertadoresnoparamount \n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "787874",
                "likeCount": "14584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "870"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "do5HvYbEcCPJ8RYNLXvKnFoEgA0",
            "id": "dPmnPmLCnOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T15:29:48Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "O NOVO CAP\u00cdTULO EXCLUSIVO DO PIANOSAURUS DE POPPY PLAYTIME 4!",
                "description": "O Pianosaurus foi um dos monstros que mais ganhou destaque durante as divulga\u00e7\u00f5es do cap\u00edtulo 4 de Poppy Playtime. Mas... quando o jogo foi lan\u00e7ado, a participa\u00e7\u00e3o dele foi min\u00fascula e rid\u00edcula. Ent\u00e3o um f\u00e3 decidiu criar toda uma nova \"fase\" no jogo, s\u00f3 pra dar o destaque que o Pianosaurus merecia! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Poppy Playtime\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPmnPmLCnOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPmnPmLCnOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPmnPmLCnOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPmnPmLCnOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPmnPmLCnOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "poppy playtime",
                    "pianosaurus",
                    "pianosauro"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O NOVO CAP\u00cdTULO EXCLUSIVO DO PIANOSAURUS DE POPPY PLAYTIME 4!",
                    "description": "O Pianosaurus foi um dos monstros que mais ganhou destaque durante as divulga\u00e7\u00f5es do cap\u00edtulo 4 de Poppy Playtime. Mas... quando o jogo foi lan\u00e7ado, a participa\u00e7\u00e3o dele foi min\u00fascula e rid\u00edcula. Ent\u00e3o um f\u00e3 decidiu criar toda uma nova \"fase\" no jogo, s\u00f3 pra dar o destaque que o Pianosaurus merecia! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Poppy Playtime\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1027008",
                "likeCount": "59778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3675"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kJIfTenak0XSb1QumR5IfNa4T8o",
            "id": "lAmoqO5rBU8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T13:01:29Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "COMI o MUNDO INTEIRO do Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAmoqO5rBU8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAmoqO5rBU8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAmoqO5rBU8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAmoqO5rBU8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAmoqO5rBU8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMI o MUNDO INTEIRO do Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "768095",
                "likeCount": "15803",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "818"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GDQ2hXt0EpHH6vwUrPshGTOhX7s",
            "id": "oEEEg4EiwPY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T04:42:41Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udea8BBB25: Renata \u00e9 campe\u00e3, mas perde no CPF e ignora Maike; Arthur Aguiar \u00e9 boicotado e Tadeu chora!",
                "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\n***TUDO SOBRE A FINAL DO BBB25***\n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEEEg4EiwPY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEEEg4EiwPY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEEEg4EiwPY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEEEg4EiwPY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEEEg4EiwPY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "#bbb25",
                    "big brother brasil 25",
                    "participantes do bbb25",
                    "dupla do bbb25",
                    "bbb gshow",
                    "bbb globo",
                    "bbb 25 ao vivo",
                    "vinheta do bbb 25",
                    "elimina\u00e7\u00e3o",
                    "pared\u00e3o",
                    "festa",
                    "prova do lider",
                    "reality show",
                    "programa 22/04/2025",
                    "programa 22-04-2025",
                    "pared\u00e3o triplo",
                    "big fone",
                    "anjo",
                    "jogo da discordia",
                    "pipoca",
                    "camarote",
                    "quem foi eliminado do bbb25",
                    "quem saiu do bbb25",
                    "quem perdeu a prova",
                    "bate e volta bbb25",
                    "bbb 25 hoje",
                    "quem esta imune do bbb25",
                    "prova do anjo",
                    "xepa",
                    "vip",
                    "lista bbb25",
                    "final bbb25",
                    "#redebbb"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8BBB25: Renata \u00e9 campe\u00e3, mas perde no CPF e ignora Maike; Arthur Aguiar \u00e9 boicotado e Tadeu chora!",
                    "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\n***TUDO SOBRE A FINAL DO BBB25***\n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250333",
                "likeCount": "21496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1736"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ao7eGxEcgRgcpmKKeB4I5kkqiDA",
            "id": "7Iw0pvaJR40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:19:10Z",
                "channelId": "UCirWkVHGby5yk4TLqaswN9A",
                "title": "Hugo Gloss entrevista Virginia Fonseca",
                "description": "Fui convidado para o \"Sabadou\", de Virginia Fonseca, e aproveitei para entrevistar o fen\u00f4meno das redes sociais. \u00danica influencer na lista dos brasileiros mais seguidos do mundo do Instagram, ela refletiu sobre o porqu\u00ea de causar tanto fasc\u00ednio nas pessoas. \n\nVirginia falou sobre a exposi\u00e7\u00e3o dos filhos, o imp\u00e9rio rodeado de cifras e controv\u00e9rsias de Wepink, os rumores de sua rela\u00e7\u00e3o com Bruna Marquezine, o casamento com Z\u00e9 Felipe e a carreira de apresentadora.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Iw0pvaJR40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Iw0pvaJR40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Iw0pvaJR40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Iw0pvaJR40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Iw0pvaJR40/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugo Gloss",
                "tags": [
                    "Hugo Gloss",
                    "Sabadou",
                    "Virginia Fonseca",
                    "Virginia",
                    "Bruna Marquezine",
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "Jo\u00e3o Guilherme",
                    "Maria Flor",
                    "Maria Alice"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hugo Gloss entrevista Virginia Fonseca",
                    "description": "Fui convidado para o \"Sabadou\", de Virginia Fonseca, e aproveitei para entrevistar o fen\u00f4meno das redes sociais. \u00danica influencer na lista dos brasileiros mais seguidos do mundo do Instagram, ela refletiu sobre o porqu\u00ea de causar tanto fasc\u00ednio nas pessoas. \n\nVirginia falou sobre a exposi\u00e7\u00e3o dos filhos, o imp\u00e9rio rodeado de cifras e controv\u00e9rsias de Wepink, os rumores de sua rela\u00e7\u00e3o com Bruna Marquezine, o casamento com Z\u00e9 Felipe e a carreira de apresentadora."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252623",
                "likeCount": "11739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FFuGADsUcGOR4rhe9fnlJKZNIBA",
            "id": "FyVFqhWJTl0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T00:06:31Z",
                "channelId": "UCrqpB7Kvh4qao8VtxwuJKkQ",
                "title": "4 ANOS DE NEBLINA - EPIS\u00d3DIO 1 - FL\u00c1VIA CALINA SHOW",
                "description": "\u201cPodemos escolher a coragem ou escolher o conforto, mas n\u00e3o podemos ter os dois. N\u00e3o ao mesmo tempo.\u201d Brene Brown \n\n\u201cO desconforto \u00e9 o pre\u00e7o de entrada para uma vida com significado.\u201d Susan David \n\nCoragem e desconforto caminham juntos.\nPodemos escolher a coragem ou o conforto \u2014 mas n\u00e3o podemos ter os dois ao mesmo tempo. Coragem exige movimento, exposi\u00e7\u00e3o, presen\u00e7a. E o desconforto que vem com isso n\u00e3o \u00e9 sinal de fraqueza, \u00e9 apenas o pre\u00e7o de entrada para uma vida com significado.\n\nPor um tempo, eu perdi a coragem. Me fechei. Me protegi do mundo, das dores, das decep\u00e7\u00f5es\u2026 Mas junto com essa prote\u00e7\u00e3o, perdi tamb\u00e9m um pouco da minha pr\u00f3pria luz.\nAgora, estou me abrindo de novo. Ainda vulner\u00e1vel. Ainda com medo \u00e0s vezes. Mas com coragem.\n\nPorque eu entendi que viver com o cora\u00e7\u00e3o aberto \u2014 mesmo quando d\u00f3i \u2014 \u00e9 o que torna a vida real, profunda, bonita.\nEscolher a coragem \u00e9 escolher viver com prop\u00f3sito. E mesmo que doa, \u00e9 esse tipo de vida que nos transforma \u2014 e que transforma o mundo tamb\u00e9m.\n\nEstou voltando para o YouTube de cora\u00e7\u00e3o aberto, com o mesmo prop\u00f3sito de Ganharmos o Cora\u00e7\u00e3o de nossas Crian\u00e7as e criarmos Fam\u00edlias Saud\u00e1veis. Espero que voc\u00eas venham junto comigo \ud83d\udc9a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyVFqhWJTl0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyVFqhWJTl0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyVFqhWJTl0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyVFqhWJTl0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyVFqhWJTl0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flavia Calina",
                "tags": [
                    "fl\u00e1via calina",
                    "flavia calina",
                    "educa\u00e7\u00e3o infantil",
                    "maternidade",
                    "educacao positiva",
                    "flavia calina novo programa",
                    "flavia calina parou",
                    "flavia calina novo",
                    "flavia calina novo formato",
                    "flavia calina show",
                    "flavia calina neblina"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "4 ANOS DE NEBLINA - EPIS\u00d3DIO 1 - FL\u00c1VIA CALINA SHOW",
                    "description": "\u201cPodemos escolher a coragem ou escolher o conforto, mas n\u00e3o podemos ter os dois. N\u00e3o ao mesmo tempo.\u201d Brene Brown \n\n\u201cO desconforto \u00e9 o pre\u00e7o de entrada para uma vida com significado.\u201d Susan David \n\nCoragem e desconforto caminham juntos.\nPodemos escolher a coragem ou o conforto \u2014 mas n\u00e3o podemos ter os dois ao mesmo tempo. Coragem exige movimento, exposi\u00e7\u00e3o, presen\u00e7a. E o desconforto que vem com isso n\u00e3o \u00e9 sinal de fraqueza, \u00e9 apenas o pre\u00e7o de entrada para uma vida com significado.\n\nPor um tempo, eu perdi a coragem. Me fechei. Me protegi do mundo, das dores, das decep\u00e7\u00f5es\u2026 Mas junto com essa prote\u00e7\u00e3o, perdi tamb\u00e9m um pouco da minha pr\u00f3pria luz.\nAgora, estou me abrindo de novo. Ainda vulner\u00e1vel. Ainda com medo \u00e0s vezes. Mas com coragem.\n\nPorque eu entendi que viver com o cora\u00e7\u00e3o aberto \u2014 mesmo quando d\u00f3i \u2014 \u00e9 o que torna a vida real, profunda, bonita.\nEscolher a coragem \u00e9 escolher viver com prop\u00f3sito. E mesmo que doa, \u00e9 esse tipo de vida que nos transforma \u2014 e que transforma o mundo tamb\u00e9m.\n\nEstou voltando para o YouTube de cora\u00e7\u00e3o aberto, com o mesmo prop\u00f3sito de Ganharmos o Cora\u00e7\u00e3o de nossas Crian\u00e7as e criarmos Fam\u00edlias Saud\u00e1veis. Espero que voc\u00eas venham junto comigo \ud83d\udc9a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119775",
                "likeCount": "12487",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "650"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iRAwOV3t9P48vq0Qt3BjqIrmLZ8",
            "id": "-e_5caly8P8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T21:01:16Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "GASTEI 237,0138,01$ PARA SE TORNAR O BRAINROT MAIS FORTE DO ROBLOX \ud83e\udee8\ud83e\udd2f (Tralalelo Tralala)",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nGASTEI 237,0138,01$ PARA SE TORNAR O BRAINROT MAIS FORTE DO ROBLOX \ud83e\udee8\ud83e\udd2f (Tralalelo Tralala)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-e_5caly8P8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-e_5caly8P8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-e_5caly8P8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-e_5caly8P8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-e_5caly8P8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "italiano brainrot",
                    "italian brainrot",
                    "seja um brainrot roblox",
                    "GASTEI PARA SE TORNAR O BRAINROT MAIS FORTE DO ROBLOX",
                    "EVOLUA PARA TUNG TUNG SAHUR",
                    "TRALALERO TRALALA",
                    "BOMBARDIRO CROCODILO",
                    "EVOLUA PARA TUNG TUNG SAHUR TRALALERO TRALALA BOMBARDIRO CROCODILO NO ROBLOX",
                    "tubar\u00e3o tralala tralala",
                    "tun tun tun sahur",
                    "roblox evolu\u00e7\u00e3o",
                    "simulador roblox",
                    "forte roblox",
                    "gastando robux roblox",
                    "robux infinito",
                    "Evolu\u00e7\u00e3o Brainrot Roblox"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "GASTEI 237,0138,01$ PARA SE TORNAR O BRAINROT MAIS FORTE DO ROBLOX \ud83e\udee8\ud83e\udd2f (Tralalelo Tralala)",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nGASTEI 237,0138,01$ PARA SE TORNAR O BRAINROT MAIS FORTE DO ROBLOX \ud83e\udee8\ud83e\udd2f (Tralalelo Tralala)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252455",
                "likeCount": "3513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2rOxrrU0WY3EFL-GawpcgItdjFE",
            "id": "7tK_Ch3oE7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T20:09:48Z",
                "channelId": "UCWKtHaeXVzUscYGcm0hEunw",
                "title": "THE ELDER SCROLLS IV: OBLIVION - Remastered! - In\u00edcio de Gameplay!!! | Em Portugu\u00eas PT-BR",
                "description": "V\u00eddeo com in\u00edcio de gameplay do jogo The Elder Scrolls IV Oblivion Remastered, vers\u00e3o atualizada (que mais parece um remake inclusive) de TES 4 Oblivion.\n\nConfira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\n\nThe Elder Scrolls 4 Oblivion Remastered est\u00e1 dispon\u00edvel para PC, Xbox Series X, Xbox Series S e PC... e finalmente o game conta com legendas em Portugu\u00eas PT-BR.\n\nO game \u00e9 a continua\u00e7\u00e3o de The Elder Scrolls 3 Morrowind, e o predecessor de The Elder Scrolls 5 Skyrim.\n\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\n#BRKsEDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7tK_Ch3oE7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7tK_Ch3oE7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7tK_Ch3oE7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7tK_Ch3oE7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7tK_Ch3oE7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRKsEDU",
                "tags": [
                    "oblivion",
                    "the elder scrolls iv oblivion",
                    "the elder scrolls 4 oblivion",
                    "the elder scrolls oblivion",
                    "the",
                    "elder",
                    "scrolls",
                    "the elder scrolls",
                    "the elder scrolls iv",
                    "the elder scrolls 4",
                    "oblivion remastered",
                    "oblivion remaster",
                    "oblivion remake",
                    "oblivion portugu\u00eas pt-br",
                    "oblivion pt-br",
                    "oblivion legendado",
                    "oblivion brksedu",
                    "brksedu oblivion",
                    "oblivion in\u00edcio de gameplay",
                    "in\u00edcio de gameplay oblivion",
                    "oblivion remastered brksedu",
                    "brksedu oblivion remastered",
                    "brksedu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "THE ELDER SCROLLS IV: OBLIVION - Remastered! - In\u00edcio de Gameplay!!! | Em Portugu\u00eas PT-BR",
                    "description": "V\u00eddeo com in\u00edcio de gameplay do jogo The Elder Scrolls IV Oblivion Remastered, vers\u00e3o atualizada (que mais parece um remake inclusive) de TES 4 Oblivion.\n\nConfira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\n\nThe Elder Scrolls 4 Oblivion Remastered est\u00e1 dispon\u00edvel para PC, Xbox Series X, Xbox Series S e PC... e finalmente o game conta com legendas em Portugu\u00eas PT-BR.\n\nO game \u00e9 a continua\u00e7\u00e3o de The Elder Scrolls 3 Morrowind, e o predecessor de The Elder Scrolls 5 Skyrim.\n\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\n#BRKsEDU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201033",
                "likeCount": "13417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EkU6m3cxNoKhbZoAsAIAIkpuGdk",
            "id": "UjYaEqtZBbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T21:00:36Z",
                "channelId": "UCks33FFrzhDwXjGE3OQJ7tQ",
                "title": "BITELO AGUENTOU TREINAR COM A CAROL VAZ???",
                "description": "Quer meu treino feito s\u00f3 pra voc\u00ea? Me chama no whatsapp (link da bio)\n\n\ud83d\udcdeonline \ud83d\udcde http://wa.me/5521959102324\n\nSUPREMA: cupom CAROLVAZ  \nhttps://supremadrop.com/\n\nMeus suplementos da Dragon Pharma com 10% de desconto! C\u00f3digo: CAROLVAZ\nhttps://brasildragonpharma.myshopify.com/discount/CAROLVAZ?aff=71",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjYaEqtZBbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjYaEqtZBbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjYaEqtZBbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjYaEqtZBbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjYaEqtZBbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TREINADORA CAROL VAZ",
                "tags": [
                    "carol-vaz",
                    "karol-vaz",
                    "carol-vas",
                    "treino-de-bunda",
                    "treino-de-gluteos",
                    "treino-de-perna",
                    "treino-em-casa",
                    "treinando-em-casa",
                    "jump",
                    "treino-completo",
                    "academia-dna",
                    "dicas-de-treino",
                    "dragon-farma",
                    "dragon-pharma",
                    "treino-de-academia",
                    "musculacao",
                    "treino-para-mulheres",
                    "como-ficar-gostosa",
                    "treino-de-bunda-da-carol-vaz",
                    "musa-fitness",
                    "fitness",
                    "maromba",
                    "treino",
                    "muscula\u00e7\u00e3o",
                    "spinning",
                    "rio-de-janeiro",
                    "brasil",
                    "dna-na-barra",
                    "BITELO",
                    "Bitelo com Carol",
                    "Bitelo e Carol Vaz",
                    "Bitelo arregou",
                    "Bitelo n\u00e3o aguentou"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BITELO AGUENTOU TREINAR COM A CAROL VAZ???",
                    "description": "Quer meu treino feito s\u00f3 pra voc\u00ea? Me chama no whatsapp (link da bio)\n\n\ud83d\udcdeonline \ud83d\udcde http://wa.me/5521959102324\n\nSUPREMA: cupom CAROLVAZ  \nhttps://supremadrop.com/\n\nMeus suplementos da Dragon Pharma com 10% de desconto! C\u00f3digo: CAROLVAZ\nhttps://brasildragonpharma.myshopify.com/discount/CAROLVAZ?aff=71"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127084",
                "likeCount": "8653",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "455"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SIipw29AKLerGkkPq7MSM5mGYps",
            "id": "3oZ2a3_jGOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:00:06Z",
                "channelId": "UCoOnU7KqAT2xztLfZlw4l1Q",
                "title": "A menina que ROUBOU o meu TRONO de ARTISTA! #2",
                "description": "Me segue nas parada: @Dinossarro102\n\nEm um dia, ele era o maior artista da escola. No seguinte, j\u00e1 n\u00e3o passava de um qualquer.\nDepois de ser superado pela talentosa Mari, Dino \u2014 o desenhista baiano \u2014 mergulha numa crise de identidade e abandona a arte.\nO que ele n\u00e3o esperava era que justamente a garota que ele havia hostilizado fosse a \u00fanica a lhe estender a m\u00e3o quando mais precisava.\nO que ser\u00e1 que a improv\u00e1vel dupla Dino & Mari pode conquistar juntos?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oZ2a3_jGOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oZ2a3_jGOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oZ2a3_jGOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oZ2a3_jGOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oZ2a3_jGOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dinossarro",
                "tags": [
                    "Dinossaro",
                    "Dinosarro",
                    "Dinosaro",
                    "Dinossarro",
                    "Hist\u00f3ria",
                    "Animada",
                    "Anima\u00e7\u00e3o",
                    "Desenho",
                    "Animado",
                    "Cartoon",
                    "Toon",
                    "Dublado",
                    "Completo",
                    "Anima",
                    "Anime",
                    "Artista",
                    "Arte"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A menina que ROUBOU o meu TRONO de ARTISTA! #2",
                    "description": "Me segue nas parada: @Dinossarro102\n\nEm um dia, ele era o maior artista da escola. No seguinte, j\u00e1 n\u00e3o passava de um qualquer.\nDepois de ser superado pela talentosa Mari, Dino \u2014 o desenhista baiano \u2014 mergulha numa crise de identidade e abandona a arte.\nO que ele n\u00e3o esperava era que justamente a garota que ele havia hostilizado fosse a \u00fanica a lhe estender a m\u00e3o quando mais precisava.\nO que ser\u00e1 que a improv\u00e1vel dupla Dino & Mari pode conquistar juntos?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266220",
                "likeCount": "14874",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "746"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Aysr4QFNbav8m6EC39Nlb6uec7c",
            "id": "SN8N6Jq_8L8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "LIBERTAD X S\u00c3O PAULO, ARSENAL X PALACE E GETAFE X REAL MADRID - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Alinne Fanelli fala sobre Libertad x S\u00e3o Paulo pela Libertadores, Arsenal x Crystal Palace na Premier League e Getafe x Real Madrid por LaLiga. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #libertad   #saopaulo  #libertadores #arsenal #crystalpalace #premierleague #getafe #realmadrid #laliga #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SN8N6Jq_8L8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SN8N6Jq_8L8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SN8N6Jq_8L8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SN8N6Jq_8L8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SN8N6Jq_8L8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "libertad x s\u00e3o paulo",
                    "odds libertad x sao paulo",
                    "melhores odds libertadores",
                    "arsenal x crystal palace",
                    "odds arsenal x crystal palace",
                    "melhores odds premier league",
                    "getafe x real madrid",
                    "odds getafe x real",
                    "melhores odds laliga"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LIBERTAD X S\u00c3O PAULO, ARSENAL X PALACE E GETAFE X REAL MADRID - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Alinne Fanelli fala sobre Libertad x S\u00e3o Paulo pela Libertadores, Arsenal x Crystal Palace na Premier League e Getafe x Real Madrid por LaLiga. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #libertad   #saopaulo  #libertadores #arsenal #crystalpalace #premierleague #getafe #realmadrid #laliga #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118188",
                "likeCount": "155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K0nlOjM0kX-jaDZQRAFYPGmpOkc",
            "id": "p17pRSJ0w9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:01:24Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "JOGO DO PAUSE COM O GRUPO DOS ROSA *Nivel perigoso !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p17pRSJ0w9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p17pRSJ0w9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p17pRSJ0w9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p17pRSJ0w9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p17pRSJ0w9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOGO DO PAUSE COM O GRUPO DOS ROSA *Nivel perigoso !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2217171",
                "likeCount": "37586",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0ywdiwvmIZB5xj_fZT4BD0L8XS4",
            "id": "SOWRvphjdMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T21:00:25Z",
                "channelId": "UCGBIIPnw0AYM3BFsmTsjeAw",
                "title": "VOLKSWAGEN GOLF R x HONDA CIVIC TYPE R: Qual leva a melhor\u00a0no\u00a0Arrancad\u00e3o?",
                "description": "Salve, Acelerados! Semana passada voc\u00ea viu aqui no canal um duelo de esportivos japoneses entre Honda Civic Type R e Toyota GR Corolla! Agora, o duelo \u00e9 outro: o mesmo Type R enfrenta o Volkswagen Golf R! De um lado, temos a engenharia japonesa no Civic com o motor 2.0 turbo de 297 cv, 42,8 kgfm de torque e o c\u00e2mbio manual de 6 marchas. Do outro, a alem\u00e3 \u00e9 mais moderna, e o motor 2.0 turbo gera 320 cv, 42,8 kgfm de torque, mas aliados ao c\u00e2mbio autom\u00e1tico de 7 marchas e dupla embreagem! CLICA NO PLAY E VEM DE CARONA COM A GENTE!\n\nVoc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 Acelerado? Ent\u00e3o vem com a gente:\n\nLOJA ACELERADOS: https://www.usereserva.com/colecao-reserva/acelerados \nYOUTUBE: https://www.youtube.com/acelerados/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/aceleradostv/\nTWITTER: https://twitter.com/acelerados/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/acelerados\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@acelerados\n\nAcelerados \u00e9 o canal para quem ama carros, tem gasolina e adrenalina nas veias. Rubens Barrichello e Gerson Campos aceleram superesportivos, cl\u00e1ssicos do passado e as \u00faltimas novidades do mercado automotivo, trazendo sempre velocidade, emo\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00e3o sobre quatro rodas.\n\n------------------------\n\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n\nSimuladores Extreme SimRacing: https://loja.cockpitextremeracing.com.br/?utm_source=Instagram&utm_medium=Story&utm_campaign=parceiros_2023_cockpit_acelerados\n\n#Acelerados",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOWRvphjdMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOWRvphjdMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOWRvphjdMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOWRvphjdMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOWRvphjdMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Acelerados",
                "tags": [
                    "Acelerados",
                    "Rubens Barrichello",
                    "Cassio Cortes",
                    "Gerson Campos",
                    "Carros",
                    "Automobilismo",
                    "Auto",
                    "automotiva",
                    "velocidade",
                    "velocidade final",
                    "potencia",
                    "torque",
                    "review",
                    "dicas",
                    "teste",
                    "motor",
                    "rubinho",
                    "pilotagem",
                    "piloto",
                    "rapido",
                    "turbo"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "VOLKSWAGEN GOLF R x HONDA CIVIC TYPE R: Qual leva a melhor\u00a0no\u00a0Arrancad\u00e3o?",
                    "description": "Salve, Acelerados! Semana passada voc\u00ea viu aqui no canal um duelo de esportivos japoneses entre Honda Civic Type R e Toyota GR Corolla! Agora, o duelo \u00e9 outro: o mesmo Type R enfrenta o Volkswagen Golf R! De um lado, temos a engenharia japonesa no Civic com o motor 2.0 turbo de 297 cv, 42,8 kgfm de torque e o c\u00e2mbio manual de 6 marchas. Do outro, a alem\u00e3 \u00e9 mais moderna, e o motor 2.0 turbo gera 320 cv, 42,8 kgfm de torque, mas aliados ao c\u00e2mbio autom\u00e1tico de 7 marchas e dupla embreagem! CLICA NO PLAY E VEM DE CARONA COM A GENTE!\n\nVoc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 Acelerado? Ent\u00e3o vem com a gente:\n\nLOJA ACELERADOS: https://www.usereserva.com/colecao-reserva/acelerados \nYOUTUBE: https://www.youtube.com/acelerados/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/aceleradostv/\nTWITTER: https://twitter.com/acelerados/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/acelerados\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@acelerados\n\nAcelerados \u00e9 o canal para quem ama carros, tem gasolina e adrenalina nas veias. Rubens Barrichello e Gerson Campos aceleram superesportivos, cl\u00e1ssicos do passado e as \u00faltimas novidades do mercado automotivo, trazendo sempre velocidade, emo\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00e3o sobre quatro rodas.\n\n------------------------\n\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n\nSimuladores Extreme SimRacing: https://loja.cockpitextremeracing.com.br/?utm_source=Instagram&utm_medium=Story&utm_campaign=parceiros_2023_cockpit_acelerados\n\n#Acelerados"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156131",
                "likeCount": "6966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "746"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-RfVKobL0c75mPAgExFubLbrOZM",
            "id": "vxQiS8Bi-YE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T15:01:46Z",
                "channelId": "UC0f866RMRdL5mSVnipiOHxg",
                "title": "Henrique e Juliano SEQUESTRARAM os cachorros do Nattan! \ud83d\ude2f | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat? | GNT",
                "description": "Nattan teve um momento de bebedeira na casa dele junto Henrique e Juliano, mas ele n\u00e3o esperava que a dupla fosse sequestrar os cachorros dele! \ud83d\ude2f\n\n#Nattan #FabioPorchat #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat \n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay Premium: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxQiS8Bi-YE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxQiS8Bi-YE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxQiS8Bi-YE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxQiS8Bi-YE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxQiS8Bi-YE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GNT",
                "tags": [
                    "canal gnt",
                    "GNT",
                    "canal gnt online",
                    "assistir gnt",
                    "TV Globo",
                    "gnt ao vivo",
                    "gnt globo",
                    "que hist\u00f3ria \u00e9 essa porchat",
                    "que hist\u00f3ria \u00e9 essa",
                    "qhep",
                    "qheep",
                    "fabio porchat",
                    "porchat",
                    "porchat no gnt",
                    "programa do porchat",
                    "hist\u00f3rias do porchat",
                    "hist\u00f3rias engra\u00e7adas",
                    "programa de hist\u00f3rias",
                    "nattan",
                    "cantor nattan",
                    "henrique e juliano",
                    "nattan hist\u00f3ria",
                    "nattan que hist\u00f3ria \u00e9 essa porchat",
                    "henrique e juliano cachorros",
                    "nattan cachorros",
                    "amizade nattan henrique e juliano",
                    "sequestro dos cachorros nattan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Henrique e Juliano SEQUESTRARAM os cachorros do Nattan! \ud83d\ude2f | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat? | GNT",
                    "description": "Nattan teve um momento de bebedeira na casa dele junto Henrique e Juliano, mas ele n\u00e3o esperava que a dupla fosse sequestrar os cachorros dele! \ud83d\ude2f\n\n#Nattan #FabioPorchat #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat \n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay Premium: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108167",
                "likeCount": "6185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "311"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NXXuMoNuSTQN17PcRd3ZjUiIpWQ",
            "id": "wFJ3PZuAjK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:15:03Z",
                "channelId": "UCvZHe-SP3xC7DdOk4Ri8QBw",
                "title": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered - Official Trailer",
                "description": "Explore Cyrodiil like never before in The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered, available now on Xbox Series X|S, Game Pass, PlayStation 5 and PC. \n\nThe Elder Scrolls IV: Oblivion\u2122 Remastered modernizes the 2006 Game of the Year with all new stunning visuals and refined gameplay. Explore the vast landscape of Cyrodiil like never before and stop the forces of Oblivion from overtaking the land in one of the greatest RPGs ever from the award-winning Bethesda Game Studios. \n\nFor more information about The Elder Scrolls, please visit https://elderscrolls.com or follow us on social media: \nInstagram: https://www.instagram.com/elderscrolls/  \nTwitter/X: https://x.com/elderscrolls  \nFacebook: https://www.facebook.com/ElderScrolls  \nBluesky: https://bsky.app/profile/elderscrolls.bethesdastudios.com  \nDiscord: http://discord.gg/BethesdaStudios \n\nESRB RATING: Mature with Violence, Blood and Gore and Sexual Themes.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bethesda Softworks",
                "tags": [
                    "Bethesda Softworks"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered - Official Trailer",
                    "description": "Explore Cyrodiil like never before in The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered, available now on Xbox Series X|S, Game Pass, PlayStation 5 and PC. \n\nThe Elder Scrolls IV: Oblivion\u2122 Remastered modernizes the 2006 Game of the Year with all new stunning visuals and refined gameplay. Explore the vast landscape of Cyrodiil like never before and stop the forces of Oblivion from overtaking the land in one of the greatest RPGs ever from the award-winning Bethesda Game Studios. \n\nFor more information about The Elder Scrolls, please visit https://elderscrolls.com or follow us on social media: \nInstagram: https://www.instagram.com/elderscrolls/  \nTwitter/X: https://x.com/elderscrolls  \nFacebook: https://www.facebook.com/ElderScrolls  \nBluesky: https://bsky.app/profile/elderscrolls.bethesdastudios.com  \nDiscord: http://discord.gg/BethesdaStudios \n\nESRB RATING: Mature with Violence, Blood and Gore and Sexual Themes."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2810880",
                "likeCount": "129737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15818"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7AVUbI_WMrSGef0MV-VVKHHoU1c",
            "id": "OIuG1bBkfs0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T10:00:40Z",
                "channelId": "UCBR8-60-B28hp2BmDPdntcQ",
                "title": "It\u2019s Our Birthday, Let\u2019s Party",
                "description": "C\u2019mon, we had to. If you\u2019ve ever posted, commented on, liked, or just watched a video on YouTube in the last 20 years, then this one\u2019s for you.\n\nFeaturing:\n@AjQ2891 \n@AmauryGuichonChef \n@AmeliaDimoldenberg \n@AndreSchnura \n@AnnoyingOrange \n@AyaNakamura\n@BGT \n@billwurtz \n@BobTheDragQueen \n@bodo_wartke \n@BretmanRock \n@brockharlem9275 \n@BroskiReport \n@casey \n@ChappellRoan \n@Chuntzit \n@ClubShayShay \n@ColinandSamir \n@CorridorCrew \n@CoryxKenshin \n@DELRECORDS \n@DeviceOrchestra \n@dualipa \n@dudeperfect \n@EderKFCard \n@EdSheeran \n@emmachamberlain \n@EurovisionSongContest \n@FDSignifire \n@felipeneto \n@FelixColgrave \n@FirstWeFeast \n@GameTheory \n@GibiASMR \n@GrantHorvatGolfs \n@gremlita \n@HandOfBlood \n@HomeFreeGuys \n@howridiculous \n@HYBELABELS \n@inaheartbeatanimatedshortf3320 \n@IShowSpeed \n@jackieaina \n@jaidenanimations \n@justinbieber \n@kanepixels \n@KatyPerry \n@kendricklamar \n@leagueoflegends \n@liamkylesullivan \n@ludwig \n@luisfonsi \n@majedalesa \n@markiplier \n@MarkRober \n@MikeSalcedo \n@MissouriQuiltCo \n@MissRemiAshten \n@MrBeast \n@mythicalkitchen \n@NickDiGiovanni \n@nikkietutorials \n@officialcharlixcx \n@officialpsy \n@PamelaRf1 \n@PIKOTARO \n@Pinkfong \n@portadosfundos \n@Ranboo \n@RazeOfficial \n@recesstherapy \n@RockstarGames \n@RosannaPansino \n@roses_are_rosie \n@ryan \n@safiya \n@sam2cha \n@shilohandbros \n@Sidemen \n@smosh \n@SomeGoodNews \n@SpindleHorse \n@StokesTwins \n@SusyMouriz \n@TaylorSwift \n@tayzonday \n@tessaviolet \n@TheLateLateShow \n@theslowmoguys \n@TomScottGo \n@TravisScottXX \n@troyesivan \n@WarnerMusicBrasil \n@WelvenDaGreat \n@ZHCYT \n@ziwe \n@bbcnews\n@agt \n\n#youtube20 #rickroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YouTube",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "It\u2019s Our Birthday, Let\u2019s Party",
                    "description": "C\u2019mon, we had to. If you\u2019ve ever posted, commented on, liked, or just watched a video on YouTube in the last 20 years, then this one\u2019s for you.\n\nFeaturing:\n@AjQ2891 \n@AmauryGuichonChef \n@AmeliaDimoldenberg \n@AndreSchnura \n@AnnoyingOrange \n@AyaNakamura\n@BGT \n@billwurtz \n@BobTheDragQueen \n@bodo_wartke \n@BretmanRock \n@brockharlem9275 \n@BroskiReport \n@casey \n@ChappellRoan \n@Chuntzit \n@ClubShayShay \n@ColinandSamir \n@CorridorCrew \n@CoryxKenshin \n@DELRECORDS \n@DeviceOrchestra \n@dualipa \n@dudeperfect \n@EderKFCard \n@EdSheeran \n@emmachamberlain \n@EurovisionSongContest \n@FDSignifire \n@felipeneto \n@FelixColgrave \n@FirstWeFeast \n@GameTheory \n@GibiASMR \n@GrantHorvatGolfs \n@gremlita \n@HandOfBlood \n@HomeFreeGuys \n@howridiculous \n@HYBELABELS \n@inaheartbeatanimatedshortf3320 \n@IShowSpeed \n@jackieaina \n@jaidenanimations \n@justinbieber \n@kanepixels \n@KatyPerry \n@kendricklamar \n@leagueoflegends \n@liamkylesullivan \n@ludwig \n@luisfonsi \n@majedalesa \n@markiplier \n@MarkRober \n@MikeSalcedo \n@MissouriQuiltCo \n@MissRemiAshten \n@MrBeast \n@mythicalkitchen \n@NickDiGiovanni \n@nikkietutorials \n@officialcharlixcx \n@officialpsy \n@PamelaRf1 \n@PIKOTARO \n@Pinkfong \n@portadosfundos \n@Ranboo \n@RazeOfficial \n@recesstherapy \n@RockstarGames \n@RosannaPansino \n@roses_are_rosie \n@ryan \n@safiya \n@sam2cha \n@shilohandbros \n@Sidemen \n@smosh \n@SomeGoodNews \n@SpindleHorse \n@StokesTwins \n@SusyMouriz \n@TaylorSwift \n@tayzonday \n@tessaviolet \n@TheLateLateShow \n@theslowmoguys \n@TomScottGo \n@TravisScottXX \n@troyesivan \n@WarnerMusicBrasil \n@WelvenDaGreat \n@ZHCYT \n@ziwe \n@bbcnews\n@agt \n\n#youtube20 #rickroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4341765",
                "likeCount": "191372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1zxOxABWQTX8If0A1rdFPNOrtYA",
            "id": "mE3T2InS8DQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T12:31:01Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "CREATIVE SQUAD vs UNI\u00c3O (fim)",
                "description": "mendrakecomercial@gmail.com\n\nEst\u00e9tica inspirada em: @JotaP \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mE3T2InS8DQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mE3T2InS8DQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mE3T2InS8DQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mE3T2InS8DQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mE3T2InS8DQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD vs UNI\u00c3O (fim)",
                    "description": "mendrakecomercial@gmail.com\n\nEst\u00e9tica inspirada em: @JotaP \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "462282",
                "likeCount": "25072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lyMWr8cp5zbRFIiLBhSqcsaSkNw",
            "id": "G_4QdX7S1lA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:44:59Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "ESSA SALA TEM 120 BOT\u00d5ES: 1 VAI ME DEIXAR SAIR E 119 V\u00c3O TENTAR ME MATAR!",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje, n\u00f3s estamos presos dentro de uma sala com 120 bot\u00f5es, e cada um deles faz acontecer algo diferente quando pressionados. Ent\u00e3o n\u00f3s precisamos escolher os bot\u00f5es certos que nos levaram a sair desse lugar. O problema \u00e9 que se eu pressionar os bot\u00f5es errados, coisas terr\u00edveis v\u00e3o acontecer. CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Button Prison\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G_4QdX7S1lA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G_4QdX7S1lA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G_4QdX7S1lA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G_4QdX7S1lA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G_4QdX7S1lA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "bot\u00e3o",
                    "bot\u00f5es",
                    "button",
                    "press button"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESSA SALA TEM 120 BOT\u00d5ES: 1 VAI ME DEIXAR SAIR E 119 V\u00c3O TENTAR ME MATAR!",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje, n\u00f3s estamos presos dentro de uma sala com 120 bot\u00f5es, e cada um deles faz acontecer algo diferente quando pressionados. Ent\u00e3o n\u00f3s precisamos escolher os bot\u00f5es certos que nos levaram a sair desse lugar. O problema \u00e9 que se eu pressionar os bot\u00f5es errados, coisas terr\u00edveis v\u00e3o acontecer. CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Button Prison\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1677142",
                "likeCount": "89950",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4098"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ykvKICiEVXGur6oFB5TFi0jVgpU",
            "id": "9tK5_gWnUj8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T13:30:18Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "Ba\u00fa de Rico \ud83e\udd11\ud83e\udd11 vs Ba\u00fa de Pobre \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e no Minecraft",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nBa\u00fa de Rico vs Ba\u00fa de Pobre no Minecraft\nBa\u00fa de Rico vs Ba\u00fa de Pobre no Minecraft\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tK5_gWnUj8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tK5_gWnUj8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tK5_gWnUj8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tK5_gWnUj8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tK5_gWnUj8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ba\u00fa de Rico \ud83e\udd11\ud83e\udd11 vs Ba\u00fa de Pobre \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e no Minecraft",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nBa\u00fa de Rico vs Ba\u00fa de Pobre no Minecraft\nBa\u00fa de Rico vs Ba\u00fa de Pobre no Minecraft\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "591161",
                "likeCount": "6573",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f08-H4dnjF9q-t3OUf1ZMwYzERQ",
            "id": "N3SEfjceFlY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:00:06Z",
                "channelId": "UCp7tUxXfE9jUtkMLGCzeXqA",
                "title": "Bar Amigo Giannotti: restaurante do luta contra problemas para manter portas abertas",
                "description": "Bar Amigo Giannotti: restaurante do Pesadelo na Cozinha luta contra problemas para manter portas abertas.\n\nSiga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3SEfjceFlY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3SEfjceFlY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3SEfjceFlY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3SEfjceFlY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3SEfjceFlY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pesadelo na Cozinha",
                "tags": [
                    "Pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha band",
                    "epis\u00f3dios pesadelo na cozinha",
                    "jacquin pesadelo na cozinha",
                    "jakan pesadelo na cozinha",
                    "chefe jacquin",
                    "erick jacquin",
                    "programa jacquin band",
                    "pesadelo na cozinha restaurantes",
                    "temporada pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha memes",
                    "pesadelo na cozinha melhores momentos",
                    "Bar amigo Giannotto",
                    "Amigo Giannotti"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bar Amigo Giannotti: restaurante do luta contra problemas para manter portas abertas",
                    "description": "Bar Amigo Giannotti: restaurante do Pesadelo na Cozinha luta contra problemas para manter portas abertas.\n\nSiga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67817",
                "likeCount": "149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ph6ZufdbbFL3u9xhdWIwAS6_n_k",
            "id": "6oE-DWWA5M8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T23:54:41Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: LDU 0 X 0 FLAMENGO | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oE-DWWA5M8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oE-DWWA5M8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oE-DWWA5M8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oE-DWWA5M8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oE-DWWA5M8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: LDU 0 X 0 FLAMENGO | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "321214",
                "likeCount": "6061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "289"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VsHggFY7lVulmDTY3EPe7df3RlA",
            "id": "ubSeWYTUVpA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T21:13:35Z",
                "channelId": "UCHKbUAiKHsWCCZrkDY_PZ8Q",
                "title": "PRIMEIRO DIA DO T\u00c9CNICO MANO MENEZES NO GR\u00caMIO",
                "description": "A Gr\u00eamioTV acompanhou tudo o que rolou no primeiro dia de trabalho do novo t\u00e9cnico gremista, Mano Menezes, que retorna ao Clube depois de 20 anos. Boa sorte, professor!\n\n\u2192 Inscreva-se no canal e fa\u00e7a parte da torcida mais fan\u00e1tica do Brasil tamb\u00e9m aqui no YouTube!\r\n\r\n:: SITE http://gremio.net\r\n:: FACEBOOK https://facebook.com/gremio\r\n:: TWITTER @gremio e @gremiotv\r\n:: INSTAGRAM https://instagram.com/gremio\r\n\r\n\r\n*** Esta \u00e9 a Gr\u00eamioTV, o canal oficial do Gr\u00eamio FBPA no YouTube. Acompanhe v\u00eddeos exclusivos e transmiss\u00f5es ao vivo durante a semana. *** \r\n\r\nPRODU\u00c7\u00c3O E REALIZA\u00c7\u00c3O: Comunica\u00e7\u00e3o Gr\u00eamio FBPA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubSeWYTUVpA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubSeWYTUVpA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubSeWYTUVpA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubSeWYTUVpA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubSeWYTUVpA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gr\u00eamio FBPA",
                "tags": [
                    "gremiotv",
                    "gremio tv",
                    "pr\u00e9-jogo",
                    "gr\u00eamio",
                    "gr\u00eamio tv",
                    "gr\u00eamiotv",
                    "gremio",
                    "futebol",
                    "esporte",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "libertadores",
                    "copa",
                    "fifa",
                    "santos tv",
                    "conex\u00e3o tricolor",
                    "gremista",
                    "grenal",
                    "gol",
                    "gols",
                    "time de futebol",
                    "time",
                    "renato ga\u00facho",
                    "ducker",
                    "avalanche tricolor",
                    "torcida geral",
                    "live",
                    "soccer",
                    "campe\u00e3o",
                    "campe\u00e3o do mundo",
                    "arena do gr\u00eamio",
                    "ol\u00edmpico",
                    "est\u00e1dio ol\u00edmpico",
                    "ol\u00edmpico monumental",
                    "bandeira",
                    "torcedor gremista",
                    "torcida fan\u00e1tica",
                    "canal oficial",
                    "canal",
                    "oficial",
                    "channel",
                    "sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRIMEIRO DIA DO T\u00c9CNICO MANO MENEZES NO GR\u00caMIO",
                    "description": "A Gr\u00eamioTV acompanhou tudo o que rolou no primeiro dia de trabalho do novo t\u00e9cnico gremista, Mano Menezes, que retorna ao Clube depois de 20 anos. Boa sorte, professor!\n\n\u2192 Inscreva-se no canal e fa\u00e7a parte da torcida mais fan\u00e1tica do Brasil tamb\u00e9m aqui no YouTube!\r\n\r\n:: SITE http://gremio.net\r\n:: FACEBOOK https://facebook.com/gremio\r\n:: TWITTER @gremio e @gremiotv\r\n:: INSTAGRAM https://instagram.com/gremio\r\n\r\n\r\n*** Esta \u00e9 a Gr\u00eamioTV, o canal oficial do Gr\u00eamio FBPA no YouTube. Acompanhe v\u00eddeos exclusivos e transmiss\u00f5es ao vivo durante a semana. *** \r\n\r\nPRODU\u00c7\u00c3O E REALIZA\u00c7\u00c3O: Comunica\u00e7\u00e3o Gr\u00eamio FBPA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45546",
                "likeCount": "3461",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4ctA3AJbLvKk9L3VQmzDqg0GGck",
            "id": "qi_zUdA8-cY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T13:00:12Z",
                "channelId": "UC9NXpIA01HVRhYgcEbs80Nw",
                "title": "Eu Sei O Que Voc\u00eas Fizeram No Ver\u00e3o Passado | Trailer Oficial Dublado",
                "description": "O que voc\u00ea est\u00e1 esperando? Assista ao novo trailer de #EuSeiOQueVoc\u00easFizeramNoVer\u00e3oPassado agora.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi_zUdA8-cY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi_zUdA8-cY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi_zUdA8-cY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi_zUdA8-cY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi_zUdA8-cY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "I Know What You Did Last Summer",
                    "Eu Sei O Que Voc\u00eas Fizeram No Ver\u00e3o Passado",
                    "Horror",
                    "Trailer",
                    "filme",
                    "2025",
                    "Sony Pictures",
                    "Columbia Pictures",
                    "Jennifer Kaytin Robinson",
                    "Leah McKendrick",
                    "Neal H. Moritz",
                    "Madelyn Cline",
                    "Chase Sui Wonders",
                    "Jonah Hauer-King",
                    "Tyriq Withers",
                    "Sarah Pidgeon",
                    "Billy Campbell",
                    "Gabbriette Bechtel",
                    "Austin Nichols",
                    "Lola Tung",
                    "Nicholas Alexander Chavez",
                    "Freddie Prinze Jr.",
                    "Jennifer Love Hewitt"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eu Sei O Que Voc\u00eas Fizeram No Ver\u00e3o Passado | Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "O que voc\u00ea est\u00e1 esperando? Assista ao novo trailer de #EuSeiOQueVoc\u00easFizeramNoVer\u00e3oPassado agora."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1277328",
                "likeCount": "4053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IfrGZ47hWnwkDY0Bhij3DBi-hdg",
            "id": "MQVWm1vBzuo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T20:21:29Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "AL-ITTIHAD X AL-ETTIFAQ | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO Al-Ittihad recebe o Al-Ettifaq em partida v\u00e1lida pela 29\u00aa rodada da Liga Saudita. Assista a Saudi Pro League ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a, sempre na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#alittihad #ligasaudita #benzema",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQVWm1vBzuo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQVWm1vBzuo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQVWm1vBzuo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQVWm1vBzuo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQVWm1vBzuo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "al nassr",
                    "al kholood",
                    "LIGA SAUDITA",
                    "SAUDITA",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "al nassr x al kholood assistir ao vivo",
                    "al ittihad x al ettifaq palpites",
                    "cristiano ronaldo",
                    "benzema",
                    "benzema gols",
                    "cristiano ronaldo time",
                    "al ittihad x al ettifaq",
                    "sauditao",
                    "al ittihad",
                    "al ettifaq"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AL-ITTIHAD X AL-ETTIFAQ | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO Al-Ittihad recebe o Al-Ettifaq em partida v\u00e1lida pela 29\u00aa rodada da Liga Saudita. Assista a Saudi Pro League ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a, sempre na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#alittihad #ligasaudita #benzema"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400633",
                "likeCount": "7312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PVz_HUmgoIAPLACnGg_Iw_ekewE",
            "id": "0QK8JNyYWc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T22:47:05Z",
                "channelId": "UCC1QUJZGfqrSGwwYXvZhqig",
                "title": "\u201cThe Last of Us\u201d temp. 2 ep. 2: eu n\u00e3o vou me recuperar",
                "description": "An\u00e1lise do segundo epis\u00f3dio da segunda temporada da s\u00e9rie da HBO/Max \"The Last of Us\", criada por Craig Mazin e Neil Druckmann, Pedro Pascal, Bella Ramsey, Kaitlyn Dever, Gabriel Luna, Young Mazino, Isabela Merced, Rutina Wesley, Spencer Lord, Ariela Barer\n\nTorne-se um roteirista com um clique: https://ebac.me/9f38a1\nCom a EBAC (Escola Brit\u00e2nica de Artes Criativas & Tecnologia) voc\u00ea come\u00e7a no mercado de audiovisual, mesmo sem experi\u00eancia pr\u00e9via\nAproveite o desconto de R$ 200 para se inscrever usando o cupom isabelaextra, acumulativo com os descontos de at\u00e9 60% do site\n\nVisite as minhas redes sociais e o meu blog para ver cr\u00edticas e dicas de filmes e s\u00e9ries.\nInstagram: https://www.instagram.com/realisabelaboscov/\nX (Twitter): https://twitter.com/BoscovIsabela\nLetterboxd:  @IsaBoscovReal\nTikTok: https://www.tiktok.com/@isabelaboscov\nFacebook: https://www.facebook.com/isaboscov/videos\nBlog: https://www.isabelaboscov.com\n\n00:00 Cr\u00edtica\n01:47 Propaganda EBAC\n03:21 Cr\u00edtica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0QK8JNyYWc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0QK8JNyYWc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0QK8JNyYWc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0QK8JNyYWc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0QK8JNyYWc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Isabela Boscov",
                "tags": [
                    "Isabela Boscov",
                    "Cr\u00edtica",
                    "HBO",
                    "Max",
                    "The Last of Us"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\u201cThe Last of Us\u201d temp. 2 ep. 2: eu n\u00e3o vou me recuperar",
                    "description": "An\u00e1lise do segundo epis\u00f3dio da segunda temporada da s\u00e9rie da HBO/Max \"The Last of Us\", criada por Craig Mazin e Neil Druckmann, Pedro Pascal, Bella Ramsey, Kaitlyn Dever, Gabriel Luna, Young Mazino, Isabela Merced, Rutina Wesley, Spencer Lord, Ariela Barer\n\nTorne-se um roteirista com um clique: https://ebac.me/9f38a1\nCom a EBAC (Escola Brit\u00e2nica de Artes Criativas & Tecnologia) voc\u00ea come\u00e7a no mercado de audiovisual, mesmo sem experi\u00eancia pr\u00e9via\nAproveite o desconto de R$ 200 para se inscrever usando o cupom isabelaextra, acumulativo com os descontos de at\u00e9 60% do site\n\nVisite as minhas redes sociais e o meu blog para ver cr\u00edticas e dicas de filmes e s\u00e9ries.\nInstagram: https://www.instagram.com/realisabelaboscov/\nX (Twitter): https://twitter.com/BoscovIsabela\nLetterboxd:  @IsaBoscovReal\nTikTok: https://www.tiktok.com/@isabelaboscov\nFacebook: https://www.facebook.com/isaboscov/videos\nBlog: https://www.isabelaboscov.com\n\n00:00 Cr\u00edtica\n01:47 Propaganda EBAC\n03:21 Cr\u00edtica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199367",
                "likeCount": "38361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2963"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kZ5hF_2Vd63L7LU6rWjqJMVjhkw",
            "id": "oFalOh-j1LM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T18:08:07Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "AL-HILAL X AL-SHABAB | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO todo poderoso Al-Hilal recebe o Al-Shabab em partida v\u00e1lida pela 29\u00aa rodada da Liga Saudita. Assista a Saudi Pro League ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a aqui na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#marcosleonardo #goat #alhilal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFalOh-j1LM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFalOh-j1LM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFalOh-j1LM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFalOh-j1LM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFalOh-j1LM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "saudita no goat",
                    "sauditao no goat",
                    "liga saudita no goat",
                    "spl",
                    "saudi pro league",
                    "campeonato saudita",
                    "liga saudita",
                    "LIGA SAUDITA",
                    "al hilal x al shabab ao vivo",
                    "marcos leonardo",
                    "mitrovic",
                    "al hilal x al shabab",
                    "al hilal",
                    "al shabab",
                    "al hilal x al shabab transmiss\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AL-HILAL X AL-SHABAB | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO todo poderoso Al-Hilal recebe o Al-Shabab em partida v\u00e1lida pela 29\u00aa rodada da Liga Saudita. Assista a Saudi Pro League ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a aqui na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#marcosleonardo #goat #alhilal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "500955",
                "likeCount": "14104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sdDAuURg_y-UysWosic7hVGoHTM",
            "id": "7wCK8PcrPLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T14:00:12Z",
                "channelId": "UCcqcrpCct3dlF8H-3lv7sKA",
                "title": "CREATIVE SQUAD 4 - EPIS\u00d3DIO FINAL",
                "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 4, Eu sou Nait tamb\u00e9m conhecido como o antigo invasor! Oficialmente agora dentro do servidor para uma nova aventura completamente diferente e fora do comum.\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia -  @geleia0 \n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wCK8PcrPLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wCK8PcrPLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wCK8PcrPLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wCK8PcrPLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wCK8PcrPLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nait",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Nait Player",
                    "NAIT",
                    "Irmandade",
                    "cs3",
                    "creative squad",
                    "criativi squed",
                    "mendrake",
                    "nait",
                    "100 DIAS",
                    "O FILME",
                    "uni\u00e3o",
                    "uniao",
                    "cs4"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD 4 - EPIS\u00d3DIO FINAL",
                    "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 4, Eu sou Nait tamb\u00e9m conhecido como o antigo invasor! Oficialmente agora dentro do servidor para uma nova aventura completamente diferente e fora do comum.\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia -  @geleia0 \n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "463428",
                "likeCount": "21951",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2982"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ckEl73dUa-LVMuwaEqx1DEuaEDk",
            "id": "_A9wCSGie8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T08:58:18Z",
                "channelId": "UC376n347Ob5Lwzq2WGzF1AA",
                "title": "Papa Francisco morre aos 88 anos, no Vaticano | #SBTNews Manh\u00e3 (21/04/25)",
                "description": "Morreu aos 88 anos o Papa Francisco, no Vaticano. O an\u00fancio foi feito pelo cardeal Kevin Farrell, camerlengo da C\u00e2mara Apost\u00f3lica, \u00e0s 7h35 desta segunda-feira (21) de P\u00e1scoa. Saiba todos os detalhes no SBT News. \n\nInscreva-se no canal para mais not\u00edcias: https://www.youtube.com/@SBTNews \n\nAcompanhe no site: https://sbtnews.sbt.com.br/  \n\n#sbtnews #primeiroimpacto #not\u00edcias #mundo #papa #papafrancisco #vaticano #igreja",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A9wCSGie8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A9wCSGie8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A9wCSGie8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A9wCSGie8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A9wCSGie8Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT News",
                "tags": [
                    "SBT News",
                    "SBT Jornalismo",
                    "Primeiro Impacto",
                    "SBT Brasil",
                    "not\u00edcias de hoje",
                    "morte Papa Francisco",
                    "Papa Francisco morre",
                    "Jorge Mario Bergoglio",
                    "Vaticano hoje",
                    "funeral Papa Francisco",
                    "Papa Francisco 88 anos",
                    "Papa morre no Vaticano",
                    "l\u00edder cat\u00f3lico morre",
                    "morte pont\u00edfice Vaticano",
                    "rito f\u00fanebre Papa Francisco",
                    "vel\u00f3rio Papa Francisco",
                    "Casa Santa Marta",
                    "Igreja Cat\u00f3lica",
                    "Papa argentino",
                    "morte l\u00edder religioso"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Papa Francisco morre aos 88 anos, no Vaticano | #SBTNews Manh\u00e3 (21/04/25)",
                    "description": "Morreu aos 88 anos o Papa Francisco, no Vaticano. O an\u00fancio foi feito pelo cardeal Kevin Farrell, camerlengo da C\u00e2mara Apost\u00f3lica, \u00e0s 7h35 desta segunda-feira (21) de P\u00e1scoa. Saiba todos os detalhes no SBT News. \n\nInscreva-se no canal para mais not\u00edcias: https://www.youtube.com/@SBTNews \n\nAcompanhe no site: https://sbtnews.sbt.com.br/  \n\n#sbtnews #primeiroimpacto #not\u00edcias #mundo #papa #papafrancisco #vaticano #igreja"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1158167",
                "likeCount": "33691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4864"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YQpydiLuAQ5l0FUij6pJ97H3EHc",
            "id": "YmiQZFfZ06c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T20:26:12Z",
                "channelId": "UCrqpB7Kvh4qao8VtxwuJKkQ",
                "title": "UMA NOVA FASE - FL\u00c1VIA CALINA",
                "description": "Bem vindos a Nova Fase do Canal Flavia Calina! \n\nUma nova fase, com o mesmo prop\u00f3sito: Ganhar o Cora\u00e7\u00e3o de Nossas Crian\u00e7as e Criar Fam\u00edlias Saud\u00e1veis \ud83e\udd0d\n\nGanhar o cora\u00e7\u00e3o de uma crian\u00e7a \u00e9 tocar o futuro com amor. Nossa miss\u00e3o \u00e9 inspirar e fortalecer as fam\u00edlias a cuidarem do que realmente importa: a educa\u00e7\u00e3o dentro de casa. Acreditamos que \u00e9 no lar que os valores eternos s\u00e3o semeados, onde o amor floresce, e onde nascem as ra\u00edzes que sustentam gera\u00e7\u00f5es. Convidamos voc\u00ea a voltar ao essencial \u2014 \u00e0 conex\u00e3o com a natureza, \u00e0 simplicidade da inf\u00e2ncia e, acima de tudo, \u00e0 presen\u00e7a viva de Deus em cada detalhe da jornada da maternidade e da vida em fam\u00edlia.\n\nQue o nosso dente-de-le\u00e3o continue espalhando ideias, afeto, cuidado e transforma\u00e7\u00e3o a todos os ventos. \ud83c\udf2c\ufe0f\u2728 Sejam todos bem-vindos (e amanh\u00e3 tem mais novidades!) \ud83d\udc9a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YmiQZFfZ06c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YmiQZFfZ06c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YmiQZFfZ06c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YmiQZFfZ06c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YmiQZFfZ06c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flavia Calina",
                "tags": [
                    "fl\u00e1via calina",
                    "flavia calina",
                    "educa\u00e7\u00e3o infantil",
                    "maternidade",
                    "flavia calina novidade",
                    "flavia calina nova marca",
                    "flavia calina teaser",
                    "flavia calina nova identidade",
                    "flavia calina novo",
                    "flavia calina novos videos",
                    "novidade flavia calina",
                    "Dente de le\u00e3o",
                    "ganhe o cora\u00e7\u00e3o de uma crian\u00e7a"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "UMA NOVA FASE - FL\u00c1VIA CALINA",
                    "description": "Bem vindos a Nova Fase do Canal Flavia Calina! \n\nUma nova fase, com o mesmo prop\u00f3sito: Ganhar o Cora\u00e7\u00e3o de Nossas Crian\u00e7as e Criar Fam\u00edlias Saud\u00e1veis \ud83e\udd0d\n\nGanhar o cora\u00e7\u00e3o de uma crian\u00e7a \u00e9 tocar o futuro com amor. Nossa miss\u00e3o \u00e9 inspirar e fortalecer as fam\u00edlias a cuidarem do que realmente importa: a educa\u00e7\u00e3o dentro de casa. Acreditamos que \u00e9 no lar que os valores eternos s\u00e3o semeados, onde o amor floresce, e onde nascem as ra\u00edzes que sustentam gera\u00e7\u00f5es. Convidamos voc\u00ea a voltar ao essencial \u2014 \u00e0 conex\u00e3o com a natureza, \u00e0 simplicidade da inf\u00e2ncia e, acima de tudo, \u00e0 presen\u00e7a viva de Deus em cada detalhe da jornada da maternidade e da vida em fam\u00edlia.\n\nQue o nosso dente-de-le\u00e3o continue espalhando ideias, afeto, cuidado e transforma\u00e7\u00e3o a todos os ventos. \ud83c\udf2c\ufe0f\u2728 Sejam todos bem-vindos (e amanh\u00e3 tem mais novidades!) \ud83d\udc9a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176888",
                "likeCount": "10333",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tjS8bAsZ9GJJh_ld_brz_AFE1m8",
            "id": "zLNX7bxT-zU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T15:01:37Z",
                "channelId": "UCnMrFH0xuvWQSHCscGFV9Gw",
                "title": "BURR\u00c3O E A CORRUP\u00c7\u00c3O | EMBRULHA PRA VIAGEM",
                "description": "\u201cBurr\u00e3o e a corrup\u00e7\u00e3o\u201d nos mostra que a corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 muito mais pr\u00f3xima do que imaginamos, e n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma pr\u00e1tica de pol\u00edticos. \u00c0s vezes, \u00e9 praticada  por algumas empresas que for\u00e7am o funcion\u00e1rio a pagar a despesa do pr\u00f3prio bolso, demora um temp\u00e3o para reembolsa-l\u00f3, s\u00f3 para ganhar juros em cima dele. Ou de alguns funcion\u00e1rios espertinhos que adoram pedir nota com valor acima do consumo, s\u00f3 para ganhar em cima da empresa. Ou seja, a corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 ao nosso lado e cabe a n\u00f3s dar o exemplo no nosso dia-a-dia.\n\nRoteiro e Dire\u00e7\u00e3o: Mauricio de Barros \nFotografia e Edi\u00e7\u00e3o: Philip Silveira\nSom Direto: Diogo Tryman \nAss. Fotografia: Fernando In\u00f4 Rebelo\n\nElenco: \nBurr\u00e3o: Mauricio de Barros\nAndr\u00e9: Marcelo Laham\nMarcos: Willians Mezzacapa\nGar\u00e7onete : Let\u00edcia Fagnani \n\nFigura\u00e7\u00e3o : \nSimone Candido\nThomas Barbosa\nTalita Amadatsu\nClayton Moura\nLivia molina\nAmanda Oliveira\nSergio Seixas\nRafa Oliveira\nVictor argolo\n\nCasting Figura\u00e7\u00e3o: Lani Azevedo\n\nFigurino: Est\u00fadio Mac - Marquinhos Cherevek \nArte Final: Rafael Oliveira\nLegendas: Gabriela Leite\nVinheta: F\u00e1bio Luchs E Tadeu Mallaman\n\nAgradecimentos :\nLa Mamma Cucina - Cambuci , karina, Carluccio e toda equipe do La Mamma. \n\n\ud83c\udfac Se curtiu, explora nossas playlists cheias de esquetes e personagens inesquec\u00edveis!\n\n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@EmbrulhaPraViagem/playlists\n\nTem v\u00eddeo com o Fernando Burr\u00e3o, o Wesley, o Eug\u00eanio, e v\u00e1rios outros personagens pra voc\u00ea maratonar.\n\n\u2705 Inscreva-se no canal e ative o sininho pra n\u00e3o perder as novidades.\nhttps://www.youtube.com/@EmbrulhaPraViagem/featured\n\n#EmbrulhaPraViagem #burrao #fernandoburrao \n\n\ud83d\udcf2 Siga a gente nas redes sociais e fique por dentro de tudo que rola no Embrulha!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLNX7bxT-zU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLNX7bxT-zU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLNX7bxT-zU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLNX7bxT-zU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLNX7bxT-zU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Embrulha Pra Viagem",
                "tags": [
                    "embrulha pra viagem",
                    "humor",
                    "com\u00e9dia",
                    "esquete",
                    "personagens",
                    "mauricio barros",
                    "marcelo laham",
                    "willians mezzacapa",
                    "fernando burrao",
                    "burr\u00e3o",
                    "eugenio",
                    "burr\u00e3o na praia",
                    "velho da lancha",
                    "videos de comedia",
                    "comedia brasileira",
                    "humor brasileiro",
                    "sketches",
                    "piadas",
                    "engracado",
                    "quintaserie",
                    "estilo",
                    "economia",
                    "vidasimples",
                    "motivacional",
                    "preconceito",
                    "familia",
                    "arrog\u00e2ncia",
                    "amizade",
                    "respeito",
                    "burocracia",
                    "corrup\u00e7\u00e3o",
                    "reembolso",
                    "festanafirma",
                    "coorporativo",
                    "passagens aereas",
                    "Onfly"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BURR\u00c3O E A CORRUP\u00c7\u00c3O | EMBRULHA PRA VIAGEM",
                    "description": "\u201cBurr\u00e3o e a corrup\u00e7\u00e3o\u201d nos mostra que a corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 muito mais pr\u00f3xima do que imaginamos, e n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma pr\u00e1tica de pol\u00edticos. \u00c0s vezes, \u00e9 praticada  por algumas empresas que for\u00e7am o funcion\u00e1rio a pagar a despesa do pr\u00f3prio bolso, demora um temp\u00e3o para reembolsa-l\u00f3, s\u00f3 para ganhar juros em cima dele. Ou de alguns funcion\u00e1rios espertinhos que adoram pedir nota com valor acima do consumo, s\u00f3 para ganhar em cima da empresa. Ou seja, a corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 ao nosso lado e cabe a n\u00f3s dar o exemplo no nosso dia-a-dia.\n\nRoteiro e Dire\u00e7\u00e3o: Mauricio de Barros \nFotografia e Edi\u00e7\u00e3o: Philip Silveira\nSom Direto: Diogo Tryman \nAss. Fotografia: Fernando In\u00f4 Rebelo\n\nElenco: \nBurr\u00e3o: Mauricio de Barros\nAndr\u00e9: Marcelo Laham\nMarcos: Willians Mezzacapa\nGar\u00e7onete : Let\u00edcia Fagnani \n\nFigura\u00e7\u00e3o : \nSimone Candido\nThomas Barbosa\nTalita Amadatsu\nClayton Moura\nLivia molina\nAmanda Oliveira\nSergio Seixas\nRafa Oliveira\nVictor argolo\n\nCasting Figura\u00e7\u00e3o: Lani Azevedo\n\nFigurino: Est\u00fadio Mac - Marquinhos Cherevek \nArte Final: Rafael Oliveira\nLegendas: Gabriela Leite\nVinheta: F\u00e1bio Luchs E Tadeu Mallaman\n\nAgradecimentos :\nLa Mamma Cucina - Cambuci , karina, Carluccio e toda equipe do La Mamma. \n\n\ud83c\udfac Se curtiu, explora nossas playlists cheias de esquetes e personagens inesquec\u00edveis!\n\n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@EmbrulhaPraViagem/playlists\n\nTem v\u00eddeo com o Fernando Burr\u00e3o, o Wesley, o Eug\u00eanio, e v\u00e1rios outros personagens pra voc\u00ea maratonar.\n\n\u2705 Inscreva-se no canal e ative o sininho pra n\u00e3o perder as novidades.\nhttps://www.youtube.com/@EmbrulhaPraViagem/featured\n\n#EmbrulhaPraViagem #burrao #fernandoburrao \n\n\ud83d\udcf2 Siga a gente nas redes sociais e fique por dentro de tudo que rola no Embrulha!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295158",
                "likeCount": "29499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HkJEExhCirp-M4BFvANQx7Y_eX4",
            "id": "HoS7mffQ2YQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T04:00:10Z",
                "channelId": "UCsSsgPaZ2GSmO6il8Cb5iGA",
                "title": "skibidi toilet 78",
                "description": "tide of war is turning?\n\nanimation by dafuqboom\n\nadditional designs & storyboard animation/previs help:\n@StriderZ47 \n@DeerFromOhio \n\nmusic: \n@Perturbatormusic  - God Complex; Death Squad\n@Valve \nAkira Yamaoka\n\nscreams by \u2068@steak and his dad  ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \nspanish subtitles by @ibio75 \nfrench subtitles by Kabyle\n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaFuq!?Boom!",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "skibidi toilet 78",
                    "description": "tide of war is turning?\n\nanimation by dafuqboom\n\nadditional designs & storyboard animation/previs help:\n@StriderZ47 \n@DeerFromOhio \n\nmusic: \n@Perturbatormusic  - God Complex; Death Squad\n@Valve \nAkira Yamaoka\n\nscreams by \u2068@steak and his dad  ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \nspanish subtitles by @ibio75 \nfrench subtitles by Kabyle\n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16627997",
                "likeCount": "850475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "148856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y9COXfxGh74eDpLawX_d9o52clQ",
            "id": "Q8FagO3QxKo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T19:12:42Z",
                "channelId": "UCX3zTAsEoZ61rQMYb_08Tow",
                "title": "SUPER BASTIDORES: S\u00c3O PAULO 2 X 1 SANTOS | SPFC PLAY",
                "description": "Cadastre-se na SPFC Play: https://spfc.vc/3uLYoyJ\n\n\ud83d\udcf2 Baixe na Play Store: http://bit.ly/3CLjS2k\n\ud83d\udcf2 Baixe na App Store: http://apple.co/3F2wCED",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8FagO3QxKo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8FagO3QxKo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8FagO3QxKo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8FagO3QxKo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8FagO3QxKo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u00e3o Paulo FC",
                "tags": [
                    "SPFC",
                    "tricolor",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Morumbi",
                    "sao paulo",
                    "spfctv",
                    "Made in Cotia",
                    "tricolorpaulista",
                    "S\u00e3o Paulo Futebol Clube",
                    "VamosS\u00e3oPaulo",
                    "SPFCPLAY",
                    "SPFC PLAY",
                    "SPFC APP"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "SUPER BASTIDORES: S\u00c3O PAULO 2 X 1 SANTOS | SPFC PLAY",
                    "description": "Cadastre-se na SPFC Play: https://spfc.vc/3uLYoyJ\n\n\ud83d\udcf2 Baixe na Play Store: http://bit.ly/3CLjS2k\n\ud83d\udcf2 Baixe na App Store: http://apple.co/3F2wCED"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141495",
                "likeCount": "12728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cBwfUc9rK2TKUJGsTkS-uNoqTiM",
            "id": "myPFzhQEghE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T02:00:03Z",
                "channelId": "UC6-BgjsBa5R3PZQ_kZ8hKPg",
                "title": "LISA - Rapunzel (Kiki Solo Version) (Live Performance Video)",
                "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore \n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nLyrics:\nHair down feeling like Rapunzel \nKeep your doggies in a motherfuckin\u2019 muzzle \nOnly one queen in the jungle \nOnly one queen \nOnly one\nI don\u2019t window shop, I big spend\nIf I got a message, I click send \nYou can\u2019t lie to me, got a sixth sense \nFeel my energy with some Himalayan incense \nLiving lavish while we still young \nSpending that shit \u2018til we go dumb \nFlashing them gold teeth all damn day\nWhen I walk by I hear them say \nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfuckin\u2019 money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfuckin\u2019 money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nHair down feeling like Rapunzel \nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel \nHair down feelin\u2019, hair down\nNeed some me time, gotta meditate \nLevel up, level up bitch I levitate \nIn my pocket I got something you won\u2019t ever make \nBut I\u2019m generous, maybe you can have a taste \nAnyway\nGotta go \u2018cause I\u2019m running late \nEveryday \nMake a bag, bitch you gotta hate\nHour or two \nBut this is my life baby I ain\u2019t you\nLiving lavish while we still young \nSpending that shit \u2018til we go dumb \nFlashing them gold teeth all damn day\nWhen I walk by I hear them say \nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfucking money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfucking money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nHair down feeling like Rapunzel \nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\n\n#LISA #Rapunzel #PerformanceVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myPFzhQEghE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myPFzhQEghE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myPFzhQEghE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myPFzhQEghE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myPFzhQEghE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LLOUD Official",
                "tags": [
                    "Blackpink",
                    "Lisa",
                    "Music",
                    "Fashion",
                    "K-Pop",
                    "kpop",
                    "LLoud",
                    "dance",
                    "dancing",
                    "lili",
                    "lilifilms",
                    "korea",
                    "LISA performance video",
                    "LISA Rapunzel performance video",
                    "LISA new album",
                    "LISA new music",
                    "LISA FUTW",
                    "LISA fuck up the world",
                    "LISA alter ego",
                    "alter ego",
                    "\u0e40\u0e2d\u0e1f\u0e22\u0e39\u0e17\u0e35\u0e14\u0e31\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e27",
                    "\uc5d0\ud504\uc720\ud2f0\ub354\ube14\uc720",
                    "\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e40\u0e17\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e2d\u0e35\u0e42\u0e01\u0e49",
                    "\uc54c\ud130 \uc5d0\uace0",
                    "lalisa",
                    "lily",
                    "lillies",
                    "blink",
                    "blinks",
                    "pop",
                    "pop music",
                    "lloud lisa",
                    "money",
                    "\u0e14\u0e2d\u0e01\u0e25\u0e34\u0e25\u0e25\u0e35\u0e48",
                    "\u0e41\u0e1a\u0e25\u0e47\u0e01\u0e1e\u0e34\u0e07\u0e01\u0e4c",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07\u0e2a\u0e4c",
                    "\u0e40\u0e04\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27 \u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32",
                    "\u0e23\u0e47\u0e2d\u0e01\u0e2a\u0e15\u0e32\u0e23\u0e4c",
                    "\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19",
                    "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e25\u0e30\u0e15\u0e34\u0e19",
                    "\u0e42\u0e23\u0e0b\u0e32\u0e40\u0e25\u0e35\u0e22",
                    "\ud31d",
                    "\ud31d \uc74c\uc545",
                    "\ub77c\uc6b0\ub4dc",
                    "\ub77c\uc6b0\ub4dc \ub9ac\uc0ac",
                    "\ub77d\uc2a4\ud0c0"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LISA - Rapunzel (Kiki Solo Version) (Live Performance Video)",
                    "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore \n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nLyrics:\nHair down feeling like Rapunzel \nKeep your doggies in a motherfuckin\u2019 muzzle \nOnly one queen in the jungle \nOnly one queen \nOnly one\nI don\u2019t window shop, I big spend\nIf I got a message, I click send \nYou can\u2019t lie to me, got a sixth sense \nFeel my energy with some Himalayan incense \nLiving lavish while we still young \nSpending that shit \u2018til we go dumb \nFlashing them gold teeth all damn day\nWhen I walk by I hear them say \nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfuckin\u2019 money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfuckin\u2019 money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nHair down feeling like Rapunzel \nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel \nHair down feelin\u2019, hair down\nNeed some me time, gotta meditate \nLevel up, level up bitch I levitate \nIn my pocket I got something you won\u2019t ever make \nBut I\u2019m generous, maybe you can have a taste \nAnyway\nGotta go \u2018cause I\u2019m running late \nEveryday \nMake a bag, bitch you gotta hate\nHour or two \nBut this is my life baby I ain\u2019t you\nLiving lavish while we still young \nSpending that shit \u2018til we go dumb \nFlashing them gold teeth all damn day\nWhen I walk by I hear them say \nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfucking money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfucking money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nHair down feeling like Rapunzel \nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\n\n#LISA #Rapunzel #PerformanceVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2313577",
                "likeCount": "318246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15573"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sqPg6X-UK5FrFWv4HKwNMnDk1fw",
            "id": "vC8iOiKeR9U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T02:15:09Z",
                "channelId": "UCR7ZwQz60rW9dK59Dirdc8w",
                "title": "O que vem a\u00ed: Epis\u00f3dio 3 | The Last Of Us Temporada 2",
                "description": "Na segunda temporada de The Last of Us, Joel (Pedro Pascal) e Ellie (Bella Ramsey) enfrentam um mundo ainda mais implac\u00e1vel, onde cada decis\u00e3o pode ser mortal. Novos inimigos, velhas cicatrizes e a busca por justi\u00e7a colocar\u00e3o tudo em risco.\n\nBaseada no aclamado videogame da Naughty Dog, a nova temporada aprofunda a dor, a vingan\u00e7a e a luta pela sobreviv\u00eancia em um mundo devastado.\n\nTLOU Todos os domingos \u00e0s 22h.\n\n#TheLastOfUs #TLOU2 #PedroPascal #BellaRamsey #Max #TheLastOfUsSeries #TheLastOfUsPart2 #joelmiller\n\nThe Last of Us \u2013 Temporada 2. Todos os domingos \u00e0s 22h, na Max e HBO.\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vC8iOiKeR9U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vC8iOiKeR9U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vC8iOiKeR9U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vC8iOiKeR9U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vC8iOiKeR9U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max Brasil",
                "tags": [
                    "hbo max",
                    "hbomax",
                    "streaming",
                    "novidades hbo",
                    "lan\u00e7amentos hbo",
                    "assinatura hbo max",
                    "lan\u00e7amentos filmes",
                    "lan\u00e7amentos series"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O que vem a\u00ed: Epis\u00f3dio 3 | The Last Of Us Temporada 2",
                    "description": "Na segunda temporada de The Last of Us, Joel (Pedro Pascal) e Ellie (Bella Ramsey) enfrentam um mundo ainda mais implac\u00e1vel, onde cada decis\u00e3o pode ser mortal. Novos inimigos, velhas cicatrizes e a busca por justi\u00e7a colocar\u00e3o tudo em risco.\n\nBaseada no aclamado videogame da Naughty Dog, a nova temporada aprofunda a dor, a vingan\u00e7a e a luta pela sobreviv\u00eancia em um mundo devastado.\n\nTLOU Todos os domingos \u00e0s 22h.\n\n#TheLastOfUs #TLOU2 #PedroPascal #BellaRamsey #Max #TheLastOfUsSeries #TheLastOfUsPart2 #joelmiller\n\nThe Last of Us \u2013 Temporada 2. Todos os domingos \u00e0s 22h, na Max e HBO.\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "442842",
                "likeCount": "4547",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tR8NJfz4RS5ZzQNFimo-l9ENjkg",
            "id": "dT3dn4nJ9dw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "LDU X FLAMENGO NA LIBERTADORES E VASCO X LAN\u00daS NA SULA - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre LDU x Flamengo pela Libertadores e Vasco x Lan\u00fas na Sul-Americana. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #LDU #Flamengo #Libertadores #Vasco #Lanus #Sul-Americana #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dT3dn4nJ9dw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dT3dn4nJ9dw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dT3dn4nJ9dw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dT3dn4nJ9dw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dT3dn4nJ9dw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "LDU x Flamengo",
                    "odds LDU x Flamengo",
                    "pr\u00e9 jogo LDU x Flamengo",
                    "melhores odds libertadores",
                    "Vasco x Lan\u00fas",
                    "odds Vasco x Lan\u00fas",
                    "pr\u00e9 jogo Vasco x Lan\u00fas",
                    "melhores odds Sul-Americana"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LDU X FLAMENGO NA LIBERTADORES E VASCO X LAN\u00daS NA SULA - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre LDU x Flamengo pela Libertadores e Vasco x Lan\u00fas na Sul-Americana. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #LDU #Flamengo #Libertadores #Vasco #Lanus #Sul-Americana #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105279",
                "likeCount": "112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g3JRFAAC01NJYo_gsHj4u-2viWc",
            "id": "X_w6p8kwI0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T04:03:05Z",
                "channelId": "UCzIab1REhRzM-9mMqdplumA",
                "title": "COPA PRESIDA | Segundo Dia | 21/04/25 | ARENA PRESIDA - TAGUATINGA DF",
                "description": "Preparem-se para mais um espet\u00e1culo de habilidade, competi\u00e7\u00e3o e energia nas areias! A Copa Presida de Futev\u00f4lei, um evento que promete reunir os maiores talentos do esporte em uma disputa eletrizante.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 apaixonado por futev\u00f4lei, n\u00e3o pode ficar de fora dessa!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_w6p8kwI0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_w6p8kwI0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_w6p8kwI0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_w6p8kwI0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_w6p8kwI0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "copa presida De futevolei",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COPA PRESIDA | Segundo Dia | 21/04/25 | ARENA PRESIDA - TAGUATINGA DF",
                    "description": "Preparem-se para mais um espet\u00e1culo de habilidade, competi\u00e7\u00e3o e energia nas areias! A Copa Presida de Futev\u00f4lei, um evento que promete reunir os maiores talentos do esporte em uma disputa eletrizante.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 apaixonado por futev\u00f4lei, n\u00e3o pode ficar de fora dessa!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70500",
                "likeCount": "994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fnHxhcpfKujjiOroDOc7CmAqB0U",
            "id": "noWvSsW33gU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T12:01:23Z",
                "channelId": "UCoRz1sARw5el7c9WhVf6mkQ",
                "title": "Maria Gladys fala sobre pol\u00eamica ap\u00f3s alegar dificuldades financeira | DOMINGO ESPETACULAR",
                "description": "Assista DOMINGO ESPETACULAR \n\ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLQ-E2sV4FOVuTsL3ats20eIgAVtXdbuGI\n\nInscreva-se no canal RECORD: https://tinyurl.com/y7ttvnas\n#RECORD #RecordCaboVerde #Caboverde #not\u00edcias #novelasdaRECORD \n\nD\u00e1 um \ud83d\udc4d\ud83c\udffc e curte o v\u00eddeo \ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noWvSsW33gU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noWvSsW33gU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noWvSsW33gU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noWvSsW33gU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noWvSsW33gU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RECORD CABO VERDE",
                "tags": [
                    "Cabo Verde",
                    "Fala Cabo Verde",
                    "Record TV Cabo Verde",
                    "noticias",
                    "Serie Reis",
                    "A grande Conquista",
                    "A Terra prometida",
                    "Jornal da Record",
                    "Domingo Espetacular"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maria Gladys fala sobre pol\u00eamica ap\u00f3s alegar dificuldades financeira | DOMINGO ESPETACULAR",
                    "description": "Assista DOMINGO ESPETACULAR \n\ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLQ-E2sV4FOVuTsL3ats20eIgAVtXdbuGI\n\nInscreva-se no canal RECORD: https://tinyurl.com/y7ttvnas\n#RECORD #RecordCaboVerde #Caboverde #not\u00edcias #novelasdaRECORD \n\nD\u00e1 um \ud83d\udc4d\ud83c\udffc e curte o v\u00eddeo \ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "430810",
                "likeCount": "8165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2088"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d_xRUTaJuiryBRcEKcqUPCUhYhM",
            "id": "o6wfxjkk6kE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T03:16:37Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "GALV\u00c3O E AMIGOS AO VIVO - 40 ANOS DA 1\u00aa VIT\u00d3RIA DE SENNA NA F1 + RENATA FAN E WEVERTON - 21/04/2025",
                "description": "O programa #Galv\u00e3oEAmigos, nesta segunda-feira (14), com Galv\u00e3o Bueno recebendo o refor\u00e7o de Reginaldo Leme para um papo especial sobre os 40 anos da primeira vit\u00f3ria de Ayrton Senna na F\u00f3rmula 1. Galv\u00e3o e Reginaldo viram tudo de perto, e contam como foi no programa desta segunda, dada exata do anivers\u00e1rio do feito de Senna!\n\nGalv\u00e3o tamb\u00e9m recebe a apresentadora do Jogo Aberto, Renata Fan!\n\nSiga o #EsportenaBand:\nInstagram - https://www.instagram.com/esportenaband/\nFacebook - https://facebook.com/esportenaband\nYoutube - https://www.youtube.com/esportenaband...\nTwitter - https://twitter.com/esportenaband\nTikTok - https://www.tiktok.com/@esportenaband\n\n#BandTVAoVivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6wfxjkk6kE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6wfxjkk6kE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6wfxjkk6kE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6wfxjkk6kE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6wfxjkk6kE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "galv\u00e3o e amigos",
                    "galv\u00e3o e amigos na band",
                    "galv\u00e3o e amigos ao vivo",
                    "galv\u00e3o bueno na band",
                    "programa do galv\u00e3o bueno na band",
                    "programa do galv\u00e3o bueno",
                    "mauro naves",
                    "esporte na band",
                    "galv\u00e3o bueno ao vivo",
                    "galvao na band",
                    "programa do galvao na band",
                    "novo programa do galvao bueno",
                    "band ao vivo",
                    "galv\u00e3o na band",
                    "luxemburgo band",
                    "programa galvao bueno",
                    "galvao band",
                    "programa galvao band",
                    "casagrande",
                    "renata fan galv\u00e3o bueno",
                    "primeira vitoria de senna",
                    "weverton galvao bueno"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GALV\u00c3O E AMIGOS AO VIVO - 40 ANOS DA 1\u00aa VIT\u00d3RIA DE SENNA NA F1 + RENATA FAN E WEVERTON - 21/04/2025",
                    "description": "O programa #Galv\u00e3oEAmigos, nesta segunda-feira (14), com Galv\u00e3o Bueno recebendo o refor\u00e7o de Reginaldo Leme para um papo especial sobre os 40 anos da primeira vit\u00f3ria de Ayrton Senna na F\u00f3rmula 1. Galv\u00e3o e Reginaldo viram tudo de perto, e contam como foi no programa desta segunda, dada exata do anivers\u00e1rio do feito de Senna!\n\nGalv\u00e3o tamb\u00e9m recebe a apresentadora do Jogo Aberto, Renata Fan!\n\nSiga o #EsportenaBand:\nInstagram - https://www.instagram.com/esportenaband/\nFacebook - https://facebook.com/esportenaband\nYoutube - https://www.youtube.com/esportenaband...\nTwitter - https://twitter.com/esportenaband\nTikTok - https://www.tiktok.com/@esportenaband\n\n#BandTVAoVivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282192",
                "likeCount": "12702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WevjNYhMVenP7l0ncpBaBpuy8dE",
            "id": "WuTqoOBNu_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T02:15:07Z",
                "channelId": "UCY6jwN3hUHCUnf0uiinsa3g",
                "title": "Padre Marcelo Rossi, IZA - You Raise Me Up (Clipe Oficial)",
                "description": "V\u00eddeo Oficial de \"You Raise Me Up\" de Padre Marcelo Rossi, IZA.\n\nSiga o Padre Marcelo Rossi nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/padremarcelorossi/\nhttps://www.facebook.com/padremarcelorossi/\nhttps://x.com/pemarcelorossi\n\n-\n\n#PadreMarceloRossi #YouRaiseMeUp #M\u00fasicaRegionalBrasileira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuTqoOBNu_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuTqoOBNu_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuTqoOBNu_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuTqoOBNu_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuTqoOBNu_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "padremarceloVEVO",
                "tags": [
                    "padre marcelo rossi",
                    "padre marcelo",
                    "iza",
                    "padre marcelo rossi iza",
                    "musica religiosa",
                    "you rise me up padre marcelo rossi",
                    "you rise me up letra",
                    "you rise me up padre marcelo rossi iza",
                    "padre marcelo rossi as classicas",
                    "padre marcelo rossi ao vivo",
                    "musica catolica",
                    "album completo de padre marcelo rossi",
                    "Anthemic",
                    "Cheerful",
                    "Christian",
                    "Empowered",
                    "Happy",
                    "Inspiring",
                    "Joyous",
                    "Meditative",
                    "Motivation",
                    "Peaceful",
                    "Positive",
                    "Reflective",
                    "Religious",
                    "Spiritual",
                    "Uplifting",
                    "You Raise Me Up"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Padre Marcelo Rossi, IZA - You Raise Me Up (Clipe Oficial)",
                    "description": "V\u00eddeo Oficial de \"You Raise Me Up\" de Padre Marcelo Rossi, IZA.\n\nSiga o Padre Marcelo Rossi nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/padremarcelorossi/\nhttps://www.facebook.com/padremarcelorossi/\nhttps://x.com/pemarcelorossi\n\n-\n\n#PadreMarceloRossi #YouRaiseMeUp #M\u00fasicaRegionalBrasileira"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93885",
                "likeCount": "8539",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "509"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nK62WtIqdXS80vOjOqehcuL9L0c",
            "id": "VwPYKfY6h9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T08:22:33Z",
                "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
                "title": "Morre Papa Francisco: a trajet\u00f3ria de conservador a progressista do pont\u00edfice",
                "description": "Quando o cardeal argentino Jorge Mario Bergoglio se tornou Francisco, o primeiro papa latino-americano da hist\u00f3ria, muitos de seus conterr\u00e2neos n\u00e3o aplaudiram. Naquele mar\u00e7o de 2013, as cr\u00edticas que pesavam sobre ele vinham dos que o entendiam como um sacerdote conservador, com um obscuro passado que o aproximava da ditadura militar argentina e com posicionamentos contr\u00e1rios a homossexuais, entre outras quest\u00f5es.\n\nAo longo de seu papado, contudo, foi outra a imagem que acabou sendo apresentada ao mundo \u2014 muitas vezes empolgando a ala mais progressista da Igreja e, com frequ\u00eancia, despertando uma ferrenha oposi\u00e7\u00e3o tradicionalista.\u00a0\n\nNeste v\u00eddeo, relembre a trajet\u00f3ria do papa Francisco e entenda como a imagem dele mudou ao longo do tempo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwPYKfY6h9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwPYKfY6h9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwPYKfY6h9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwPYKfY6h9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwPYKfY6h9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BBC News Brasil",
                "tags": [
                    "bbc brasil",
                    "bbcbrasil",
                    "not\u00edcias internacionais",
                    "bbc news brasil",
                    "bbc",
                    "Papa",
                    "Papa Francisco",
                    "Igreja Cat\u00f3lica"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Morre Papa Francisco: a trajet\u00f3ria de conservador a progressista do pont\u00edfice",
                    "description": "Quando o cardeal argentino Jorge Mario Bergoglio se tornou Francisco, o primeiro papa latino-americano da hist\u00f3ria, muitos de seus conterr\u00e2neos n\u00e3o aplaudiram. Naquele mar\u00e7o de 2013, as cr\u00edticas que pesavam sobre ele vinham dos que o entendiam como um sacerdote conservador, com um obscuro passado que o aproximava da ditadura militar argentina e com posicionamentos contr\u00e1rios a homossexuais, entre outras quest\u00f5es.\n\nAo longo de seu papado, contudo, foi outra a imagem que acabou sendo apresentada ao mundo \u2014 muitas vezes empolgando a ala mais progressista da Igreja e, com frequ\u00eancia, despertando uma ferrenha oposi\u00e7\u00e3o tradicionalista.\u00a0\n\nNeste v\u00eddeo, relembre a trajet\u00f3ria do papa Francisco e entenda como a imagem dele mudou ao longo do tempo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330230",
                "likeCount": "15615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HPLXX9VoQx1sqDL-wL3SkYzt5DM",
            "id": "yOyWF-BHsdo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T23:33:42Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: FORTALEZA 1 X 2 PALMEIRAS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 5\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOyWF-BHsdo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOyWF-BHsdo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOyWF-BHsdo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOyWF-BHsdo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: FORTALEZA 1 X 2 PALMEIRAS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 5\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "904768",
                "likeCount": "30472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "932"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GL8HPgutyQyn_mysqZvKUwvCl9o",
            "id": "06jALywVrjM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T13:27:05Z",
                "channelId": "UC9HWsCG2A4yOR4AsAoOskDg",
                "title": "Hidrop\u00f4nia com agua da rua que contem cloro da pode  ?,  veja esta dica",
                "description": "Veja o que fazer quando tem de Irrigar plantas na hidrop\u00f4nia com agua de concessionaria",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/06jALywVrjM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/06jALywVrjM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/06jALywVrjM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/06jALywVrjM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/06jALywVrjM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aqui \u00e9 Nordeste Oficial \ud83c\udf35",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hidrop\u00f4nia com agua da rua que contem cloro da pode  ?,  veja esta dica",
                    "description": "Veja o que fazer quando tem de Irrigar plantas na hidrop\u00f4nia com agua de concessionaria"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284722",
                "likeCount": "5362",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OzEGAfN5_bzAS_eDD61zeyJCDnY",
            "id": "aoOgohJs6LU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T14:11:35Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "HUGO CALDERANO NA FINAL DA COPA DO MUNDO DE T\u00caNIS DE MESA - MACAU 2025",
                "description": "CHEGOU A HORA DE FAZER HIST\u00d3RIA!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, nosso atleta Hugo Calderano representando o Brasil em uma final in\u00e9dita para o pa\u00eds na Copa do Mundo de T\u00eanis de Mesa - Macau 2025!\n\nAp\u00f3s uma virada espetacular contra o vice-l\u00edder do ranking mundial, Wang Chuqin, Hugo Calderano se tornou o primeiro atleta de fora da \u00c1sia ou Europa a chegar na final da Copa do Mundo. Ele agora enfrenta o l\u00edder do ranking, Lin Shidong, em uma decis\u00e3o que promete ser hist\u00f3rica!\n\nE logo antes da final masculina voc\u00ea curte tamb\u00e9m a final feminina, disputada entre as atletas chinesas Sun Yingsha e Kuai Man!\n\n#T\u00eanisDeMesaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoOgohJs6LU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoOgohJs6LU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoOgohJs6LU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoOgohJs6LU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoOgohJs6LU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "time brasil",
                    "olimpiadas",
                    "casetv",
                    "cazetv time brasil",
                    "assistir judo",
                    "tenis de mesa",
                    "ping pong",
                    "table tenis",
                    "campeonato tenis de mesa",
                    "hugo calderano",
                    "bruna takahashi",
                    "cazetv tenis de mesa",
                    "cazetv ping pong",
                    "casimiro tenis de mesa",
                    "calderano",
                    "hugo",
                    "hugo tenis de mesa",
                    "calderano tenis de mesa",
                    "copa do mundo tenis de mesa",
                    "ittf",
                    "final tenis de mesa",
                    "finais tenis de mesa",
                    "final hugo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "HUGO CALDERANO NA FINAL DA COPA DO MUNDO DE T\u00caNIS DE MESA - MACAU 2025",
                    "description": "CHEGOU A HORA DE FAZER HIST\u00d3RIA!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, nosso atleta Hugo Calderano representando o Brasil em uma final in\u00e9dita para o pa\u00eds na Copa do Mundo de T\u00eanis de Mesa - Macau 2025!\n\nAp\u00f3s uma virada espetacular contra o vice-l\u00edder do ranking mundial, Wang Chuqin, Hugo Calderano se tornou o primeiro atleta de fora da \u00c1sia ou Europa a chegar na final da Copa do Mundo. Ele agora enfrenta o l\u00edder do ranking, Lin Shidong, em uma decis\u00e3o que promete ser hist\u00f3rica!\n\nE logo antes da final masculina voc\u00ea curte tamb\u00e9m a final feminina, disputada entre as atletas chinesas Sun Yingsha e Kuai Man!\n\n#T\u00eanisDeMesaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1578738",
                "likeCount": "85193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "845"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7TNRHwaif7yMC6tKj1qvVMiSdXI",
            "id": "ijsgFn-HahA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T05:00:44Z",
                "channelId": "UCTdrwFad0HRoBq58P91nX1w",
                "title": "Saiu o \u00e1udio do VAR do Gre-Nal; o que os \u00e1rbitros conversaram sobre o p\u00eanalti n\u00e3o marcado em Aravena",
                "description": "Bem-vindos ao Canal do Gabardo\n\nSaiu o \u00e1udio do VAR do Gre-Nal; o que os \u00e1rbitros conversaram sobre o p\u00eanalti n\u00e3o marcado em Aravena\n\n---\n\nNA KTO CADA JOGO \u00c9 \u00daNICO!\n\nTransforme sua paix\u00e3o em emo\u00e7\u00e3o.\n\n\u2705 Palpites e an\u00e1lises dos melhores jogos\n\u2705 Divers\u00e3o com responsabilidade\n\nKTO onde a divers\u00e3o acontece!\n\n\u26a0\ufe0f Proibido para menores de 18 anos. Palpite com modera\u00e7\u00e3o.\n\n---\n\nA PIRAHY Alimentos \u00e9 uma empresa voltada para o beneficiamento de arroz e que tem sua hist\u00f3ria marcada pela tradi\u00e7\u00e3o, inova\u00e7\u00e3o, tecnologia, confian\u00e7a e comprometimento em tudo o que faz.\n\nEssas caracter\u00edsticas acompanham os processos e produtos da empresa desde a escolha das sementes, passando por lavouras pr\u00e9-selecionadas at\u00e9 chegar \u00e0 mesa do consumidor final, atrav\u00e9s do Arroz Prato Fino.\n\nA PIRAHY Alimentos mant\u00e9m ainda o constante desafio de promover, diariamente, pr\u00e1ticas voltadas \u00e0 sustenta\u00e7\u00e3o e ao desenvolvimento de seu padr\u00e3o de qualidade superior, garantindo uma alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel e, por consequ\u00eancia disso, respeitando o consumidor.\n\n#gremio #gabardo #grenal #inter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijsgFn-HahA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijsgFn-HahA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijsgFn-HahA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijsgFn-HahA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijsgFn-HahA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Gabardo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Saiu o \u00e1udio do VAR do Gre-Nal; o que os \u00e1rbitros conversaram sobre o p\u00eanalti n\u00e3o marcado em Aravena",
                    "description": "Bem-vindos ao Canal do Gabardo\n\nSaiu o \u00e1udio do VAR do Gre-Nal; o que os \u00e1rbitros conversaram sobre o p\u00eanalti n\u00e3o marcado em Aravena\n\n---\n\nNA KTO CADA JOGO \u00c9 \u00daNICO!\n\nTransforme sua paix\u00e3o em emo\u00e7\u00e3o.\n\n\u2705 Palpites e an\u00e1lises dos melhores jogos\n\u2705 Divers\u00e3o com responsabilidade\n\nKTO onde a divers\u00e3o acontece!\n\n\u26a0\ufe0f Proibido para menores de 18 anos. Palpite com modera\u00e7\u00e3o.\n\n---\n\nA PIRAHY Alimentos \u00e9 uma empresa voltada para o beneficiamento de arroz e que tem sua hist\u00f3ria marcada pela tradi\u00e7\u00e3o, inova\u00e7\u00e3o, tecnologia, confian\u00e7a e comprometimento em tudo o que faz.\n\nEssas caracter\u00edsticas acompanham os processos e produtos da empresa desde a escolha das sementes, passando por lavouras pr\u00e9-selecionadas at\u00e9 chegar \u00e0 mesa do consumidor final, atrav\u00e9s do Arroz Prato Fino.\n\nA PIRAHY Alimentos mant\u00e9m ainda o constante desafio de promover, diariamente, pr\u00e1ticas voltadas \u00e0 sustenta\u00e7\u00e3o e ao desenvolvimento de seu padr\u00e3o de qualidade superior, garantindo uma alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel e, por consequ\u00eancia disso, respeitando o consumidor.\n\n#gremio #gabardo #grenal #inter"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136092",
                "likeCount": "5019",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "988"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pbskkOFQxBrI2-BbSmI95oalryw",
            "id": "5rDslY1y5WY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T13:26:16Z",
                "channelId": "UCoulj9DH4WTKlwrjWbGIJbQ",
                "title": "Transformei os MOBS em ITALIAN BRAIN ROT No Minecraft",
                "description": "\ud83d\udc9b \ud83c\udf0e Conte\u00fado livre para todos os p\u00fablicos. \ud83c\udf0e\ud83d\udc9b\n\n\ud83d\udfe1 Me segue nas Redes Sociais\n\ud83d\udd38  Twitter: @JakinhoOFC\n\ud83d\udd38 Instagram: @JakinhoOFC\n\n\ud83e\uddb4 Oque aconteceu nesse v\u00eddeo:\n-- Nesse v\u00eddeo eu Transformei os MOBS em ITALIAN BRAIN ROT No Minecraft\n\n00:00 : Oi Tudo Bem ? \ud83d\udc9b\n00:20 : Compartilhe o v\u00eddeo Se gostar \ud83d\udd03\n\n\n#minecraft #tralalerotralala #bombardinocrocodilo #italianbrainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rDslY1y5WY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rDslY1y5WY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rDslY1y5WY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rDslY1y5WY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rDslY1y5WY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jakinho",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Transformei os MOBS em ITALIAN BRAIN ROT No Minecraft",
                    "description": "\ud83d\udc9b \ud83c\udf0e Conte\u00fado livre para todos os p\u00fablicos. \ud83c\udf0e\ud83d\udc9b\n\n\ud83d\udfe1 Me segue nas Redes Sociais\n\ud83d\udd38  Twitter: @JakinhoOFC\n\ud83d\udd38 Instagram: @JakinhoOFC\n\n\ud83e\uddb4 Oque aconteceu nesse v\u00eddeo:\n-- Nesse v\u00eddeo eu Transformei os MOBS em ITALIAN BRAIN ROT No Minecraft\n\n00:00 : Oi Tudo Bem ? \ud83d\udc9b\n00:20 : Compartilhe o v\u00eddeo Se gostar \ud83d\udd03\n\n\n#minecraft #tralalerotralala #bombardinocrocodilo #italianbrainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "349731",
                "likeCount": "4792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "711"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}