{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "fD6KFbvtRgTptaQKmNKMZxZBOME",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5-O3ddBs6m9OrbcrXh0oXeMJqCw",
            "id": "TxPdy3kyyU8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T19:27:13Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "FC Bayern M\u00fcnchen - Auckland City FC | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                "description": "In ihrem Auftaktspiel beim FIFA Club World Cup trifft der FC Bayern M\u00fcnchen auf Auckland City FC.\n\nSpielverlauf:\n1:0 K. Coman (6.)\n2:0 S. Boey (18.)\n3:0 M. Olise (20.)\n4:0 K. Coman (21.)\n5:0 T. M\u00fcller (45.)\n6:0 M. Olise (45.+3)\n7:0 J. Musiala (68.)\n8:0 J. Musiala (73.) (E)\n9:0 J. Musiala (84.)\n10:0 T. M\u00fcller (89.)\n\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxPdy3kyyU8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxPdy3kyyU8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxPdy3kyyU8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxPdy3kyyU8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxPdy3kyyU8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Thomas M\u00fcller",
                    "Musiala",
                    "Bayern",
                    "FC Bayern",
                    "FCB",
                    "Auckland",
                    "Auckland City FC",
                    "AUC",
                    "Bayern Auckland",
                    "Bayern vs Auckland",
                    "Bayern - Auckland",
                    "FC Bayern vs Auckland City FC",
                    "FC Bayern - Auckland City FC",
                    "Bayern Auckland 10 0",
                    "Bayern vs Auckland 10-0",
                    "Bayern - Auckland 10:0",
                    "Club World Cup",
                    "Club World Cup Highlights",
                    "Club World Cup DAZN",
                    "DAZN Club World Cup",
                    "DAZN",
                    "Highlights Club World Cup",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Highlights Club World Cup",
                    "Club World Cup Highlights DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "FC Bayern M\u00fcnchen - Auckland City FC | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                    "description": "In ihrem Auftaktspiel beim FIFA Club World Cup trifft der FC Bayern M\u00fcnchen auf Auckland City FC.\n\nSpielverlauf:\n1:0 K. Coman (6.)\n2:0 S. Boey (18.)\n3:0 M. Olise (20.)\n4:0 K. Coman (21.)\n5:0 T. M\u00fcller (45.)\n6:0 M. Olise (45.+3)\n7:0 J. Musiala (68.)\n8:0 J. Musiala (73.) (E)\n9:0 J. Musiala (84.)\n10:0 T. M\u00fcller (89.)\n\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "664190",
                "likeCount": "13868",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "929"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uAQJPHAnjWT14zBGzsHVl0UhkR0",
            "id": "Q8aY_ezhu9Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T23:04:34Z",
                "channelId": "UCfG-sFP31QN3nHLu1cgPQBQ",
                "title": "U21-EM-Highlights: DFB-Team gl\u00e4nzt! Woltemade-Show geht weiter",
                "description": "Die Highlights der U21-EM-Partie Deutschland gegen Tschechien.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8aY_ezhu9Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8aY_ezhu9Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8aY_ezhu9Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8aY_ezhu9Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8aY_ezhu9Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ran Bundesliga",
                "tags": [
                    "ran",
                    "ran Bundesliga",
                    "Bundesliga highlights",
                    "Bundesliga news",
                    "bvb news",
                    "Bayern news",
                    "fc Bayern news",
                    "ran fussball",
                    "fussball",
                    "fussball Bundesliga",
                    "highlights",
                    "fussball highlights",
                    "U21",
                    "deutschland",
                    "dfb",
                    "bvb",
                    "Bayern",
                    "youngster",
                    "tor",
                    "Woltemade",
                    "Beier",
                    "di salvo",
                    "Knauff",
                    "em",
                    "Nebel",
                    "Noah Atubolu",
                    "Tschechien"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "U21-EM-Highlights: DFB-Team gl\u00e4nzt! Woltemade-Show geht weiter",
                    "description": "Die Highlights der U21-EM-Partie Deutschland gegen Tschechien."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194900",
                "likeCount": "3218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZBDIriVvMg-hVr-JRO6PYMmpDkg",
            "id": "tmIJ1piPyjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T18:00:06Z",
                "channelId": "UCPPVblA5BY61NOsZmrV4ODg",
                "title": "FINALE I RAPLARUE 2\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fI FOLGE 3 - ES WAR EINMAL I RUNDE 5",
                "description": "WIR GEHEN AUF TOUR ! \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f RAP LA RUE TOUR TICKETS : https://www.ticketmaster.de/artist/rap-la-rue-tickets/1309554?camefrom=de_va05853&brand=de_goodliveartists\n\n\ud83c\udfa7 Spotify : https://rlr2.lnk.to/Spotify\n\n\n\u27a1\ufe0f TWITCH \n\ud83d\udcfa  https://www.twitch.tv/delaruetv\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen : sami@lyaison.com\n\nRap La Rue :    @raplarue     \n \n\u27a1\ufe0f INSTAGRAM\n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/samioffiziell/ \n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/raplarue_offiziell\n\n\n\u27a1\ufe0f TIKTOK \n\ud83c\udfb6 https://www.tiktok.com/@samidelarue\n\ud83c\udfb6  https://www.tiktok.com/@raplarue_offiziell\n\n\u27a1\ufe0f DISCORD\n\u260e\ufe0f  https://discord.gg/delarue\n\nBRAUCHST DU BEATS?: \nFalls du auch schon an deinen Tr\u00e4umen schraubst, tu es gleich mit den richtigen Beats. Einige Beats die im Hintergrund der RapLaRue Folgen laufen, sowie einige Beats worauf die RapLaRue Teilnehmer/innen rappen, wurden produziert vom Producer-Duo Joskee.\nDie RapLaRue-Community kriegt auf diese Beats und auf Beatlizenzen von \u00fcber 1000 weiteren Beats ganze 40% RABATT.\nEinfach Beats ausw\u00e4hlen und beim Checkout den Code RAPLARUE40 eingeben um von diesem fetten Rabatt zu profitieren.\nDas Angebot ist nur bis Ende 2024 g\u00fcltig also schlagt zu!:\n\nhttps://www.beatstars.com/joskee\n\n Beschreibung : \n\nRap La Rue ist eine deutsche Hip-Hop Castingshow. Die Mission ist es, zusammen mit den besten K\u00fcnstler:innen aus der deutschen Hip-Hop-Szene, aufstrebenden Talenten eine Plattform zu bieten, entdeckt, geh\u00f6rt und gef\u00f6rdert zu werden.\n\n\n\n#raplarue #delaruetv #rap #twitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmIJ1piPyjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmIJ1piPyjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmIJ1piPyjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmIJ1piPyjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmIJ1piPyjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DelarueTV",
                "tags": [
                    "Rapla",
                    "Rue",
                    "Bild",
                    "raplarue",
                    "Sony",
                    "Musik",
                    "Rap",
                    "La",
                    "Raplarue2",
                    "runde",
                    "villa",
                    "finale",
                    "tour",
                    "Sami",
                    "Delarue",
                    "Delaruetv",
                    "samidelarue",
                    "Twitch",
                    "Icon",
                    "delil",
                    "Brudi",
                    "haaland",
                    "Amo",
                    "aymen",
                    "jiyo",
                    "Yavuz",
                    "Adem",
                    "diyarue",
                    "leo",
                    "Ju",
                    "vlog",
                    "7vswild",
                    "folge",
                    "neu",
                    "song",
                    "challenge",
                    "kc rebell",
                    "hightlights",
                    "mert",
                    "icon vs raplarue",
                    "onepiece",
                    "rap",
                    "larue",
                    "twitch",
                    "rohat",
                    "casting",
                    "show",
                    "icon6",
                    "type",
                    "beat",
                    "rlr",
                    "one",
                    "piece",
                    "shanks",
                    "ruffy",
                    "Folge 3",
                    "rap la rue",
                    "nahim sky",
                    "erkenne den",
                    "Runde 3",
                    "schatzsuche",
                    "Runde 4",
                    "Folge",
                    "Runde 4 Folge",
                    "raplarue uncut"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FINALE I RAPLARUE 2\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fI FOLGE 3 - ES WAR EINMAL I RUNDE 5",
                    "description": "WIR GEHEN AUF TOUR ! \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f RAP LA RUE TOUR TICKETS : https://www.ticketmaster.de/artist/rap-la-rue-tickets/1309554?camefrom=de_va05853&brand=de_goodliveartists\n\n\ud83c\udfa7 Spotify : https://rlr2.lnk.to/Spotify\n\n\n\u27a1\ufe0f TWITCH \n\ud83d\udcfa  https://www.twitch.tv/delaruetv\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen : sami@lyaison.com\n\nRap La Rue :    @raplarue     \n \n\u27a1\ufe0f INSTAGRAM\n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/samioffiziell/ \n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/raplarue_offiziell\n\n\n\u27a1\ufe0f TIKTOK \n\ud83c\udfb6 https://www.tiktok.com/@samidelarue\n\ud83c\udfb6  https://www.tiktok.com/@raplarue_offiziell\n\n\u27a1\ufe0f DISCORD\n\u260e\ufe0f  https://discord.gg/delarue\n\nBRAUCHST DU BEATS?: \nFalls du auch schon an deinen Tr\u00e4umen schraubst, tu es gleich mit den richtigen Beats. Einige Beats die im Hintergrund der RapLaRue Folgen laufen, sowie einige Beats worauf die RapLaRue Teilnehmer/innen rappen, wurden produziert vom Producer-Duo Joskee.\nDie RapLaRue-Community kriegt auf diese Beats und auf Beatlizenzen von \u00fcber 1000 weiteren Beats ganze 40% RABATT.\nEinfach Beats ausw\u00e4hlen und beim Checkout den Code RAPLARUE40 eingeben um von diesem fetten Rabatt zu profitieren.\nDas Angebot ist nur bis Ende 2024 g\u00fcltig also schlagt zu!:\n\nhttps://www.beatstars.com/joskee\n\n Beschreibung : \n\nRap La Rue ist eine deutsche Hip-Hop Castingshow. Die Mission ist es, zusammen mit den besten K\u00fcnstler:innen aus der deutschen Hip-Hop-Szene, aufstrebenden Talenten eine Plattform zu bieten, entdeckt, geh\u00f6rt und gef\u00f6rdert zu werden.\n\n\n\n#raplarue #delaruetv #rap #twitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133899",
                "likeCount": "6896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "958"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z9rBKCCKNfbwtmifyhRFXYtr_5I",
            "id": "XdSey7uZ_VQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T16:30:28Z",
                "channelId": "UC3PYOweYBePUxJor1f0OEsQ",
                "title": "So hast du Kohlrabi noch nie gegessen! Vegane Steaks mit Ofengem\u00fcse",
                "description": "Vegane Kohlrabi-Steaks mit w\u00fcrziger Senfkruste und knusprigem Ofengem\u00fcse. Au\u00dfen sch\u00f6n goldbraun, innen zart und voller Geschmack! Ich liebe dieses Rezept, wenn es schnell gehen soll, aber trotzdem richtig gut schmeckt. Perfekt als leichtes Abendessen, f\u00fcr den Veggie-Tag oder wenn du einfach mal Kohlrabi ganz neu entdecken willst.\n\nDas Highlight: Die Kombination aus herzhafter Senfkruste, zartem Kohlrabi und ger\u00f6stetem Kartoffelgem\u00fcse mit Rosmarin. Einfach, pflanzlich und so lecker!\n\n\ud83c\udf3f Die sch\u00f6nsten K\u00fcchenutensilien, die die Natur zu bieten hat\n\ud83d\udc96\ud83d\udc49 https://kitchen-by-nature.com/\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83e\udd50 F\u00fcr B\u00e4cker: https://kitchen-by-nature.com/products/meisterbacker-set\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73 F\u00fcr K\u00f6che: https://kitchen-by-nature.com/products/chefkoch-set\n\ud83c\udf43 Natur-Schneidebrett:  https://kitchen-by-nature.com/products/schneidebrett\n\ud83d\udd2a K\u00fcchenmesser: https://kitchen-by-nature.com/products/careme-chefmesser\n\n\ud83d\udccb ZUTATEN:\nF\u00fcr die Kohlrabi-Steaks:\n \u2022 2 gro\u00dfe Kohlrabi\n \u2022 1 EL grober Senf\n \u2022 1 EL pflanzlicher Joghurt oder vegane Mayo\n \u2022 1 TL Zitronensaft\n \u2022 1 TL Ahornsirup\n \u2022 Salz, Pfeffer\n \u2022 \u00d6l zum Braten\n\nF\u00fcr das Ofengem\u00fcse:\n \u2022 300 g kleine Kartoffeln, halbiert (ca. 2 Tassen)\n \u2022 1 Paprika\n \u2022 1 rote Zwiebel\n \u2022 2 EL Oliven\u00f6l\n \u2022 Rosmarin, Salz, Pfeffer\n\nWenn dir das Video gefallen hat, freue ich mich \u00fcber dein Abo, einen Daumen nach oben und einen Kommentar, wie es dir geschmeckt hat!\n\nMit Liebe,\nEure Anna \ud83e\udd17\n\n#veganerezepte #kohlrabisteaks #gesundkochen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdSey7uZ_VQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdSey7uZ_VQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdSey7uZ_VQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdSey7uZ_VQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdSey7uZ_VQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gesunde Rezepte",
                "tags": [
                    "yt:cc=on",
                    "Gesunde Rezepte",
                    "vegan",
                    "vegane rezepte",
                    "rezept",
                    "rezepte",
                    "vegane Rezepte",
                    "Kohlrabi Steaks",
                    "gesundes Abendessen",
                    "veganes Abendessen",
                    "Ofengem\u00fcse Rezept",
                    "pflanzliche Ern\u00e4hrung",
                    "vegetarisch kochen",
                    "einfach vegan kochen",
                    "glutenfrei vegan",
                    "schnelle vegane Rezepte",
                    "Clean Eating",
                    "Veggie Rezept",
                    "Gem\u00fcse aus dem Ofen",
                    "gesund kochen",
                    "pflanzlich abnehmen",
                    "veganes Hauptgericht",
                    "Kitchen by Nature",
                    "Anna kocht",
                    "Kohlrabi Rezept",
                    "vegane K\u00fcche"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "So hast du Kohlrabi noch nie gegessen! Vegane Steaks mit Ofengem\u00fcse",
                    "description": "Vegane Kohlrabi-Steaks mit w\u00fcrziger Senfkruste und knusprigem Ofengem\u00fcse. Au\u00dfen sch\u00f6n goldbraun, innen zart und voller Geschmack! Ich liebe dieses Rezept, wenn es schnell gehen soll, aber trotzdem richtig gut schmeckt. Perfekt als leichtes Abendessen, f\u00fcr den Veggie-Tag oder wenn du einfach mal Kohlrabi ganz neu entdecken willst.\n\nDas Highlight: Die Kombination aus herzhafter Senfkruste, zartem Kohlrabi und ger\u00f6stetem Kartoffelgem\u00fcse mit Rosmarin. Einfach, pflanzlich und so lecker!\n\n\ud83c\udf3f Die sch\u00f6nsten K\u00fcchenutensilien, die die Natur zu bieten hat\n\ud83d\udc96\ud83d\udc49 https://kitchen-by-nature.com/\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83e\udd50 F\u00fcr B\u00e4cker: https://kitchen-by-nature.com/products/meisterbacker-set\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73 F\u00fcr K\u00f6che: https://kitchen-by-nature.com/products/chefkoch-set\n\ud83c\udf43 Natur-Schneidebrett:  https://kitchen-by-nature.com/products/schneidebrett\n\ud83d\udd2a K\u00fcchenmesser: https://kitchen-by-nature.com/products/careme-chefmesser\n\n\ud83d\udccb ZUTATEN:\nF\u00fcr die Kohlrabi-Steaks:\n \u2022 2 gro\u00dfe Kohlrabi\n \u2022 1 EL grober Senf\n \u2022 1 EL pflanzlicher Joghurt oder vegane Mayo\n \u2022 1 TL Zitronensaft\n \u2022 1 TL Ahornsirup\n \u2022 Salz, Pfeffer\n \u2022 \u00d6l zum Braten\n\nF\u00fcr das Ofengem\u00fcse:\n \u2022 300 g kleine Kartoffeln, halbiert (ca. 2 Tassen)\n \u2022 1 Paprika\n \u2022 1 rote Zwiebel\n \u2022 2 EL Oliven\u00f6l\n \u2022 Rosmarin, Salz, Pfeffer\n\nWenn dir das Video gefallen hat, freue ich mich \u00fcber dein Abo, einen Daumen nach oben und einen Kommentar, wie es dir geschmeckt hat!\n\nMit Liebe,\nEure Anna \ud83e\udd17\n\n#veganerezepte #kohlrabisteaks #gesundkochen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1155113",
                "likeCount": "2320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZAl2GRwqo6Wg-4zNvYRywTw5HMM",
            "id": "6Y5XRJLmHRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T22:01:38Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "PSG OVERPOWER Atl\u00e9tico Madrid In 4-0 Finish | FIFA Club World Cup",
                "description": "FIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nPSG OVERPOWER Atl\u00e9tico Madrid In 4-0 Finish | FIFA Club World Cup\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "Football",
                    "Futbol",
                    "Soccer",
                    "Goal",
                    "Gol",
                    "FIFA",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Premier League",
                    "La Liga",
                    "MLS",
                    "USA",
                    "England",
                    "Spain",
                    "Serie A",
                    "Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "Club World Cup Goals",
                    "Club World Cup Highlights",
                    "matchwornshirt"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG OVERPOWER Atl\u00e9tico Madrid In 4-0 Finish | FIFA Club World Cup",
                    "description": "FIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nPSG OVERPOWER Atl\u00e9tico Madrid In 4-0 Finish | FIFA Club World Cup\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3541822",
                "likeCount": "56873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6IljGAWmrQHjQujReswrzMLe3wI",
            "id": "TdyFJMONzy4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T21:53:10Z",
                "channelId": "UCdye_sb1GJ8ui-3xrEZYaMw",
                "title": "World Cup of Darts: Tag 3 | Session 2 | DAZN Highlights",
                "description": "Alle Majors der PDC und die Turniere der European Tour live auf DAZN. #DARTZN\n\n+++\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier:    / @daznuefachampionsleague   #ucl \nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier:    / @daznfussball   #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdyFJMONzy4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdyFJMONzy4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdyFJMONzy4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdyFJMONzy4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdyFJMONzy4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Darts",
                "tags": [
                    "Darts",
                    "DAZN Darts",
                    "DAZN",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Darts Highlights",
                    "Darts Highlights",
                    "World Cup of Darts",
                    "World Cup of Darts Highlights",
                    "World Cup of Darts DAZN",
                    "DAZN World Cup of Darts",
                    "Highlights World Cup of Darts",
                    "DAZN Highlights World Cup of Darts",
                    "World Cup of Darts Highlights DAZN",
                    "Schindler",
                    "Pietreczko",
                    "Humphries",
                    "van den Bergh",
                    "Ratajski",
                    "Littler",
                    "180",
                    "Frankfurt",
                    "WM",
                    "9-Darter",
                    "9Darter",
                    "NineDarter",
                    "Paul Lim",
                    "Germany",
                    "Deutschland",
                    "France",
                    "Belgium",
                    "Luke Littler",
                    "Luke Humphries",
                    "England-Germany"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "World Cup of Darts: Tag 3 | Session 2 | DAZN Highlights",
                    "description": "Alle Majors der PDC und die Turniere der European Tour live auf DAZN. #DARTZN\n\n+++\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier:    / @daznuefachampionsleague   #ucl \nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier:    / @daznfussball   #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207435",
                "likeCount": "5830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "753"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BSXb_UBCqrg4xMduhfh8Eh9JeuM",
            "id": "1ABdZG4uqvc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T10:00:06Z",
                "channelId": "UCsdvYCZNcEySbDbAy4NFsCw",
                "title": "Unsere Hochzeit \u2764\ufe0f",
                "description": "Wir haben geheiratet! Und nat\u00fcrlich lasse ich euch nach all den Jahren, in denen ihr Timos und meinen Weg begleitet habt, auch ein St\u00fcck an der Hochzeit teilhaben. Es war wirklich der sch\u00f6nste Tag in unserem Leben und von nun an sind wir Familie Braunisch. F\u00fcr immer! \n\n#Hochzeit \n\nVideoproduktion: Hello Bipo\nhttps://www.hellobipoweddings.com\nInstagram:\u00a0https://www.instagram.com/hellobipo/?hl=de\n\n*Hier findest du Produkte aus meinen Videos: https://www.amazon.de/shop/malwanne\n\n\ud83c\udfacTIKTOK: https://www.tiktok.com/@malwanne\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: http://instagram.com/malwanne\n\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udcda*MEIN KOCHBUCH: https://amzn.to/2KHfV3f\n\n\n\nLinks, die mit einem * gekennzeichnet sind z\u00e4hlen als Affiliate Links. Das bedeutet, dass nach einem messbaren Erfolg ein kleiner Gewinn ausgezahlt wird, wenn ihr Produkte \u00fcber diese Links kauft. Ihr m\u00fcsst sie nat\u00fcrlich nicht dar\u00fcber bestellen. Ich bedanke mich f\u00fcr jede Unterst\u00fctzung!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ABdZG4uqvc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ABdZG4uqvc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ABdZG4uqvc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ABdZG4uqvc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ABdZG4uqvc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Malwanne",
                "tags": [
                    "Malwanne",
                    "hochzeit",
                    "timo",
                    "mann",
                    "ehemann",
                    "weddingday",
                    "ich hab ja gesagt"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Unsere Hochzeit \u2764\ufe0f",
                    "description": "Wir haben geheiratet! Und nat\u00fcrlich lasse ich euch nach all den Jahren, in denen ihr Timos und meinen Weg begleitet habt, auch ein St\u00fcck an der Hochzeit teilhaben. Es war wirklich der sch\u00f6nste Tag in unserem Leben und von nun an sind wir Familie Braunisch. F\u00fcr immer! \n\n#Hochzeit \n\nVideoproduktion: Hello Bipo\nhttps://www.hellobipoweddings.com\nInstagram:\u00a0https://www.instagram.com/hellobipo/?hl=de\n\n*Hier findest du Produkte aus meinen Videos: https://www.amazon.de/shop/malwanne\n\n\ud83c\udfacTIKTOK: https://www.tiktok.com/@malwanne\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: http://instagram.com/malwanne\n\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udcda*MEIN KOCHBUCH: https://amzn.to/2KHfV3f\n\n\n\nLinks, die mit einem * gekennzeichnet sind z\u00e4hlen als Affiliate Links. Das bedeutet, dass nach einem messbaren Erfolg ein kleiner Gewinn ausgezahlt wird, wenn ihr Produkte \u00fcber diese Links kauft. Ihr m\u00fcsst sie nat\u00fcrlich nicht dar\u00fcber bestellen. Ich bedanke mich f\u00fcr jede Unterst\u00fctzung!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139003",
                "likeCount": "18500",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cpia7kbgKgmgzko1s_nHT6Bz5yU",
            "id": "E69Vo6sUPXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T16:57:35Z",
                "channelId": "UCn0ITRHWS64_zRz5WWeQBkQ",
                "title": "Wir bauen ein AUTO, das KINDER legal fahren d\u00fcrfen!",
                "description": "Endlich k\u00f6nnen wir ohne T\u00fcv und F\u00fchrerschein Auto fahren! \n\n*Riesigen Dank nochmal an Ecoflow \u2013 danke, dass ihr dieses Projekt mit uns m\u00f6glich gemacht habt! Der K\u00fchlschrank und die Klimaanlage sind echt die perfekten Begleiter f\u00fcr unsere bevorstehende Reise. Falls ihr euch auch f\u00fcr die Produkte interessiert, k\u00f6nnt ihr sie euch hier direkt anschauen:\n\nDirekt zu Ecoflow: \n\ud83d\udca8 Wave 3: https://de.ecoflow.com/products/wave-3-portable-air-conditioner/?aff=227&utm_source=affiliatly&utm_medium=kol&utm_campaign=wave3_launch_buy\n\u2744\ufe0f Glacier Classic:\nhttps://de.ecoflow.com/products/glacier-classic-portable-fridge-freezer/?aff=6&utm_source=affiliatly&utm_medium=kol&utm_campaign=glacierclassic_launch_buy\n\nAuf Amazon kaufen:\n\ud83d\udca8 WAVE  3: https://www.amazon.de/dp/B0F6BKGTPT?maas=maas_adg_3883371410B2E4F61B9E1726245BFDE5_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas \n\u2744\ufe0f Glacier Classic: https://www.amazon.de/dp/B0F9439N34?maas=maas_adg_B6A3CCD386A80C8583A3B39384FF786B_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\n___________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nInstagram: https://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvog\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de\n\n___________________________________\n\nMIT \"*\" GEKENNZEICHNET = WERBUNG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69Vo6sUPXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69Vo6sUPXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69Vo6sUPXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69Vo6sUPXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69Vo6sUPXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Real Life Guys",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wir bauen ein AUTO, das KINDER legal fahren d\u00fcrfen!",
                    "description": "Endlich k\u00f6nnen wir ohne T\u00fcv und F\u00fchrerschein Auto fahren! \n\n*Riesigen Dank nochmal an Ecoflow \u2013 danke, dass ihr dieses Projekt mit uns m\u00f6glich gemacht habt! Der K\u00fchlschrank und die Klimaanlage sind echt die perfekten Begleiter f\u00fcr unsere bevorstehende Reise. Falls ihr euch auch f\u00fcr die Produkte interessiert, k\u00f6nnt ihr sie euch hier direkt anschauen:\n\nDirekt zu Ecoflow: \n\ud83d\udca8 Wave 3: https://de.ecoflow.com/products/wave-3-portable-air-conditioner/?aff=227&utm_source=affiliatly&utm_medium=kol&utm_campaign=wave3_launch_buy\n\u2744\ufe0f Glacier Classic:\nhttps://de.ecoflow.com/products/glacier-classic-portable-fridge-freezer/?aff=6&utm_source=affiliatly&utm_medium=kol&utm_campaign=glacierclassic_launch_buy\n\nAuf Amazon kaufen:\n\ud83d\udca8 WAVE  3: https://www.amazon.de/dp/B0F6BKGTPT?maas=maas_adg_3883371410B2E4F61B9E1726245BFDE5_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas \n\u2744\ufe0f Glacier Classic: https://www.amazon.de/dp/B0F9439N34?maas=maas_adg_B6A3CCD386A80C8583A3B39384FF786B_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\n___________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nInstagram: https://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvog\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de\n\n___________________________________\n\nMIT \"*\" GEKENNZEICHNET = WERBUNG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "343378",
                "likeCount": "14070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "786"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yx-T0nJVLX-_jCD7MPVy0b8RBxk",
            "id": "4YOunqKLeZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T06:47:42Z",
                "channelId": "UCZ3FQmDDKs2gkEPvTUJXypQ",
                "title": "Kamaru Usman vs Joaquin Buckley | UFC Fight Night | DAZN Highlights",
                "description": "Hier siehst du die beste Fightsport-Action aus dem Boxsport und der UFC. #DAZNFightclub\n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YOunqKLeZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YOunqKLeZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YOunqKLeZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YOunqKLeZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YOunqKLeZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fightclub",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fightclub",
                    "DAZN Kampfsport",
                    "Kampfsport",
                    "Boxen",
                    "UFC",
                    "MMA",
                    "Ultimate Fighting Championship",
                    "Mixed Martial Arts",
                    "Highlights",
                    "Box Highlights",
                    "UFC Highlights",
                    "MMA Highlights",
                    "UFC DAZN",
                    "DAZN UFC",
                    "Highlights UFC",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Highlights UFC",
                    "UFC Highlights DAZN",
                    "Kamaru Usman vs Joaquin Buckley",
                    "Usman - Buckley",
                    "Usman vs Buckley",
                    "Kamaru Usman - Joaquin Buckley"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kamaru Usman vs Joaquin Buckley | UFC Fight Night | DAZN Highlights",
                    "description": "Hier siehst du die beste Fightsport-Action aus dem Boxsport und der UFC. #DAZNFightclub\n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113917",
                "likeCount": "2318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wfCcfibXLR7eY7stWTna-Lt26OY",
            "id": "36eVUWBDtCA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T08:24:06Z",
                "channelId": "UCv-2AOti-1xft7xqjth6mGg",
                "title": "ICH HABE 100 SPIELER F\u00dcR 48H IM END EINGESPERRT!",
                "description": "Ich habe 100 Minecraft Spieler f\u00fcr 48H nur im End eingesperrt! Was sie in dieser Zeit alles gebaut und erschaffen haben sehr ihr in diesem Video! \ud83e\udd2f Wo soll ich als n\u00e4chstes 100 Spieler einsperren?\n\nWerbung | Ladet euch jetzt kostenlos die Zasta App herunter und schaut selbst nach, wie viel Steuergeld ihr zur\u00fcck bekommt! \ud83d\udcb0 https://bit.ly/442fWrE\n\n\ud83d\udd34Zum Livestream: https://www.twitch.tv/castcrafter\n\ud83d\udcbbEigenen Server mieten: https://www.g-portal.com/?ref=castcrafter *\n\n\u25ac\u25ac\u25acSOCIAL MEDIA\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd34Twitch: https://www.twitch.tv/castcrafter/\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/castcrafter\n\ud83d\udcf7Instagram: https://instagram.com/castagram_\n\ud83d\udc9fCommunity Discord: https://discord.gg/castcrafter\n\n\ud83c\udfac Cutter: Yannick\u2794 https://www.instagram.com/yannick_an/\n\n\u25ac\u25ac\u25acEQUIPMENT\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2699\ufe0fGesamtes Setup: https://castcrafter.de/setup *",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/36eVUWBDtCA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/36eVUWBDtCA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/36eVUWBDtCA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/36eVUWBDtCA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/36eVUWBDtCA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CastCrafter",
                "tags": [
                    "castcrafter",
                    "100 spieler",
                    "100 player",
                    "castcrafter 100 spieler",
                    "100 spieler end",
                    "100 spieler castcrafter",
                    "minecraft server",
                    "server",
                    "castcrafter server",
                    "ich habe 100 spieler",
                    "minecraft 100 spieler",
                    "100 spieler minecraft",
                    "only end",
                    "minecraft only end"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ICH HABE 100 SPIELER F\u00dcR 48H IM END EINGESPERRT!",
                    "description": "Ich habe 100 Minecraft Spieler f\u00fcr 48H nur im End eingesperrt! Was sie in dieser Zeit alles gebaut und erschaffen haben sehr ihr in diesem Video! \ud83e\udd2f Wo soll ich als n\u00e4chstes 100 Spieler einsperren?\n\nWerbung | Ladet euch jetzt kostenlos die Zasta App herunter und schaut selbst nach, wie viel Steuergeld ihr zur\u00fcck bekommt! \ud83d\udcb0 https://bit.ly/442fWrE\n\n\ud83d\udd34Zum Livestream: https://www.twitch.tv/castcrafter\n\ud83d\udcbbEigenen Server mieten: https://www.g-portal.com/?ref=castcrafter *\n\n\u25ac\u25ac\u25acSOCIAL MEDIA\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd34Twitch: https://www.twitch.tv/castcrafter/\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/castcrafter\n\ud83d\udcf7Instagram: https://instagram.com/castagram_\n\ud83d\udc9fCommunity Discord: https://discord.gg/castcrafter\n\n\ud83c\udfac Cutter: Yannick\u2794 https://www.instagram.com/yannick_an/\n\n\u25ac\u25ac\u25acEQUIPMENT\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2699\ufe0fGesamtes Setup: https://castcrafter.de/setup *"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104339",
                "likeCount": "6326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lowfpxt4tSWkMYs3SiJX2oaXggw",
            "id": "nZDif6KOalI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T05:30:32Z",
                "channelId": "UC_g3GcqoC_31_pDdBtST-hg",
                "title": "Bayern-Kollege Stanisic \u00fcber San\u00e9-Wechsel: \u201cWas soll man da auch sagen?\u201d",
                "description": "Josip Stanisic spricht \u00fcber den Wechsel von Leroy San\u00e9 zu Galatasaray Istanbul und erkl\u00e4rt, wie die Mannschaft den Abschied aufgenommen hat.\n\n\ud83d\udcf2 Die unverzichtbare App f\u00fcr alle FC Bayern Fans! Lade dir unsere FCBinside-App kostenlos herunter und verpasse keine FCB News mehr: https://fcbinside.page.link/yt-app\n\n\ud83d\udd34 fcbinside.de - Von Bayern-Fans f\u00fcr Bayern-Fans!\n\nAlle Nachrichten rund um die Bundesliga, Champions League und vieles mehr! Oft kritisch und subjektiv aber nie unsachlich. Mit unseren Shows bist du immer bestens \u00fcber die wichtigsten Ereignisse rund um den FC Bayern informiert. News, Transfers, Analysen & mehr!\n\nWenn Du noch mehr von uns sehen willst, dann checke unsere Website f\u00fcr Daily-News: https://www.fcbinside.de\n\n\u2764\ufe0f Uns gibt es au\u00dferdem auf folgenden Kan\u00e4len:\n\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/fcbinside_de\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcbinsidede/\n\u25ba https://fcbinside.de/impressum/\n\nBildagentur: IMAGO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZDif6KOalI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZDif6KOalI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZDif6KOalI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZDif6KOalI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZDif6KOalI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FCBinside",
                "tags": [
                    "FC Bayern",
                    "Bayern M\u00fcnchen",
                    "FCB",
                    "FC Bayern News",
                    "FC Bayern Nachrichten",
                    "Bayern News",
                    "Bayern M\u00fcnchen News",
                    "FCB News",
                    "FCB Nachrichten",
                    "FC Bayern Transfers",
                    "FC Bayern Transfernews",
                    "Bayern Transfer News",
                    "FC Bayern Transferger\u00fcchte",
                    "Bayern Transfer Nachrichten",
                    "Vincent Kompany",
                    "FCBinside",
                    "fcb inside",
                    "fc bayern transfer",
                    "josip stanisic",
                    "leroy sane galatasaray",
                    "fifa klub wm",
                    "klub wm fc bayern",
                    "klub wm 2025",
                    "fc bayern auckland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bayern-Kollege Stanisic \u00fcber San\u00e9-Wechsel: \u201cWas soll man da auch sagen?\u201d",
                    "description": "Josip Stanisic spricht \u00fcber den Wechsel von Leroy San\u00e9 zu Galatasaray Istanbul und erkl\u00e4rt, wie die Mannschaft den Abschied aufgenommen hat.\n\n\ud83d\udcf2 Die unverzichtbare App f\u00fcr alle FC Bayern Fans! Lade dir unsere FCBinside-App kostenlos herunter und verpasse keine FCB News mehr: https://fcbinside.page.link/yt-app\n\n\ud83d\udd34 fcbinside.de - Von Bayern-Fans f\u00fcr Bayern-Fans!\n\nAlle Nachrichten rund um die Bundesliga, Champions League und vieles mehr! Oft kritisch und subjektiv aber nie unsachlich. Mit unseren Shows bist du immer bestens \u00fcber die wichtigsten Ereignisse rund um den FC Bayern informiert. News, Transfers, Analysen & mehr!\n\nWenn Du noch mehr von uns sehen willst, dann checke unsere Website f\u00fcr Daily-News: https://www.fcbinside.de\n\n\u2764\ufe0f Uns gibt es au\u00dferdem auf folgenden Kan\u00e4len:\n\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/fcbinside_de\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcbinsidede/\n\u25ba https://fcbinside.de/impressum/\n\nBildagentur: IMAGO"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84078",
                "likeCount": "673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LqeP5WTuPjn5wINLDyN4eNeu_oE",
            "id": "zH7I7yfTN7I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T06:00:48Z",
                "channelId": "UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q",
                "title": "GOLDRAUSCH in SCHWEDEN & Outdoor-K\u00fcche f\u00fcr die FLUCHTH\u00dcTTE bauen | Survival Mattin",
                "description": "(Werbung) SUPPORTER nutzen Y-Food 10% Code: MATTIN-Youtube\nhttps://bit.ly/3AYX02d\n\n\ud83c\udf71 Mattin EPA: \nhttps://shop.conserva.de/de/epa/2562-survival-mattin-epa-5060428431324.html\n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM von Survival Mattin \ud83d\udcf7\n https://www.instagram.com/survival.mattin.official\n\n\ud83d\udef6 SCANDTRACK Kanutouren in Schweden: \nhttps://www.scandtrack.com/\n\n\ud83d\udcf7 Reloadiak: https://www.youtube.com/@UCsXUJXBTKEyHsbx4e6u6Fug \n\ud83e\udeb5Steffen: https://www.instagram.com/steffenraatz?igsh=Z294d2xtemdwamg1\n\n(Werbung)\n\ud83d\udee1\ufe0f EINFACH MAL WAS SCH\u00d6NES MACHEN \ud83d\udee1\ufe0f\n https://survivalmattin.merchme.shop/schoenes-logo-alu-verbund-platte.html\n\ud83d\udc55 Mattin MERCH:\nhttps://survivalmattin.merchme.shop/\n\n\ud83e\ude99 Produkte & Links:\n\u2022 XP Deus inkl. Mi6 Pinpointer:\nhttps://sondengaengershop.de/xp-deus-metalldetektoren/1649-xp-deus-x35-28-rc-metalldetektor-xp-mi6-pinpointer-deus-28x35rc-mi6.html\n\u2022 Goldwaschset:\nhttps://sondengaengershop.de/goldwaschen/1067-xp-goldwaschen-10-tlg-premium-profi-set-gp-premium-kit.html\n\u2022 Waschrinne:\nhttps://sondengaengershop.de/goldwaschen/1539-xp-goldwaschrinne-gold-sluice-vs1-gp-sluice-vs1.html \n\n\ud83c\udfe0Ausr\u00fcstung FLUCHTH\u00dcTTE:\nSecurity CAM: https://amzn.to/3HL3DZ6 (*)\n12V auf USB 5V Typ USB C:  https://amzn.to/4jzHZnT (*)\nSolarpanel XXL \u00dc-CAM: https://amzn.to/4e3bzBi (*)\nPetromax Kanne: https://tidd.ly/4kRSZOH (*)\nTeekanne: https://tidd.ly/45aDcWz (*)\nDeltaPro3: https://amzn.to/3FuLpKJ (*)\nTeichpumpe: https://amzn.to/4mum7gB (*)\nTassen: https://tidd.ly/4izbTsB (*)\nTeller: https://tidd.ly/4bowoWA (*) \nKelle/Topf: https://tidd.ly/4bhq4QB (*)\nKochtopf: https://amzn.to/3FINfr0 (*)\nHandschuhe: https://tidd.ly/41L2YgA (*)\nPanzerkombi: https://tidd.ly/4bmqk0D (*)\n\u00dcberwachungskameras: https://amzn.to/4esF5zO (*)\nFalt-Regentonne: https://amzn.to/3YbULBE (*)\nWasserhahn K\u00fcche elektr.: https://amzn.to/3NMCsgA (*)\nDUSCHE (Akku): https://amzn.to/40jPY2B (*)\nPetroleumlampe: https://amzn.to/3By0wRq (*)\nK\u00fchlschrank: https://amzn.to/3zITSaq (*)\nMobiler Router: https://amzn.to/4f0Hdiz (*)\nStromgenerator: https://amzn.to/4dthI7X (*)\nSolarpanel: https://amzn.to/4f8F9ET (*)\nStromspeicher: https://amzn.to/3NcVZpT (*)\nMini-Ofen: https://amzn.to/4h2AWEq (*) \nChemieKlo: https://amzn.to/3zBLdGO (*)\nPeli 1630: https://amzn.to/3Y9kz1a (*)\nAngel: https://amzn.to/3BGTA4d (*)\nKerzenst\u00e4nder: https://amzn.to/3XQgpu0 (*)\nKlappst\u00fchle: https://amzn.to/3Y7LB9l (*)\nRentierFell: https://amzn.to/3Y8ugx2 (*)\nSchafFell: https://amzn.to/3XMx5lY (*)\nSchutzanzug: https://amzn.to/4fmq3LU (*)\n\n\u2b07\ufe0fMeine Ausr\u00fcstung\u2b07\ufe0f\nTT Wasserdichter Rucksack: https://tidd.ly/4fjfY31 (*)\nTT Tac Pouch 1 WP: https://tidd.ly/46lJTUq (*)\nTT Drybag 48L: https://tidd.ly/3Yfo9HK (*)\nIsomatte:  https://tidd.ly/3Wic1mB (*)\nSchlafsack Tropen: https://tidd.ly/4c45IsU (*)\nZelt: https://amzn.to/4cU0OQd (*)\nKissen: https://tidd.ly/3zR9Ajf (*)\nSchlafsack 4 Jahreszeiten: https://tidd.ly/4838Cfv (*)\nFaltmatte: https://tidd.ly/4cT5oyj (*)\nRucksack: https://tidd.ly/3StVivP (*)\nGas-Kocher UL: https://tidd.ly/4dea5Ct (*)\nJacke: https://tidd.ly/4f7PnpA (*)\nHose Gamsbokk: https://www.gamsbokk.de/hosen/60/trekkinghose-alpha-xtrm-zippoff?number=GB10024.33&c=8 \nTitan Becher: https://tidd.ly/3y0DscG (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://tidd.ly/3HxW44E (*)\nTactical Foodp. Bolognese: https://tidd.ly/496LXQk (*)\nTactical Foodp.  Mashed potato: https://tidd.ly/46kF4uA (*)\nObserver + : https://tidd.ly/3UcsJ7l (*)\nTarp: https://tidd.ly/47T8EGl (*)\noder mehr hier:\nhttps://www.bw-online-shop.com/\n\nKamera Set:\nALPHA 7: https://amzn.to/47Re4Dq (*)\nINSTA-360 CAM: https://amzn.to/3W8Xoly (*)\nINSTA Selfie Stick: https://amzn.to/46ggLOa (*)\nGoPro: https://amzn.to/3LG3O6E (*)\nCamcorder: https://amzn.to/3Wyd574 (*)\nDrohne: https://amzn.to/46jyO6j (*)\n\nSurvival Mattin Hymne von Lukas Litt: https://youtu.be/bWljaL5XlxU\n\n\u00a9 Copyright Filminhalte sind Eigentum von \"Survival Mattin Videoproduction\u201c\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche ich eine kleine Provision bekomme, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer mich unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zH7I7yfTN7I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zH7I7yfTN7I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zH7I7yfTN7I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zH7I7yfTN7I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zH7I7yfTN7I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SurvivalMattin",
                "tags": [
                    "GOLDRAUSCH in SCHWEDEN & Outdoor-K\u00fcche f\u00fcr die FLUCHTH\u00dcTTE | Survival Mattin",
                    "survival mattin",
                    "survival mattin schweden",
                    "survival mattin fluchth\u00fctte"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GOLDRAUSCH in SCHWEDEN & Outdoor-K\u00fcche f\u00fcr die FLUCHTH\u00dcTTE bauen | Survival Mattin",
                    "description": "(Werbung) SUPPORTER nutzen Y-Food 10% Code: MATTIN-Youtube\nhttps://bit.ly/3AYX02d\n\n\ud83c\udf71 Mattin EPA: \nhttps://shop.conserva.de/de/epa/2562-survival-mattin-epa-5060428431324.html\n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM von Survival Mattin \ud83d\udcf7\n https://www.instagram.com/survival.mattin.official\n\n\ud83d\udef6 SCANDTRACK Kanutouren in Schweden: \nhttps://www.scandtrack.com/\n\n\ud83d\udcf7 Reloadiak: https://www.youtube.com/@UCsXUJXBTKEyHsbx4e6u6Fug \n\ud83e\udeb5Steffen: https://www.instagram.com/steffenraatz?igsh=Z294d2xtemdwamg1\n\n(Werbung)\n\ud83d\udee1\ufe0f EINFACH MAL WAS SCH\u00d6NES MACHEN \ud83d\udee1\ufe0f\n https://survivalmattin.merchme.shop/schoenes-logo-alu-verbund-platte.html\n\ud83d\udc55 Mattin MERCH:\nhttps://survivalmattin.merchme.shop/\n\n\ud83e\ude99 Produkte & Links:\n\u2022 XP Deus inkl. Mi6 Pinpointer:\nhttps://sondengaengershop.de/xp-deus-metalldetektoren/1649-xp-deus-x35-28-rc-metalldetektor-xp-mi6-pinpointer-deus-28x35rc-mi6.html\n\u2022 Goldwaschset:\nhttps://sondengaengershop.de/goldwaschen/1067-xp-goldwaschen-10-tlg-premium-profi-set-gp-premium-kit.html\n\u2022 Waschrinne:\nhttps://sondengaengershop.de/goldwaschen/1539-xp-goldwaschrinne-gold-sluice-vs1-gp-sluice-vs1.html \n\n\ud83c\udfe0Ausr\u00fcstung FLUCHTH\u00dcTTE:\nSecurity CAM: https://amzn.to/3HL3DZ6 (*)\n12V auf USB 5V Typ USB C:  https://amzn.to/4jzHZnT (*)\nSolarpanel XXL \u00dc-CAM: https://amzn.to/4e3bzBi (*)\nPetromax Kanne: https://tidd.ly/4kRSZOH (*)\nTeekanne: https://tidd.ly/45aDcWz (*)\nDeltaPro3: https://amzn.to/3FuLpKJ (*)\nTeichpumpe: https://amzn.to/4mum7gB (*)\nTassen: https://tidd.ly/4izbTsB (*)\nTeller: https://tidd.ly/4bowoWA (*) \nKelle/Topf: https://tidd.ly/4bhq4QB (*)\nKochtopf: https://amzn.to/3FINfr0 (*)\nHandschuhe: https://tidd.ly/41L2YgA (*)\nPanzerkombi: https://tidd.ly/4bmqk0D (*)\n\u00dcberwachungskameras: https://amzn.to/4esF5zO (*)\nFalt-Regentonne: https://amzn.to/3YbULBE (*)\nWasserhahn K\u00fcche elektr.: https://amzn.to/3NMCsgA (*)\nDUSCHE (Akku): https://amzn.to/40jPY2B (*)\nPetroleumlampe: https://amzn.to/3By0wRq (*)\nK\u00fchlschrank: https://amzn.to/3zITSaq (*)\nMobiler Router: https://amzn.to/4f0Hdiz (*)\nStromgenerator: https://amzn.to/4dthI7X (*)\nSolarpanel: https://amzn.to/4f8F9ET (*)\nStromspeicher: https://amzn.to/3NcVZpT (*)\nMini-Ofen: https://amzn.to/4h2AWEq (*) \nChemieKlo: https://amzn.to/3zBLdGO (*)\nPeli 1630: https://amzn.to/3Y9kz1a (*)\nAngel: https://amzn.to/3BGTA4d (*)\nKerzenst\u00e4nder: https://amzn.to/3XQgpu0 (*)\nKlappst\u00fchle: https://amzn.to/3Y7LB9l (*)\nRentierFell: https://amzn.to/3Y8ugx2 (*)\nSchafFell: https://amzn.to/3XMx5lY (*)\nSchutzanzug: https://amzn.to/4fmq3LU (*)\n\n\u2b07\ufe0fMeine Ausr\u00fcstung\u2b07\ufe0f\nTT Wasserdichter Rucksack: https://tidd.ly/4fjfY31 (*)\nTT Tac Pouch 1 WP: https://tidd.ly/46lJTUq (*)\nTT Drybag 48L: https://tidd.ly/3Yfo9HK (*)\nIsomatte:  https://tidd.ly/3Wic1mB (*)\nSchlafsack Tropen: https://tidd.ly/4c45IsU (*)\nZelt: https://amzn.to/4cU0OQd (*)\nKissen: https://tidd.ly/3zR9Ajf (*)\nSchlafsack 4 Jahreszeiten: https://tidd.ly/4838Cfv (*)\nFaltmatte: https://tidd.ly/4cT5oyj (*)\nRucksack: https://tidd.ly/3StVivP (*)\nGas-Kocher UL: https://tidd.ly/4dea5Ct (*)\nJacke: https://tidd.ly/4f7PnpA (*)\nHose Gamsbokk: https://www.gamsbokk.de/hosen/60/trekkinghose-alpha-xtrm-zippoff?number=GB10024.33&c=8 \nTitan Becher: https://tidd.ly/3y0DscG (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://tidd.ly/3HxW44E (*)\nTactical Foodp. Bolognese: https://tidd.ly/496LXQk (*)\nTactical Foodp.  Mashed potato: https://tidd.ly/46kF4uA (*)\nObserver + : https://tidd.ly/3UcsJ7l (*)\nTarp: https://tidd.ly/47T8EGl (*)\noder mehr hier:\nhttps://www.bw-online-shop.com/\n\nKamera Set:\nALPHA 7: https://amzn.to/47Re4Dq (*)\nINSTA-360 CAM: https://amzn.to/3W8Xoly (*)\nINSTA Selfie Stick: https://amzn.to/46ggLOa (*)\nGoPro: https://amzn.to/3LG3O6E (*)\nCamcorder: https://amzn.to/3Wyd574 (*)\nDrohne: https://amzn.to/46jyO6j (*)\n\nSurvival Mattin Hymne von Lukas Litt: https://youtu.be/bWljaL5XlxU\n\n\u00a9 Copyright Filminhalte sind Eigentum von \"Survival Mattin Videoproduction\u201c\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche ich eine kleine Provision bekomme, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer mich unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "486091",
                "likeCount": "30007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GYfrdKHzHAHxC4GalYatAIDQsYE",
            "id": "n6t73MoyOy4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T14:30:35Z",
                "channelId": "UCaBIVVpHjq6j3tSyxwTE-8Q",
                "title": "Amanda Anisimova vs. Tatjana Maria | WTA Match Highlights",
                "description": "Watch the Game Highlights from Amanda Anisimova vs. Tatjana Maria, 06/15/2025\n\nSubscribe to the WTA on YouTube: http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=WTA\nFollow the WTA on TikTok: https://www.tiktok.com/@wta\nFollow the WTA on Instagram: https://www.instagram.com/wta\u200b\nFollow the WTA on X: https://www.twitter.com/WTA\u200b\u200b\nFollow the WTA on Facebook: https://www.facebook.com/WTA\u200b\u200b\nMore WTA tennis videos and match highlights: https://www.wtatennis.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6t73MoyOy4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6t73MoyOy4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6t73MoyOy4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6t73MoyOy4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6t73MoyOy4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WTA",
                "tags": [
                    "A. Anisimova",
                    "A. Anisimova vs. T. Maria",
                    "Amanda Anisimova",
                    "T. Maria",
                    "Tatjana Maria",
                    "hologic wta tour",
                    "tennis",
                    "tennis highlights",
                    "women's tennis association",
                    "womens tennis",
                    "womens tennis association",
                    "wta",
                    "wta highlights",
                    "wta tour"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Amanda Anisimova vs. Tatjana Maria | WTA Match Highlights",
                    "description": "Watch the Game Highlights from Amanda Anisimova vs. Tatjana Maria, 06/15/2025\n\nSubscribe to the WTA on YouTube: http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=WTA\nFollow the WTA on TikTok: https://www.tiktok.com/@wta\nFollow the WTA on Instagram: https://www.instagram.com/wta\u200b\nFollow the WTA on X: https://www.twitter.com/WTA\u200b\u200b\nFollow the WTA on Facebook: https://www.facebook.com/WTA\u200b\u200b\nMore WTA tennis videos and match highlights: https://www.wtatennis.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132391",
                "likeCount": "1947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "559"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JZo9k0GtAltmHfszKp40HfQQssg",
            "id": "4_G7VuAz05I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T06:00:04Z",
                "channelId": "UCgmnpGYCDRUawyZOBy9oqZQ",
                "title": "Diesen AMG musste ich kaufen!",
                "description": "Herzlich Willkommen auf meinem Zweitkanal von  @eickoperformance    !\n\nHier dreht es sich um meine mehr oder weniger abgeschlossenen Projekte vom Hauptkanal und das Leben drumherum :)\n\nMein Instagram: max_hwk https://www.instagram.com/max_hwk/?hl=de\n\nZum Auto:\n\nBj. 2016\n71000km \n3. Hand \nMB Checket (mit einer L\u00fccke von 30k km)\nVerschlei\u00dfteile in Ordnung \nGute Ausstattung:\nAssistent Paket\nAmbiente Licht\nMemory \nBurmmester\nPano \nKeyless \nScheinwerfer Paket \nFacelift-Umbau \nPerf. AGA (100DB)\nSitzl\u00fcftung \n\n* S\u00e4mtliche Links stellen Werbung dar. \n** S\u00e4mtliche Amazon-Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_G7VuAz05I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_G7VuAz05I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_G7VuAz05I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_G7VuAz05I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_G7VuAz05I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zweicko Kanal ",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Diesen AMG musste ich kaufen!",
                    "description": "Herzlich Willkommen auf meinem Zweitkanal von  @eickoperformance    !\n\nHier dreht es sich um meine mehr oder weniger abgeschlossenen Projekte vom Hauptkanal und das Leben drumherum :)\n\nMein Instagram: max_hwk https://www.instagram.com/max_hwk/?hl=de\n\nZum Auto:\n\nBj. 2016\n71000km \n3. Hand \nMB Checket (mit einer L\u00fccke von 30k km)\nVerschlei\u00dfteile in Ordnung \nGute Ausstattung:\nAssistent Paket\nAmbiente Licht\nMemory \nBurmmester\nPano \nKeyless \nScheinwerfer Paket \nFacelift-Umbau \nPerf. AGA (100DB)\nSitzl\u00fcftung \n\n* S\u00e4mtliche Links stellen Werbung dar. \n** S\u00e4mtliche Amazon-Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87109",
                "likeCount": "5732",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rXseqdfM3MeGh-WHWa1TG7vYzn8",
            "id": "s-sWb3cWkjo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T02:06:24Z",
                "channelId": "UCsZsn_S93Zs8JOdKMRbklmg",
                "title": "2025 U.S. Open Highlights: Final Round, Condensed",
                "description": "The final round of the 2025 U.S. Open at Oakmont delivered plenty of drama, with J.J. Spaun emerging victorious after a thrilling finish. Relive the best moments from the final round with our condensed highlights!\n\nFor live streaming of the U.S. Open and the U.S. Women's Open Presented by Ally, plus live scoring, articles, photos and more, visit usopen.com, uswomensopen.com, and the USGA App.\n\nThe USGA is a mission-based golf organization whose purpose is to unify the golf community through handicapping and grassroots programs; to showcase the game\u2019s best talent through the U.S. Open, U.S. Women\u2019s Open and 13 other national championships and our museum; to provide unbiased global governance with The R&A through the playing, equipment and Amateur Status rules; and to advance issues important to golf\u2019s future, with a focus on driving sustainability, accessibility and inclusion. As a nonprofit association, our work and our team are driven to act for the good of the game. For more, visit www.usga.org.\n\nOwn your piece of golf history with U.S. Open and USGA championship merchandise: www.usgashop.com\n\nFor licensing footage or other inquiries, please contact USGA Broadcasting at usgabroadcasting@usga.org.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-sWb3cWkjo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-sWb3cWkjo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-sWb3cWkjo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-sWb3cWkjo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-sWb3cWkjo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "United States Golf Association (USGA)",
                "tags": [
                    "golf",
                    "USGA",
                    "United States Golf Association",
                    "2025 U.S. Open",
                    "Oakmont Country Club"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2025 U.S. Open Highlights: Final Round, Condensed",
                    "description": "The final round of the 2025 U.S. Open at Oakmont delivered plenty of drama, with J.J. Spaun emerging victorious after a thrilling finish. Relive the best moments from the final round with our condensed highlights!\n\nFor live streaming of the U.S. Open and the U.S. Women's Open Presented by Ally, plus live scoring, articles, photos and more, visit usopen.com, uswomensopen.com, and the USGA App.\n\nThe USGA is a mission-based golf organization whose purpose is to unify the golf community through handicapping and grassroots programs; to showcase the game\u2019s best talent through the U.S. Open, U.S. Women\u2019s Open and 13 other national championships and our museum; to provide unbiased global governance with The R&A through the playing, equipment and Amateur Status rules; and to advance issues important to golf\u2019s future, with a focus on driving sustainability, accessibility and inclusion. As a nonprofit association, our work and our team are driven to act for the good of the game. For more, visit www.usga.org.\n\nOwn your piece of golf history with U.S. Open and USGA championship merchandise: www.usgashop.com\n\nFor licensing footage or other inquiries, please contact USGA Broadcasting at usgabroadcasting@usga.org."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145431",
                "likeCount": "1574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "feLs4MejSAgqQomAAiVtqw3Xj2Q",
            "id": "y_4-tmJDU5c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T16:32:45Z",
                "channelId": "UCZkcxFIsqW5htimoUQKA0iA",
                "title": "This is how FC Bayern lives in Orlando \ud83c\udfe1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Base Camp Tour w/ Coman & Urbig |\u00a0FIFA Club World Cup",
                "description": "The Club World Cup is just around the corner! Therefore, FC Bayern is setting up camp in Orlando (Florida), where they are preparing for the next three games of the group stage. Jonas Urbig and Kingsley Coman take you on a tour of the grounds to show you what the facility has to offer! #FIFACWC #TakeItToTheWorld \n\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y_4-tmJDU5c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y_4-tmJDU5c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y_4-tmJDU5c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y_4-tmJDU5c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y_4-tmJDU5c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Bayern M\u00fcnchen",
                "tags": [
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bayern Munich",
                    "FCB",
                    "FC Bayern",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Bayern"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "This is how FC Bayern lives in Orlando \ud83c\udfe1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Base Camp Tour w/ Coman & Urbig |\u00a0FIFA Club World Cup",
                    "description": "The Club World Cup is just around the corner! Therefore, FC Bayern is setting up camp in Orlando (Florida), where they are preparing for the next three games of the group stage. Jonas Urbig and Kingsley Coman take you on a tour of the grounds to show you what the facility has to offer! #FIFACWC #TakeItToTheWorld \n\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "298383",
                "likeCount": "10540",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aOO3xXcerUVWX6Bynufl2wAmqLI",
            "id": "Rzym53wzJK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T01:49:45Z",
                "channelId": "UCK-mxP4hLap1t3dp4bPbSBg",
                "title": "Paris Saint-Germain vs Atl\u00e9tico Madrid (4-0) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                "description": "El PSG se impone en su primer encuentro del  Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con una contundente victoria ante el Atl\u00e9tico de Madrid gracias a los goles de Fabi\u00e1n Ruiz Pe\u00f1a, Victor Ferreira, Senny Mayulu y Lee Kang-in, que cerraron el marcador con un resultado final de 4-0. \n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rzym53wzJK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rzym53wzJK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rzym53wzJK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rzym53wzJK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rzym53wzJK0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN ES",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "Fabi\u00e1n Ruiz Pe\u00f1a",
                    "Victor Ferreira",
                    "Senny Mayulu",
                    "Lee Kang-in",
                    "Paris Saint-Germain",
                    "Atl\u00e9tico Madrid",
                    "Paris Saint-Germain vs Atl\u00e9tico Madrid",
                    "Atl\u00e9tico",
                    "Atleti",
                    "PSG",
                    "PSG-Atl\u00e9tico",
                    "PSG vs Atl\u00e9tico resumen",
                    "PSG vs Atl\u00e9tico resumen y goles",
                    "PSG vs Atl\u00e9tico goles",
                    "PSG vs Atl\u00e9tico resumen del partido",
                    "PSG vs Atl\u00e9tico highlights",
                    "PSG vs Atl\u00e9tico",
                    "resumen y goles",
                    "resumen del partido",
                    "highlights",
                    "Mundial de Clubes FIFA 2025",
                    "Mundial de Clubes",
                    "Mundialito",
                    "Mundialito de clubes",
                    "f\u00fatbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Paris Saint-Germain vs Atl\u00e9tico Madrid (4-0) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                    "description": "El PSG se impone en su primer encuentro del  Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con una contundente victoria ante el Atl\u00e9tico de Madrid gracias a los goles de Fabi\u00e1n Ruiz Pe\u00f1a, Victor Ferreira, Senny Mayulu y Lee Kang-in, que cerraron el marcador con un resultado final de 4-0. \n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "762885",
                "likeCount": "11411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "426"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ea31_3XKNcyipniDd7OyBfh5As4",
            "id": "fWOi9mrDa7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T02:55:40Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "Al Ahly FC - Inter Miami CF | Club World Cup | DAZN Highlights",
                "description": "Zum Auftakt des FIFA Club World Cups trifft Messi und Inter Miami auf Al Ahly aus \u00c4gypten.  \n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWOi9mrDa7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWOi9mrDa7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWOi9mrDa7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWOi9mrDa7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWOi9mrDa7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Fu\u00dfball Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Lionel Messi",
                    "Messi",
                    "Ahly",
                    "Al Ahly",
                    "AHL",
                    "Miami",
                    "Inter Miami",
                    "MIA",
                    "Ahly Miami",
                    "Ahly vs Miami",
                    "Ahly - Miami",
                    "Al Ahly vs Inter Miami",
                    "Al Ahly - Inter Miami",
                    "Ahly Miami 0 0",
                    "Ahly vs Miami 0-0",
                    "Ahly - Miami 0:0",
                    "Club World Cup",
                    "Club World Cup Highlights",
                    "Club World Cup DAZN",
                    "DAZN Club World Cup",
                    "Highlights Club World Cup",
                    "DAZN Highlights Club World Cup",
                    "Club World Cup Highlights DAZN"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Al Ahly FC - Inter Miami CF | Club World Cup | DAZN Highlights",
                    "description": "Zum Auftakt des FIFA Club World Cups trifft Messi und Inter Miami auf Al Ahly aus \u00c4gypten.  \n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "961803",
                "likeCount": "15595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rz5gS7isOmi7h8Fer1lf6D8ZPgE",
            "id": "XzyXxMktw-U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T14:00:07Z",
                "channelId": "UCim40Arej9EBOfg0ViFW2ww",
                "title": "Noizy - Icon (Official Video)",
                "description": "Produced by: EngliVersal, Son Of Selo\nWritten by: Noizy \nSong mixed by: Son Of Selo\n\nVideo: Hija Music Videos \n\n(P)\u00a9 2025 Southeast distributed by Universal Music / Ventura Records\n\n\n\u25ba Lyrics: \n\nHita sa krejt estrada - 2 dekada\nPamje bukur nga veranda - Si sulltana\nJeni do tipa sjeni banda - Leni prrallat\nMos mu boni kishe gangsta - ju kam shuplaka\nZoni Im ushton si echo - si jehona\nMa shum \u00e7una se ghetto - kam okolla\nKush ka se ndrrova ndrrova stilin - huh?\nNuk ju ngjova\nKush ka thon se rash nga froni huuuh?\nAto motrat\nJam fabrika - per hita\nBitch i kill it kur nis bita\nKam do lista kam 1 pista\nKush don gara hajde nisna\nZin piloti\nSi Valentino Rossi\nLegjend sikur Totti\nKupton ti dosti?\nShoku un jam personazh - autor\nPrandaj eci me kry nalt\nSi me pas kap qiellin me dor\nUn e di prej ka kom ardh\nDhe e di se ka do shkoj\nDhe prap do jem I pari edhe nese jete do ndrroj\n\nJu gzoni kur bi qetsi - si ka mundsi?\nJu krejt ma dini emrin - zhurmaxhi\nPse sum leni kur sju nguci - te rri n'vetmi\nPor ju kerkoni bela? Me 1 belaxhi?\nJu gzoni kur bi qetsi - si ka mundsi?\nJu krejt ma dini emrin - zhurmaxhi\nPse sum leni kur sju nguci - te rri n'vetmi\nPor ju kerkoni bela? Me 1 belaxhi?\n\nJu e dini ca bon bisha - Kaq e kisha\nUn jam mret i xhungles pussy - e ju klysha\nJu nuk jeni as cerek - mikroskopika\nFleta bore don me u shty me antarktika\nQaq shum kong t'pa publikume -\nA mbeson ish mush nje depo\nI sigurt prap dal i pari edhe me ja nis nga zerro\nSituata nen kontroll se motorrat presin jashta\nJeten e kam prap si para prap me Banda prap me canta\nAsnje gjo nuk ka ndryshu - vetem banka\nI njejti karagjoz - suck your mama\nTash po rri me koka shteti - oligarka\nKot sum thirrin Kingzin - badihava\nShpia e madhe si hotel per me fol na duhet tel\nSepse hin ne korridore nashta humb nuk din si del\nTash jetoj si pasha per qapo pi vetem shisha\nN'takime shkoj me tuta nuk mha *ari me vesh kmisha\n\nJu gzoni kur bi qetsi - si ka mundsi?\nJu krejt ma dini emrin - zhurmaxhi\nPse sum leni kur sju nguci - te rri n'vetmi\nPor ju kerkoni bela? Me 1 belaxhi?\nJu gzoni kur bi qetsi - si ka mundsi?\nJu krejt ma dini emrin - zhurmaxhi\nPse sum leni kur sju nguci - te rri n'vetmi\nPor ju kerkoni bela? Me 1 belaxhi?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzyXxMktw-U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzyXxMktw-U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzyXxMktw-U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzyXxMktw-U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzyXxMktw-U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "thisisnoizy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Noizy - Icon (Official Video)",
                    "description": "Produced by: EngliVersal, Son Of Selo\nWritten by: Noizy \nSong mixed by: Son Of Selo\n\nVideo: Hija Music Videos \n\n(P)\u00a9 2025 Southeast distributed by Universal Music / Ventura Records\n\n\n\u25ba Lyrics: \n\nHita sa krejt estrada - 2 dekada\nPamje bukur nga veranda - Si sulltana\nJeni do tipa sjeni banda - Leni prrallat\nMos mu boni kishe gangsta - ju kam shuplaka\nZoni Im ushton si echo - si jehona\nMa shum \u00e7una se ghetto - kam okolla\nKush ka se ndrrova ndrrova stilin - huh?\nNuk ju ngjova\nKush ka thon se rash nga froni huuuh?\nAto motrat\nJam fabrika - per hita\nBitch i kill it kur nis bita\nKam do lista kam 1 pista\nKush don gara hajde nisna\nZin piloti\nSi Valentino Rossi\nLegjend sikur Totti\nKupton ti dosti?\nShoku un jam personazh - autor\nPrandaj eci me kry nalt\nSi me pas kap qiellin me dor\nUn e di prej ka kom ardh\nDhe e di se ka do shkoj\nDhe prap do jem I pari edhe nese jete do ndrroj\n\nJu gzoni kur bi qetsi - si ka mundsi?\nJu krejt ma dini emrin - zhurmaxhi\nPse sum leni kur sju nguci - te rri n'vetmi\nPor ju kerkoni bela? Me 1 belaxhi?\nJu gzoni kur bi qetsi - si ka mundsi?\nJu krejt ma dini emrin - zhurmaxhi\nPse sum leni kur sju nguci - te rri n'vetmi\nPor ju kerkoni bela? Me 1 belaxhi?\n\nJu e dini ca bon bisha - Kaq e kisha\nUn jam mret i xhungles pussy - e ju klysha\nJu nuk jeni as cerek - mikroskopika\nFleta bore don me u shty me antarktika\nQaq shum kong t'pa publikume -\nA mbeson ish mush nje depo\nI sigurt prap dal i pari edhe me ja nis nga zerro\nSituata nen kontroll se motorrat presin jashta\nJeten e kam prap si para prap me Banda prap me canta\nAsnje gjo nuk ka ndryshu - vetem banka\nI njejti karagjoz - suck your mama\nTash po rri me koka shteti - oligarka\nKot sum thirrin Kingzin - badihava\nShpia e madhe si hotel per me fol na duhet tel\nSepse hin ne korridore nashta humb nuk din si del\nTash jetoj si pasha per qapo pi vetem shisha\nN'takime shkoj me tuta nuk mha *ari me vesh kmisha\n\nJu gzoni kur bi qetsi - si ka mundsi?\nJu krejt ma dini emrin - zhurmaxhi\nPse sum leni kur sju nguci - te rri n'vetmi\nPor ju kerkoni bela? Me 1 belaxhi?\nJu gzoni kur bi qetsi - si ka mundsi?\nJu krejt ma dini emrin - zhurmaxhi\nPse sum leni kur sju nguci - te rri n'vetmi\nPor ju kerkoni bela? Me 1 belaxhi?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "sq"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "712215",
                "likeCount": "17452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kHOeUrf6QxKHjJEEEYaYL5V2LN4",
            "id": "zY1-VLOZppQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T15:06:37Z",
                "channelId": "UCRvCwDp_1DwOlOpnlJf9iYw",
                "title": "LAST FOUR CONFIRMED \u2705 Quarter Final Highlights - 2025 BetVictor World Cup of Darts",
                "description": "Highlights from the 2025 BetVictor World Cup of Darts \n\n\ud83d\udcfa Watch darts LIVE: http://video.pdc.tv\n\ud83d\udcf0 News and Website Content: http://pdc.tv\n\ud83d\udcf1 Twitter: @OfficialPDC\n\ud83d\udcbb Facebook: Professional Darts Corporation\n\ud83d\udd7a TikTok: @officialpdcdarts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zY1-VLOZppQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zY1-VLOZppQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zY1-VLOZppQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zY1-VLOZppQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zY1-VLOZppQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Professional Darts Corporation",
                "tags": [
                    "darts",
                    "PDC",
                    "Official PDC",
                    "Professional Darts Corporation",
                    "nine darter",
                    "mvg",
                    "Taylor",
                    "premier league",
                    "best darts",
                    "best checkouts",
                    "darts highlights",
                    "highlights",
                    "170",
                    "9 darter",
                    "Phil Taylor",
                    "barney",
                    "premier league highlights",
                    "dart",
                    "Wurfpfeile",
                    "grand slam",
                    "Gerwyn Price",
                    "2022 premier league",
                    "cazoo",
                    "smith nine",
                    "Michael smith",
                    "smith van gerwen",
                    "smith mvg",
                    "smith 9",
                    "best darts ever",
                    "Luke littler",
                    "littler",
                    "littler darts",
                    "littler highlights",
                    "littler world championship",
                    "littler nine",
                    "2024 darts"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LAST FOUR CONFIRMED \u2705 Quarter Final Highlights - 2025 BetVictor World Cup of Darts",
                    "description": "Highlights from the 2025 BetVictor World Cup of Darts \n\n\ud83d\udcfa Watch darts LIVE: http://video.pdc.tv\n\ud83d\udcf0 News and Website Content: http://pdc.tv\n\ud83d\udcf1 Twitter: @OfficialPDC\n\ud83d\udcbb Facebook: Professional Darts Corporation\n\ud83d\udd7a TikTok: @officialpdcdarts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152382",
                "likeCount": "1898",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y6pq1vmnPpvGLUmYbWJJxoTH5Io",
            "id": "dP-CGQXm0cM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T18:39:58Z",
                "channelId": "UChf70SCT4FPZ07Ln7xFxWRg",
                "title": "Highlights: FC Barcelona - SC Magdeburg (Saison 2024/25) EHF Champions League | Dyn Handball",
                "description": "Picture: EHF/ kolektiff\n\ud83d\udd34 Willkommen bei Dyn Sports \u2013 Deinem Zuhause f\u00fcr spannenden Live-Sport und exklusive Inhalte! Abonniere jetzt unseren Kanal, um keine actiongeladenen Momente mehr zu verpassen: https://www.youtube.com/@dynhandball.\n\nUnser Ziel: Mit echter Leidenschaft jeden Tag noch mehr Menschen f\u00fcr Handball zu begeistern.  \n \n(Emoji)Seit Sommer 2023 ist Dyn Sports dein neues Zuhause f\u00fcr alle Spiele der DAIKIN Handball-Bundesliga, 2. Handball-Bundesliga, Handball-Bundesliga der Frauen, DHB-Pokal der M\u00e4nner und Frauen, EHF Champions League und EHF European League der M\u00e4nner und Frauen. Alle Spiele streamst du Live bei Dyn und jederzeit auf Abruf! Dazu findest du bei Dyn exklusive Formate wie \u201cHarzblut\u201d mit Stefan \u201cKretzsche\u201d Kretzschmar, Florian \u201cSchmiso\u201d Schmidt-Sommerfeld, Pascal \u201cPommes\u201d Hens und Mimi Kraus. Unsere weiteren Formate sind \u201cKretzsche & Schmiso\u201d, \u201cDagur trifft\u201d, \u201cAuszeit\u201d, \u201cSchnelle Mitte\u201d und \u201cDyn-History\u201d.\n\nDie DAIKIN HBL ist die st\u00e4rkste Liga der Welt. Der Champions League Sieger von 2023 und amtierende deutsche Meister SC Magdeburg, der Handball Supercup Sieger 2024 F\u00fcchse Berlin, der Rekordmeister THW Kiel und die SG Flensburg-Handewitt z\u00e4hlen zu den Titelanw\u00e4rtern in der Saison 2024-25. Dahinter k\u00e4mpfen unter anderem der VFL Gummersbach, die Rhein-Neckar L\u00f6wen und die TSV Hannover-Burgdorf um die europ\u00e4ischen Pl\u00e4tze. In der Frauen Handball Bundesliga m\u00f6chte die HB Ludwigsburg unter neuem Namen ihren Titel verteidigen.\n\nErlebe Stars der deutschen Nationalmannschaft wie Andreas Wolff, Julian K\u00f6ster, Juri Knorr, Renars Uscins, Rune Dahmke, David Sp\u00e4th sowie internationale Topstars wie Mathias Gidsel, Simon Pytlick, Kentin Mahe, Felix Claar, Gisli Kristjansson, Magnus Saugstrup, Emil Jakobsen, Domagoj Duvnjak und Ivan Martinovic.\n \nErlebt bei Dyn ebenso Basketball, Volleyball, Tischtennis und (Feld-)Hockey live und auf Abruf mit allen Highlights und exklusiven Inhalten.\n \n\ud83d\udcfa Schalte ein, um:\n- Live-\u00dcbertragungen in bester Qualit\u00e4t zu genie\u00dfen\n- Exklusive Hintergrundberichte und Spielerinterviews zu entdecken\n- Die besten Momente und Highlights der Spiele hautnah zu erleben\n \n\ud83d\ude80 M\u00f6chtest du noch tiefer in die Welt des Sports eintauchen? Dann sicher dir ein Abo und erhalte Zugriff auf \u00fcber 2.000 Live-\u00dcbertragungen pro Saison, exklusive Inhalte und vieles mehr! Jetzt registrieren: https://www.dyn.sport/aktion/handball\n \n\ud83d\udcac Wir teilen deine Leidenschaft f\u00fcr Sport und freuen uns gemeinsam mit dir unvergessliche Momente zu erleben. Abonniere, teile und sei Teil unserer wachsenden Community!\n \n\ud83d\udce2 Folge uns auch auf Facebook und Instagram f\u00fcr noch mehr spannende Updates und Einblicke.\n \n\ud83d\udc49 facebook.com/@dynhandball\n\ud83d\udc49 Instagram.com/dynhandball",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dP-CGQXm0cM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dP-CGQXm0cM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dP-CGQXm0cM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dP-CGQXm0cM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dP-CGQXm0cM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dyn Handball",
                "tags": [
                    "dynhandball",
                    "dynsports",
                    "deinneueszuhause",
                    "hbl",
                    "diest\u00e4rksteligaderwelt",
                    "handball",
                    "daikin",
                    "daikin hbl",
                    "handball-bundesliga",
                    "2. handball bundesliga heute",
                    "handball bundesliga frauen live",
                    "live",
                    "abo",
                    "abonnement",
                    "handball champions league heute",
                    "champions league",
                    "ehf",
                    "handball live stream",
                    "live stream",
                    "handball live heute",
                    "handball bundesliga live",
                    "handball heute",
                    "handball live",
                    "hbf",
                    "2hbl",
                    "live tv",
                    "dyn sport",
                    "dyn sender"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Highlights: FC Barcelona - SC Magdeburg (Saison 2024/25) EHF Champions League | Dyn Handball",
                    "description": "Picture: EHF/ kolektiff\n\ud83d\udd34 Willkommen bei Dyn Sports \u2013 Deinem Zuhause f\u00fcr spannenden Live-Sport und exklusive Inhalte! Abonniere jetzt unseren Kanal, um keine actiongeladenen Momente mehr zu verpassen: https://www.youtube.com/@dynhandball.\n\nUnser Ziel: Mit echter Leidenschaft jeden Tag noch mehr Menschen f\u00fcr Handball zu begeistern.  \n \n(Emoji)Seit Sommer 2023 ist Dyn Sports dein neues Zuhause f\u00fcr alle Spiele der DAIKIN Handball-Bundesliga, 2. Handball-Bundesliga, Handball-Bundesliga der Frauen, DHB-Pokal der M\u00e4nner und Frauen, EHF Champions League und EHF European League der M\u00e4nner und Frauen. Alle Spiele streamst du Live bei Dyn und jederzeit auf Abruf! Dazu findest du bei Dyn exklusive Formate wie \u201cHarzblut\u201d mit Stefan \u201cKretzsche\u201d Kretzschmar, Florian \u201cSchmiso\u201d Schmidt-Sommerfeld, Pascal \u201cPommes\u201d Hens und Mimi Kraus. Unsere weiteren Formate sind \u201cKretzsche & Schmiso\u201d, \u201cDagur trifft\u201d, \u201cAuszeit\u201d, \u201cSchnelle Mitte\u201d und \u201cDyn-History\u201d.\n\nDie DAIKIN HBL ist die st\u00e4rkste Liga der Welt. Der Champions League Sieger von 2023 und amtierende deutsche Meister SC Magdeburg, der Handball Supercup Sieger 2024 F\u00fcchse Berlin, der Rekordmeister THW Kiel und die SG Flensburg-Handewitt z\u00e4hlen zu den Titelanw\u00e4rtern in der Saison 2024-25. Dahinter k\u00e4mpfen unter anderem der VFL Gummersbach, die Rhein-Neckar L\u00f6wen und die TSV Hannover-Burgdorf um die europ\u00e4ischen Pl\u00e4tze. In der Frauen Handball Bundesliga m\u00f6chte die HB Ludwigsburg unter neuem Namen ihren Titel verteidigen.\n\nErlebe Stars der deutschen Nationalmannschaft wie Andreas Wolff, Julian K\u00f6ster, Juri Knorr, Renars Uscins, Rune Dahmke, David Sp\u00e4th sowie internationale Topstars wie Mathias Gidsel, Simon Pytlick, Kentin Mahe, Felix Claar, Gisli Kristjansson, Magnus Saugstrup, Emil Jakobsen, Domagoj Duvnjak und Ivan Martinovic.\n \nErlebt bei Dyn ebenso Basketball, Volleyball, Tischtennis und (Feld-)Hockey live und auf Abruf mit allen Highlights und exklusiven Inhalten.\n \n\ud83d\udcfa Schalte ein, um:\n- Live-\u00dcbertragungen in bester Qualit\u00e4t zu genie\u00dfen\n- Exklusive Hintergrundberichte und Spielerinterviews zu entdecken\n- Die besten Momente und Highlights der Spiele hautnah zu erleben\n \n\ud83d\ude80 M\u00f6chtest du noch tiefer in die Welt des Sports eintauchen? Dann sicher dir ein Abo und erhalte Zugriff auf \u00fcber 2.000 Live-\u00dcbertragungen pro Saison, exklusive Inhalte und vieles mehr! Jetzt registrieren: https://www.dyn.sport/aktion/handball\n \n\ud83d\udcac Wir teilen deine Leidenschaft f\u00fcr Sport und freuen uns gemeinsam mit dir unvergessliche Momente zu erleben. Abonniere, teile und sei Teil unserer wachsenden Community!\n \n\ud83d\udce2 Folge uns auch auf Facebook und Instagram f\u00fcr noch mehr spannende Updates und Einblicke.\n \n\ud83d\udc49 facebook.com/@dynhandball\n\ud83d\udc49 Instagram.com/dynhandball"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71050",
                "likeCount": "523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OM1FNmrDuimkh-5p5prsZ9-5tNM",
            "id": "nyao3D47dz8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T20:44:21Z",
                "channelId": "UCRvCwDp_1DwOlOpnlJf9iYw",
                "title": "DUMPED OUT! \ud83e\udd2f Day Three Evening Highlights - 2025 BetVictor World Cup of Darts",
                "description": "Catch the best of Saturday evening's second round action at the BetVictor World Cup of Darts.\n\n\ud83d\udcfa Watch darts LIVE: http://video.pdc.tv\n\ud83d\udcf0 News and Website Content: http://pdc.tv\n\ud83d\udcf1 Twitter: @OfficialPDC\n\ud83d\udcbb Facebook: Professional Darts Corporation\n\ud83d\udd7a TikTok: @officialpdcdarts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nyao3D47dz8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nyao3D47dz8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nyao3D47dz8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nyao3D47dz8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nyao3D47dz8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Professional Darts Corporation",
                "tags": [
                    "darts",
                    "PDC",
                    "Official PDC",
                    "Professional Darts Corporation",
                    "nine darter",
                    "mvg",
                    "Taylor",
                    "premier league",
                    "best darts",
                    "best checkouts",
                    "darts highlights",
                    "highlights",
                    "170",
                    "9 darter",
                    "Phil Taylor",
                    "barney",
                    "premier league highlights",
                    "dart",
                    "Wurfpfeile",
                    "grand slam",
                    "Gerwyn Price",
                    "2022 premier league",
                    "cazoo",
                    "smith nine",
                    "Michael smith",
                    "smith van gerwen",
                    "smith mvg",
                    "smith 9",
                    "best darts ever",
                    "Luke littler",
                    "littler",
                    "littler darts",
                    "littler highlights",
                    "littler world championship",
                    "littler nine",
                    "2024 darts"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DUMPED OUT! \ud83e\udd2f Day Three Evening Highlights - 2025 BetVictor World Cup of Darts",
                    "description": "Catch the best of Saturday evening's second round action at the BetVictor World Cup of Darts.\n\n\ud83d\udcfa Watch darts LIVE: http://video.pdc.tv\n\ud83d\udcf0 News and Website Content: http://pdc.tv\n\ud83d\udcf1 Twitter: @OfficialPDC\n\ud83d\udcbb Facebook: Professional Darts Corporation\n\ud83d\udd7a TikTok: @officialpdcdarts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "339601",
                "likeCount": "3411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "972"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wZwyNNWwKFfNqTKSCkI0mEhc-TA",
            "id": "DJEYhrjdRnE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T05:00:21Z",
                "channelId": "UC_r9BZ45Cxqs1sJCXJrK_lA",
                "title": "Muss man Tomatenbl\u00e4tter entfernen? Schnitttechniken zum entfernen von Bl\u00e4ttern der Tomate.",
                "description": "Welche, wann und wie viele Tomatenbl\u00e4tter sollten entfernt werden? \nWie schneidet ein Profi G\u00e4rtner die Bl\u00e4tter seiner Tomatenpflanzen? Wann sollte man keine Tomatenbl\u00e4tter wegschneiden? Marcel aus der Gartenoase K\u00f6ln-West erkl\u00e4rt wie er es macht.\n\nWerbung:\nErnteschere: https://borago.de/product/Ernteschere%20ARS-300L-g5dgbthSqJ6w/\n\nErnte und Ausgeizschere mit Spitze:\nhttps://borago.de/product/Spitzschere%20-%206%20cm%20Klingenl%C3%A4nge-sApT6BnNo9xx\n\nK\u00f6cher f\u00fcr Spitzscheren: https://borago.de/product/G%C3%BCrtelk%C3%B6cher%20f%C3%BCr%20Spitzscheren-_s97QAbMlHDS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DJEYhrjdRnE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DJEYhrjdRnE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DJEYhrjdRnE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DJEYhrjdRnE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DJEYhrjdRnE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelfBio",
                "tags": [
                    "Tomatenbl\u00e4tter zu dicht",
                    "Tomaten ernten keine Bl\u00e4tter",
                    "Tomaten tricks",
                    "Tomaten schneiden",
                    "Gartentipps",
                    "Gartengem\u00fcse Tomaten",
                    "Selbstversorgung",
                    "Marcel Kurzbuch",
                    "Gartenoase Tomaten"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Muss man Tomatenbl\u00e4tter entfernen? Schnitttechniken zum entfernen von Bl\u00e4ttern der Tomate.",
                    "description": "Welche, wann und wie viele Tomatenbl\u00e4tter sollten entfernt werden? \nWie schneidet ein Profi G\u00e4rtner die Bl\u00e4tter seiner Tomatenpflanzen? Wann sollte man keine Tomatenbl\u00e4tter wegschneiden? Marcel aus der Gartenoase K\u00f6ln-West erkl\u00e4rt wie er es macht.\n\nWerbung:\nErnteschere: https://borago.de/product/Ernteschere%20ARS-300L-g5dgbthSqJ6w/\n\nErnte und Ausgeizschere mit Spitze:\nhttps://borago.de/product/Spitzschere%20-%206%20cm%20Klingenl%C3%A4nge-sApT6BnNo9xx\n\nK\u00f6cher f\u00fcr Spitzscheren: https://borago.de/product/G%C3%BCrtelk%C3%B6cher%20f%C3%BCr%20Spitzscheren-_s97QAbMlHDS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256600",
                "likeCount": "3634",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZV01Oik2-lUh6WOb_bsO1n1ocaY",
            "id": "sHlxIAN_5jM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T11:59:10Z",
                "channelId": "UCZHpIFMfoJJ_1QxNGLJTzyA",
                "title": "Israel greift Iran an! Droht ein gro\u00dfer Krieg?",
                "description": "In der Nacht vom 12. auf den 13. Juni hat Israel einen massiven Angriff gegen den Iran durchgef\u00fchrt. Ziel waren laut israelischer Regierung Atomanlagen und Einzelpersonen. Iran interpretiert den Angriff als Kriegserkl\u00e4rung. Welche Folgen k\u00f6nnte das haben? Darum geht es in diesem Video.\n\nDen in diesem Video erw\u00e4hnten Liveblog findet ihr hier - https://www.zdfheute.de/politik/ausland/liveblog-eskalation-nahost-israel-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nEin \u00dcberblick \u00fcber die Geschichte von Israel und Iran - https://www.deutschlandfunk.de/israel-iran-erzfeinde-nahost-100.html\n\nDie in diesem Video erw\u00e4hnte Rede des israelischen Ministerpr\u00e4sidenten - https://www.youtube.com/watch?v=Vsj5pw4QPls\n\nDie Antwort des iranischen Au\u00dfenministeriums auf die Angriffe durch Israel - https://en.mfa.gov.ir/portal/newsview/768266\n\n... und die Reaktion der Vereinten Nationen - https://news.un.org/en/story/2025/06/1164351\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann, Christopher Hesse\n\nDesign: Christopher Hesse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHlxIAN_5jM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHlxIAN_5jM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHlxIAN_5jM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHlxIAN_5jM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "MrWissen2go",
                "tags": [
                    "wissen2go",
                    "mrwissen2go",
                    "israel",
                    "iran",
                    "angriff",
                    "folgen",
                    "reaktionen",
                    "krieg",
                    "konflikt",
                    "gefahr",
                    "news",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Israel greift Iran an! Droht ein gro\u00dfer Krieg?",
                    "description": "In der Nacht vom 12. auf den 13. Juni hat Israel einen massiven Angriff gegen den Iran durchgef\u00fchrt. Ziel waren laut israelischer Regierung Atomanlagen und Einzelpersonen. Iran interpretiert den Angriff als Kriegserkl\u00e4rung. Welche Folgen k\u00f6nnte das haben? Darum geht es in diesem Video.\n\nDen in diesem Video erw\u00e4hnten Liveblog findet ihr hier - https://www.zdfheute.de/politik/ausland/liveblog-eskalation-nahost-israel-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nEin \u00dcberblick \u00fcber die Geschichte von Israel und Iran - https://www.deutschlandfunk.de/israel-iran-erzfeinde-nahost-100.html\n\nDie in diesem Video erw\u00e4hnte Rede des israelischen Ministerpr\u00e4sidenten - https://www.youtube.com/watch?v=Vsj5pw4QPls\n\nDie Antwort des iranischen Au\u00dfenministeriums auf die Angriffe durch Israel - https://en.mfa.gov.ir/portal/newsview/768266\n\n... und die Reaktion der Vereinten Nationen - https://news.un.org/en/story/2025/06/1164351\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann, Christopher Hesse\n\nDesign: Christopher Hesse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "668215",
                "likeCount": "21810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wh3dW6ne8ha4BzhqoGnVudVgTfQ",
            "id": "FYh4dWI-bqQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T09:00:19Z",
                "channelId": "UCwRH985XgMYXQ6NxXDo8npw",
                "title": "Ist die Zukunft schon Vergangenheit? \u2013 Das Zeit-Paradox",
                "description": "Such dir dein neues E-Bike aus und erhalte 100\u20ac Rabatt unter den folgenden Links (Werbung):\nDE: https://www.upway.de/DINGE\nCH: https://www.upway.ch/DINGE\nAT: https://www.upway.at/DINGE\n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Literatur:\nhttps://sites.google.com/view/sources-what-is-time\n\nIst deine Zukunft bereits geschrieben?\nExistieren deine Vergangenheit, Gegenwart und Zukunft alle gleichzeitig?\n\u00dcberraschenderweise k\u00f6nnte die Antwort \u201eJa\u201c lauten.\nWerfen wir einen Blick darauf, was Zeit eigentlich ist und wie sie funktioniert.\n\nUNSERE KAN\u00c4LE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nEnglisch: https://www.youtube.com/kurzgesagt\nSpanisch: https://kgs.link/youtubeES\nFranz\u00f6sisch: https://kgs.link/youtubeFR\nPortugiesisch: https://kgs.link/youtubePT\nArabisch: https://kgs.link/youtubeAR\nHindi: https://kgs.link/youtubeHI\nJapanisch: https://kgs.link/youtubeJA\nKoreanisch: https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nWIE K\u00d6NNT IHR UNS UNTERST\u00dcTZEN?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDer beste Weg uns zu unterst\u00fctzen ist etwas aus unserem Shop zu kaufen oder uns auf Patreon zu supporten.\nUnser Shop: https://shop-eu.kurzgesagt.org  \nPatreon: https://kgs.link/patreon  \n\n\nF\u00dcR MEHR KURZGESAGT FOLGT UNS AUF:\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok: https://kgs.link/tiktok\nReddit: https://kgs.link/reddit\nInstagram: https://kgs.link/instagram\nTwitter: https://kgs.link/twitter\nFacebook: https://kgs.link/facebook\nDiskord: https://kgs.link/discord\nRundschreiben: https://kgs.link/newsletter\n\n\nUNSERE MUSIK \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nKurzgesagt Soundtracks von Epic Mountain:\n\nSpotify: https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud: https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp: https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube: https://kgs.link/music-youtube\nFacebook: https://kgs.link/music-facebook\n\nDer Soundtrack zu diesem Video:\nSoundCloud: https://bit.ly/49cZSo0\nBandcamp: https://bit.ly/3vRr6lv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYh4dWI-bqQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYh4dWI-bqQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYh4dWI-bqQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYh4dWI-bqQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYh4dWI-bqQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dinge Erkl\u00e4rt \u2013 Kurzgesagt",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ist die Zukunft schon Vergangenheit? \u2013 Das Zeit-Paradox",
                    "description": "Such dir dein neues E-Bike aus und erhalte 100\u20ac Rabatt unter den folgenden Links (Werbung):\nDE: https://www.upway.de/DINGE\nCH: https://www.upway.ch/DINGE\nAT: https://www.upway.at/DINGE\n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Literatur:\nhttps://sites.google.com/view/sources-what-is-time\n\nIst deine Zukunft bereits geschrieben?\nExistieren deine Vergangenheit, Gegenwart und Zukunft alle gleichzeitig?\n\u00dcberraschenderweise k\u00f6nnte die Antwort \u201eJa\u201c lauten.\nWerfen wir einen Blick darauf, was Zeit eigentlich ist und wie sie funktioniert.\n\nUNSERE KAN\u00c4LE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nEnglisch: https://www.youtube.com/kurzgesagt\nSpanisch: https://kgs.link/youtubeES\nFranz\u00f6sisch: https://kgs.link/youtubeFR\nPortugiesisch: https://kgs.link/youtubePT\nArabisch: https://kgs.link/youtubeAR\nHindi: https://kgs.link/youtubeHI\nJapanisch: https://kgs.link/youtubeJA\nKoreanisch: https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nWIE K\u00d6NNT IHR UNS UNTERST\u00dcTZEN?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDer beste Weg uns zu unterst\u00fctzen ist etwas aus unserem Shop zu kaufen oder uns auf Patreon zu supporten.\nUnser Shop: https://shop-eu.kurzgesagt.org  \nPatreon: https://kgs.link/patreon  \n\n\nF\u00dcR MEHR KURZGESAGT FOLGT UNS AUF:\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok: https://kgs.link/tiktok\nReddit: https://kgs.link/reddit\nInstagram: https://kgs.link/instagram\nTwitter: https://kgs.link/twitter\nFacebook: https://kgs.link/facebook\nDiskord: https://kgs.link/discord\nRundschreiben: https://kgs.link/newsletter\n\n\nUNSERE MUSIK \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nKurzgesagt Soundtracks von Epic Mountain:\n\nSpotify: https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud: https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp: https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube: https://kgs.link/music-youtube\nFacebook: https://kgs.link/music-facebook\n\nDer Soundtrack zu diesem Video:\nSoundCloud: https://bit.ly/49cZSo0\nBandcamp: https://bit.ly/3vRr6lv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261191",
                "likeCount": "18393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uOMz7sZKdi_eAr4SRxwENpX-li4",
            "id": "51xKuXZeafQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T10:00:14Z",
                "channelId": "UCxLjEr0jFKzW3oIFunJ1P-Q",
                "title": "Stuttgart 21: So kurz sind die Wege am zuk\u00fcnftigen Hauptbahnhof",
                "description": "Genervt von den langen Wegen am Stuttgarter Hauptbahnhof? Wir werfen einen Blick in die Zukunft und zeigen euch, wie kurz und bequem die Wege rund um den Stuttgart-21-Bahnhof bald sein werden! Begleitet uns auf einer einzigartigen Tour: Erlebt den direkten Vergleich zwischen den aktuellen Wegen rund um die Baustelle und den zuk\u00fcnftigen kurzen Wegen durch den neuen Hauptbahnhof. Von den ikonischen Lichtaugen \u00fcber die neuen Gitterschalen, durch den Bonatzbau bis hin zu den direkten Anbindungen an S-Bahn, Stadtbahn und die Innenstadt \u2013 entdeckt, wie Stuttgart 21 nicht nur modernste Architektur, sondern vor allem eines bietet vor allem: deutlich mehr Komfort und Zeitersparnis im Alltag!  \n\nWas euch im Video erwartet: \n- Drohnenfl\u00fcge \u00fcber die Baustelle und Visualisierungen des fertigen Bahnhofs.  \n- Die neuen direkten Laufwege zwischen Fernbahn, Regionalbahn, S-Bahn und Stadtbahn. Visualisierungen der zuk\u00fcnftigen Hauptzug\u00e4nge und der lichtdurchfluteten Bahnsteighalle mit ihren Kelchst\u00fctzen.  \n\nAbonniert den Kanal, um keine Updates zu Stuttgart 21 zu verpassen!  \n\n#deutschebahn \n#stuttgart21 \n#s21 \n\n\u00dcber das Projekt\n\nDie DB Projekt Stuttgart\u2013Ulm GmbH (PSU) ist als Teil der Deutschen Bahn daf\u00fcr zust\u00e4ndig, die Weichen f\u00fcr den Eisenbahnverkehr der Zukunft zu stellen. Denn: Stuttgart 21 ist viel mehr als ein Bahnhof und die DB Projekt Stuttgart\u2013Ulm GmbH ist viel mehr als Stuttgart 21. Die Projektgesellschaft realisiert die komplette Neuordnung des Bahnknotens Stuttgart mit vier neuen Bahnh\u00f6fen, 56 Kilometern Tunnel und 42 Br\u00fccken. Als Vorreiter f\u00fcr die Digitalisierung der Bahn in ganz Deutschland treibt das Team der DB Projekt Stuttgart\u2013Ulm GmbH das Pilotprojekt Digitaler Knoten Stuttgart voran. Mit weiteren Zukunftsprojekten wie dem Pfaffensteigtunnel macht die PSU den S\u00fcdwesten fit f\u00fcr den Deutschlandtakt.\n\nStuttgart 21 ist die komplette Neuordnung des Bahnknotens Stuttgart. Das Gemeinschaftsprojekt wurde 2009 mit dem Finanzierungsvertrag von Bund, Land Baden-W\u00fcrttemberg, Landeshauptstadt Stuttgart, Verband Region Stuttgart, Flughafen Stuttgart GmbH und der Deutschen Bahn beschlossen. \n\nGebaut werden:\n- vier neue Bahnh\u00f6fe\n- 56 Kilometer Tunnelr\u00f6hren\n- 11 Tunnel \n- 42 Br\u00fccken\n- rund 100 Kilometer neue Gleise, die mit bis zu 250 km/h befahren werden\n\nDie Neubaustrecke (NBS) Wendlingen\u2013Ulm ist als Bestandteil der Aus- und Neubaustrecke Stuttgart\u2013Augsburg ein rund 60 Kilometer langer Baustein im Hochgeschwindigkeitsnetz der Deutschen Bahn und Teil des Bahnprojekts Stuttgart\u2013Ulm.\n\nGebaut wurden bei der Neubaustrecke Wendlingen\u2013Ulm:\n- 61 Kilometer Tunnelr\u00f6hren\n- 12 Tunnel\n- 37 Br\u00fccken\n- rund 120 Kilometer neue Gleise, die mit bis zu 250 km/h befahren werden\n- Bahnhof Merklingen (erg\u00e4nzend zum Projekt)\n\nDie Schnellfahrtstrecke ist seit Dezember 2022 in Betrieb.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51xKuXZeafQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51xKuXZeafQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51xKuXZeafQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51xKuXZeafQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51xKuXZeafQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bahnprojekt Stuttgart\u2013Ulm",
                "tags": [
                    "Stuttgart 21",
                    "S21",
                    "Hauptbahnhof Stuttgart",
                    "Stuttgart Hauptbahnhof",
                    "Neuer Bahnhof Stuttgart",
                    "Kurze Wege",
                    "Bahnhof der kurzen Wege",
                    "Fernwanderweg Stuttgart",
                    "Bahnhof Stuttgart Zukunft",
                    "Architektur Stuttgart 21",
                    "Lichtaugen Stuttgart 21",
                    "Kelchst\u00fctzen",
                    "Bonatzbau",
                    "Rosensteinviertel Stuttgart",
                    "S-Bahn Stuttgart",
                    "Stadtbahn Stuttgart",
                    "Umsteigen Stuttgart Hbf",
                    "Pendler Stuttgart",
                    "Deutsche Bahn",
                    "Bauprojekt Stuttgart",
                    "Baustelle Stuttgart",
                    "Visualisierung Bahnhof",
                    "Drohnenaufnahme Baustelle"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Stuttgart 21: So kurz sind die Wege am zuk\u00fcnftigen Hauptbahnhof",
                    "description": "Genervt von den langen Wegen am Stuttgarter Hauptbahnhof? Wir werfen einen Blick in die Zukunft und zeigen euch, wie kurz und bequem die Wege rund um den Stuttgart-21-Bahnhof bald sein werden! Begleitet uns auf einer einzigartigen Tour: Erlebt den direkten Vergleich zwischen den aktuellen Wegen rund um die Baustelle und den zuk\u00fcnftigen kurzen Wegen durch den neuen Hauptbahnhof. Von den ikonischen Lichtaugen \u00fcber die neuen Gitterschalen, durch den Bonatzbau bis hin zu den direkten Anbindungen an S-Bahn, Stadtbahn und die Innenstadt \u2013 entdeckt, wie Stuttgart 21 nicht nur modernste Architektur, sondern vor allem eines bietet vor allem: deutlich mehr Komfort und Zeitersparnis im Alltag!  \n\nWas euch im Video erwartet: \n- Drohnenfl\u00fcge \u00fcber die Baustelle und Visualisierungen des fertigen Bahnhofs.  \n- Die neuen direkten Laufwege zwischen Fernbahn, Regionalbahn, S-Bahn und Stadtbahn. Visualisierungen der zuk\u00fcnftigen Hauptzug\u00e4nge und der lichtdurchfluteten Bahnsteighalle mit ihren Kelchst\u00fctzen.  \n\nAbonniert den Kanal, um keine Updates zu Stuttgart 21 zu verpassen!  \n\n#deutschebahn \n#stuttgart21 \n#s21 \n\n\u00dcber das Projekt\n\nDie DB Projekt Stuttgart\u2013Ulm GmbH (PSU) ist als Teil der Deutschen Bahn daf\u00fcr zust\u00e4ndig, die Weichen f\u00fcr den Eisenbahnverkehr der Zukunft zu stellen. Denn: Stuttgart 21 ist viel mehr als ein Bahnhof und die DB Projekt Stuttgart\u2013Ulm GmbH ist viel mehr als Stuttgart 21. Die Projektgesellschaft realisiert die komplette Neuordnung des Bahnknotens Stuttgart mit vier neuen Bahnh\u00f6fen, 56 Kilometern Tunnel und 42 Br\u00fccken. Als Vorreiter f\u00fcr die Digitalisierung der Bahn in ganz Deutschland treibt das Team der DB Projekt Stuttgart\u2013Ulm GmbH das Pilotprojekt Digitaler Knoten Stuttgart voran. Mit weiteren Zukunftsprojekten wie dem Pfaffensteigtunnel macht die PSU den S\u00fcdwesten fit f\u00fcr den Deutschlandtakt.\n\nStuttgart 21 ist die komplette Neuordnung des Bahnknotens Stuttgart. Das Gemeinschaftsprojekt wurde 2009 mit dem Finanzierungsvertrag von Bund, Land Baden-W\u00fcrttemberg, Landeshauptstadt Stuttgart, Verband Region Stuttgart, Flughafen Stuttgart GmbH und der Deutschen Bahn beschlossen. \n\nGebaut werden:\n- vier neue Bahnh\u00f6fe\n- 56 Kilometer Tunnelr\u00f6hren\n- 11 Tunnel \n- 42 Br\u00fccken\n- rund 100 Kilometer neue Gleise, die mit bis zu 250 km/h befahren werden\n\nDie Neubaustrecke (NBS) Wendlingen\u2013Ulm ist als Bestandteil der Aus- und Neubaustrecke Stuttgart\u2013Augsburg ein rund 60 Kilometer langer Baustein im Hochgeschwindigkeitsnetz der Deutschen Bahn und Teil des Bahnprojekts Stuttgart\u2013Ulm.\n\nGebaut wurden bei der Neubaustrecke Wendlingen\u2013Ulm:\n- 61 Kilometer Tunnelr\u00f6hren\n- 12 Tunnel\n- 37 Br\u00fccken\n- rund 120 Kilometer neue Gleise, die mit bis zu 250 km/h befahren werden\n- Bahnhof Merklingen (erg\u00e4nzend zum Projekt)\n\nDie Schnellfahrtstrecke ist seit Dezember 2022 in Betrieb."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99833",
                "likeCount": "2408",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AuBzJdb0zfh4o2LRDPYEDv6o2WI",
            "id": "hkfQegLTrkM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T23:00:53Z",
                "channelId": "UC_NqVr5AA1vziN0ZLR-QiLw",
                "title": "I Pranked My Friends as a Diamond in Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc8e I disguised myself as a DIAMOND in Minecraft and pranked my friends hard! \ud83d\ude02\ud83d\udca5 They had no idea I was hiding right under their pickaxes\u2026 Can I fool them all or get mined by mistake? \ud83d\ude31\u26cf\ufe0f\n\n\u2705 HOW TO PLAY MINECRAFT WITH CHIP AND MILO\n1. Open Minecraft\n2. Click \"Play\"\n3. Click the \"Servers\" tab\n4. Click \"Add Server\" \n5. Type in the IP: play.eyserver.com\n6. Type in the Port: 19132\n7. Click \"Join\"\nYou can join this server on Bedrock Edition (Phones, Consoles and Tablets) and Java Edition (PC and Mac)\n\n#minecraft #minecraftbuild #miloandchip",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkfQegLTrkM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkfQegLTrkM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkfQegLTrkM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkfQegLTrkM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkfQegLTrkM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Milo and Chip",
                "tags": [
                    "milo",
                    "chip",
                    "milo and chip",
                    "chip and milo",
                    "minecraft",
                    "minecraft mod",
                    "cash",
                    "nico",
                    "nico and cash",
                    "cash and nico",
                    "checkpoint",
                    "kory",
                    "omz",
                    "mia",
                    "maizen",
                    "noob vs pro",
                    "minecraft build",
                    "I Pranked My Friends as a Diamond in Minecraft!",
                    "i pranked my friends in minecraft",
                    "minecraft pranks",
                    "minecraft roleplay",
                    "milo and chip minecraft",
                    "chip and milo roblox",
                    "milo pranks",
                    "minecraft diamonds"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Pranked My Friends as a Diamond in Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc8e I disguised myself as a DIAMOND in Minecraft and pranked my friends hard! \ud83d\ude02\ud83d\udca5 They had no idea I was hiding right under their pickaxes\u2026 Can I fool them all or get mined by mistake? \ud83d\ude31\u26cf\ufe0f\n\n\u2705 HOW TO PLAY MINECRAFT WITH CHIP AND MILO\n1. Open Minecraft\n2. Click \"Play\"\n3. Click the \"Servers\" tab\n4. Click \"Add Server\" \n5. Type in the IP: play.eyserver.com\n6. Type in the Port: 19132\n7. Click \"Join\"\nYou can join this server on Bedrock Edition (Phones, Consoles and Tablets) and Java Edition (PC and Mac)\n\n#minecraft #minecraftbuild #miloandchip"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1523603",
                "likeCount": "1470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jOqIFyBbCuR-j2mlE6KUyVpL6xY",
            "id": "4RXxvx4aefk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T06:30:01Z",
                "channelId": "UC_g3GcqoC_31_pDdBtST-hg",
                "title": "Transfer-Ansage von Kimmich: \u201cNat\u00fcrlich hat man das Gef\u00fchl, dass wir etwas machen k\u00f6nnten\u201d",
                "description": "Joshua Kimmich sieht nach den zahlreichen Abg\u00e4ngen beim FC Bayern Handlungsbedarf f\u00fcr die Bosse auf dem Transfermarkt.\n\n\ud83d\udcf2 Die unverzichtbare App f\u00fcr alle FC Bayern Fans! Lade dir unsere FCBinside-App kostenlos herunter und verpasse keine FCB News mehr: https://fcbinside.page.link/yt-app\n\n\ud83d\udd34 fcbinside.de - Von Bayern-Fans f\u00fcr Bayern-Fans!\n\nAlle Nachrichten rund um die Bundesliga, Champions League und vieles mehr! Oft kritisch und subjektiv aber nie unsachlich. Mit unseren Shows bist du immer bestens \u00fcber die wichtigsten Ereignisse rund um den FC Bayern informiert. News, Transfers, Analysen & mehr!\n\nWenn Du noch mehr von uns sehen willst, dann checke unsere Website f\u00fcr Daily-News: https://www.fcbinside.de\n\n\u2764\ufe0f Uns gibt es au\u00dferdem auf folgenden Kan\u00e4len:\n\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/fcbinside_de\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcbinsidede/\n\u25ba https://fcbinside.de/impressum/\n\nBildagentur: IMAGO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4RXxvx4aefk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4RXxvx4aefk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4RXxvx4aefk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4RXxvx4aefk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4RXxvx4aefk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FCBinside",
                "tags": [
                    "FC Bayern",
                    "Bayern M\u00fcnchen",
                    "FCB",
                    "FC Bayern News",
                    "FC Bayern Nachrichten",
                    "Bayern News",
                    "Bayern M\u00fcnchen News",
                    "FCB News",
                    "FCB Nachrichten",
                    "FC Bayern Transfers",
                    "FC Bayern Transfernews",
                    "Bayern Transfer News",
                    "FC Bayern Transferger\u00fcchte",
                    "Bayern Transfer Nachrichten",
                    "Vincent Kompany",
                    "FCBinside",
                    "fcb inside",
                    "joshua kimmich",
                    "kimmich fc bayern",
                    "fc bayern transfer",
                    "bayern klub wm",
                    "klub wm 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Transfer-Ansage von Kimmich: \u201cNat\u00fcrlich hat man das Gef\u00fchl, dass wir etwas machen k\u00f6nnten\u201d",
                    "description": "Joshua Kimmich sieht nach den zahlreichen Abg\u00e4ngen beim FC Bayern Handlungsbedarf f\u00fcr die Bosse auf dem Transfermarkt.\n\n\ud83d\udcf2 Die unverzichtbare App f\u00fcr alle FC Bayern Fans! Lade dir unsere FCBinside-App kostenlos herunter und verpasse keine FCB News mehr: https://fcbinside.page.link/yt-app\n\n\ud83d\udd34 fcbinside.de - Von Bayern-Fans f\u00fcr Bayern-Fans!\n\nAlle Nachrichten rund um die Bundesliga, Champions League und vieles mehr! Oft kritisch und subjektiv aber nie unsachlich. Mit unseren Shows bist du immer bestens \u00fcber die wichtigsten Ereignisse rund um den FC Bayern informiert. News, Transfers, Analysen & mehr!\n\nWenn Du noch mehr von uns sehen willst, dann checke unsere Website f\u00fcr Daily-News: https://www.fcbinside.de\n\n\u2764\ufe0f Uns gibt es au\u00dferdem auf folgenden Kan\u00e4len:\n\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/fcbinside_de\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcbinsidede/\n\u25ba https://fcbinside.de/impressum/\n\nBildagentur: IMAGO"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44191",
                "likeCount": "441",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KFHzhBmlfA3ES5kWiFnhfXOpqZs",
            "id": "rBo9OU2a2MA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T07:00:16Z",
                "channelId": "UCipwt-3-cptv9K6uhfZ61GA",
                "title": "Boeing 787 in Indien abgest\u00fcrzt! AeroNews",
                "description": "Eine Boeing 787 der Air India ist nach dem Start in Indien abgest\u00fcrzt. Es handelt sich um eines der schwersten Flugzeugungl\u00fccke aller Zeiten und den ersten Absturz einer 787. Wir sprechen \u00fcber das, was bisher bekannt ist.\n\n---\n\nHier kannst Du AeroNewsGermany unterst\u00fctzen:\nCreator Code: https://app.zave.it/#/?creator=@aeronewsgermany\nAls Kanalmitglied: https://www.youtube.com/channel/UCipwt-3-cptv9K6uhfZ61GA/join\n\u00dcber Patreon: https://www.patreon.com/aeronewsgermany\n\nVielen Dank f\u00fcr einen gro\u00dfartigen Support! \n----------------------------------------------------------------------------\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/aeronewsgermany\n----------------------------------------------------------------------------\nKamera:\nhttps://amzn.to/34QaSqw\n\nLicht:\nhttp://amzn.to/2rbIdLr\n----------------------------------------------------------------------------\nManche Links in der Videobeschreibung k\u00f6nnen Afilliate-Links sein. Das bedeutet, dass wenn ihr \u00fcber diese Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch ver\u00e4ndert. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n---\nInhalt:\n0:00 Intro\n0:38 787 ist ein modernes Flugzeug\n1:20 Kaum gesicherte Infos\n2:11 787 st\u00fcrzt nach Start ab\n3:22 Gute Bedingungen, normaler Start\n4:17 Triebwerksausfall ist eingerechnet\n6:05 Keine Flaps?\n6:52 Auftrieb fehlte\n8:30 Doppelter Schubverlust?\n13:35 Ermittlungen laufen\n14:35 Danke f\u00fcrs Zuschauen!\n\n#ai171 #787 #aeronews \n\n---\nBildnachweise:\n\nSollte im Video ein Bild verwendet werden, welches Deiner Meinung nach nicht richtig mit einer entsprechenden Quellenangabe in der Videobeschreibung versehen ist, dann melde Dich gerne unter meiner E-Mail Adresse. Dann wird sich um eine L\u00f6sung gek\u00fcmmert.\n\nImpressum unter Kanalinfo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBo9OU2a2MA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBo9OU2a2MA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBo9OU2a2MA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBo9OU2a2MA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBo9OU2a2MA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AeroNewsGermany",
                "tags": [
                    "boeing",
                    "787",
                    "indien",
                    "absturz",
                    "crash",
                    "ai171",
                    "air",
                    "india",
                    "aero",
                    "news",
                    "aeronews",
                    "aeronewsgermany"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Boeing 787 in Indien abgest\u00fcrzt! AeroNews",
                    "description": "Eine Boeing 787 der Air India ist nach dem Start in Indien abgest\u00fcrzt. Es handelt sich um eines der schwersten Flugzeugungl\u00fccke aller Zeiten und den ersten Absturz einer 787. Wir sprechen \u00fcber das, was bisher bekannt ist.\n\n---\n\nHier kannst Du AeroNewsGermany unterst\u00fctzen:\nCreator Code: https://app.zave.it/#/?creator=@aeronewsgermany\nAls Kanalmitglied: https://www.youtube.com/channel/UCipwt-3-cptv9K6uhfZ61GA/join\n\u00dcber Patreon: https://www.patreon.com/aeronewsgermany\n\nVielen Dank f\u00fcr einen gro\u00dfartigen Support! \n----------------------------------------------------------------------------\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/aeronewsgermany\n----------------------------------------------------------------------------\nKamera:\nhttps://amzn.to/34QaSqw\n\nLicht:\nhttp://amzn.to/2rbIdLr\n----------------------------------------------------------------------------\nManche Links in der Videobeschreibung k\u00f6nnen Afilliate-Links sein. Das bedeutet, dass wenn ihr \u00fcber diese Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch ver\u00e4ndert. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n---\nInhalt:\n0:00 Intro\n0:38 787 ist ein modernes Flugzeug\n1:20 Kaum gesicherte Infos\n2:11 787 st\u00fcrzt nach Start ab\n3:22 Gute Bedingungen, normaler Start\n4:17 Triebwerksausfall ist eingerechnet\n6:05 Keine Flaps?\n6:52 Auftrieb fehlte\n8:30 Doppelter Schubverlust?\n13:35 Ermittlungen laufen\n14:35 Danke f\u00fcrs Zuschauen!\n\n#ai171 #787 #aeronews \n\n---\nBildnachweise:\n\nSollte im Video ein Bild verwendet werden, welches Deiner Meinung nach nicht richtig mit einer entsprechenden Quellenangabe in der Videobeschreibung versehen ist, dann melde Dich gerne unter meiner E-Mail Adresse. Dann wird sich um eine L\u00f6sung gek\u00fcmmert.\n\nImpressum unter Kanalinfo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "786106",
                "likeCount": "40883",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2919"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "43pQpPexM2Qp-DTbEPSg19snGv4",
            "id": "3dMfSNUQPaw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T11:11:10Z",
                "channelId": "UCOQYlLhP9aXKrAecE7oNUAA",
                "title": "14.06.2025 Unwetterwarnung - Deutscher Wetterdienst (DWD)",
                "description": "DWD Diplom-Meteorologe Martin Jonas erl\u00e4utert die bevorstehende Unwettersituation durch zum Teil schwere Gewitter (Stand: Samstag, 14.06.2025, 13 Uhr).\n\nStets aktualisierte Informationen zur Unwettersituation finden Sie auf www.dwd.de oder in der DWD WarnWetter-App.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dMfSNUQPaw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dMfSNUQPaw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dMfSNUQPaw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dMfSNUQPaw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dMfSNUQPaw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DWDderWetterdienst",
                "tags": [
                    "Deutscher Wetterdienst",
                    "DWD",
                    "Unwetterwarnung",
                    "Wetter",
                    "Vorhersage",
                    "Unwetter",
                    "Gewitter"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "14.06.2025 Unwetterwarnung - Deutscher Wetterdienst (DWD)",
                    "description": "DWD Diplom-Meteorologe Martin Jonas erl\u00e4utert die bevorstehende Unwettersituation durch zum Teil schwere Gewitter (Stand: Samstag, 14.06.2025, 13 Uhr).\n\nStets aktualisierte Informationen zur Unwettersituation finden Sie auf www.dwd.de oder in der DWD WarnWetter-App."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "346056",
                "likeCount": "6185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "399"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vtT2o8hnQO8UBUluoh7YFSY3tnI",
            "id": "teuS9yqwrnI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T10:01:22Z",
                "channelId": "UCKGsnVRGTkEt1qufI9SiHWQ",
                "title": "1\u20ac = 2 SEKUNDEN VIDEO (25.368\u20ac SPENDEN STREAM)",
                "description": "Neues s\u00fc\u00dfes Kevin Video f\u00fcr eure Augen! \n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nPapaplatte Socials\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/papaplatte\nTwitter:  https://twitter.com/Papaplatte?lang=de\nYoutube: https://www.youtube.com/user/papaplatte\nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \nPodcast auf Spotify: https://spoti.fi/2SrXQce\n\nzCrexpy Socials\n\nTwitter: https://twitter.com/Crexpain\nTwitter: https://twitter.com/zCrexpy\nTwitch: https://www.twitch.tv/zcrexpy\n\n#papaplatte #papaplatteclips #papaplattehighlights",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teuS9yqwrnI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teuS9yqwrnI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teuS9yqwrnI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teuS9yqwrnI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teuS9yqwrnI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "zCrexpy",
                "tags": [
                    "papaplatte",
                    "papaplatte clips",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte best of stream",
                    "papaplatte donation",
                    "papaplatte gaming",
                    "papaplatte realtalk",
                    "papaplatte bastighg",
                    "Twitch",
                    "papaplatte musik",
                    "papaplatte rap",
                    "papaplatte freundin",
                    "tiktok",
                    "papaplatte tiktok",
                    "papaplatte twitch"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1\u20ac = 2 SEKUNDEN VIDEO (25.368\u20ac SPENDEN STREAM)",
                    "description": "Neues s\u00fc\u00dfes Kevin Video f\u00fcr eure Augen! \n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nPapaplatte Socials\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/papaplatte\nTwitter:  https://twitter.com/Papaplatte?lang=de\nYoutube: https://www.youtube.com/user/papaplatte\nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \nPodcast auf Spotify: https://spoti.fi/2SrXQce\n\nzCrexpy Socials\n\nTwitter: https://twitter.com/Crexpain\nTwitter: https://twitter.com/zCrexpy\nTwitch: https://www.twitch.tv/zcrexpy\n\n#papaplatte #papaplatteclips #papaplattehighlights"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "351053",
                "likeCount": "22430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bze6hF1ARypT9kK6gPay5s9ZUJE",
            "id": "ec94vGXFeCw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T22:20:10Z",
                "channelId": "UCmaItsxNPLEQ-NIjv5gPScg",
                "title": "Wie viel ist dieser Williams noch wert? | Qualifying - Highlights | GP von Kanada | Formel 1 2025",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Qualifying beim Gro\u00dfen Preis von Kanada auf dem Circuit Gilles Villeneuve im 10. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! \n#Formel1 #SkySport \n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ec94vGXFeCw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ec94vGXFeCw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ec94vGXFeCw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ec94vGXFeCw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ec94vGXFeCw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Formel 1",
                "tags": [
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Formel 1",
                    "sky deutschland",
                    "Sky Rennsport",
                    "Formel 1 Highlights",
                    "Highlights F1",
                    "Formel 1",
                    "Formel 1 Saison 2025",
                    "Motorsport",
                    "Motorsport Highlights",
                    "Hamilton",
                    "Verstappen",
                    "Lewis Hamilton",
                    "Leclerc",
                    "Alonso",
                    "Fernando Alonso",
                    "Charles Leclerc",
                    "GP",
                    "Gro\u00dfer Preis",
                    "Qualifying",
                    "Highlights",
                    "Preis von Kanada",
                    "Circuit Gilles Villeneuve",
                    "Racing",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wie viel ist dieser Williams noch wert? | Qualifying - Highlights | GP von Kanada | Formel 1 2025",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Qualifying beim Gro\u00dfen Preis von Kanada auf dem Circuit Gilles Villeneuve im 10. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! \n#Formel1 #SkySport \n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "438140",
                "likeCount": "9862",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "374"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QNSaGPYj6FQZmMXh1QIXSje6QKA",
            "id": "hu0XL0yeRzA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:00:07Z",
                "channelId": "UCKw2dEwiKQy567d6QArsOgg",
                "title": "Ebru Ya\u015far x S\u0131la \u015eahin x Samet Karde\u015fler - Sanmadan Git",
                "description": "Sanmadan Git Youtube ve t\u00fcm dijital platformlarda.\ud83d\udc9b\n\nSpotify: https://l24.im/H7IR\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nBilemedim bana dar\u0131ld\u0131n sen\nG\u00fczel olan her \u015feyin ard\u0131ndan\nHaketti\u011fini bulamazs\u0131n sen\nYine g\u00fcl\u00fcyorken..\nAllah\u0131m bu nas\u0131l bi sava\u015f \n\u00c7alamad\u0131k onla ayn\u0131 telden \nBirbirimizi \u00e7ok severken\nGitti o erken, erkenden..\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nKapat\u0131yorum bu sayfay\u0131, art\u0131k bir anlam\u0131 yok\nT\u00fckeniyorum ben senden, mecalim yok\nBize yaramad\u0131, yaramad\u0131 y\u00fcre\u011fimi da\u011flad\u0131 o\nBi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc bulunabilir ama bizde hi\u00e7 kalmad\u0131 yol\nBize yaramad\u0131, yaramad\u0131 y\u00fcre\u011fimi da\u011flad\u0131 o\nBi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc bulunabilir ama bizde hi\u00e7 kalmad\u0131 yol\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nS\u00f6z/M\u00fczik: S\u0131la \u015eahin x Samet Karde\u015fler\nAranje: Onur Atl\u0131\nMix/Mastering: Onur Atl\u0131\nC\u00fcmb\u00fc\u015f: Kerem K\u0131z\u0131lkaya\nNey: T\u00fcrker Dinletir\nKopuz: Kutay \u00d6zcan\nDirector: Taha Bald\u0131r\nDirector Assist: Cihad \u00d6zdede x G\u00f6khan Bald\u0131r\nColor/Edit: RGB prod\u00fcksiyon\nSet photography: Buse Ko\u00e7\nHair make up: Didem Ocak\nMake up assist: \u015eeyma Uludo\u011fan\nThanks: Melisa Avuncan, Emre Saltaba\u015f\nDigitalPr: Kaanpremium",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131la \u015eahin",
                "tags": [
                    "Ebru Ya\u015far",
                    "S\u0131la \u015eahin",
                    "Samet Karde\u015fler",
                    "Sanmadan Git",
                    "Bize yaramad\u0131 yaramad\u0131",
                    "Aldan\u0131r\u0131m",
                    "Seni anan benim i\u00e7in do\u011furmu\u015f",
                    "Arabesk hit",
                    "t\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "2025 hit \u015fark\u0131lar",
                    "s\u0131la samet",
                    "ebru sanmadan git",
                    "tiktok \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "en \u00e7ok dinlenen \u015fark\u0131lar",
                    "seni de herkes gibi sanmadan git",
                    "kurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git",
                    "d\u00fcet",
                    "oy oy oy yedi beni",
                    "s\u0131la ebru",
                    "s\u0131la ebru samet",
                    "ebru samet",
                    "s\u0131la \u015fahin ebru ya\u015far"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ebru Ya\u015far x S\u0131la \u015eahin x Samet Karde\u015fler - Sanmadan Git",
                    "description": "Sanmadan Git Youtube ve t\u00fcm dijital platformlarda.\ud83d\udc9b\n\nSpotify: https://l24.im/H7IR\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nBilemedim bana dar\u0131ld\u0131n sen\nG\u00fczel olan her \u015feyin ard\u0131ndan\nHaketti\u011fini bulamazs\u0131n sen\nYine g\u00fcl\u00fcyorken..\nAllah\u0131m bu nas\u0131l bi sava\u015f \n\u00c7alamad\u0131k onla ayn\u0131 telden \nBirbirimizi \u00e7ok severken\nGitti o erken, erkenden..\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nKapat\u0131yorum bu sayfay\u0131, art\u0131k bir anlam\u0131 yok\nT\u00fckeniyorum ben senden, mecalim yok\nBize yaramad\u0131, yaramad\u0131 y\u00fcre\u011fimi da\u011flad\u0131 o\nBi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc bulunabilir ama bizde hi\u00e7 kalmad\u0131 yol\nBize yaramad\u0131, yaramad\u0131 y\u00fcre\u011fimi da\u011flad\u0131 o\nBi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc bulunabilir ama bizde hi\u00e7 kalmad\u0131 yol\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nS\u00f6z/M\u00fczik: S\u0131la \u015eahin x Samet Karde\u015fler\nAranje: Onur Atl\u0131\nMix/Mastering: Onur Atl\u0131\nC\u00fcmb\u00fc\u015f: Kerem K\u0131z\u0131lkaya\nNey: T\u00fcrker Dinletir\nKopuz: Kutay \u00d6zcan\nDirector: Taha Bald\u0131r\nDirector Assist: Cihad \u00d6zdede x G\u00f6khan Bald\u0131r\nColor/Edit: RGB prod\u00fcksiyon\nSet photography: Buse Ko\u00e7\nHair make up: Didem Ocak\nMake up assist: \u015eeyma Uludo\u011fan\nThanks: Melisa Avuncan, Emre Saltaba\u015f\nDigitalPr: Kaanpremium"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1331870",
                "likeCount": "27236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KKM5W3YjgfmJG3ekioQnLbJrB4w",
            "id": "xiFsAjUDwdU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T16:00:30Z",
                "channelId": "UCIPPMRA040LQr5QPyJEbmXA",
                "title": "Beat This Race, Win This Lamborghini!",
                "description": "Imagine winning a Lamborghini just by playing GTA lol\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xiFsAjUDwdU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xiFsAjUDwdU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xiFsAjUDwdU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xiFsAjUDwdU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xiFsAjUDwdU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast Gaming",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Beat This Race, Win This Lamborghini!",
                    "description": "Imagine winning a Lamborghini just by playing GTA lol\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5404983",
                "likeCount": "183652",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3500"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "My1vzetnB1J_PyZWpsfftf7h2e0",
            "id": "md0T03T_0Tg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T19:12:00Z",
                "channelId": "UCIRYBXDze5krPDzAEOxFGVA",
                "title": "Explosions heard in Tel Aviv as Iran launches retaliatory missiles at Israel",
                "description": "Iran has launched retaliatory missiles at Israel. Projectiles were seen flying across Tel Aviv\u2019s night sky and at least one evaded Israel\u2019s air defence system to strike the ground.\nSubscribe to Guardian News on YouTube \u25ba http://bit.ly/guardianwiressub\n\nThe Israeli military said its defence systems were operating to intercept \u2018the threat\u2019 and that the public had been instructed to \u2018enter a protected space and remain there until further notice\u2019. Iran\u2019s Revolutionary Guards said that they carried out attacks against dozens of targets in the country. The response from Iran comes after Israeli strikes hit more than 100 targets in Iran, including nuclear facilities \n\nMiddle East crisis \u2013 live updates \u25ba https://www.theguardian.com/world/live/2025/jun/13/israel-iran-strikes-defence-minister-tehran-middle-east-live\n\nFears of full-scale war as Israel says attack on Iran is \u2018just the beginning\u2019 \u25ba https://www.theguardian.com/world/2025/jun/13/israel-says-attack-on-iran-just-the-beginning\n\nIsrael\u2019s air might and Iran\u2019s nuclear bunkers may make for lengthy conflict \u25ba https://www.theguardian.com/world/2025/jun/13/israels-air-might-and-irans-nuclear-bunkers-may-make-for-lengthy-conflict\n\nThe Guardian publishes independent journalism, made possible by supporters. Contribute to The Guardian today \u25ba https://bit.ly/3uhA7zg\n\nSign up to the Guardian's free new daily newsletter, First Edition \u25ba http://theguardian.com/first-edition\n\nWebsite \u25ba https://www.theguardian.com\nFacebook \u25bahttps://www.facebook.com/theguardian\nInstagram \u25ba https://instagram.com/guardian\n\nThe Guardian on YouTube: \nThe Guardian \u25ba https://bit.ly/guardiannewssubs\nGuardian Australia \u25ba https://bit.ly/guardianaussubs\nGuardian Football \u25ba https://bit.ly/gdnfootballsubs\nGuardian Sport \u25ba https://bit.ly/gdnsportsubs\nIt's Complicated \u25ba https://bit.ly/ItsComplicatedSubs\nGuardian Live \u25ba https://bit.ly/guardianlivesubs\n\n#iran #israel #telaviv #tehran #operationrisinglion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md0T03T_0Tg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md0T03T_0Tg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md0T03T_0Tg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md0T03T_0Tg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md0T03T_0Tg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Guardian News",
                "tags": [
                    "benjamin netanyahu",
                    "gdnpfpnewspolitics",
                    "gdnpfpnewsus",
                    "gdnpfpnewsworld",
                    "hossein salami",
                    "idf",
                    "iran",
                    "iran airstrikes",
                    "iran nuclear programme",
                    "iran war",
                    "israel",
                    "israel airstrikes",
                    "israel attacks iran",
                    "israel bombs iran",
                    "israel iran war",
                    "israel war",
                    "middle east",
                    "natanz",
                    "netanyahu",
                    "politics",
                    "revolutionary guard",
                    "tehran",
                    "tehran airstrikes",
                    "tehran bombing",
                    "tel aviv",
                    "tel aviv attacks",
                    "tel aviv missiles",
                    "tel aviv rockets",
                    "tel aviv strikes",
                    "us",
                    "iron dome",
                    "iron dome in action",
                    "iron dome tel aviv"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Explosions heard in Tel Aviv as Iran launches retaliatory missiles at Israel",
                    "description": "Iran has launched retaliatory missiles at Israel. Projectiles were seen flying across Tel Aviv\u2019s night sky and at least one evaded Israel\u2019s air defence system to strike the ground.\nSubscribe to Guardian News on YouTube \u25ba http://bit.ly/guardianwiressub\n\nThe Israeli military said its defence systems were operating to intercept \u2018the threat\u2019 and that the public had been instructed to \u2018enter a protected space and remain there until further notice\u2019. Iran\u2019s Revolutionary Guards said that they carried out attacks against dozens of targets in the country. The response from Iran comes after Israeli strikes hit more than 100 targets in Iran, including nuclear facilities \n\nMiddle East crisis \u2013 live updates \u25ba https://www.theguardian.com/world/live/2025/jun/13/israel-iran-strikes-defence-minister-tehran-middle-east-live\n\nFears of full-scale war as Israel says attack on Iran is \u2018just the beginning\u2019 \u25ba https://www.theguardian.com/world/2025/jun/13/israel-says-attack-on-iran-just-the-beginning\n\nIsrael\u2019s air might and Iran\u2019s nuclear bunkers may make for lengthy conflict \u25ba https://www.theguardian.com/world/2025/jun/13/israels-air-might-and-irans-nuclear-bunkers-may-make-for-lengthy-conflict\n\nThe Guardian publishes independent journalism, made possible by supporters. Contribute to The Guardian today \u25ba https://bit.ly/3uhA7zg\n\nSign up to the Guardian's free new daily newsletter, First Edition \u25ba http://theguardian.com/first-edition\n\nWebsite \u25ba https://www.theguardian.com\nFacebook \u25bahttps://www.facebook.com/theguardian\nInstagram \u25ba https://instagram.com/guardian\n\nThe Guardian on YouTube: \nThe Guardian \u25ba https://bit.ly/guardiannewssubs\nGuardian Australia \u25ba https://bit.ly/guardianaussubs\nGuardian Football \u25ba https://bit.ly/gdnfootballsubs\nGuardian Sport \u25ba https://bit.ly/gdnsportsubs\nIt's Complicated \u25ba https://bit.ly/ItsComplicatedSubs\nGuardian Live \u25ba https://bit.ly/guardianlivesubs\n\n#iran #israel #telaviv #tehran #operationrisinglion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1981425",
                "likeCount": "12867",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3867"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "acMnSjOdjuQx5Wev2DC8uLIVaP8",
            "id": "0tesg52DZ74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:45:08Z",
                "channelId": "UCt5yj95-pWrcRIkay4kOh8A",
                "title": "LACAZETTE - LKW",
                "description": "'LKW' Streamen & Kaufen: https://bfan.link/lkw\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nVideo: https://www.instagram.com/4wibs\n\nBeat: https://www.instagram.com/_riddla_ https://www.instagram.com/prod.jroc https://www.instagram.com/808.swerve https://www.instagram.com/jaydon6jam https://www.instagram.com/yung.rox\n\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tesg52DZ74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tesg52DZ74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tesg52DZ74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tesg52DZ74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "LACAZETTE ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LACAZETTE - LKW",
                    "description": "'LKW' Streamen & Kaufen: https://bfan.link/lkw\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nVideo: https://www.instagram.com/4wibs\n\nBeat: https://www.instagram.com/_riddla_ https://www.instagram.com/prod.jroc https://www.instagram.com/808.swerve https://www.instagram.com/jaydon6jam https://www.instagram.com/yung.rox\n\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "336683",
                "likeCount": "18741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1058"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dxXZ1vaEBcFVBvbOtiCasEebQ9U",
            "id": "ueh0ps1LOfw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:39:16Z",
                "channelId": "UCGh8tmH9x9njaI2mXfh2fyg",
                "title": "LX & BONEZ \u2013 HELLCAT (Jambeatz)",
                "description": "HELLCAT hier streamen \u25ba https://lxbonezmc.lnk.to/hellcat \ndumm aber doppelt hier vorbestellen \u25ba https://dummaberdoppelt.de/ \nGAMEBOY TOUR \u25ba https://linktr.ee/bonezmctour \nCrhymeTV abonnieren \u25ba http://ytb.li/CrhymeTV \n\nBonez folgen \u25ba https://www.instagram.com/bonez187erz/ \n\nHELLCAT produced by JamBeatz \n\u25ba https://www.instagram.com/jambeatz/\n\nMix / Master by Lex Barkey\n\u25ba https://www.instagram.com/lexbarkey/ \n\nVideo By Benny 030 / Schnitt by Benny 030 & Bonez \n\u25ba https://www.instagram.com/benny_030/ \n\nWenn euch das Video gefallen hat, gebt einen Daumen hoch daf\u00fcr, teilt es mit euren Freunden und schreibt eure Meinung in die Kommentare. Um nichts zu verpassen abonniert: http://ytb.li/CrhymeTV \n#bonezmc #lx #hellcat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueh0ps1LOfw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueh0ps1LOfw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueh0ps1LOfw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueh0ps1LOfw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueh0ps1LOfw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CrhymeTV",
                "tags": [
                    "187",
                    "187 Strassenbande",
                    "BONEZ MC",
                    "RAF Camora",
                    "MAXWELL",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "CrhymeTV",
                    "strassenbande",
                    "gzuz",
                    "lx",
                    "maxwell",
                    "sa4",
                    "bonez",
                    "raf",
                    "camora",
                    "ghost",
                    "schnapp",
                    "500 ps",
                    "ohne mein team",
                    "honda civic",
                    "million\u00e4r",
                    "mit den jungs",
                    "haifischnikez",
                    "Bonez MC - Tilidin weg",
                    "bonez tilidin",
                    "Tilidin weg",
                    "bonez zombiez",
                    "bonez tilidin weg",
                    "187 Strassenbande Sampler 5",
                    "187 Sampler 5",
                    "Sampler 5"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "LX & BONEZ \u2013 HELLCAT (Jambeatz)",
                    "description": "HELLCAT hier streamen \u25ba https://lxbonezmc.lnk.to/hellcat \ndumm aber doppelt hier vorbestellen \u25ba https://dummaberdoppelt.de/ \nGAMEBOY TOUR \u25ba https://linktr.ee/bonezmctour \nCrhymeTV abonnieren \u25ba http://ytb.li/CrhymeTV \n\nBonez folgen \u25ba https://www.instagram.com/bonez187erz/ \n\nHELLCAT produced by JamBeatz \n\u25ba https://www.instagram.com/jambeatz/\n\nMix / Master by Lex Barkey\n\u25ba https://www.instagram.com/lexbarkey/ \n\nVideo By Benny 030 / Schnitt by Benny 030 & Bonez \n\u25ba https://www.instagram.com/benny_030/ \n\nWenn euch das Video gefallen hat, gebt einen Daumen hoch daf\u00fcr, teilt es mit euren Freunden und schreibt eure Meinung in die Kommentare. Um nichts zu verpassen abonniert: http://ytb.li/CrhymeTV \n#bonezmc #lx #hellcat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "364250",
                "likeCount": "23798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1088"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nQO8GcjU8QobWBcsEa12QzaOuJg",
            "id": "q9leDzlNEaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T03:59:11Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10486297",
                "likeCount": "1588181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118970"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8WiKCGGtfwte8GSmJNS-PnjR4tU",
            "id": "15f9PRTghDs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T14:00:07Z",
                "channelId": "UCzKaBQDTjmqL1GLwJfxtqXg",
                "title": "Fadel Chaker - Elhob W Bass  | 2025 | \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 - \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633",
                "description": "\u0627\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0636\u063a\u0637 \u062c\u0631\u0633 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0628\u064a\u0647\nhttps://bit.ly/33FjEZc\n\u0627\u0633\u062a\u0645\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0635\u0627\u062a | https://fadelchaker1.lnk.to/ElhobWBassID\n\n\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 - \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633 ( \u062d\u0635\u0631\u064a\u0627 ) | 2025\nFadel Chaker - Elhob W Bass  (Exclusive) |  2025\n\n\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u062d\u0627\u0646 : \u062c\u0645\u0627\u0646\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \n\u062a\u0648\u0632\u064a\u0639 : \u062d\u0633\u0627\u0645 \u0635\u0639\u0628\u064a \n\n\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u063a\u0646\u064a\u0629\n\n \n\u0645\u0643\u0633\u0648\u0641 \u0648 \u0627\u062a\u062f\u0627\u0631\u064a \u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0623\u0642\u0627\u064a\u062f\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a \u0642\u0631\u0628  \u0627\u0646\u0627 \u0634\u0627\u0631\u064a.. \u064a\u0646\u062a\u0647 \u0627\u0646\u0627 \u0648 \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633 \n\u064a\u0627\u0645\u0627 \u062d\u0643\u0627\u064a\u0627\u062a \u0642\u0627\u0644\u0648\u0627 \u0647\u0627\u0644\u0646\u0627 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u062d\u0628 \u0648 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0643\u0646 \u0627\u0644\u064a \u0641\u064a \u0642\u0644\u0628\u064a \u0648 \u0644\u0627 \u0645\u0631\u0647 \u0627\u062a\u062d\u0633\n\u0645\u0643\u0633\u0648\u0641 \u0648 \u0627\u062a\u062f\u0627\u0631\u064a \u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0642\u0627\u064a\u062f\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a \u0642\u0631\u0628  \u0627\u0646\u0627 \u0634\u0627\u0631\u064a.. \u0627\u0646\u062a \u0627\u0646\u0627 \u0648 \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633 \n ..\u064a\u0627\u0645\u0627 \u062d\u0643\u0627\u064a\u0627\u062a \u0642\u0627\u0644\u0648\u0627 \u0647\u0627\u0644\u0646\u0627 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u062d\u0628 \u0648 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0643\u0646 \u064a\u0644\u064a \u0641\u064a \u0642\u0644\u0628\u064a \u0648 \u0644\u0627 \u0645\u0631\u0647 \u0627\u062a\u062d\u0633\n ..\u062a\u0627\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0646\u0641\u0633\u064a \u0648 \u0636\u0639\u062a \u0643\u062a\u064a\u0631 \u0648 \u0644\u0642\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0646\u062a\n ..\u0634\u0627\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0628\u062d\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0628\u0643\u0648\u0645 \u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a \n ..\u0645\u0628\u0626\u062a\u0634 \u0627\u062a\u062d\u0645\u0644 \u0648\u062c\u0639 \u0648 \u0644\u0648\u0645  \u062f\u0627\u0648\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a\n ..\u063a\u0631\u0642\u0627\u0646 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064a \u0645\u0644\u064a\u0634 \u0628\u0627\u0644\u0639\u0648\u0645 \u0631\u0633\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a\n .. \u062a\u0627\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0646\u0641\u0633\u064a \u0648 \u0636\u0639\u062a \u0643\u062a\u064a\u0631 \u0648 \u0644\u0642\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0646\u062a\n.. \u0634\u0627\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0628\u062d\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0643\u0648\u0645 \u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a \n\u0645\u0628\u0626\u062a\u0634 \u0627\u062a\u062d\u0645\u0644 \u0648\u062c\u0639 \u0648 \u0644\u0648\u0645  \u062f\u0627\u0648\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a.. \u063a\u0631\u0642\u0627\u0646 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064a \u0645\u0644\u064a\u0634 \u0628\u0627\u0644\u0639\u0648\u0645 \u0631\u0633\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a\n\u0645\u0643\u0633\u0648\u0641 \u0648 \u0627\u062a\u062f\u0627\u0631\u064a \u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0642\u0627\u064a\u062f\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a \u0642\u0631\u0628 \u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0634\u0627\u0631\u064a \u0627\u0646\u062a \u0627\u0646\u0627 \u0648 \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633 \n\u064a\u0627\u0645\u0627 \u062d\u0643\u0627\u064a\u0627\u062a \u0642\u0627\u0644\u0648\u0627 \u0647\u0627\u0644\u0646\u0627 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u062d\u0628 \u0648 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0643\u0646 \u064a\u0644\u064a \u0641\u064a \u0642\u0644\u0628\u064a \u0648 \u0644\u0627 \u0645\u0631\u0647 \u0627\u062a\u062d\u0633\n\u064a\u0627 \u0646\u0635\u064a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0646\u064a \u0623\u0628\u0648 \u0636\u062d\u0643\u0629 \u0631\u0645\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u062d\u0628\u0647 \u0633\u0642\u0627\u0646\u064a \u0648 \u0636\u062d\u0643\u0644\u064a \u0632\u0645\u0627\u0646\u064a \u0648 \u0628\u0642\u0644\u0628\u064a \u062d\u0633 \n ..\u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u062a\u0644\u0627\u0642\u064a \u063a\u0646\u064a \u064a\u0627 \u0627\u0634\u0648\u0627\u0642\u064a \u0632\u064a\u0643 \u0645\u0627 \u0628\u0644\u0627\u0642\u064a \u0648 \u0639\u0645\u0631\u064a \u0627\u0644\u0628\u0627\u0642\u064a \u0645\u0639\u0643 \u0627\u0646\u062a \u0648\u0628\u0633\n ..\u062a\u0627\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0646\u0641\u0633\u064a \u0648 \u0636\u0639\u062a \u0643\u062a\u064a\u0631 \u0648 \u0644\u0642\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0646\u062a\n\u0634\u0627\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0628\u062d\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0643\u0648\u0645 \u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a\n.. \u0645\u0628\u0626\u062a\u0634 \u0627\u062a\u062d\u0645\u0644 \u0648\u062c\u0639 \u0648 \u0644\u0648\u0645  \u062f\u0627\u0648\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a.. \u063a\u0631\u0642\u0627\u0646 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064a \u0645\u0644\u064a\u0634 \u0628\u0627\u0644\u0639\u0648\u0645 \u0631\u0633\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a\n ..\u062a\u0627\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0646\u0641\u0633\u064a \u0648 \u0636\u0639\u062a \u0643\u062a\u064a\u0631 \u0648 \u0644\u0642\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0646\u062a\n \u0634\u0627\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0628\u062d\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0643\u0648\u0645 \u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a \n\u0645\u0628\u0626\u062a\u0634 \u0627\u062a\u062d\u0645\u0644 \u0648\u062c\u0639 \u0648 \u0644\u0648\u0645 \u062f\u0627\u0648\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a.. \u063a\u0631\u0642\u0627\u0646 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064a \u0645\u0644\u064a\u0634 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0648\u0645 \u0631\u0633\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a\n\u0645\u0643\u0633\u0648\u0641 \u0648 \u0627\u062a\u062f\u0627\u0631\u064a \u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0642\u0627\u064a\u062f\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a \u0642\u0631\u0628 \u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0634\u0627\u0631\u064a.. \u064a\u0646\u062a\u0647 \u0627\u0646\u0627 \u0648 \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633 \n\u064a\u0627\u0645\u0627 \u062d\u0643\u0627\u064a\u0627\u062a \u0642\u0627\u0644\u0648\u0627 \u0647\u0627\u0644\u0646\u0627 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u062d\u0628 \u0648 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0643\u0646 \u064a\u0644\u064a \u0641\u064a \u0642\u0644\u0628\u064a \u0648 \u0644\u0627 \u0645\u0631\u0647 \u0627\u062a\u062d\u0633 \n\n\n\n#\u0641\u0636\u0644_\u0634\u0627\u0643\u0631\n#\u0627\u0644\u062d\u0628_\u0648\u0628\u0633\n#fadel_chaker\n#Elhob_W_Bass\n\n\n_______________________________\n\u200fOfficial  Social Media  Accounts \n\u200f: Instagram \u2022  http://www.instagram.com/fadelchaker\n\u200f\u2022 Facebook :  http://www.facebook.com/Fadelchaker\n\u200f\u2022 Twitter  :     http://www.twitter.com/fadel_chaker\n TikTok : https://www.tiktok.com/@fadelchaker_official\n\n\u200fOfficial Music Platforms  : \n\u200f\u2022 Youtube channel  :   https://bit.ly/33FjEZc\n\u200f\u2022 ITunes   :  https://apple.co/2ZHTF20\n\u200f\u2022 Anghami :    https://bit.ly/32yrofW\n\u200f\u2022 Spotify :  https://spoti.fi/35LgsO7\n\u200f\u2022 Deezer :   https://bit.ly/2ZIxN6J\n\u200f\u2022 Sound cloud :  https://bit.ly/35IIOIH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15f9PRTghDs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15f9PRTghDs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15f9PRTghDs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15f9PRTghDs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15f9PRTghDs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fadel Chaker",
                "tags": [
                    "Elhob W Bass",
                    "Elhob W Bass \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "Fadel Chaker",
                    "Fadel shaker",
                    "el7ob wbas",
                    "fadel chaker 2025",
                    "fadel shaker",
                    "\u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0623\u0644\u0628\u0648\u0645\u0627\u062a \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0627\u063a\u0627\u0646\u064a \u062c\u062f\u064a\u062f\u0629",
                    "\u0627\u063a\u0627\u0646\u064a \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0627\u0644\u0627 \u0648\u0627\u0646\u0627 \u0645\u0639\u0627\u0643",
                    "\u0627\u0644\u0627 \u0648\u0627\u0646\u0627 \u0645\u0639\u0627\u0643 \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0627\u0644\u0628\u0648\u0645\u0627\u062a \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633",
                    "\u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633 \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0627\u0644\u0641\u0646\u0627\u0646 \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0627\u0646\u0627 \u0648\u0627\u0646\u062a \u0648\u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648\u0628\u0633",
                    "\u0627\u0646\u062a \u0627\u0646\u0627 \u0648 \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633",
                    "\u062c\u0645\u0627\u0646\u0647 \u062c\u0645\u0627\u0644",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 2025",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646\u064a\u0629",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0627\u063a\u0627\u0646\u064a \u0645\u0635\u0631\u064a\u0629",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u062c\u062f\u064a\u062f",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0637\u0631\u0628",
                    "\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0645\u0643\u0633\u0648\u0641 \u0648 \u0627\u062a\u062f\u0627\u0631\u064a"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ar",
                "localized": {
                    "title": "Fadel Chaker - Elhob W Bass  | 2025 | \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 - \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633",
                    "description": "\u0627\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0636\u063a\u0637 \u062c\u0631\u0633 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0628\u064a\u0647\nhttps://bit.ly/33FjEZc\n\u0627\u0633\u062a\u0645\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0635\u0627\u062a | https://fadelchaker1.lnk.to/ElhobWBassID\n\n\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 - \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633 ( \u062d\u0635\u0631\u064a\u0627 ) | 2025\nFadel Chaker - Elhob W Bass  (Exclusive) |  2025\n\n\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u062d\u0627\u0646 : \u062c\u0645\u0627\u0646\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \n\u062a\u0648\u0632\u064a\u0639 : \u062d\u0633\u0627\u0645 \u0635\u0639\u0628\u064a \n\n\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u063a\u0646\u064a\u0629\n\n \n\u0645\u0643\u0633\u0648\u0641 \u0648 \u0627\u062a\u062f\u0627\u0631\u064a \u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0623\u0642\u0627\u064a\u062f\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a \u0642\u0631\u0628  \u0627\u0646\u0627 \u0634\u0627\u0631\u064a.. \u064a\u0646\u062a\u0647 \u0627\u0646\u0627 \u0648 \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633 \n\u064a\u0627\u0645\u0627 \u062d\u0643\u0627\u064a\u0627\u062a \u0642\u0627\u0644\u0648\u0627 \u0647\u0627\u0644\u0646\u0627 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u062d\u0628 \u0648 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0643\u0646 \u0627\u0644\u064a \u0641\u064a \u0642\u0644\u0628\u064a \u0648 \u0644\u0627 \u0645\u0631\u0647 \u0627\u062a\u062d\u0633\n\u0645\u0643\u0633\u0648\u0641 \u0648 \u0627\u062a\u062f\u0627\u0631\u064a \u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0642\u0627\u064a\u062f\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a \u0642\u0631\u0628  \u0627\u0646\u0627 \u0634\u0627\u0631\u064a.. \u0627\u0646\u062a \u0627\u0646\u0627 \u0648 \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633 \n ..\u064a\u0627\u0645\u0627 \u062d\u0643\u0627\u064a\u0627\u062a \u0642\u0627\u0644\u0648\u0627 \u0647\u0627\u0644\u0646\u0627 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u062d\u0628 \u0648 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0643\u0646 \u064a\u0644\u064a \u0641\u064a \u0642\u0644\u0628\u064a \u0648 \u0644\u0627 \u0645\u0631\u0647 \u0627\u062a\u062d\u0633\n ..\u062a\u0627\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0646\u0641\u0633\u064a \u0648 \u0636\u0639\u062a \u0643\u062a\u064a\u0631 \u0648 \u0644\u0642\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0646\u062a\n ..\u0634\u0627\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0628\u062d\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0628\u0643\u0648\u0645 \u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a \n ..\u0645\u0628\u0626\u062a\u0634 \u0627\u062a\u062d\u0645\u0644 \u0648\u062c\u0639 \u0648 \u0644\u0648\u0645  \u062f\u0627\u0648\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a\n ..\u063a\u0631\u0642\u0627\u0646 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064a \u0645\u0644\u064a\u0634 \u0628\u0627\u0644\u0639\u0648\u0645 \u0631\u0633\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a\n .. \u062a\u0627\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0646\u0641\u0633\u064a \u0648 \u0636\u0639\u062a \u0643\u062a\u064a\u0631 \u0648 \u0644\u0642\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0646\u062a\n.. \u0634\u0627\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0628\u062d\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0643\u0648\u0645 \u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a \n\u0645\u0628\u0626\u062a\u0634 \u0627\u062a\u062d\u0645\u0644 \u0648\u062c\u0639 \u0648 \u0644\u0648\u0645  \u062f\u0627\u0648\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a.. \u063a\u0631\u0642\u0627\u0646 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064a \u0645\u0644\u064a\u0634 \u0628\u0627\u0644\u0639\u0648\u0645 \u0631\u0633\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a\n\u0645\u0643\u0633\u0648\u0641 \u0648 \u0627\u062a\u062f\u0627\u0631\u064a \u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0642\u0627\u064a\u062f\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a \u0642\u0631\u0628 \u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0634\u0627\u0631\u064a \u0627\u0646\u062a \u0627\u0646\u0627 \u0648 \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633 \n\u064a\u0627\u0645\u0627 \u062d\u0643\u0627\u064a\u0627\u062a \u0642\u0627\u0644\u0648\u0627 \u0647\u0627\u0644\u0646\u0627 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u062d\u0628 \u0648 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0643\u0646 \u064a\u0644\u064a \u0641\u064a \u0642\u0644\u0628\u064a \u0648 \u0644\u0627 \u0645\u0631\u0647 \u0627\u062a\u062d\u0633\n\u064a\u0627 \u0646\u0635\u064a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0646\u064a \u0623\u0628\u0648 \u0636\u062d\u0643\u0629 \u0631\u0645\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u062d\u0628\u0647 \u0633\u0642\u0627\u0646\u064a \u0648 \u0636\u062d\u0643\u0644\u064a \u0632\u0645\u0627\u0646\u064a \u0648 \u0628\u0642\u0644\u0628\u064a \u062d\u0633 \n ..\u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u062a\u0644\u0627\u0642\u064a \u063a\u0646\u064a \u064a\u0627 \u0627\u0634\u0648\u0627\u0642\u064a \u0632\u064a\u0643 \u0645\u0627 \u0628\u0644\u0627\u0642\u064a \u0648 \u0639\u0645\u0631\u064a \u0627\u0644\u0628\u0627\u0642\u064a \u0645\u0639\u0643 \u0627\u0646\u062a \u0648\u0628\u0633\n ..\u062a\u0627\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0646\u0641\u0633\u064a \u0648 \u0636\u0639\u062a \u0643\u062a\u064a\u0631 \u0648 \u0644\u0642\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0646\u062a\n\u0634\u0627\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0628\u062d\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0643\u0648\u0645 \u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a\n.. \u0645\u0628\u0626\u062a\u0634 \u0627\u062a\u062d\u0645\u0644 \u0648\u062c\u0639 \u0648 \u0644\u0648\u0645  \u062f\u0627\u0648\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a.. \u063a\u0631\u0642\u0627\u0646 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064a \u0645\u0644\u064a\u0634 \u0628\u0627\u0644\u0639\u0648\u0645 \u0631\u0633\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a\n ..\u062a\u0627\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0646\u0641\u0633\u064a \u0648 \u0636\u0639\u062a \u0643\u062a\u064a\u0631 \u0648 \u0644\u0642\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0646\u062a\n \u0634\u0627\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0628\u062d\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0643\u0648\u0645 \u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a \n\u0645\u0628\u0626\u062a\u0634 \u0627\u062a\u062d\u0645\u0644 \u0648\u062c\u0639 \u0648 \u0644\u0648\u0645 \u062f\u0627\u0648\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a.. \u063a\u0631\u0642\u0627\u0646 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064a \u0645\u0644\u064a\u0634 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0648\u0645 \u0631\u0633\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a\n\u0645\u0643\u0633\u0648\u0641 \u0648 \u0627\u062a\u062f\u0627\u0631\u064a \u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0642\u0627\u064a\u062f\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a \u0642\u0631\u0628 \u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0634\u0627\u0631\u064a.. \u064a\u0646\u062a\u0647 \u0627\u0646\u0627 \u0648 \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633 \n\u064a\u0627\u0645\u0627 \u062d\u0643\u0627\u064a\u0627\u062a \u0642\u0627\u0644\u0648\u0627 \u0647\u0627\u0644\u0646\u0627 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u062d\u0628 \u0648 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0643\u0646 \u064a\u0644\u064a \u0641\u064a \u0642\u0644\u0628\u064a \u0648 \u0644\u0627 \u0645\u0631\u0647 \u0627\u062a\u062d\u0633 \n\n\n\n#\u0641\u0636\u0644_\u0634\u0627\u0643\u0631\n#\u0627\u0644\u062d\u0628_\u0648\u0628\u0633\n#fadel_chaker\n#Elhob_W_Bass\n\n\n_______________________________\n\u200fOfficial  Social Media  Accounts \n\u200f: Instagram \u2022  http://www.instagram.com/fadelchaker\n\u200f\u2022 Facebook :  http://www.facebook.com/Fadelchaker\n\u200f\u2022 Twitter  :     http://www.twitter.com/fadel_chaker\n TikTok : https://www.tiktok.com/@fadelchaker_official\n\n\u200fOfficial Music Platforms  : \n\u200f\u2022 Youtube channel  :   https://bit.ly/33FjEZc\n\u200f\u2022 ITunes   :  https://apple.co/2ZHTF20\n\u200f\u2022 Anghami :    https://bit.ly/32yrofW\n\u200f\u2022 Spotify :  https://spoti.fi/35LgsO7\n\u200f\u2022 Deezer :   https://bit.ly/2ZIxN6J\n\u200f\u2022 Sound cloud :  https://bit.ly/35IIOIH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2143481",
                "likeCount": "53885",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6860"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DyC5oitDSKVkrGvZZEAl79y5pLY",
            "id": "-SuPSzWVUFo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T11:00:03Z",
                "channelId": "UCLkAepWjdylmXSltofFvsYQ",
                "title": "[CHOREOGRAPHY] j-hope \u2018Killin\u2019 It Girl (Solo Version)\u2019 Dance Practice",
                "description": "\ud83c\udfa7 Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttps://x.com/bts_bighit\nhttps://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SuPSzWVUFo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SuPSzWVUFo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SuPSzWVUFo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SuPSzWVUFo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SuPSzWVUFo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BANGTANTV",
                "tags": [
                    "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                    "BTS",
                    "BANGTAN",
                    "\uc54c\uc5e0",
                    "RM",
                    "\uc288\uac00",
                    "SUGA",
                    "\uc81c\uc774\ud649",
                    "jhope",
                    "\uc9c0\ubbfc",
                    "\uc815\uad6d",
                    "k-pop",
                    "\ubc29\ud0c4",
                    "j-hope",
                    "Jung Kook",
                    "Jimin",
                    "BTS V",
                    "Jin"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "[CHOREOGRAPHY] j-hope \u2018Killin\u2019 It Girl (Solo Version)\u2019 Dance Practice",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttps://x.com/bts_bighit\nhttps://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "990766",
                "likeCount": "189038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7051"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-3n0yIfRw9qdRbpEMHQXU_nXvDo",
            "id": "kkB7P2VzA5A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T23:23:43Z",
                "channelId": "UCfG-sFP31QN3nHLu1cgPQBQ",
                "title": "U21-EM-Highlights: Hattrick-Hero! DFB-Team zerlegt Slowenien",
                "description": "Die Highlights der U21-EM-Partie Deutschland gegen Slowenien.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkB7P2VzA5A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkB7P2VzA5A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkB7P2VzA5A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkB7P2VzA5A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ran Bundesliga",
                "tags": [
                    "ran",
                    "ran Bundesliga",
                    "Bundesliga highlights",
                    "Bundesliga news",
                    "bvb news",
                    "Bayern news",
                    "fc Bayern news",
                    "ran fussball",
                    "fussball",
                    "fussball Bundesliga",
                    "highlights",
                    "fussball highlights",
                    "U21",
                    "deutschland",
                    "dfb",
                    "bvb",
                    "Bayern",
                    "youngster",
                    "tor",
                    "Woltemade",
                    "Beier",
                    "di salvo",
                    "Knauff",
                    "em",
                    "Slowenien",
                    "Noah Atubolu"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "U21-EM-Highlights: Hattrick-Hero! DFB-Team zerlegt Slowenien",
                    "description": "Die Highlights der U21-EM-Partie Deutschland gegen Slowenien."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "471769",
                "likeCount": "6637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "517"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OENL9AAPwOMmBTypboZM92D4TNA",
            "id": "r5bXvXEkOag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:01:19Z",
                "channelId": "UCwCpW0IbR0Z2WJryfENq7jw",
                "title": "Ehrliche iOS 26 Werbung",
                "description": "Es ist Zeit f\u00fcr the next big thing!\n#ios26 #wwdc25 #apple #phillaude \n\nSchaut gerne mal bei Vince vorbei, dem investigativen Interviewer meines Vertrauens:\nhttps://www.instagram.com/vincent.hahnen/\n\n-------------------------------------------------------- \n\nDer Laude ist bei #funk\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\nhttps://go.funk.net/impressum\n\nABONNIER MICH \u25ba\nhttps://www.youtube.com/c/PhilLaude/\nSTALKE DEN LAUDE \u25ba \nInstagram | https://www.instagram.com/phillaude/\nTwitter | http://twitter.com/phillaude\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \nFacebook | http://facebook.com/phillaude4real\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n----------------------------------------------------------- \n\nMeine Squad:\nPesh Ramin: https://www.instagram.com/peshramin/\nRalph Schiller\nSandro Liman: https://www.instagram.com/sandromandro/\nMiriam Dane \nAlina L\u00fcck \nMaike Frank https://www.instagram.com/meykdonalds/ \nLola Koch\nVincent Hahnen\nIsabella Ott",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5bXvXEkOag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5bXvXEkOag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5bXvXEkOag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5bXvXEkOag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5bXvXEkOag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Phil Laude",
                "tags": [
                    "@phillaude",
                    "AirPods",
                    "Alman",
                    "App",
                    "Apple",
                    "Apple Intelligence",
                    "Apple Watch",
                    "Ceo",
                    "Comedy",
                    "Event",
                    "Fragen",
                    "Intelligence",
                    "Keynote",
                    "Laughing",
                    "MacBook",
                    "Phil Cook",
                    "Phil Laude",
                    "Phil Laude Alman",
                    "Presentation",
                    "Price",
                    "Pr\u00e4sentation",
                    "Review",
                    "Sketch",
                    "Test",
                    "Tim Cook",
                    "Tutorial",
                    "WWDC",
                    "expensive",
                    "fun",
                    "funny",
                    "iOS",
                    "iPad",
                    "iPhone",
                    "iPhone 14",
                    "iPhone 14 Pro",
                    "iPhone 15",
                    "iPhone 15 Pro",
                    "iPhone 16",
                    "laude",
                    "lustig",
                    "new",
                    "phil",
                    "pr\u00e4sentieren",
                    "y-titty",
                    "ytitty",
                    "ytity",
                    "apple",
                    "keynote",
                    "apple keynote",
                    "iOs26",
                    "iOS 26",
                    "Steve Jobs",
                    "Design",
                    "Parodie",
                    "parody",
                    "witzig"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ehrliche iOS 26 Werbung",
                    "description": "Es ist Zeit f\u00fcr the next big thing!\n#ios26 #wwdc25 #apple #phillaude \n\nSchaut gerne mal bei Vince vorbei, dem investigativen Interviewer meines Vertrauens:\nhttps://www.instagram.com/vincent.hahnen/\n\n-------------------------------------------------------- \n\nDer Laude ist bei #funk\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\nhttps://go.funk.net/impressum\n\nABONNIER MICH \u25ba\nhttps://www.youtube.com/c/PhilLaude/\nSTALKE DEN LAUDE \u25ba \nInstagram | https://www.instagram.com/phillaude/\nTwitter | http://twitter.com/phillaude\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \nFacebook | http://facebook.com/phillaude4real\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n----------------------------------------------------------- \n\nMeine Squad:\nPesh Ramin: https://www.instagram.com/peshramin/\nRalph Schiller\nSandro Liman: https://www.instagram.com/sandromandro/\nMiriam Dane \nAlina L\u00fcck \nMaike Frank https://www.instagram.com/meykdonalds/ \nLola Koch\nVincent Hahnen\nIsabella Ott"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178091",
                "likeCount": "13077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X96QnISTQ_VODffZ_oRzNJMwQzs",
            "id": "sQ5DCwcpMy0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T19:00:52Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "The Amazing Digital Circus Ep 5 [TRAILER?]",
                "description": "WE BACK. SEE YOU JUNE 20th!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ5DCwcpMy0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ5DCwcpMy0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ5DCwcpMy0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ5DCwcpMy0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ5DCwcpMy0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Amazing Digital Circus Ep 5 [TRAILER?]",
                    "description": "WE BACK. SEE YOU JUNE 20th!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3616380",
                "likeCount": "305264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20640"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vfTQFfRgfpPtIGFHXqAA-nOPUy8",
            "id": "NheWsvwoezM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:00:44Z",
                "channelId": "UC0FpLad8UcNo0mrskDldn0A",
                "title": "Der Untergang von Royal Donuts",
                "description": "Royal Donuts ist als vielversprechendes Franchise gestartet. In gerade mal drei Jahren hat die Kette fast 300 L\u00e4den er\u00f6ffnet. Heute sind davon nicht mal mehr 50 \u00fcbrig. Ehemalige Partner stehen vor der Insolvenz oder verramschen ihre Lizenz im Internet. Was ist da los? In unserem neuen Video bitten wir den Gr\u00fcnder Enes \u015eeker um Antwort.\n\nKapitel:\n00:00 Intro\n01:17 Der pinke Traum\n04:31 Der Donut-K\u00f6nig\n08:30 Das Imperium br\u00f6ckelt\n12:02 Ein Absturz mit Ansage\n30:55 Eine zweite Chance?\n32:08 Fazit\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1VBlt-NZZxfIsqF01bDTMa4MkRmXJoYHAb3E3RtpXQKI/edit?tab=t.0 \n\nAutor: Jakob Schreiber\nHost: Felix Hoffmann\nRedaktion: Daniel Blum\nRedaktion (funk): Lukas Meya \nSchnitt: Daniel Blum\nGrafik: Kerri San Luis\nFaktencheck: Johanna Gans\nMitarbeit: Anton Kock\n\n_________________________________________\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n\n______________________________________________\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NheWsvwoezM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NheWsvwoezM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NheWsvwoezM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NheWsvwoezM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NheWsvwoezM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Was kostet die Welt?",
                "tags": [
                    "Crusty Slices",
                    "Donuts",
                    "Dunkin",
                    "Dunkin Donuts",
                    "Enes Seker",
                    "Food",
                    "Foodporn",
                    "Franchise",
                    "Instagram",
                    "McDonalds",
                    "Royal Donuts",
                    "Zucker"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der Untergang von Royal Donuts",
                    "description": "Royal Donuts ist als vielversprechendes Franchise gestartet. In gerade mal drei Jahren hat die Kette fast 300 L\u00e4den er\u00f6ffnet. Heute sind davon nicht mal mehr 50 \u00fcbrig. Ehemalige Partner stehen vor der Insolvenz oder verramschen ihre Lizenz im Internet. Was ist da los? In unserem neuen Video bitten wir den Gr\u00fcnder Enes \u015eeker um Antwort.\n\nKapitel:\n00:00 Intro\n01:17 Der pinke Traum\n04:31 Der Donut-K\u00f6nig\n08:30 Das Imperium br\u00f6ckelt\n12:02 Ein Absturz mit Ansage\n30:55 Eine zweite Chance?\n32:08 Fazit\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1VBlt-NZZxfIsqF01bDTMa4MkRmXJoYHAb3E3RtpXQKI/edit?tab=t.0 \n\nAutor: Jakob Schreiber\nHost: Felix Hoffmann\nRedaktion: Daniel Blum\nRedaktion (funk): Lukas Meya \nSchnitt: Daniel Blum\nGrafik: Kerri San Luis\nFaktencheck: Johanna Gans\nMitarbeit: Anton Kock\n\n_________________________________________\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n\n______________________________________________\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "469494",
                "likeCount": "10982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1873"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nG-o2QjyyulfGGxq-xvbRYEiAJ8",
            "id": "dBIE-OPJ4dI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:06Z",
                "channelId": "UClDlxHXefg3Jh7gLx0-aDew",
                "title": "VEYSEL FEAT CELO & ABDI - HALT DIE FRESSE 444 (OFFICIAL HD VERSION AGGROTV)",
                "description": "VEYSEL FEAT CELO & ABDI mit ihrem HDF zum Track BANG BANG bei HALT DIE FRESSE STAFFEL 8 auf AGGRO.TV\ud83d\udd25presented by https://www.weed.de \n\nVeysel \u2013 Bang Bang feat. Celo & Abdi (prod. Julez, Johnny Good & Veysel)\n\n\ud83d\udca3 Aus \u201eFull Clip Vol. 2\u201c\n\njetzt \u00fcberall anh\u00f6ren: http://umg.lnk.to/_BANGBANG\n\nDer Zaza ist back \u2013 und hat gleich die n\u00e4chste Kugel im Lauf. Mit \u201eBang Bang\u201c ver\u00f6ffentlicht der Essener n\u00e4mlich den n\u00e4chsten Track aus \u201eFull Clip Vol. 2\u201c, \ndem Follow Up zu seiner erfolgreichen EP aus dem Januar. \nAls Feature hat der Essener Frankfurter Celo & Abdi dabei. \nVon Franzaforta bis EssenCity knallt der Beat von Julez, Johnny Good und Veysel - da hilft auch keine Schutzweste. Und um das Rap-Revival des Trios komplett zu machen, gibt\u2019s dazu das HDF-Video direkt aus 069 on top. Bang Bang!\n\n\u25baVeysel auf Instagram  https://www.instagram.com/veysel\n\u25baVeysel auf TikTok  https://www.tiktok.com/@veysel \n\u25baVeysel auf Facebook  https://www.facebook.com/veyselofficial/\n\n#veysel \n\n\u25baCelo & Abdi auf Instagram: https://www.instagram.com/celoabdi/\n\u25baCelo & Abdi auf TikTok: https://www.tiktok.com/@celoabdi?\n\nAGGRO.TV: \nINSTAGRAM: http://www.instagram.com/aggro.tv \nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@aggro_tv \nFACEBOOK: http://www.facebook.com/aggrotv \nTWITTER: http://www.twitter.com/aggro_tv \nSPOTIFY: https://spoti.fi/35I1BpT \n\nInhalte und Informationen dienen ausschlie\u00dflich k\u00fcnstlerischen Zwecken.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBIE-OPJ4dI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBIE-OPJ4dI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBIE-OPJ4dI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBIE-OPJ4dI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBIE-OPJ4dI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AGGRO.TV",
                "tags": [
                    "veysel",
                    "celo & abdi",
                    "amo",
                    "Aggrotv",
                    "aggro tv",
                    "aggro berlin",
                    "sido",
                    "halt die fresse",
                    "hdf",
                    "halt deine fresse",
                    "1up",
                    "nate57",
                    "haftbefehl",
                    "toni der assi",
                    "eko fresh",
                    "1 up",
                    "arschficksong",
                    "trailerpark",
                    "graffiti",
                    "olexesh",
                    "celo abdi",
                    "sido mein block",
                    "fler",
                    "hdf allstars",
                    "capital bra",
                    "one up",
                    "aggro ansage",
                    "aggro berlin ansage",
                    "ufo",
                    "massiv",
                    "b-tight",
                    "tony d",
                    "aggro berlin labeln r 1",
                    "aggro berlin mitglieder",
                    "hip hop",
                    "hiphop",
                    "rap",
                    "deutschrap",
                    "musik",
                    "rapper aus frankfurt",
                    "385ideal",
                    "bang bang"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VEYSEL FEAT CELO & ABDI - HALT DIE FRESSE 444 (OFFICIAL HD VERSION AGGROTV)",
                    "description": "VEYSEL FEAT CELO & ABDI mit ihrem HDF zum Track BANG BANG bei HALT DIE FRESSE STAFFEL 8 auf AGGRO.TV\ud83d\udd25presented by https://www.weed.de \n\nVeysel \u2013 Bang Bang feat. Celo & Abdi (prod. Julez, Johnny Good & Veysel)\n\n\ud83d\udca3 Aus \u201eFull Clip Vol. 2\u201c\n\njetzt \u00fcberall anh\u00f6ren: http://umg.lnk.to/_BANGBANG\n\nDer Zaza ist back \u2013 und hat gleich die n\u00e4chste Kugel im Lauf. Mit \u201eBang Bang\u201c ver\u00f6ffentlicht der Essener n\u00e4mlich den n\u00e4chsten Track aus \u201eFull Clip Vol. 2\u201c, \ndem Follow Up zu seiner erfolgreichen EP aus dem Januar. \nAls Feature hat der Essener Frankfurter Celo & Abdi dabei. \nVon Franzaforta bis EssenCity knallt der Beat von Julez, Johnny Good und Veysel - da hilft auch keine Schutzweste. Und um das Rap-Revival des Trios komplett zu machen, gibt\u2019s dazu das HDF-Video direkt aus 069 on top. Bang Bang!\n\n\u25baVeysel auf Instagram  https://www.instagram.com/veysel\n\u25baVeysel auf TikTok  https://www.tiktok.com/@veysel \n\u25baVeysel auf Facebook  https://www.facebook.com/veyselofficial/\n\n#veysel \n\n\u25baCelo & Abdi auf Instagram: https://www.instagram.com/celoabdi/\n\u25baCelo & Abdi auf TikTok: https://www.tiktok.com/@celoabdi?\n\nAGGRO.TV: \nINSTAGRAM: http://www.instagram.com/aggro.tv \nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@aggro_tv \nFACEBOOK: http://www.facebook.com/aggrotv \nTWITTER: http://www.twitter.com/aggro_tv \nSPOTIFY: https://spoti.fi/35I1BpT \n\nInhalte und Informationen dienen ausschlie\u00dflich k\u00fcnstlerischen Zwecken."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100375",
                "likeCount": "5613",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-8NH73MN75ReRsQzkMslCf_u8Zo",
            "id": "i10MDTGI_v8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:01:09Z",
                "channelId": "UCKGMHVipEvuZudhHD05FOYA",
                "title": "Putins geheime S\u00f6hne",
                "description": "Unseren Code \u201cSimpli\u201d f\u00fcr 5% auf deine Bestellung bei prepmymeal anwenden und maximal sparen https://simpli.deals/prepmymeal65 (Werbung)\n\nDas sind Putins geheime S\u00f6hne!\n\nDanke an Ilia Rozhdestvenskii f\u00fcr den spannenden Einblick. Hier geht es zu seinem Artikel: https://dossier.center/succession-en/ \n\nCheckt Unfassbar ab: @unfassbar  \nhttps://www.youtube.com/@UC9h7UoNb95t_b5A4eHmRnFw \n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\n------\n\nDanke an unsere Patrons:   / simplicissimus  \nhttps://www.patreon.com/simplicissimus\n\nSimpli auf Instagram:   / simplicissimusyt  \nhttps://www.instagram.com/simplicissimusyt\n\nSimpli auf TikTok:   / simplicissimus\nhttps://www.tiktok.com/@simplicissimus    \n\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1WhFRfU2KQXIFgUcXMpNVxxRNoLLC1t4IutDYmyHrST8/edit?tab=t.0\n\nMusik Liste:\n\nEpidemic Sound:\nJon Bjork - The Last of Our Kind\nDavid Celeste - Jupiter Aurora\nFarrell Wooten - Lady in Black \nMax Anson - Hours\nSage Oursler - Suspended Beliefs\nSinfonietta Cinematica - A Nostalgic Journey\nEthan Sloan - Transmitting\nAlec Slayne - The Search for More; Nemesis\nSkrya - Hiding DNA\nPiper Ezz - In the Cold\nChristian Andersen - Trailing\nGabriel Parker - Devil In Disguise\nEtienne Roussel - Red Moon\nFarrell Wooten - The Frozen Swarm\n\nLens Distortions:\nLocked In \nAgainst the Clock \nUnyielding\n\nEpidemic Sound:\nDonVayei - Vibin'\n\nKapitel:\n00:00 - 02:40  Intro\n02:41 - 09:15  Kapitel 1 - Die Neue Frau\n09:16 - 12:23  Kapitel 2 - Die Spurensuche\n12:24 - 19:52  Kapitel 3 - Der geheime Reichtum \n\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i10MDTGI_v8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i10MDTGI_v8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i10MDTGI_v8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i10MDTGI_v8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i10MDTGI_v8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simplicissimus",
                "tags": [
                    "Simplicissimus",
                    "2 Bored Guys"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Putins geheime S\u00f6hne",
                    "description": "Unseren Code \u201cSimpli\u201d f\u00fcr 5% auf deine Bestellung bei prepmymeal anwenden und maximal sparen https://simpli.deals/prepmymeal65 (Werbung)\n\nDas sind Putins geheime S\u00f6hne!\n\nDanke an Ilia Rozhdestvenskii f\u00fcr den spannenden Einblick. Hier geht es zu seinem Artikel: https://dossier.center/succession-en/ \n\nCheckt Unfassbar ab: @unfassbar  \nhttps://www.youtube.com/@UC9h7UoNb95t_b5A4eHmRnFw \n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\n------\n\nDanke an unsere Patrons:   / simplicissimus  \nhttps://www.patreon.com/simplicissimus\n\nSimpli auf Instagram:   / simplicissimusyt  \nhttps://www.instagram.com/simplicissimusyt\n\nSimpli auf TikTok:   / simplicissimus\nhttps://www.tiktok.com/@simplicissimus    \n\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1WhFRfU2KQXIFgUcXMpNVxxRNoLLC1t4IutDYmyHrST8/edit?tab=t.0\n\nMusik Liste:\n\nEpidemic Sound:\nJon Bjork - The Last of Our Kind\nDavid Celeste - Jupiter Aurora\nFarrell Wooten - Lady in Black \nMax Anson - Hours\nSage Oursler - Suspended Beliefs\nSinfonietta Cinematica - A Nostalgic Journey\nEthan Sloan - Transmitting\nAlec Slayne - The Search for More; Nemesis\nSkrya - Hiding DNA\nPiper Ezz - In the Cold\nChristian Andersen - Trailing\nGabriel Parker - Devil In Disguise\nEtienne Roussel - Red Moon\nFarrell Wooten - The Frozen Swarm\n\nLens Distortions:\nLocked In \nAgainst the Clock \nUnyielding\n\nEpidemic Sound:\nDonVayei - Vibin'\n\nKapitel:\n00:00 - 02:40  Intro\n02:41 - 09:15  Kapitel 1 - Die Neue Frau\n09:16 - 12:23  Kapitel 2 - Die Spurensuche\n12:24 - 19:52  Kapitel 3 - Der geheime Reichtum \n\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "947399",
                "likeCount": "51912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2502"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h8n4eTZqgxcDF6Rp1y1G1q_NDKM",
            "id": "1ZCxnmNC9lM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T12:00:30Z",
                "channelId": "UC-5mMIF1gq5l6Nh5BuKX2qw",
                "title": "Warum gerade jeder aus Portugal flieht",
                "description": "\u26a1Sichert euch jetzt mit dem Code CLEVERCAMEL 5% extra beim Kauf einer E-Sim f\u00fcr eure n\u00e4chste Reise: https://holafly.sjv.io/GKRQb2\n\nPortugal galt lange Zeit als absoluter Geheimtipp und Paradies am Atlantik. Traumhafte Str\u00e4nde, charmante Altst\u00e4dte, ewiger Sonnenschein, fantastischer Wein und dazu ein unschlagbar g\u00fcnstiges Leben. F\u00fcr viele war das Land in den letzten Jahren der Sehnsuchtsort schlechthin: \n\nDigitale Nomaden, Influencer, Aussteiger, Fr\u00fchrentner, Krypto-Million\u00e4re \u2013 sie alle str\u00f6mten nach Lissabon, Porto oder an die Algarve. Die Mieten? F\u00fcr sie ein absolutes Schn\u00e4ppchen. Das Essen? Besser geht es weltweit kaum. Und die Steuer? Ein Witz im Vergleich zu den meisten anderen L\u00e4ndern.\n\nDoch w\u00e4hrend Ausl\u00e4nder aus aller Welt in Portugal ein neues Leben begannen, rutschten viele Portugiesen in die komplette Verzweiflung. Denn f\u00fcr die Einheimischen sieht der Alltag inzwischen ganz anders aus.\nEine junge Lehrerin lebt mit 35 noch bei ihren Eltern, weil sie sich keine Wohnung leisten kann. Ein Krankenpfleger arbeitet nachts als Uber-Fahrer, um irgendwie seine Familie zu ern\u00e4hren. Und in den Gassen von Alfama, die einst von Nachbarn und Stra\u00dfenmusikern lebten, h\u00f6rt man heute nur noch Rollkoffer.\n\nWas f\u00fcr die einen das neue Bali Europas ist, ist f\u00fcr die anderen zur bitteren Realit\u00e4t geworden: Ein Leben in Portugal ist f\u00fcr die meisten Portugiesen mittlerweile unm\u00f6glich geworden. Doch wie konnte es so weit kommen? \n\nWie erlebte Portugal in k\u00fcrzester Zeit den wohl drastischsten Wandel weltweit und schaufelte sich damit sein eigenes Grab? Wer profitierte in Wahrheit vom Boom? Und warum fl\u00fcchten fast alle jungen Portugiesen aus dem Land? All diese spannenden Fragen schauen wir uns im heutigen Video an! Viel Spa\u00df!\n\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: business.clevercamel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZCxnmNC9lM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZCxnmNC9lM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZCxnmNC9lM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZCxnmNC9lM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZCxnmNC9lM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clever Camel",
                "tags": [
                    "clever camel",
                    "clever",
                    "camel",
                    "geographie",
                    "geschichte",
                    "karten",
                    "geopolitik"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Warum gerade jeder aus Portugal flieht",
                    "description": "\u26a1Sichert euch jetzt mit dem Code CLEVERCAMEL 5% extra beim Kauf einer E-Sim f\u00fcr eure n\u00e4chste Reise: https://holafly.sjv.io/GKRQb2\n\nPortugal galt lange Zeit als absoluter Geheimtipp und Paradies am Atlantik. Traumhafte Str\u00e4nde, charmante Altst\u00e4dte, ewiger Sonnenschein, fantastischer Wein und dazu ein unschlagbar g\u00fcnstiges Leben. F\u00fcr viele war das Land in den letzten Jahren der Sehnsuchtsort schlechthin: \n\nDigitale Nomaden, Influencer, Aussteiger, Fr\u00fchrentner, Krypto-Million\u00e4re \u2013 sie alle str\u00f6mten nach Lissabon, Porto oder an die Algarve. Die Mieten? F\u00fcr sie ein absolutes Schn\u00e4ppchen. Das Essen? Besser geht es weltweit kaum. Und die Steuer? Ein Witz im Vergleich zu den meisten anderen L\u00e4ndern.\n\nDoch w\u00e4hrend Ausl\u00e4nder aus aller Welt in Portugal ein neues Leben begannen, rutschten viele Portugiesen in die komplette Verzweiflung. Denn f\u00fcr die Einheimischen sieht der Alltag inzwischen ganz anders aus.\nEine junge Lehrerin lebt mit 35 noch bei ihren Eltern, weil sie sich keine Wohnung leisten kann. Ein Krankenpfleger arbeitet nachts als Uber-Fahrer, um irgendwie seine Familie zu ern\u00e4hren. Und in den Gassen von Alfama, die einst von Nachbarn und Stra\u00dfenmusikern lebten, h\u00f6rt man heute nur noch Rollkoffer.\n\nWas f\u00fcr die einen das neue Bali Europas ist, ist f\u00fcr die anderen zur bitteren Realit\u00e4t geworden: Ein Leben in Portugal ist f\u00fcr die meisten Portugiesen mittlerweile unm\u00f6glich geworden. Doch wie konnte es so weit kommen? \n\nWie erlebte Portugal in k\u00fcrzester Zeit den wohl drastischsten Wandel weltweit und schaufelte sich damit sein eigenes Grab? Wer profitierte in Wahrheit vom Boom? Und warum fl\u00fcchten fast alle jungen Portugiesen aus dem Land? All diese spannenden Fragen schauen wir uns im heutigen Video an! Viel Spa\u00df!\n\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: business.clevercamel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "364038",
                "likeCount": "9194",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0YXbeO8lPcktwTpyv8gfgfB001Y",
            "id": "J9YSfYnduYM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:12:40Z",
                "channelId": "UCeU9TUFP2FSCt1Bi-JLoYTQ",
                "title": "Ich war ALLEINE auf einem Festival in Spanien",
                "description": "Passt auf euch auf wenn ihr alleine unterwegs seid! \u2665\n\nMeine socials:\n-Insta @mashabk\n-Tiktok @mashabck",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J9YSfYnduYM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J9YSfYnduYM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J9YSfYnduYM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J9YSfYnduYM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J9YSfYnduYM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Masha",
                "tags": [
                    "vlog",
                    "festival",
                    "primavera",
                    "spanien"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich war ALLEINE auf einem Festival in Spanien",
                    "description": "Passt auf euch auf wenn ihr alleine unterwegs seid! \u2665\n\nMeine socials:\n-Insta @mashabk\n-Tiktok @mashabck"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122301",
                "likeCount": "13766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xTrPFXFAaJTF8KUyQRjeUHinSvI",
            "id": "sjnCuiTC85o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:01:21Z",
                "channelId": "UC-raV7aGwCCh7cxtL8bl5eQ",
                "title": "ASMR 4k in German \u2728 \u2022 Next Level Trigger & Tingly Whispering \ud83e\udde1",
                "description": "Kleiner Tipp: Kopfh\u00f6rer verwenden! \u2661\n\n--- Bitte hier \u00f6ffnen!\n\n\nMeine wichtigsten Links:\nOF: https://linktr.ee/asmrjanina\nPATREON: https://linktr.ee/asmrjanina\nTELEGRAM: https://t.me/asmrjaninaa\nEXKLUSIVER EINSCHLAFCONTENT: https://schlafklang.lnk.to/trigger-mix\n\nHallo meine lieben ASMR Freunde! Ich hoffe mein kleines Video gef\u00e4llt euch und ihr konntet sch\u00f6n entspannen oder sogar einschlafen. \n\nIhr habt W\u00fcnsche und Ideen f\u00fcr ein neues Video? Dann schreibt mir das doch gerne in die Kommentare!\n\n\nMeine anderen Links:\n\n\u25cf OF: https://linktr.ee/asmrjanina\n\u25cf Twitter: https://asmrjanina.de/twitter\n\u25cf Spotify: https://asmrjanina.de/spotify\n\u25cf Instagram: https://asmrjanina.de/insta\n\u25cf Twitch: https://asmrjanina.de/twitch\n\u25cf Stofficraft: https://stofficraft.de\n\n\n- Hier k\u00f6nnt ihr mich supporten: \nhttps://asmrjanina.de/spende\n\n________________________\n\nHier kommt ihr zu meinem Pferde-Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@Chaosponyy/featured\n\nHier kommt ihr zu meinem anderen ASMR Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCeRYd-cHw3_Ua_pDB_cHooQ\n\nHier zu meinen ASMR Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCr3D58Uch1c2o4Ibsn_axvA\n\n#asmr #asmrdeutsch #whisper\n___________________________________________________\n\nSpenden werden nur f\u00fcr Equipment und c.o genutzt um z.B meine Videoqualit\u00e4t zu verbessern!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjnCuiTC85o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjnCuiTC85o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjnCuiTC85o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjnCuiTC85o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjnCuiTC85o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ASMR Janina",
                "tags": [
                    "asmr",
                    "asmrdeutsch",
                    "deutschasmr",
                    "englishasmr",
                    "asmrenglish",
                    "germanasmr",
                    "asmrgerman",
                    "janinaasmr",
                    "asmrjanina",
                    "trigger",
                    "tingles",
                    "tapping",
                    "scratching",
                    "brushing",
                    "whispering",
                    "softspoken",
                    "binaural",
                    "einschlafen",
                    "einschlafhilfe",
                    "sleep",
                    "entspannen",
                    "Entspannung",
                    "gibiasmr",
                    "asmrdarling",
                    "Hypnose",
                    "meditation",
                    "eartoear",
                    "pain",
                    "satisfying",
                    "irljanina",
                    "einschlafgarantie",
                    "mukbang",
                    "bedtime",
                    "kopfkribbeln",
                    "g\u00e4nsehaut",
                    "kribbeln",
                    "extremtingly",
                    "ultratingly",
                    "mouthsounds",
                    "spitpainting",
                    "mouth",
                    "roleplay",
                    "tingly",
                    "nextlevel",
                    "asmr4k"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ASMR 4k in German \u2728 \u2022 Next Level Trigger & Tingly Whispering \ud83e\udde1",
                    "description": "Kleiner Tipp: Kopfh\u00f6rer verwenden! \u2661\n\n--- Bitte hier \u00f6ffnen!\n\n\nMeine wichtigsten Links:\nOF: https://linktr.ee/asmrjanina\nPATREON: https://linktr.ee/asmrjanina\nTELEGRAM: https://t.me/asmrjaninaa\nEXKLUSIVER EINSCHLAFCONTENT: https://schlafklang.lnk.to/trigger-mix\n\nHallo meine lieben ASMR Freunde! Ich hoffe mein kleines Video gef\u00e4llt euch und ihr konntet sch\u00f6n entspannen oder sogar einschlafen. \n\nIhr habt W\u00fcnsche und Ideen f\u00fcr ein neues Video? Dann schreibt mir das doch gerne in die Kommentare!\n\n\nMeine anderen Links:\n\n\u25cf OF: https://linktr.ee/asmrjanina\n\u25cf Twitter: https://asmrjanina.de/twitter\n\u25cf Spotify: https://asmrjanina.de/spotify\n\u25cf Instagram: https://asmrjanina.de/insta\n\u25cf Twitch: https://asmrjanina.de/twitch\n\u25cf Stofficraft: https://stofficraft.de\n\n\n- Hier k\u00f6nnt ihr mich supporten: \nhttps://asmrjanina.de/spende\n\n________________________\n\nHier kommt ihr zu meinem Pferde-Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@Chaosponyy/featured\n\nHier kommt ihr zu meinem anderen ASMR Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCeRYd-cHw3_Ua_pDB_cHooQ\n\nHier zu meinen ASMR Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCr3D58Uch1c2o4Ibsn_axvA\n\n#asmr #asmrdeutsch #whisper\n___________________________________________________\n\nSpenden werden nur f\u00fcr Equipment und c.o genutzt um z.B meine Videoqualit\u00e4t zu verbessern!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61603",
                "likeCount": "2651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j7Cmti5WaPFPmXqIT7NXcEQTY1Q",
            "id": "DHHBy760b0Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T15:15:01Z",
                "channelId": "UCZHpIFMfoJJ_1QxNGLJTzyA",
                "title": "Ausnahmezustand in LA: Was ist los in den USA? | #analyse",
                "description": "Seit knapp einer Woche kommt Los Angeles im US-Bundesstaat Kalifornien nicht zu Ruhe. Nach Protesten und Ausschreitungen hat US-Pr\u00e4sident Donald Trump in einem ungew\u00f6hnlichen Schritt die Nationalgarde in die Stadt geschickt. Was sind die Hintergr\u00fcnde der Proteste, und wie sieht es aktuell vor Ort aus? Darum geht es in diesem Video.\n\nAktuelle Informationen zu den Ereignissen in den USA - https://www.zdfheute.de/politik/ausland/texas-nationalgarde-einsatz-trump-100.html\n\nHintergr\u00fcnde zur ver\u00e4nderten Migrations-Strategie der Regierung von Donald Trump - https://www.theguardian.com/us-news/2025/may/29/trump-ice-arrest-quota\n\nWas genau macht die Nationalgarde? - https://www.cfr.org/backgrounder/what-does-us-national-guard-do\n\nWof\u00fcr ist die ICE zust\u00e4ndig? - https://www.srf.ch/audio/news-plus/ice-proteste-in-los-angeles-was-steckt-hinter-dieser-us-behoerde?id=AUDI20250610_NR_0032\n\nEine Zusammenstellung von Zahlen und Fakten zu Menschen ohne Aufenthaltstitel in den USA - https://www.faz.net/aktuell/politik/usa-unter-trump/was-wir-ueber-abschiebungen-und-illegale-auslaender-in-den-usa-wissen-110527742.html\n\nWie das Migrationssystem der USA funktioniert - https://www.americanimmigrationcouncil.org/sites/default/files/research/how_the_u.s._immigration_system_works_0624.pdf\n\nStatistiken zur Migration in die USA - https://www.migrationpolicy.org/sites/default/files/publications/FRS-PRINT-2025-FINAL.pdf\n\nDie Menschenrechtsorganisation Human Rights Watch mit einer Reaktion zu den aktuellen Ereignissen in Los Angeles - https://www.hrw.org/de/news/2025/06/10/trump-nutzt-demonstrationen-gegen-ice-kalifornien-aus\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: Jan Schattka\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann, Christopher Hesse\n\nDesign: Christopher Hesse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHHBy760b0Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHHBy760b0Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHHBy760b0Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHHBy760b0Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHHBy760b0Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrWissen2go",
                "tags": [
                    "wissen2go",
                    "mrwissen2go",
                    "usa",
                    "los angeles",
                    "l.a.",
                    "la",
                    "proteste",
                    "ausschreitungen",
                    "demonstrationen",
                    "protest",
                    "nationalgarde",
                    "national guard",
                    "marines",
                    "donald trump",
                    "erkl\u00e4rung",
                    "erkl\u00e4rt",
                    "news",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ausnahmezustand in LA: Was ist los in den USA? | #analyse",
                    "description": "Seit knapp einer Woche kommt Los Angeles im US-Bundesstaat Kalifornien nicht zu Ruhe. Nach Protesten und Ausschreitungen hat US-Pr\u00e4sident Donald Trump in einem ungew\u00f6hnlichen Schritt die Nationalgarde in die Stadt geschickt. Was sind die Hintergr\u00fcnde der Proteste, und wie sieht es aktuell vor Ort aus? Darum geht es in diesem Video.\n\nAktuelle Informationen zu den Ereignissen in den USA - https://www.zdfheute.de/politik/ausland/texas-nationalgarde-einsatz-trump-100.html\n\nHintergr\u00fcnde zur ver\u00e4nderten Migrations-Strategie der Regierung von Donald Trump - https://www.theguardian.com/us-news/2025/may/29/trump-ice-arrest-quota\n\nWas genau macht die Nationalgarde? - https://www.cfr.org/backgrounder/what-does-us-national-guard-do\n\nWof\u00fcr ist die ICE zust\u00e4ndig? - https://www.srf.ch/audio/news-plus/ice-proteste-in-los-angeles-was-steckt-hinter-dieser-us-behoerde?id=AUDI20250610_NR_0032\n\nEine Zusammenstellung von Zahlen und Fakten zu Menschen ohne Aufenthaltstitel in den USA - https://www.faz.net/aktuell/politik/usa-unter-trump/was-wir-ueber-abschiebungen-und-illegale-auslaender-in-den-usa-wissen-110527742.html\n\nWie das Migrationssystem der USA funktioniert - https://www.americanimmigrationcouncil.org/sites/default/files/research/how_the_u.s._immigration_system_works_0624.pdf\n\nStatistiken zur Migration in die USA - https://www.migrationpolicy.org/sites/default/files/publications/FRS-PRINT-2025-FINAL.pdf\n\nDie Menschenrechtsorganisation Human Rights Watch mit einer Reaktion zu den aktuellen Ereignissen in Los Angeles - https://www.hrw.org/de/news/2025/06/10/trump-nutzt-demonstrationen-gegen-ice-kalifornien-aus\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: Jan Schattka\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann, Christopher Hesse\n\nDesign: Christopher Hesse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "521498",
                "likeCount": "19252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3266"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}