{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "i1ofY84cLjsPzIWaccuLVls3v4s",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a_Byc_i1aiuSksRDJpCc6e3dBW8",
            "id": "zePN3lZ65gI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:07:11Z",
                "channelId": "UCG8eSYvOQUpb9HM8zU5d6xg",
                "title": "VOLV\u00cd AL HOSPITAL ABANDONADO",
                "description": "\ud83d\udfe2 DIRECTOS DIARIOS EN: https://www.kick.com/robleis\nLike y Sub ayuda muchoo\u2665\n\nseguime en las redes jejej\n\u25ba Instagram:  https://instagram.com/robleis\n\u25ba Twitter:  https://twitter.com/robleis01\n\u25ba Tik Tok: https://www.tiktok.com/@robleisiutu\n\u25ba Spotify: https://open.spotify.com/artist/32AuV4BxATEf2i7YVhIjht\n\nTENEMOS WHATSAPP!\n\u25ba WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va8UlW1GU3BDXXT16R19\n\nMi M\u00fasica: https://www.youtube.com/c/RobleisMusic\n\nSuscribete y activa la campanita \ud83d\udd14 para que est\u00e9s enterado de cuando subo videos :D\n\nContacto/Business: contacto@robleis.com.ar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zePN3lZ65gI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zePN3lZ65gI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zePN3lZ65gI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zePN3lZ65gI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zePN3lZ65gI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RobleisIUTU",
                "tags": [
                    "robleis",
                    "robleisiutu",
                    "risa",
                    "funny",
                    "top",
                    "videos graciosos",
                    "recopilacion",
                    "clips",
                    "reaccion",
                    "juego",
                    "mejores momentos",
                    "record",
                    "reaccionando",
                    "best moments",
                    "nueva skin",
                    "nueva arma",
                    "actualizacion",
                    "como mejorar",
                    "como ganar",
                    "trucos",
                    "tips",
                    "consejos",
                    "fails",
                    "si me rio",
                    "gameplay",
                    "espa\u00f1ol",
                    "terror"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLV\u00cd AL HOSPITAL ABANDONADO",
                    "description": "\ud83d\udfe2 DIRECTOS DIARIOS EN: https://www.kick.com/robleis\nLike y Sub ayuda muchoo\u2665\n\nseguime en las redes jejej\n\u25ba Instagram:  https://instagram.com/robleis\n\u25ba Twitter:  https://twitter.com/robleis01\n\u25ba Tik Tok: https://www.tiktok.com/@robleisiutu\n\u25ba Spotify: https://open.spotify.com/artist/32AuV4BxATEf2i7YVhIjht\n\nTENEMOS WHATSAPP!\n\u25ba WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va8UlW1GU3BDXXT16R19\n\nMi M\u00fasica: https://www.youtube.com/c/RobleisMusic\n\nSuscribete y activa la campanita \ud83d\udd14 para que est\u00e9s enterado de cuando subo videos :D\n\nContacto/Business: contacto@robleis.com.ar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "926807",
                "likeCount": "64057",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3375"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KtTmeIInLg1W6xlMm8NTn8Ko5Bc",
            "id": "a2Zqdo9RbNs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T03:55:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "ENHYPEN (\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' Official MV",
                "description": "ENHYPEN (\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' Official MV\n\nCredits:\nDirected by 2eehyein\n\n\u24d2 BELIFT LAB Inc. All Rights Reserved\n\nConnect with ENHYPEN\nOFFICIAL WEBSITE https://ENHYPEN.com\nENHYPEN Weverse https://www.weverse.io/enhypen\nOFFICIAL YOUTUBE https://www.youtube.com/ENHYPENOFFICIAL\nOFFICIAL X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN\nENHYPEN X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN_members\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN_JP\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/officialENHYPEN\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/enhypen\nOFFICIAL TIKTOK  https://www.tiktok.com/@enhypen\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/ENHYPEN\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/3493119035181246\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/TLfWnNVDBP8/\n\ncreated with DARK MOON\n\n#ENHYPEN #\uc5d4\ud558\uc774\ud508 #DESIRE_UNLEASH #BadDesire #WithorWithoutYou",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "ENHYPEN (\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' Official MV",
                    "description": "ENHYPEN (\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' Official MV\n\nCredits:\nDirected by 2eehyein\n\n\u24d2 BELIFT LAB Inc. All Rights Reserved\n\nConnect with ENHYPEN\nOFFICIAL WEBSITE https://ENHYPEN.com\nENHYPEN Weverse https://www.weverse.io/enhypen\nOFFICIAL YOUTUBE https://www.youtube.com/ENHYPENOFFICIAL\nOFFICIAL X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN\nENHYPEN X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN_members\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN_JP\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/officialENHYPEN\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/enhypen\nOFFICIAL TIKTOK  https://www.tiktok.com/@enhypen\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/ENHYPEN\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/3493119035181246\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/TLfWnNVDBP8/\n\ncreated with DARK MOON\n\n#ENHYPEN #\uc5d4\ud558\uc774\ud508 #DESIRE_UNLEASH #BadDesire #WithorWithoutYou"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16068651",
                "likeCount": "682717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GyOpgC5cxycx5VxaDKj6E0Z25Vc",
            "id": "Quva6A5dvzQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T23:03:30Z",
                "channelId": "UCmzDf_a7CCFuxos7hspcWRQ",
                "title": "PROBANDO SNACKS FAMOSOS vs SU VERSI\u00d3N BARATA!",
                "description": "Probamos los snacks y productos mas famosos vs sus copias baratas, cual es mejor?\nDEJA TU LIKE PARA 2DA PARTE!\nContinuaci\u00f3n ac\u00e1!: https://youtu.be/n9Ss25UkI8A\n\nSUSCRIBITE PARA PR\u00d3XIMOS V\u00cdDEOS: https://www.youtube.com/user/ianlucasoficial?sub_confirmation=1\n\nSEGUINOS EN INSTAGRAM! :)\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\nhttps://www.instagram.com/fedevigevani\nhttps://www.instagram.com/iam.yankee\nhttps://www.instagram.com/el.guarura\nhttps://www.instagram.com/itscarlitozz\nhttps://www.instagram.com/lukas.urkijo\n\u200b\u2060@fedevigevani \n\nPROBANDO SNACKS FAMOSOS vs SU VERSI\u00d3N BARATA! \nEditor: Mauro Gimenez\nCONTACTO/PUBLICIDAD: info@ianlucasok.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Quva6A5dvzQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Quva6A5dvzQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Quva6A5dvzQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Quva6A5dvzQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Quva6A5dvzQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ian Lucas",
                "tags": [
                    "ian lucas",
                    "reto",
                    "challenge",
                    "hermanito",
                    "hermanos",
                    "hermanito ian lucas",
                    "mansion ian lucas",
                    "ian y teo",
                    "casa ian lucas",
                    "mejor amigo",
                    "fede y ian",
                    "ian y fede",
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "Fede Vigevani ian lucas",
                    "casa fede",
                    "fede payasos",
                    "fede casa",
                    "fede deep web",
                    "con fede",
                    "ian",
                    "PROBANDO SNACKS FAMOSOS vs SU VERSI\u00d3N BARATA!",
                    "snacks",
                    "snacks famosos",
                    "version barata",
                    "copia",
                    "original vs copia",
                    "original",
                    "probando snacks",
                    "probando productos",
                    "snacks famosos vs copia",
                    "copia barata",
                    "productos copia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROBANDO SNACKS FAMOSOS vs SU VERSI\u00d3N BARATA!",
                    "description": "Probamos los snacks y productos mas famosos vs sus copias baratas, cual es mejor?\nDEJA TU LIKE PARA 2DA PARTE!\nContinuaci\u00f3n ac\u00e1!: https://youtu.be/n9Ss25UkI8A\n\nSUSCRIBITE PARA PR\u00d3XIMOS V\u00cdDEOS: https://www.youtube.com/user/ianlucasoficial?sub_confirmation=1\n\nSEGUINOS EN INSTAGRAM! :)\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\nhttps://www.instagram.com/fedevigevani\nhttps://www.instagram.com/iam.yankee\nhttps://www.instagram.com/el.guarura\nhttps://www.instagram.com/itscarlitozz\nhttps://www.instagram.com/lukas.urkijo\n\u200b\u2060@fedevigevani \n\nPROBANDO SNACKS FAMOSOS vs SU VERSI\u00d3N BARATA! \nEditor: Mauro Gimenez\nCONTACTO/PUBLICIDAD: info@ianlucasok.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1754773",
                "likeCount": "80575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zaxm3Y6ej6kMgNmq0NUJ4LK7WZU",
            "id": "vFCkw3NiKQc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T23:00:06Z",
                "channelId": "UCowlb9qY0EUeXRIxwy-OTbw",
                "title": "Q' Lokura x La T y La M - Un Mont\u00f3n De Estrellas / El Doctorado / Siguiendo La Luna",
                "description": "https://www.instagram.com/qlokuracbaok/\nhttps://www.tiktok.com/@qlokuraok\nhttps://www.facebook.com/qlokuracbaok\nhttps://twitter.com/qlokuracbaok\nhttps://open.spotify.com/artist/7dlkBH23ERFXxuNoMHq94Y?si=j1xjt-qeTKC5ollsDU6LFQ&dl_branch=1\n\n00:00 Un M\u00f3nton de Estrellas\n02:46 El Doctorado \n05:25 Siguiendo La Luna\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCowlb9qY0EUeXRIxwy-OTbw?sub_confirmation=1\n\n#Qlk #QLokura #Cuarteto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFCkw3NiKQc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFCkw3NiKQc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFCkw3NiKQc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFCkw3NiKQc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFCkw3NiKQc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Q' Lokura",
                "tags": [
                    "Q'",
                    "Lokura",
                    "QLK",
                    "Q'Lokura",
                    "Cuarteto",
                    "Ulises",
                    "Bueno",
                    "Nico",
                    "Sattler",
                    "Dale",
                    "Q'Va",
                    "Damian",
                    "Cordoba",
                    "Cumbia",
                    "La",
                    "banda",
                    "de",
                    "carlitos",
                    "EL",
                    "Loco",
                    "amato",
                    "Kuarteto",
                    "Chino",
                    "Herrera",
                    "QLokura",
                    "Noche",
                    "Tragos",
                    "Salir",
                    "Bailar",
                    "LBC",
                    "la",
                    "monada",
                    "mona",
                    "jimenez",
                    "Barra",
                    "Cmj",
                    "Tyago",
                    "Jean",
                    "Carlos",
                    "Qlokura",
                    "cordoba",
                    "cuarteto",
                    "kuarteto",
                    "la konga",
                    "pablo tamagnini",
                    "nelson aguirre",
                    "diego granade",
                    "la t y la m",
                    "un monton de estrellas",
                    "el doctorado",
                    "siguiendo la luna",
                    "amor de vago"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Q' Lokura x La T y La M - Un Mont\u00f3n De Estrellas / El Doctorado / Siguiendo La Luna",
                    "description": "https://www.instagram.com/qlokuracbaok/\nhttps://www.tiktok.com/@qlokuraok\nhttps://www.facebook.com/qlokuracbaok\nhttps://twitter.com/qlokuracbaok\nhttps://open.spotify.com/artist/7dlkBH23ERFXxuNoMHq94Y?si=j1xjt-qeTKC5ollsDU6LFQ&dl_branch=1\n\n00:00 Un M\u00f3nton de Estrellas\n02:46 El Doctorado \n05:25 Siguiendo La Luna\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCowlb9qY0EUeXRIxwy-OTbw?sub_confirmation=1\n\n#Qlk #QLokura #Cuarteto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "325198",
                "likeCount": "6480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YJOvX_OVNtBcksU1IA_mYHUFj8s",
            "id": "CkPiHtbyL7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T00:00:07Z",
                "channelId": "UClcRKA8DsLg7rJMz3ZYaUgQ",
                "title": "The La Planta X Malandro De America - LUNA (Video Oficial 3D)",
                "description": "Una super produccion de La Casa de la Cumbia, junto a Team Jota y Nostalgicdrive VFX , tema inedito que es parte del disco LaCasaDeLaCumbiaVOL1.\n\nProduccion Audio: \nPushi\nPhontana \n\nSuscribite al canal de The La Planta: \n\ud83d\udc49 http://bit.ly/TheLaPlantaOfficial\n\nSegui a The La Planta en:\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/thelaplantaoficial/\n\u27a4 Tik Tok : https://vm.tiktok.com/ZMeXAk8rc/\n\nNegocio: thelaplantaof@gmail.com\n\nTodos los derechos reservados para LaCasaDeLaCumbia. \n\nCREDITOS DEL VIDEO: \n\n#TheLaPlanta #malandrodeamerica #luna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CkPiHtbyL7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CkPiHtbyL7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CkPiHtbyL7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CkPiHtbyL7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CkPiHtbyL7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The La Planta",
                "tags": [
                    "The La Planta"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The La Planta X Malandro De America - LUNA (Video Oficial 3D)",
                    "description": "Una super produccion de La Casa de la Cumbia, junto a Team Jota y Nostalgicdrive VFX , tema inedito que es parte del disco LaCasaDeLaCumbiaVOL1.\n\nProduccion Audio: \nPushi\nPhontana \n\nSuscribite al canal de The La Planta: \n\ud83d\udc49 http://bit.ly/TheLaPlantaOfficial\n\nSegui a The La Planta en:\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/thelaplantaoficial/\n\u27a4 Tik Tok : https://vm.tiktok.com/ZMeXAk8rc/\n\nNegocio: thelaplantaof@gmail.com\n\nTodos los derechos reservados para LaCasaDeLaCumbia. \n\nCREDITOS DEL VIDEO: \n\n#TheLaPlanta #malandrodeamerica #luna"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93666",
                "likeCount": "4271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0UQspygLU2qDpRCayJf01JeD0Bs",
            "id": "EpWeu8C38NM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T13:32:47Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawl Arena | Edgar aura farming (Brawl Stars Animation)",
                "description": "\ud83e\udd96 BRAWL ARENA! Our very own MOBA game mode is here!\n\ud83e\udd80 Complete the Free Skin Challenge to get Brawl Arena cosmetics, Starr Drops and Tokusatsu Colette for FREE!\n\ud83e\udd29 10 FREE STARR DROPS in the shop!\n\ud83e\udd16 Mecha Finx is out!\n\u2b50 Brawl Arena Quests & Daily Freebies!\n\nIt\u2019s gonna be a RIOT! #BrawlArena #LetsRiot #MOBA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpWeu8C38NM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpWeu8C38NM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpWeu8C38NM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpWeu8C38NM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpWeu8C38NM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawl Arena | Edgar aura farming (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "\ud83e\udd96 BRAWL ARENA! Our very own MOBA game mode is here!\n\ud83e\udd80 Complete the Free Skin Challenge to get Brawl Arena cosmetics, Starr Drops and Tokusatsu Colette for FREE!\n\ud83e\udd29 10 FREE STARR DROPS in the shop!\n\ud83e\udd16 Mecha Finx is out!\n\u2b50 Brawl Arena Quests & Daily Freebies!\n\nIt\u2019s gonna be a RIOT! #BrawlArena #LetsRiot #MOBA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2724771",
                "likeCount": "129145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7735"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9rkkNFHrLz9sb-ce_fUzGwazhlk",
            "id": "vt98AlBDI9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T00:55:09Z",
                "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
                "title": "Wicked: For Good | Official Trailer",
                "description": "The epic conclusion comes to theaters this November. Watch the #WickedForGood trailer now  \ud83e\uddf9\ud83e\udee7\n\nPre-save \u2018Wicked: For Good \u2013 The Soundtrack\u2019 at https://wickedthesoundtrack.com\n-----\nTikTok: tiktok.com/@wickedmovie\nFacebook: FACEBOOK.com/wickedmovie \nX: x.com/wickedmovie\nInstagram: instagram.com/wickedmovie\nOfficial Site: www.wickedmovie.com\n\nAnd now whatever way our stories end, I know you have rewritten mine by being my friend \u2026\n\nLast year\u2019s global cinematic cultural sensation, which became the most successful Broadway film adaptation of all time, now reaches its epic, electrifying, emotional conclusion in Wicked: For Good. \n\nDirected once again by award-winning director Jon M. Chu and starring the spectacular returning cast, led by Academy Award\u00ae nominated superstars Cynthia Erivo and Ariana Grande, the final chapter of the untold story of the witches of Oz begins with Elphaba and Glinda estranged and living with the consequences of their choices. \n\nElphaba (Cynthia Erivo), now demonized as The Wicked Witch of the West, lives in exile, hidden within the Ozian forest while continuing her fight for the freedom of Oz\u2019s silenced Animals and desperately trying to expose the truth she knows about The Wizard (Jeff Goldblum).  \n\nGlinda, meanwhile, has become the glamorous symbol of Goodness for all of Oz, living at the palace in Emerald City and reveling in the perks of fame and popularity. Under the instruction of Madame Morrible (Oscar\u00ae winner Michelle Yeoh), Glinda is deployed to serve as an effervescent comfort to Oz, reassuring the masses that all is well under the rule of The Wizard.  \n\nAs Glinda\u2019s stardom expands and she prepares to marry Prince Fiyero (Olivier award winner and Emmy and SAG nominee Jonathan Bailey) in a spectacular Ozian wedding, she is haunted by her separation from Elphaba. She attempts to broker a conciliation between Elphaba and The Wizard, but those efforts will fail, driving Elphaba and Glinda only further apart. The aftershocks will transform Boq (Tony nominee Ethan Slater) and Fiyero forever, and threaten the safety of Elphaba\u2019s sister, Nessarose (Marissa Bode), when a girl from Kansas comes crashing into all their lives. \n\nAs an angry mob rises against the Wicked Witch, Glinda and Elphaba will need to come together one final time. With their singular friendship now the fulcrum of their futures, they will need to truly see each other, with honesty and empathy, if they are to change themselves, and all of Oz, for good. \n\nWicked: For Good also stars Emmy nominee Bowen Yang and Bronwyn James as Glinda\u2019s fawning assistants, Pfannee and ShenShen and BAFTA and Grammy nominee Sharon D. Clarke (Caroline, or Change) as the voice of Elphaba\u2019s childhood nanny, Dulcibear. \n\nThe film is produced by returning Tony and Emmy winning powerhouse Marc Platt p.g.a. and by multiple Tony winner David Stone. The executive producers are Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman and Dana Fox. The first film, Wicked, released in November 2024, earned 10 Academy Award\u00ae nominations, including Best Picture, and won the Oscars\u00ae for Costume Design and Production Design. To date, the film has grossed $750 million worldwide. \n\nWicked: For Good is based on the generation-defining musical stage play with music and lyrics by legendary Grammy and Oscar\u00ae winning composer and lyricist Stephen Schwartz and book by Winnie Holzman, from the bestselling novel by Gregory Maguire. The screenplay is by Winnie Holzman and Winnie Holzman & Dana Fox. The film score is by John Powell & Stephen Schwartz, with music and lyrics by Stephen Schwartz.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vt98AlBDI9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vt98AlBDI9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vt98AlBDI9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vt98AlBDI9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vt98AlBDI9Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Wicked: For Good | Official Trailer",
                    "description": "The epic conclusion comes to theaters this November. Watch the #WickedForGood trailer now  \ud83e\uddf9\ud83e\udee7\n\nPre-save \u2018Wicked: For Good \u2013 The Soundtrack\u2019 at https://wickedthesoundtrack.com\n-----\nTikTok: tiktok.com/@wickedmovie\nFacebook: FACEBOOK.com/wickedmovie \nX: x.com/wickedmovie\nInstagram: instagram.com/wickedmovie\nOfficial Site: www.wickedmovie.com\n\nAnd now whatever way our stories end, I know you have rewritten mine by being my friend \u2026\n\nLast year\u2019s global cinematic cultural sensation, which became the most successful Broadway film adaptation of all time, now reaches its epic, electrifying, emotional conclusion in Wicked: For Good. \n\nDirected once again by award-winning director Jon M. Chu and starring the spectacular returning cast, led by Academy Award\u00ae nominated superstars Cynthia Erivo and Ariana Grande, the final chapter of the untold story of the witches of Oz begins with Elphaba and Glinda estranged and living with the consequences of their choices. \n\nElphaba (Cynthia Erivo), now demonized as The Wicked Witch of the West, lives in exile, hidden within the Ozian forest while continuing her fight for the freedom of Oz\u2019s silenced Animals and desperately trying to expose the truth she knows about The Wizard (Jeff Goldblum).  \n\nGlinda, meanwhile, has become the glamorous symbol of Goodness for all of Oz, living at the palace in Emerald City and reveling in the perks of fame and popularity. Under the instruction of Madame Morrible (Oscar\u00ae winner Michelle Yeoh), Glinda is deployed to serve as an effervescent comfort to Oz, reassuring the masses that all is well under the rule of The Wizard.  \n\nAs Glinda\u2019s stardom expands and she prepares to marry Prince Fiyero (Olivier award winner and Emmy and SAG nominee Jonathan Bailey) in a spectacular Ozian wedding, she is haunted by her separation from Elphaba. She attempts to broker a conciliation between Elphaba and The Wizard, but those efforts will fail, driving Elphaba and Glinda only further apart. The aftershocks will transform Boq (Tony nominee Ethan Slater) and Fiyero forever, and threaten the safety of Elphaba\u2019s sister, Nessarose (Marissa Bode), when a girl from Kansas comes crashing into all their lives. \n\nAs an angry mob rises against the Wicked Witch, Glinda and Elphaba will need to come together one final time. With their singular friendship now the fulcrum of their futures, they will need to truly see each other, with honesty and empathy, if they are to change themselves, and all of Oz, for good. \n\nWicked: For Good also stars Emmy nominee Bowen Yang and Bronwyn James as Glinda\u2019s fawning assistants, Pfannee and ShenShen and BAFTA and Grammy nominee Sharon D. Clarke (Caroline, or Change) as the voice of Elphaba\u2019s childhood nanny, Dulcibear. \n\nThe film is produced by returning Tony and Emmy winning powerhouse Marc Platt p.g.a. and by multiple Tony winner David Stone. The executive producers are Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman and Dana Fox. The first film, Wicked, released in November 2024, earned 10 Academy Award\u00ae nominations, including Best Picture, and won the Oscars\u00ae for Costume Design and Production Design. To date, the film has grossed $750 million worldwide. \n\nWicked: For Good is based on the generation-defining musical stage play with music and lyrics by legendary Grammy and Oscar\u00ae winning composer and lyricist Stephen Schwartz and book by Winnie Holzman, from the bestselling novel by Gregory Maguire. The screenplay is by Winnie Holzman and Winnie Holzman & Dana Fox. The film score is by John Powell & Stephen Schwartz, with music and lyrics by Stephen Schwartz."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5020151",
                "likeCount": "211339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4-B7VcH91uZ0nRtjlaxxad9vJyg",
            "id": "V74k0M9xuuc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T00:00:26Z",
                "channelId": "UC58NWjL1s2Hq6V6Z2c-S7Lw",
                "title": "Zell - stripper (Video Oficial)",
                "description": "stripper (prod. gott)\n\ndrigido por @cruzlarrosa y @_tiagote\n \nproductor ejecutivo @nicotorca\n \ndirecci\u00f3n de fotograf\u00eda @santiago.ipar\ndirecci\u00f3n de arte @an.massera\nestilismo zell @lolo_sica\nestilismo talentos @mrtinapereira\n \nproducci\u00f3n @nati_frances\n \nprod @prodgott\nmix y master @colo.cano\n \nmanagement @agenciabmng\n \nasistente de direcci\u00f3n @bazillogonzalo\nayudante de direcci\u00f3n @enriqueta.g.z\n \nlocaciones adriana freixosa\n \nmaquillaje y peinado @mindirichi\nasistente @euge_sangalli\n \nambientadora @lucilacarrozo\nasistente de arte sofia sosa escalada\nayudante de arte @marcelorodrigo.silva.7\n \nutilero @leomartintorres\n \nasistente de producci\u00f3n @beluaguirrre\nayudante de producci\u00f3n @nachochiki01\n \nasistente de estilismo @emiliafaccia\n \ngaffer @juanxbiott\nel\u00e9ctrico @nestamantra\nel\u00e9ctrico @hernan_benda\nel\u00e9ctrico @joaco_marra\n \nkey grip @pitigrip\ngrip @johnnyjohn74\ngrip ramon torres\ngrip christian Cellario\n \nfoquista @facu._cape\nayudante de c\u00e1mara @matias_mayolo\n \nsteadicam @_tiagote\nassist @angelo__ar\n \ncasting @agustinivarela, @,anitagoldd, @romanlagestion\n \nact\u00faan\n \nguadalupe scarpatti\nbel\u00e9n batlle\npilar batlle\njulieta goldsmidt\nsofia juarez\npaloma navarra\nJennifer jin\nmariam bakir\nbarbara ferrari\nmicaela jacubowicz\nlucia prado\nmartina barrera\ncarla ibarre\n \nunidad b @santiagotibe\n \nc\u00e1maras de seguridad @pedroadamovsky\n \nmonitores @muttivalentin\n \nmontaje @cruzlarrosa y @_tiagote\n \nfoto fija @nacho.chinchilla\n \nvfx @qes.png @agustintorresvfx\n \ncolor grading @dancarrizo\n \ncatering mariana lombardi\n \nequipos @camauer.rental\nagradecimientos @elsupervestuarioba @breeders_furs\n \n\nspotify:\n\n\ninstagram:\nhttps://www.instagram.com/zellwow?igsh=MXd3bDNtdXY1MnZyNQ%3D%3D&utm_source=qr\n\n#ballindeverdad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V74k0M9xuuc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V74k0M9xuuc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V74k0M9xuuc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V74k0M9xuuc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V74k0M9xuuc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zell",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zell - stripper (Video Oficial)",
                    "description": "stripper (prod. gott)\n\ndrigido por @cruzlarrosa y @_tiagote\n \nproductor ejecutivo @nicotorca\n \ndirecci\u00f3n de fotograf\u00eda @santiago.ipar\ndirecci\u00f3n de arte @an.massera\nestilismo zell @lolo_sica\nestilismo talentos @mrtinapereira\n \nproducci\u00f3n @nati_frances\n \nprod @prodgott\nmix y master @colo.cano\n \nmanagement @agenciabmng\n \nasistente de direcci\u00f3n @bazillogonzalo\nayudante de direcci\u00f3n @enriqueta.g.z\n \nlocaciones adriana freixosa\n \nmaquillaje y peinado @mindirichi\nasistente @euge_sangalli\n \nambientadora @lucilacarrozo\nasistente de arte sofia sosa escalada\nayudante de arte @marcelorodrigo.silva.7\n \nutilero @leomartintorres\n \nasistente de producci\u00f3n @beluaguirrre\nayudante de producci\u00f3n @nachochiki01\n \nasistente de estilismo @emiliafaccia\n \ngaffer @juanxbiott\nel\u00e9ctrico @nestamantra\nel\u00e9ctrico @hernan_benda\nel\u00e9ctrico @joaco_marra\n \nkey grip @pitigrip\ngrip @johnnyjohn74\ngrip ramon torres\ngrip christian Cellario\n \nfoquista @facu._cape\nayudante de c\u00e1mara @matias_mayolo\n \nsteadicam @_tiagote\nassist @angelo__ar\n \ncasting @agustinivarela, @,anitagoldd, @romanlagestion\n \nact\u00faan\n \nguadalupe scarpatti\nbel\u00e9n batlle\npilar batlle\njulieta goldsmidt\nsofia juarez\npaloma navarra\nJennifer jin\nmariam bakir\nbarbara ferrari\nmicaela jacubowicz\nlucia prado\nmartina barrera\ncarla ibarre\n \nunidad b @santiagotibe\n \nc\u00e1maras de seguridad @pedroadamovsky\n \nmonitores @muttivalentin\n \nmontaje @cruzlarrosa y @_tiagote\n \nfoto fija @nacho.chinchilla\n \nvfx @qes.png @agustintorresvfx\n \ncolor grading @dancarrizo\n \ncatering mariana lombardi\n \nequipos @camauer.rental\nagradecimientos @elsupervestuarioba @breeders_furs\n \n\nspotify:\n\n\ninstagram:\nhttps://www.instagram.com/zellwow?igsh=MXd3bDNtdXY1MnZyNQ%3D%3D&utm_source=qr\n\n#ballindeverdad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60788",
                "likeCount": "8328",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "955"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SURYzNNMg0luf2NEsZcArKXp_r4",
            "id": "ZIRz3ofV85g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T17:00:45Z",
                "channelId": "UC7qgr9NTqrvNSQBSvycNEcA",
                "title": "STREAM con NICKI NICOLE",
                "description": "Espero que les haya gustado el video, recuerden que pueden verme TODAS las noches en Kick. Gracias por bancar! \n\nStreams todos los d\u00edas en\n\ud83d\udfe2 Kick: https://kick.com/mernuel\n\n\u25ba SEGUIME EN MIS REDES\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/mernuel_\n\ud83d\udd25Instagram: https://www.instagram.com/mernuel_/\n\ud83c\udfb5TikTok: https://www.tiktok.com/@mernuel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZIRz3ofV85g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZIRz3ofV85g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZIRz3ofV85g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZIRz3ofV85g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZIRz3ofV85g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mernuel",
                "tags": [
                    "ometv",
                    "mernuel",
                    "charlando",
                    "omegle",
                    "chamuyando",
                    "chamuyando en ometv",
                    "charlando en ometv",
                    "moski addi",
                    "moski mernuel",
                    "mernuel moski",
                    "mernuel bauleti",
                    "moski",
                    "bauleti",
                    "mernuel moski bauleti",
                    "mernuel yankees",
                    "moski yankees",
                    "mernuel moski yankees",
                    "moski addy",
                    "moskaddi",
                    "moskaddy",
                    "spreen",
                    "sasha ferro",
                    "moski sasha",
                    "moski sasha ferro",
                    "sasha moski",
                    "sasha ferro moski",
                    "luquitas rodriguez mernuel",
                    "goncho mernuel",
                    "nicki",
                    "nicki nicole",
                    "nicki mernuel",
                    "nicki nicole mernuel",
                    "nicki nicole mernosketti"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STREAM con NICKI NICOLE",
                    "description": "Espero que les haya gustado el video, recuerden que pueden verme TODAS las noches en Kick. Gracias por bancar! \n\nStreams todos los d\u00edas en\n\ud83d\udfe2 Kick: https://kick.com/mernuel\n\n\u25ba SEGUIME EN MIS REDES\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/mernuel_\n\ud83d\udd25Instagram: https://www.instagram.com/mernuel_/\n\ud83c\udfb5TikTok: https://www.tiktok.com/@mernuel"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330597",
                "likeCount": "19785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hSLdmycLuYj3Bi8nS3HsFqr-Gwo",
            "id": "R1k-g4ie7o0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:16:16Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "CR7 LO DIO VUELTA Y METI\u00d3 A PORTUGAL EN LA FINAL DE LA NATIONS | Alemania 1-2 Portugal | RESUMEN",
                "description": "Disfruta lo mejor de la UEFA Nations League en #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nNations League\nSemifinal\nGoles: 48' F. Wirtz (A); 63' F. Conceicao (P); 68' C. Ronaldo (P).\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R1k-g4ie7o0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R1k-g4ie7o0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R1k-g4ie7o0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R1k-g4ie7o0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R1k-g4ie7o0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "Disney Plus",
                    "ESPN",
                    "2025",
                    "Nations League",
                    "Resumen",
                    "Semifinal",
                    "Portugal",
                    "Alemania",
                    "CR7",
                    "Cristiano Ronaldo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CR7 LO DIO VUELTA Y METI\u00d3 A PORTUGAL EN LA FINAL DE LA NATIONS | Alemania 1-2 Portugal | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta lo mejor de la UEFA Nations League en #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nNations League\nSemifinal\nGoles: 48' F. Wirtz (A); 63' F. Conceicao (P); 68' C. Ronaldo (P).\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5446798",
                "likeCount": "100122",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7813"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lr3GE9dBibjpCdBXT_LlGOUAfkg",
            "id": "qRD2B3x4b8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T22:00:56Z",
                "channelId": "UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA",
                "title": "REMODELE MI ESTUDIO",
                "description": "omgggg\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRD2B3x4b8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRD2B3x4b8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRD2B3x4b8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRD2B3x4b8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRD2B3x4b8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bri dominguez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REMODELE MI ESTUDIO",
                    "description": "omgggg\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192322",
                "likeCount": "14812",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SeDsJiN7cWV6SZ0iO0YcyLuW5v0",
            "id": "i0YUGaPKf48",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T01:00:42Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "ME VOY DE LA CASA (BROMA A MI HERMANO)",
                "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i0YUGaPKf48/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i0YUGaPKf48/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i0YUGaPKf48/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i0YUGaPKf48/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i0YUGaPKf48/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "premios nickelodeon",
                    "team leyenda",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "teamtrax",
                    "historias de terror",
                    "broma a fede",
                    "broma a fede vigevani",
                    "brom a ian lucas",
                    "broma de carlitos",
                    "broma a lukas urkijo",
                    "broma a lukas",
                    "broma",
                    "broma a yankee",
                    "fede y carlitos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME VOY DE LA CASA (BROMA A MI HERMANO)",
                    "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "964563",
                "likeCount": "47728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eW2zyCxHHRZsRrfd5IAPqgbgOH0",
            "id": "ibuJuK_YbI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T18:00:41Z",
                "channelId": "UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g",
                "title": "\u00bfLA MEJOR PIZZA est\u00e1 en ARGENTINA? \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en G\u00dcERRIN! #4",
                "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ibuJuK_YbI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ibuJuK_YbI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ibuJuK_YbI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ibuJuK_YbI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ibuJuK_YbI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "elxokas",
                "tags": [
                    "Elxokas",
                    "Xokas",
                    "xocas",
                    "shocas",
                    "shokas",
                    "chokas",
                    "streamer",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "stream",
                    "castellano",
                    "espa\u00f1ol",
                    "latino",
                    "espa\u00f1a",
                    "directos",
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "el xokas",
                    "youtuber",
                    "xokaseats",
                    "eats",
                    "comida",
                    "xokas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfLA MEJOR PIZZA est\u00e1 en ARGENTINA? \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en G\u00dcERRIN! #4",
                    "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1046808",
                "likeCount": "63876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5577"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HrwV6YsD9R9ywl5JHFzA2l_sIUU",
            "id": "gyXxWtO_4Cw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T23:01:06Z",
                "channelId": "UCKJTZ-XqjoGz8hwwq1vz7WQ",
                "title": "La Nueva Escuela, Guaynaa, Uri, Valen Vargas, Frijo - Falso Amor (Video Oficial)",
                "description": "Escuchar \"Falso Amor\" en Spotify: https://orcd.co/falsoamor_\nSuscribite a nuestro canal: https://montevideomg.lnk.to/Suscribite\nSegu\u00ed la Playlist Oficial de Plena en Spotify: https://spoti.fi/43nqal\n\nSegu\u00ed a Uri\nInstagram: https://www.instagram.com/urimusica \nSegu\u00ed a La Nueva Escuela\nInstagram: https://www.instagram.com/lanuevaescuela.uy \nSegu\u00ed a Guaynaa\nInstagram: https://www.instagram.com/guaynaa \nSegu\u00ed a Valen Vargas\nInstagram: https://www.instagram.com/vaalentin_vargasok \nSegu\u00ed a Frijo\nInstagram: https://www.instagram.com/frijoyw \n\nSegu\u00ed a MMG:\nInstagram: https://bit.ly/3VgQCvh\nTikTok: https://bit.ly/493dG3M\nFacebook: https://bit.ly/3FuDOqM\nTwitter: https://bit.ly/2YAZzEI\nWeb: https://bit.ly/3mFGdXb\n\nCredits:\nProd by Rodridi\nCo-prod by Yako & Didac Torres\nMix by Didac Torres & Didac Torres\nBass by Federico Osoucha\nGuitar by Diego Matturro\nPiano by Didac Torres\nVideo by Jere Lazo & Swi7ch Bro\n\nVideo Oficial: La Nueva Escuela, Guaynaa, Uri, Valen Vargas, Frijo - Falso Amor (Video Oficial)\n\n\u00a9 2025 Montevideo Music Group\n\n#Uri #LaNuevaEscuela #Guaynaa #ValenVargas #Frijo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gyXxWtO_4Cw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gyXxWtO_4Cw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gyXxWtO_4Cw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gyXxWtO_4Cw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gyXxWtO_4Cw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Montevideo Music Group",
                "tags": [
                    "plena",
                    "cumbia",
                    "tu jardin con enanitos",
                    "es que no quiero pasar por tu vida como las modas",
                    "jardin con enanitos",
                    "max carra",
                    "roze",
                    "roze oficial",
                    "la nueva escuela",
                    "plenas",
                    "la nueva escuela guaynaa",
                    "guaynaa",
                    "guaynaa la nueva escuela",
                    "guaynaa oficial",
                    "la nueva escuela video",
                    "la nueva escuela video oficial",
                    "uri",
                    "falso amor",
                    "tu falso amor",
                    "valen vargas",
                    "valen",
                    "valentin vargas",
                    "VALEN",
                    "cumbia argentina",
                    "cumbia pop",
                    "plena 2025",
                    "cumbia 2025",
                    "la nueva escuela guaynaa uri valen vargas",
                    "falsoamor"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "La Nueva Escuela, Guaynaa, Uri, Valen Vargas, Frijo - Falso Amor (Video Oficial)",
                    "description": "Escuchar \"Falso Amor\" en Spotify: https://orcd.co/falsoamor_\nSuscribite a nuestro canal: https://montevideomg.lnk.to/Suscribite\nSegu\u00ed la Playlist Oficial de Plena en Spotify: https://spoti.fi/43nqal\n\nSegu\u00ed a Uri\nInstagram: https://www.instagram.com/urimusica \nSegu\u00ed a La Nueva Escuela\nInstagram: https://www.instagram.com/lanuevaescuela.uy \nSegu\u00ed a Guaynaa\nInstagram: https://www.instagram.com/guaynaa \nSegu\u00ed a Valen Vargas\nInstagram: https://www.instagram.com/vaalentin_vargasok \nSegu\u00ed a Frijo\nInstagram: https://www.instagram.com/frijoyw \n\nSegu\u00ed a MMG:\nInstagram: https://bit.ly/3VgQCvh\nTikTok: https://bit.ly/493dG3M\nFacebook: https://bit.ly/3FuDOqM\nTwitter: https://bit.ly/2YAZzEI\nWeb: https://bit.ly/3mFGdXb\n\nCredits:\nProd by Rodridi\nCo-prod by Yako & Didac Torres\nMix by Didac Torres & Didac Torres\nBass by Federico Osoucha\nGuitar by Diego Matturro\nPiano by Didac Torres\nVideo by Jere Lazo & Swi7ch Bro\n\nVideo Oficial: La Nueva Escuela, Guaynaa, Uri, Valen Vargas, Frijo - Falso Amor (Video Oficial)\n\n\u00a9 2025 Montevideo Music Group\n\n#Uri #LaNuevaEscuela #Guaynaa #ValenVargas #Frijo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62949",
                "likeCount": "2762",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N-frE8_hQMUBtrgPHzXAIcVqhbs",
            "id": "UZGy0YGGJzA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T22:14:57Z",
                "channelId": "UCT7Ism7BOSipOVXXpzcyTUg",
                "title": "Sobreviv\u00ed en Pa\u00edses Pobres vs Ricos",
                "description": "Hoy Prob\u00e9 paises pobres vs ricos, uno es Finlandia, el pais mas feliz del mundo y el otro Marruecos, uno de los paises mas pobres del mundo. \n   Obt\u00e9n 50% de descuento a cualquier curso de TripleTen y consulta de carrera gratuita con mi c\u00f3digo FRANCIS: https://go.tripleten.com/FrancisOK\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZGy0YGGJzA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZGy0YGGJzA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZGy0YGGJzA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZGy0YGGJzA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZGy0YGGJzA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Francis",
                "tags": [
                    "francis",
                    "franjoeldiver",
                    "francisok",
                    "francis rese\u00f1as",
                    "peores rese\u00f1as francis",
                    "francis 1 estrella",
                    "1 estrella",
                    "5 estrellas",
                    "Sobreviv\u00ed en Pa\u00edses Pobres vs Ricos",
                    "FRANCIS MARRUECOS",
                    "francis desierto",
                    "sobrevivi al desierto",
                    "francis el pais mas feliz del mundo",
                    "francis probe paises",
                    "como es vivir en marruecos",
                    "viaje a finlandia",
                    "investigue el pais mas feliz del mundo"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobreviv\u00ed en Pa\u00edses Pobres vs Ricos",
                    "description": "Hoy Prob\u00e9 paises pobres vs ricos, uno es Finlandia, el pais mas feliz del mundo y el otro Marruecos, uno de los paises mas pobres del mundo. \n   Obt\u00e9n 50% de descuento a cualquier curso de TripleTen y consulta de carrera gratuita con mi c\u00f3digo FRANCIS: https://go.tripleten.com/FrancisOK\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146788",
                "likeCount": "7412",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0qSTs0gOw4fT1orp6m_GwctMM6A",
            "id": "6fbfrV5qqnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:49:08Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "MARVEL T\u014dkon: Fighting Souls | Announce Trailer",
                "description": "PlayStation Studios, Arc System Works, and Marvel Games assemble for 4v4 tag team fighter MARVEL T\u014dkon: Fighting Souls, launching 2026 on PS5 and PC!\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fbfrV5qqnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fbfrV5qqnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fbfrV5qqnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fbfrV5qqnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fbfrV5qqnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MARVEL T\u014dkon: Fighting Souls | Announce Trailer",
                    "description": "PlayStation Studios, Arc System Works, and Marvel Games assemble for 4v4 tag team fighter MARVEL T\u014dkon: Fighting Souls, launching 2026 on PS5 and PC!\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2031625",
                "likeCount": "108276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_MqaDcJVrDGABs1HrFDlQguVBC8",
            "id": "o72omTyerWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T22:00:49Z",
                "channelId": "UC6ET4qAF3a_yl_zAduAZ93Q",
                "title": "Sordo Ciego y Mudo hacen Pizza \ud83c\udf55",
                "description": "hago directos en https://kick.com/carre\n\nmis otros canales\nhttps://youtube.com/c/carrefour4\nhttps://youtube.com/c/carrerita\nhttps://youtube.com/c/carretres\n\nmis redes\nhttps://instagram.com/rodricarreraaa\nhttps://twitter.com/rodricarreraaa\n\nunite a la carretera army :D\nhttps://discord.gg/carreraaa\nhttps://www.reddit.com/r/Carreraaa\n\ncontacto: carreraaacontact@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o72omTyerWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o72omTyerWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o72omTyerWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o72omTyerWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o72omTyerWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carreraaa",
                "tags": [
                    "carreraaa",
                    "irl",
                    "reaccion",
                    "clips",
                    "stream",
                    "anecdota",
                    "reacciones",
                    "entretenimiento",
                    "memes",
                    "gracioso",
                    "carrera",
                    "mejores momentos"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sordo Ciego y Mudo hacen Pizza \ud83c\udf55",
                    "description": "hago directos en https://kick.com/carre\n\nmis otros canales\nhttps://youtube.com/c/carrefour4\nhttps://youtube.com/c/carrerita\nhttps://youtube.com/c/carretres\n\nmis redes\nhttps://instagram.com/rodricarreraaa\nhttps://twitter.com/rodricarreraaa\n\nunite a la carretera army :D\nhttps://discord.gg/carreraaa\nhttps://www.reddit.com/r/Carreraaa\n\ncontacto: carreraaacontact@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "786410",
                "likeCount": "55644",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VWSklhXiDaYkEKF6FOHpEjwuc14",
            "id": "nA0khkU_dF4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T21:18:16Z",
                "channelId": "UCPsMhcw7ZLRoEOnJleokzgQ",
                "title": "CONSTRUIMOS UN BUNKER SOBRE EL AGUA !!",
                "description": "SI TE GUSTO ESTE BUNKER INDESTRUCTIBLE COMENTA QUE OTROS BUNKERS QUIERES QUE HAGA JUNTO A ALEJO IGOA !!\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nA0khkU_dF4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nA0khkU_dF4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nA0khkU_dF4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nA0khkU_dF4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nA0khkU_dF4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asbel Nazar",
                "tags": [
                    "asbel",
                    "alejo",
                    "alejo igoa",
                    "igoa",
                    "malena",
                    "payaso",
                    "mu\u00f1eca",
                    "24 horas",
                    "challenge",
                    "retos",
                    "fede",
                    "vecibanda",
                    "vecinos",
                    "vigevani"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONSTRUIMOS UN BUNKER SOBRE EL AGUA !!",
                    "description": "SI TE GUSTO ESTE BUNKER INDESTRUCTIBLE COMENTA QUE OTROS BUNKERS QUIERES QUE HAGA JUNTO A ALEJO IGOA !!\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2436293",
                "likeCount": "72062",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VhiK_BRpR7PEYOkYAOi9AohUgSY",
            "id": "iy1EQCCHVQ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T20:30:31Z",
                "channelId": "UCOYHU3ePCe_vMEr_vhoW0PA",
                "title": "\u00a1JOHN666 me ATAC\u00d3 en BROOKHAVEN! \ud83d\ude31",
                "description": "Estaba grabando un video en Brookhaven con @zerflox9844  y @ONEFLOWYT  cuando de repente apareci\u00f3 el peligroso hacker JOHN666... y nos atac\u00f3 \u26a0\ufe0f Tengan cuidado si ven a JOHN666 en Roblox \u26a0\ufe0f\n\n\ud83e\udde1 \u00a1No olvides suscribirte y activar la campanita para no perderte mis pr\u00f3ximos videos!\n\n\ud83d\udcf2 S\u00edgueme en mis redes sociales:\n\ud83c\udfae Roblox: https://www.roblox.com/es/users/3769077528/profile\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/paunidly/\n\ud83c\udfa5 TikTok: https://www.tiktok.com/@paunidly?is_from_webapp=1&sender_device=pc\n\ud83d\udc24 X: https://x.com/PauNidly\n\n\ud83d\udc47 \u00a1\u00daNETE A LA COMUNIDAD! \ud83d\udc47\n\ud83e\udd0e\ud83e\udd0e MININIDS \ud83e\udd0e\ud83e\udd0e\n\ud83c\udf89 \u00a1Videos nuevos todas las semanas!\n\n#HackerRoblox #JOHN666 #brookhaven #Roblox #NosHackearon #Zerflox #Oneflow #RobloxConAmigos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iy1EQCCHVQ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iy1EQCCHVQ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iy1EQCCHVQ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iy1EQCCHVQ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iy1EQCCHVQ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "N\u026a\u1d05\u029fy",
                "tags": [
                    "John666",
                    "el peligroso hacker de roblox",
                    "roblox hacker",
                    "roblox",
                    "brookhaven",
                    "NIDLY",
                    "ZERFLOX",
                    "ONEFLOW",
                    "HACKER JOHN666",
                    "JOHN 666",
                    "HACKER JOHN 666",
                    "NOS ATACA UN HACKER EN BROOKHAVEN",
                    "ME HACKEARON",
                    "ME HACKEO JOHN666",
                    "HACKEADA EN ROBLOX",
                    "HACKEADA EN BROOKHAVEN",
                    "NOS ATACA EL HACKER JOHN666"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1JOHN666 me ATAC\u00d3 en BROOKHAVEN! \ud83d\ude31",
                    "description": "Estaba grabando un video en Brookhaven con @zerflox9844  y @ONEFLOWYT  cuando de repente apareci\u00f3 el peligroso hacker JOHN666... y nos atac\u00f3 \u26a0\ufe0f Tengan cuidado si ven a JOHN666 en Roblox \u26a0\ufe0f\n\n\ud83e\udde1 \u00a1No olvides suscribirte y activar la campanita para no perderte mis pr\u00f3ximos videos!\n\n\ud83d\udcf2 S\u00edgueme en mis redes sociales:\n\ud83c\udfae Roblox: https://www.roblox.com/es/users/3769077528/profile\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/paunidly/\n\ud83c\udfa5 TikTok: https://www.tiktok.com/@paunidly?is_from_webapp=1&sender_device=pc\n\ud83d\udc24 X: https://x.com/PauNidly\n\n\ud83d\udc47 \u00a1\u00daNETE A LA COMUNIDAD! \ud83d\udc47\n\ud83e\udd0e\ud83e\udd0e MININIDS \ud83e\udd0e\ud83e\udd0e\n\ud83c\udf89 \u00a1Videos nuevos todas las semanas!\n\n#HackerRoblox #JOHN666 #brookhaven #Roblox #NosHackearon #Zerflox #Oneflow #RobloxConAmigos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95548",
                "likeCount": "2456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NZPqEOKaBkdOY4MgKAVytUWH5jU",
            "id": "DgbNXt5Er2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T04:00:23Z",
                "channelId": "UC5bxTdrcWXji987o_LlcNNA",
                "title": "Helium",
                "description": "Provided to YouTube by BELIFT LAB\n\nHelium \u00b7 ENHYPEN\n\nDESIRE : UNLEASH\n\n\u2117 BELIFT LAB\n\nReleased on: 2025-06-05\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgbNXt5Er2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgbNXt5Er2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgbNXt5Er2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgbNXt5Er2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgbNXt5Er2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ENHYPEN - Topic",
                "tags": [
                    "ENHYPEN",
                    "DESIRE : UNLEASH",
                    "Helium"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Helium",
                    "description": "Provided to YouTube by BELIFT LAB\n\nHelium \u00b7 ENHYPEN\n\nDESIRE : UNLEASH\n\n\u2117 BELIFT LAB\n\nReleased on: 2025-06-05\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "580695",
                "likeCount": "90110",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gcdANzsgEUgzZogaZ23pDmPoIRI",
            "id": "zIDx6GBuoCc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T04:01:15Z",
                "channelId": "UC5bxTdrcWXji987o_LlcNNA",
                "title": "Too Close",
                "description": "Provided to YouTube by BELIFT LAB\n\nToo Close \u00b7 ENHYPEN\n\nDESIRE : UNLEASH\n\n\u2117 BELIFT LAB\n\nReleased on: 2025-06-05\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zIDx6GBuoCc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zIDx6GBuoCc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zIDx6GBuoCc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zIDx6GBuoCc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zIDx6GBuoCc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ENHYPEN - Topic",
                "tags": [
                    "ENHYPEN",
                    "DESIRE : UNLEASH",
                    "Too Close"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Too Close",
                    "description": "Provided to YouTube by BELIFT LAB\n\nToo Close \u00b7 ENHYPEN\n\nDESIRE : UNLEASH\n\n\u2117 BELIFT LAB\n\nReleased on: 2025-06-05\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "585138",
                "likeCount": "91835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FsreWKFeiCm1z_lXqtO2AJr2PDw",
            "id": "YfXKYrE5yAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T13:01:06Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "Marvel Studios' The Fantastic Four | Tickets On Sale",
                "description": "Their greatest strength is each other.\n\nMarvel Studios\u2019 #TheFantasticFour: First Steps arrives in theaters July 25. Get tickets now: fandango.com/FantasticFour\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfXKYrE5yAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfXKYrE5yAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfXKYrE5yAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfXKYrE5yAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfXKYrE5yAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marvel Studios' The Fantastic Four | Tickets On Sale",
                    "description": "Their greatest strength is each other.\n\nMarvel Studios\u2019 #TheFantasticFour: First Steps arrives in theaters July 25. Get tickets now: fandango.com/FantasticFour\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1682434",
                "likeCount": "67689",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bro6kjPqBQ0C2KgOLfEowmqu3os",
            "id": "S5Eesy9hGLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T04:00:40Z",
                "channelId": "UC5bxTdrcWXji987o_LlcNNA",
                "title": "Flashover",
                "description": "Provided to YouTube by BELIFT LAB\n\nFlashover \u00b7 ENHYPEN\n\nDESIRE : UNLEASH\n\n\u2117 BELIFT LAB\n\nReleased on: 2025-06-05\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5Eesy9hGLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5Eesy9hGLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5Eesy9hGLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5Eesy9hGLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5Eesy9hGLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ENHYPEN - Topic",
                "tags": [
                    "ENHYPEN",
                    "DESIRE : UNLEASH",
                    "Flashover"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Flashover",
                    "description": "Provided to YouTube by BELIFT LAB\n\nFlashover \u00b7 ENHYPEN\n\nDESIRE : UNLEASH\n\n\u2117 BELIFT LAB\n\nReleased on: 2025-06-05\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "503348",
                "likeCount": "76757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3639"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "waan1CHxxiug923iTYWRTZxRnf4",
            "id": "xnE_GMpA4qc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T20:07:59Z",
                "channelId": "UCbAf8FtAXILYGkI38h1dI3A",
                "title": "Mi primer UNBOXING de Nintendo Switch 2 \ud83d\ude0d",
                "description": "Acompa\u00f1o el unboxing de Nintendo Switch 2 con los accesorios de JSAUX. Puedes conseguirlos aqu\u00ed: https://jsaux.com/collections/nintendo-switch-2-accessories\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas \ud83d\udc49 https://ene.ba/raybaconENEBA\n\u2705 \u00a1Participa en el sorteo de una Nintendo Switch 2! \ud83d\udc49 https://raybacon.info/sorteo\n\ud83d\uded2 Sitios donde reservar Nintendo Switch 2 \ud83d\udc49https://raybacon.info/reservaswitch2\n\u2b50 5% de descuento en productos de Elgato con el c\u00f3digo ZZ-RAY-BACON \ud83d\udc49 https://elgato.sjv.io/ZQ133z\n\u2705 Apoya el canal y obt\u00e9n contenido exclusivo haci\u00e9ndote miembro \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/raybacon/join\n\ud83d\udd25 Compra tarjetas de regalo f\u00edsicas de Eneba aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://ene.ba/raybacon-Tarjetas\n\n\ud83d\udc8eCanal de OFERTAS en TELEGRAM:\nhttps://t.me/nintendomejoresofertas\n\n\ud83c\udfae Explora el mundo de Nintendo Switch 2 conmigo: unboxings, an\u00e1lisis detallados, gu\u00edas completas, trucos, secretos y gameplays de los juegos m\u00e1s \u00e9picos. \u00a1No te pierdas ninguna novedad y descubre todo lo que necesitas saber sobre Nintendo! Suscr\u00edbete ahora y \u00fanete a la aventura.\n\n\ud83d\udcfa MIS CANALES DE YOUTUBE\n\ud83d\udd39 Ray Bacon Plus \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/raybaconplus\n\ud83d\udd39 Ray Bacon Games \ud83d\udc49 https://youtube.com/channel/UCBafAyeSZnQak-PpL1OsH6g\n\ud83d\udd39 Ray Bacon Series \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCYS6dsHbXuC1T_qCq1Nu_vg\n\ud83d\udd39 Bacon Drift (Podcast) \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCPqyPsc4jyEic-ifUtRnd_g\n\n\ud83d\uded2 ENLACES DESTACADOS\n\ud83e\udd47 Top juegos de Nintendo Switch \ud83d\udc49 https://raybacon.info/juegos\n\ud83c\udfae Mis accesorios de Nintendo Switch \ud83d\udc49 https://raybacon.info/accesorios\n\ud83c\udf81 Ofertas \u00e9picas en Telegram \ud83d\udc49 https://t.me/nintendomejoresofertas\n\ud83d\udcf9 Mi set up completo \ud83d\udc49 https://raybacon.info/misetup\n\n\ud83d\udca1 AVISO: Al hacer clic en estos enlaces, consigo un peque\u00f1o porcentaje de las ventas, \u00a1as\u00ed que gracias por tu apoyo!\n\n\ud83c\udfa5 PLAYLISTS IMPERDIBLES\n\u25b6 Gu\u00eda completa sobre Nintendo Switch \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLXcLA5C8Rlk-K7I1B6nsv4hdCshP0DF-V\n\u25b6 Mi viaje a Jap\u00f3n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLXcLA5C8Rlk9WZ3Th30blWy6aYGq7IQ0Q\n\u25b6 Regalando todas mis Nintendo Switch \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLXcLA5C8Rlk_8RdG9KEIHxjEZeQ5ndpjm\n\u25b6 Unboxing consolas de Nintendo \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLXcLA5C8Rlk_WqeFbQhRMzPH-vFLYJWeb\n\u25b6 Unboxing cajas misteriosas \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLXcLA5C8Rlk_5ZBYdG7_h0zFMIYufk3Bn\n\n\ud83d\udcf1 S\u00cdGUEME EN REDES SOCIALES\n\ud83d\udd34 TikTok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@epicraybacon\n\ud83d\udd35 Twitter (X) \ud83d\udc49 https://twitter.com/epicraybacon\n\ud83d\udcf8 Instagram \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/epicraybacon\n\ud83d\udcd8 Facebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/EpicRayBacon\n\ud83d\udcac Discord \ud83d\udc49 https://discord.gg/raybacon\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast en Spotify \ud83d\udc49 https://open.spotify.com/show/0gVOIZLZmgLnfWJbH5tmev?si=SgNe4lVMRmqhGL5-33MvqA\n\n\ud83d\udce7 Solo para campa\u00f1as y colaboraciones: raybacon@slurpworks.com\n\nCanal dedicado a todo lo relacionado con Nintendo Switch, desde la OLED y Lite hasta la esperada Nintendo Switch 2. \u00a1Descubre un mundo de entretenimiento con mis v\u00eddeos, unboxings y experiencias gaming en espa\u00f1ol!\n\nEditor de v\u00eddeo: Asvel\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte y activar la campana para no perderte nada.\n\n #jsaux #switch2 #switch2accessories #NintendoSwitch2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnE_GMpA4qc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnE_GMpA4qc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnE_GMpA4qc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnE_GMpA4qc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnE_GMpA4qc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ray Bacon",
                "tags": [
                    "ray bacon",
                    "nintendo switch 2",
                    "unboxing nintendo switch 2",
                    "accesorios nintendo switch 2",
                    "unboxing nintendo switch 2 espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Mi primer UNBOXING de Nintendo Switch 2 \ud83d\ude0d",
                    "description": "Acompa\u00f1o el unboxing de Nintendo Switch 2 con los accesorios de JSAUX. Puedes conseguirlos aqu\u00ed: https://jsaux.com/collections/nintendo-switch-2-accessories\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas \ud83d\udc49 https://ene.ba/raybaconENEBA\n\u2705 \u00a1Participa en el sorteo de una Nintendo Switch 2! \ud83d\udc49 https://raybacon.info/sorteo\n\ud83d\uded2 Sitios donde reservar Nintendo Switch 2 \ud83d\udc49https://raybacon.info/reservaswitch2\n\u2b50 5% de descuento en productos de Elgato con el c\u00f3digo ZZ-RAY-BACON \ud83d\udc49 https://elgato.sjv.io/ZQ133z\n\u2705 Apoya el canal y obt\u00e9n contenido exclusivo haci\u00e9ndote miembro \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/raybacon/join\n\ud83d\udd25 Compra tarjetas de regalo f\u00edsicas de Eneba aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://ene.ba/raybacon-Tarjetas\n\n\ud83d\udc8eCanal de OFERTAS en TELEGRAM:\nhttps://t.me/nintendomejoresofertas\n\n\ud83c\udfae Explora el mundo de Nintendo Switch 2 conmigo: unboxings, an\u00e1lisis detallados, gu\u00edas completas, trucos, secretos y gameplays de los juegos m\u00e1s \u00e9picos. \u00a1No te pierdas ninguna novedad y descubre todo lo que necesitas saber sobre Nintendo! Suscr\u00edbete ahora y \u00fanete a la aventura.\n\n\ud83d\udcfa MIS CANALES DE YOUTUBE\n\ud83d\udd39 Ray Bacon Plus \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/raybaconplus\n\ud83d\udd39 Ray Bacon Games \ud83d\udc49 https://youtube.com/channel/UCBafAyeSZnQak-PpL1OsH6g\n\ud83d\udd39 Ray Bacon Series \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCYS6dsHbXuC1T_qCq1Nu_vg\n\ud83d\udd39 Bacon Drift (Podcast) \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCPqyPsc4jyEic-ifUtRnd_g\n\n\ud83d\uded2 ENLACES DESTACADOS\n\ud83e\udd47 Top juegos de Nintendo Switch \ud83d\udc49 https://raybacon.info/juegos\n\ud83c\udfae Mis accesorios de Nintendo Switch \ud83d\udc49 https://raybacon.info/accesorios\n\ud83c\udf81 Ofertas \u00e9picas en Telegram \ud83d\udc49 https://t.me/nintendomejoresofertas\n\ud83d\udcf9 Mi set up completo \ud83d\udc49 https://raybacon.info/misetup\n\n\ud83d\udca1 AVISO: Al hacer clic en estos enlaces, consigo un peque\u00f1o porcentaje de las ventas, \u00a1as\u00ed que gracias por tu apoyo!\n\n\ud83c\udfa5 PLAYLISTS IMPERDIBLES\n\u25b6 Gu\u00eda completa sobre Nintendo Switch \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLXcLA5C8Rlk-K7I1B6nsv4hdCshP0DF-V\n\u25b6 Mi viaje a Jap\u00f3n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLXcLA5C8Rlk9WZ3Th30blWy6aYGq7IQ0Q\n\u25b6 Regalando todas mis Nintendo Switch \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLXcLA5C8Rlk_8RdG9KEIHxjEZeQ5ndpjm\n\u25b6 Unboxing consolas de Nintendo \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLXcLA5C8Rlk_WqeFbQhRMzPH-vFLYJWeb\n\u25b6 Unboxing cajas misteriosas \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLXcLA5C8Rlk_5ZBYdG7_h0zFMIYufk3Bn\n\n\ud83d\udcf1 S\u00cdGUEME EN REDES SOCIALES\n\ud83d\udd34 TikTok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@epicraybacon\n\ud83d\udd35 Twitter (X) \ud83d\udc49 https://twitter.com/epicraybacon\n\ud83d\udcf8 Instagram \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/epicraybacon\n\ud83d\udcd8 Facebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/EpicRayBacon\n\ud83d\udcac Discord \ud83d\udc49 https://discord.gg/raybacon\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast en Spotify \ud83d\udc49 https://open.spotify.com/show/0gVOIZLZmgLnfWJbH5tmev?si=SgNe4lVMRmqhGL5-33MvqA\n\n\ud83d\udce7 Solo para campa\u00f1as y colaboraciones: raybacon@slurpworks.com\n\nCanal dedicado a todo lo relacionado con Nintendo Switch, desde la OLED y Lite hasta la esperada Nintendo Switch 2. \u00a1Descubre un mundo de entretenimiento con mis v\u00eddeos, unboxings y experiencias gaming en espa\u00f1ol!\n\nEditor de v\u00eddeo: Asvel\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte y activar la campana para no perderte nada.\n\n #jsaux #switch2 #switch2accessories #NintendoSwitch2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "294434",
                "likeCount": "15743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5qzlud4nWjBHcMvI0EZUhPPnhr4",
            "id": "uVg0vF4oOn4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T23:49:42Z",
                "channelId": "UCPA0pc_Uy4RRYqJVSU5JMWg",
                "title": "AS\u00cd EST\u00c1 QUEDANDO MI NUEVA COCHERA PARA TODOS LOS CARROS!! - Yair17",
                "description": "NUEVO CANAL: @Yair17Gameplaysyt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVg0vF4oOn4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVg0vF4oOn4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVg0vF4oOn4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVg0vF4oOn4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVg0vF4oOn4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yair17 Vlogs",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd EST\u00c1 QUEDANDO MI NUEVA COCHERA PARA TODOS LOS CARROS!! - Yair17",
                    "description": "NUEVO CANAL: @Yair17Gameplaysyt"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281718",
                "likeCount": "18023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "791"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lKgRjepiKdBRvFWljP24Bjy_G_g",
            "id": "F2GwXcYZers",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T22:19:00Z",
                "channelId": "UClnKzwo9CPkYix6V9jK4JTQ",
                "title": "POSTRES CONTRA TIEMPO. ENTRENANDO A RAFA PARA MASTER CHEF | #RafaEnMusas | MUSAS",
                "description": "En este video de Rafa en Musas, aprend\u00ed a preparar tiramis\u00fa y el delicioso e ic\u00f3nico pay de aguacate de Musas con ayuda de Karen y Lesslie. \u00a1El pay de aguacate fue el postre que hice en MasterChef y gracias a eso me subieron al balc\u00f3n! \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73\ud83e\udd44\ud83e\udd51\n\n0:00 - Youtube GOLD\n0:20 - Bienvenida y Rafa En Musas\n0:51 - Introducci\u00f3n\n1:20 - Haremos un tiramis\u00fa \n1:51- Ingredientes para tiramis\u00fa \n2:08 - \u00a1Corre tiempo!\n2:53 - Karen y Less amarradas\n3:15 - Preparando el tiramis\u00fa\n4:00 - Toques finales \n4:38 - Secretos de Master Chef\n5:33 - Karen y Less se desamarran \n6:10 - Hacemos pay de aguacate\n6:25 - Ingredientes del pay\n6:48 - Inicia la preparaci\u00f3n\n7:37 - Preparando la base\n9:06 - Preparando el relleno\n10:37 - Decorando el pay\n10:47 - An\u00e9cdotas de Master Chef\n11:03 - Resultado final: dos postres incre\u00edbles\n11:21 - Rafa hace el pay en Master Chef\n11:35 - Probando lo postres\n12:16 - Despedida\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio\n#Tiramis\u00fa #PostresF\u00e1ciles #RecetasR\u00e1pidas #Reposter\u00edaCasera #PayDeLim\u00f3n #MasterChefM\u00e9xico #CocinaEnCasa #PayDeAguacate #Musas #CocinaParaPrincipiantes #Desaf\u00edoEnLaCocina #RafaEnMasterChef #RafaEnMusas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2GwXcYZers/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2GwXcYZers/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2GwXcYZers/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2GwXcYZers/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2GwXcYZers/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musas",
                "tags": [
                    "Musas",
                    "Karen Polinesia",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Charla de Hermanas",
                    "Platica Polinesia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "POSTRES CONTRA TIEMPO. ENTRENANDO A RAFA PARA MASTER CHEF | #RafaEnMusas | MUSAS",
                    "description": "En este video de Rafa en Musas, aprend\u00ed a preparar tiramis\u00fa y el delicioso e ic\u00f3nico pay de aguacate de Musas con ayuda de Karen y Lesslie. \u00a1El pay de aguacate fue el postre que hice en MasterChef y gracias a eso me subieron al balc\u00f3n! \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73\ud83e\udd44\ud83e\udd51\n\n0:00 - Youtube GOLD\n0:20 - Bienvenida y Rafa En Musas\n0:51 - Introducci\u00f3n\n1:20 - Haremos un tiramis\u00fa \n1:51- Ingredientes para tiramis\u00fa \n2:08 - \u00a1Corre tiempo!\n2:53 - Karen y Less amarradas\n3:15 - Preparando el tiramis\u00fa\n4:00 - Toques finales \n4:38 - Secretos de Master Chef\n5:33 - Karen y Less se desamarran \n6:10 - Hacemos pay de aguacate\n6:25 - Ingredientes del pay\n6:48 - Inicia la preparaci\u00f3n\n7:37 - Preparando la base\n9:06 - Preparando el relleno\n10:37 - Decorando el pay\n10:47 - An\u00e9cdotas de Master Chef\n11:03 - Resultado final: dos postres incre\u00edbles\n11:21 - Rafa hace el pay en Master Chef\n11:35 - Probando lo postres\n12:16 - Despedida\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio\n#Tiramis\u00fa #PostresF\u00e1ciles #RecetasR\u00e1pidas #Reposter\u00edaCasera #PayDeLim\u00f3n #MasterChefM\u00e9xico #CocinaEnCasa #PayDeAguacate #Musas #CocinaParaPrincipiantes #Desaf\u00edoEnLaCocina #RafaEnMasterChef #RafaEnMusas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "674059",
                "likeCount": "28521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "819"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9X_zGlGfpaMEL9Bg9QnUnMjev6Q",
            "id": "CAjCy94hUFI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:54:10Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Silent Hill f - Release Date Trailer | PS5 Games",
                "description": "Silent Hill f set to release on September 25th.\n\nFind the beauty in terror in this new Japanese psychological horror.\n \n#ps5 #ps5games #silenthill  #SILENTHILLf #SHf #konamigaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAjCy94hUFI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAjCy94hUFI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAjCy94hUFI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAjCy94hUFI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAjCy94hUFI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "KONAMI",
                    "SILENT HILL",
                    "\u30b5\u30a4\u30ec\u30f3\u30c8\u30d2\u30eb",
                    "SILENT HILLf",
                    "SHf"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Silent Hill f - Release Date Trailer | PS5 Games",
                    "description": "Silent Hill f set to release on September 25th.\n\nFind the beauty in terror in this new Japanese psychological horror.\n \n#ps5 #ps5games #silenthill  #SILENTHILLf #SHf #konamigaming"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "606445",
                "likeCount": "34957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1994"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gy6rGzIZFr6Dm3h9qGJ_0oR0C6U",
            "id": "3ZJgoVi4m8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T20:42:11Z",
                "channelId": "UCu9rnHLRV0gvyn2Skm7wsRQ",
                "title": "KIMA & JUANITO VOLARON por PRIMERA VEZ",
                "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZJgoVi4m8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZJgoVi4m8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZJgoVi4m8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZJgoVi4m8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZJgoVi4m8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja 2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KIMA & JUANITO VOLARON por PRIMERA VEZ",
                    "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2424195",
                "likeCount": "59273",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h2oIxdR3OJ6A0xWcqoXmZ6CPTuQ",
            "id": "vEE4Xv0dhUg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T22:54:04Z",
                "channelId": "UCx5AtbhVYImq6w9F7X5Vr2A",
                "title": "El Bolson: por que tantos viajeros deciden quedarse a vivir aca \ud83c\udfd4\ufe0f",
                "description": "En este video llegamos a El Bolson provincia de Rio Negro ,uno de los lugares preferidos de los viajeros para instalarse y quedarse a vivir , recorremos su feria y hablamos con sus vecinos , tambien conocemos un lugar increible Epuyen #elbolson #bariloche #pabloimhoff #patagonia #epuyen #parati",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEE4Xv0dhUg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEE4Xv0dhUg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEE4Xv0dhUg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEE4Xv0dhUg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEE4Xv0dhUg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "las rutas de juan",
                "tags": [
                    "el bolson",
                    "bariloche",
                    "pablo imhoff",
                    "patagonia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El Bolson: por que tantos viajeros deciden quedarse a vivir aca \ud83c\udfd4\ufe0f",
                    "description": "En este video llegamos a El Bolson provincia de Rio Negro ,uno de los lugares preferidos de los viajeros para instalarse y quedarse a vivir , recorremos su feria y hablamos con sus vecinos , tambien conocemos un lugar increible Epuyen #elbolson #bariloche #pabloimhoff #patagonia #epuyen #parati"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152079",
                "likeCount": "6241",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7fhAZ4LZsbZg4hdDTUp9DYKhwbE",
            "id": "wJbHmguujdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T20:05:00Z",
                "channelId": "UC_mQV3Xt4_EAVq3Z-v3Mt5w",
                "title": "ADIVINA EL VIRGEN 2 | ONE COIN \ud83e\ude99",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbNuestras REDES OFICIALES!!!:\n\ud83d\udcf7S\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/onecoinexclusive/\n\ud83e\udd83S\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/1COINOFICIAL\n\ud83d\udd7aS\u00edguenos en Tiktok: https://www.tiktok.com/@onecoinexclusive\n\ud83d\udcacGrupo de Facebook: https://www.facebook.com/groups/869531044625514\n\ud83d\udcbcContacto Negocios: onecoinentertainment@gmail.com\n\n\ud83c\udf2dMAAW: \n https://www.youtube.com/@MAAU1\nhttps://www.instagram.com/xmaawx/\nhttps://twitter.com/xmaawx\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08PUVLO:\nhttps://www.youtube.com/@Puvloo\nhttps://www.instagram.com/puvlo69/\nhttps://twitter.com/Puvlo69\n\n\ud83d\udd34LATE:\nhttps://www.youtube.com/@latevlogs5175\nhttps://www.instagram.com/latesitoo/\nhttps://twitter.com/Late_cod\n\n\n\ud83d\udc00URIEL:\nhttps://www.youtube.com/@RataVlogs\nhttps://www.instagram.com/eluriel2099/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeALEXIS: https://www.instagram.com/elgranalexis/\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeTONY: https://www.instagram.com/tonymedina.mx/\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0MARCO: https://www.instagram.com/the_zimablue/\n\n\ud83d\udc6aParticipantes:",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJbHmguujdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJbHmguujdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJbHmguujdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJbHmguujdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJbHmguujdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE COIN",
                "tags": [
                    "onecoin",
                    "maau",
                    "mauu",
                    "eluriel",
                    "uriel",
                    "puvlo",
                    "puvloo",
                    "maauguerrero",
                    "uriel095",
                    "elgranalexis",
                    "one coin",
                    "adivina",
                    "jubilee",
                    "late",
                    "latesitoo",
                    "maaw",
                    "audio",
                    "tinder"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADIVINA EL VIRGEN 2 | ONE COIN \ud83e\ude99",
                    "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbNuestras REDES OFICIALES!!!:\n\ud83d\udcf7S\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/onecoinexclusive/\n\ud83e\udd83S\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/1COINOFICIAL\n\ud83d\udd7aS\u00edguenos en Tiktok: https://www.tiktok.com/@onecoinexclusive\n\ud83d\udcacGrupo de Facebook: https://www.facebook.com/groups/869531044625514\n\ud83d\udcbcContacto Negocios: onecoinentertainment@gmail.com\n\n\ud83c\udf2dMAAW: \n https://www.youtube.com/@MAAU1\nhttps://www.instagram.com/xmaawx/\nhttps://twitter.com/xmaawx\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08PUVLO:\nhttps://www.youtube.com/@Puvloo\nhttps://www.instagram.com/puvlo69/\nhttps://twitter.com/Puvlo69\n\n\ud83d\udd34LATE:\nhttps://www.youtube.com/@latevlogs5175\nhttps://www.instagram.com/latesitoo/\nhttps://twitter.com/Late_cod\n\n\n\ud83d\udc00URIEL:\nhttps://www.youtube.com/@RataVlogs\nhttps://www.instagram.com/eluriel2099/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeALEXIS: https://www.instagram.com/elgranalexis/\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeTONY: https://www.instagram.com/tonymedina.mx/\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0MARCO: https://www.instagram.com/the_zimablue/\n\n\ud83d\udc6aParticipantes:"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "939774",
                "likeCount": "69534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3085"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cSZgfzGtPizCcOrTc832XkAw_tI",
            "id": "cTpISvwP9DM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T00:20:19Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "El juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                "description": "Todo juego llega a su fin.\nEl juego del calamar: Temporada final. 27 de junio.\nSolo en Netflix.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la temporada 3 de \u00abEl juego del calamar\u00bb:\nUna rebeli\u00f3n fallida, la muerte de un amigo y una traici\u00f3n en secreto. Luego del sangriento final de la temporada 2, que dej\u00f3 a todos en vilo, la tercera y \u00faltima temporada de la serie m\u00e1s popular de Netflix retoma la historia de Gi\u2011hun \u2014el jugador 456\u2014 en su peor momento. Pero el juego del calamar no se detiene, por lo que Gi\u2011hun se ver\u00e1 obligado a tomar decisiones importantes ante juegos a\u00fan m\u00e1s mortales que ponen a prueba su determinaci\u00f3n y la de los dem\u00e1s sobrevivientes. Y en cada ronda, estas decisiones conducen a consecuencias cada vez m\u00e1s serias. Mientras tanto, In\u2011ho retoma su funci\u00f3n de l\u00edder para dar la bienvenida a los misteriosos VIP, y su hermano Jun\u2011ho sigue buscando la isla, sin sospechar siquiera que hay un traidor en su equipo. \u00bfTomar\u00e1 Gi\u2011hun las decisiones correctas o el l\u00edder terminar\u00e1 dobleg\u00e1ndolo? El director Hwang Dong\u2011hyuk \u2014quien hizo historia en la edici\u00f3n n.\u00ba 74 de los Primetime Emmy\u00ae al ser el primer asi\u00e1tico en ganar el premio a mejor direcci\u00f3n de una serie dram\u00e1tica\u2014 una vez m\u00e1s se encarga del guion, la direcci\u00f3n y la producci\u00f3n de la serie. Lee Jung\u2011jae, Lee Byung\u2011hun, Yim Si\u2011wan, Kang Ha\u2011neul, Wi Ha\u2011jun, Park Gyu\u2011young, Park Sung\u2011hoon, Yang Dong\u2011geun, Kang Ae\u2011shim, Jo Yu-ri, Chae Kuk\u2011hee, Lee David, Roh Jae\u2011won, y Jun Suk\u2011ho forman parte del elenco en la temporada 3, con la participaci\u00f3n especial de Park Hee\u2011soon.\n\n#TUDUM\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nEn la temporada final de la serie m\u00e1s vista en todo el mundo, el jugador 456 sigue adelante y desaf\u00eda el plan del l\u00edder despu\u00e9s de una p\u00e9rdida devastadora.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTpISvwP9DM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTpISvwP9DM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTpISvwP9DM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTpISvwP9DM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTpISvwP9DM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "2025",
                    "27 de junio",
                    "Chae Kuk-hee",
                    "Fandom",
                    "Gi-hun",
                    "Jo Yu-ri",
                    "Jun Suk-ho",
                    "Kang Ae-sim",
                    "Kang Ha-neul",
                    "Lee Byung-hun",
                    "Lee David",
                    "Lee Jin-uk",
                    "Lee Jung-jae",
                    "Netflix",
                    "Park Hee-soon",
                    "Park Sung-hoon",
                    "Roh Jae-won",
                    "Squid Game",
                    "Wi Ha-jun",
                    "Yang Dong-geun",
                    "Yim Si-wan",
                    "Young-hee",
                    "el juego del calamar",
                    "fen\u00f3meno global",
                    "juegos infantiles",
                    "jugador 456",
                    "mu\u00f1eca",
                    "novedades",
                    "serie",
                    "soldado rosa",
                    "temporada 3",
                    "temporada final",
                    "tr\u00e1iler oficial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                    "description": "Todo juego llega a su fin.\nEl juego del calamar: Temporada final. 27 de junio.\nSolo en Netflix.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la temporada 3 de \u00abEl juego del calamar\u00bb:\nUna rebeli\u00f3n fallida, la muerte de un amigo y una traici\u00f3n en secreto. Luego del sangriento final de la temporada 2, que dej\u00f3 a todos en vilo, la tercera y \u00faltima temporada de la serie m\u00e1s popular de Netflix retoma la historia de Gi\u2011hun \u2014el jugador 456\u2014 en su peor momento. Pero el juego del calamar no se detiene, por lo que Gi\u2011hun se ver\u00e1 obligado a tomar decisiones importantes ante juegos a\u00fan m\u00e1s mortales que ponen a prueba su determinaci\u00f3n y la de los dem\u00e1s sobrevivientes. Y en cada ronda, estas decisiones conducen a consecuencias cada vez m\u00e1s serias. Mientras tanto, In\u2011ho retoma su funci\u00f3n de l\u00edder para dar la bienvenida a los misteriosos VIP, y su hermano Jun\u2011ho sigue buscando la isla, sin sospechar siquiera que hay un traidor en su equipo. \u00bfTomar\u00e1 Gi\u2011hun las decisiones correctas o el l\u00edder terminar\u00e1 dobleg\u00e1ndolo? El director Hwang Dong\u2011hyuk \u2014quien hizo historia en la edici\u00f3n n.\u00ba 74 de los Primetime Emmy\u00ae al ser el primer asi\u00e1tico en ganar el premio a mejor direcci\u00f3n de una serie dram\u00e1tica\u2014 una vez m\u00e1s se encarga del guion, la direcci\u00f3n y la producci\u00f3n de la serie. Lee Jung\u2011jae, Lee Byung\u2011hun, Yim Si\u2011wan, Kang Ha\u2011neul, Wi Ha\u2011jun, Park Gyu\u2011young, Park Sung\u2011hoon, Yang Dong\u2011geun, Kang Ae\u2011shim, Jo Yu-ri, Chae Kuk\u2011hee, Lee David, Roh Jae\u2011won, y Jun Suk\u2011ho forman parte del elenco en la temporada 3, con la participaci\u00f3n especial de Park Hee\u2011soon.\n\n#TUDUM\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nEn la temporada final de la serie m\u00e1s vista en todo el mundo, el jugador 456 sigue adelante y desaf\u00eda el plan del l\u00edder despu\u00e9s de una p\u00e9rdida devastadora."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7029014",
                "likeCount": "159775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10921"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IlcNDAfMRS3ceoULfhARO-z2Scg",
            "id": "osD2ZVGomjw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T01:01:02Z",
                "channelId": "UCg6kTB4vw1XYFBR4TtHaBuQ",
                "title": "LBC Y EUGENIA QUEVEDO / Zapada EN VIVO en UN POCO DE RUIDO !",
                "description": "ZAPADA MUSICAL junto a @labandadecarlitosok y @EugeQuevedoOk \n\nMiranos tambien por: https://www.twitch.tv/pinkyrec\nSeguinos en: https://www.instagram.com/unpocoderuidook\nEscuchanos tambien en: https://open.spotify.com/intl-es/artist/2Mt2vBBEckrvXtg0JldwZ0\n\nESTUDIO:  https://www.instagram.com/firesports.gg\n\n00:00 - Supera\n01:15 - Olvidarte de mi jam\u00e1s podr\u00e1s\n03:24 - Obsesi\u00f3n \n05:57 - Que Agon\u00eda\n07:15 - Carne y Hueso\n08:59 - Tu Fan\n10:56 - Ojala\n13:00 - Locura\n14:35 - Ll\u00e1mala  \n15:57 - a Chillar a otra parte\n17:26 - Dios Me Libre\n19:05 - Como lo hizo\n20:54 - Desapar\u00e9cete\n22:51 - Claro que lo hice\n24:56 - Me canse de ti\n27:14 - Intros de la Mona Jim\u00e9nez\n28:55 - Agujita de oro\n29:58 - Quien se ha tomado todo el vino\n31:05 - Con otra\n33:06 - No podr\u00e1s\n36:03 - Jab\u00f3n chiquito\n37:52 - Si te queri i ite \n39:21 - Fr\u00e1gil\n42:18 - Perdonarte para que?\n44:29 - Potra salvaje",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osD2ZVGomjw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osD2ZVGomjw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osD2ZVGomjw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osD2ZVGomjw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osD2ZVGomjw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Un Poco De Ruido",
                "tags": [
                    "miguelito",
                    "pinky cumbia",
                    "cumbia argentina",
                    "argentina",
                    "zapada",
                    "1pdr",
                    "updr",
                    "un poco de ruido",
                    "cumbia base",
                    "cumbia villera",
                    "cumbia santafesina",
                    "session",
                    "cumbia chilena",
                    "el pinky",
                    "pinky en vivo",
                    "la muela",
                    "el keso",
                    "lbc",
                    "euge quevedo",
                    "Supera",
                    "Obsesion",
                    "Que Agonia",
                    "Carne y Hueso",
                    "Tu Fan",
                    "Ojala",
                    "Llamala",
                    "Como lo hizo",
                    "Desaparecete",
                    "Me canse de ti",
                    "Claro que lo hice",
                    "Con otra",
                    "No podras",
                    "Jabon chiquito",
                    "Si te queri i ite",
                    "Potra salvaje",
                    "Fragil"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LBC Y EUGENIA QUEVEDO / Zapada EN VIVO en UN POCO DE RUIDO !",
                    "description": "ZAPADA MUSICAL junto a @labandadecarlitosok y @EugeQuevedoOk \n\nMiranos tambien por: https://www.twitch.tv/pinkyrec\nSeguinos en: https://www.instagram.com/unpocoderuidook\nEscuchanos tambien en: https://open.spotify.com/intl-es/artist/2Mt2vBBEckrvXtg0JldwZ0\n\nESTUDIO:  https://www.instagram.com/firesports.gg\n\n00:00 - Supera\n01:15 - Olvidarte de mi jam\u00e1s podr\u00e1s\n03:24 - Obsesi\u00f3n \n05:57 - Que Agon\u00eda\n07:15 - Carne y Hueso\n08:59 - Tu Fan\n10:56 - Ojala\n13:00 - Locura\n14:35 - Ll\u00e1mala  \n15:57 - a Chillar a otra parte\n17:26 - Dios Me Libre\n19:05 - Como lo hizo\n20:54 - Desapar\u00e9cete\n22:51 - Claro que lo hice\n24:56 - Me canse de ti\n27:14 - Intros de la Mona Jim\u00e9nez\n28:55 - Agujita de oro\n29:58 - Quien se ha tomado todo el vino\n31:05 - Con otra\n33:06 - No podr\u00e1s\n36:03 - Jab\u00f3n chiquito\n37:52 - Si te queri i ite \n39:21 - Fr\u00e1gil\n42:18 - Perdonarte para que?\n44:29 - Potra salvaje"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2204539",
                "likeCount": "24328",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oAGkO5EDmcGfcurTGQFX0FnbUes",
            "id": "GaIQbwJzRY4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T22:13:32Z",
                "channelId": "UCVvJm_OvR1BpvZFGLNeoEZQ",
                "title": "as\u00ed es vivir sola:",
                "description": "los quiero mucho gracias x ver mis videitos\n\nKeyframe YA disponible: https://www.keyframe.ar\n\n\u2740 Mis redes sociales \u2740\n\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/lulignzalez\u200b...\n\u27a4 Streams: https://www.twitch.tv/lulignzalez\n\u27a4 Twitter: https://twitter.com/lulignzalez\u200b\n\u27a4 Contacto Comercial: info@luligonzalez.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaIQbwJzRY4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaIQbwJzRY4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaIQbwJzRY4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaIQbwJzRY4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaIQbwJzRY4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luli Gonzalez",
                "tags": [
                    "Luli",
                    "Gonzalez",
                    "luli",
                    "gonzalez"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "as\u00ed es vivir sola:",
                    "description": "los quiero mucho gracias x ver mis videitos\n\nKeyframe YA disponible: https://www.keyframe.ar\n\n\u2740 Mis redes sociales \u2740\n\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/lulignzalez\u200b...\n\u27a4 Streams: https://www.twitch.tv/lulignzalez\n\u27a4 Twitter: https://twitter.com/lulignzalez\u200b\n\u27a4 Contacto Comercial: info@luligonzalez.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159994",
                "likeCount": "15735",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "578"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4miNUO0z8aQBqjCPirK8Z2wFTnI",
            "id": "zgzWICZrnTc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T08:54:55Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "LAST CHANCE to get your Masteries! #1000Masteries",
                "description": "\ud83d\udea8 This is your LAST CHANCE to complete your Masteries before they are removed from the game in the next update!\n\ud83d\uddff Earn 700 BILLION MASTERY POINTS to fill the #1000Masteries community event bar and get AWESOME REWARDS!\n\u2b50\ufe0f Rewards include: Legendary and Hypercharge Starr Drops, a Mega Trophy Box, exclusive cosmetics (Pin, Spray, Player Icon, and Title), and MASTERY MADNESS BONUS up to 1000%!\n\ud83e\udd13 Mastery daily cap INCREASES with each Mastery Madness boost!\n\ud83d\udc49 Check the blog post in the in-game news for more info about the removal of Masteries, the birth of Records, and the Trophy Road rework! \n\n\ud83e\udea6 Play your Masteries! \ud83e\udea6\n\n#brawlstars #1000Masteries",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "dani",
                    "marzio",
                    "drew",
                    "masteries",
                    "mastery",
                    "records",
                    "trophy road",
                    "brawl talk",
                    "community event",
                    "achievements",
                    "rip"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "LAST CHANCE to get your Masteries! #1000Masteries",
                    "description": "\ud83d\udea8 This is your LAST CHANCE to complete your Masteries before they are removed from the game in the next update!\n\ud83d\uddff Earn 700 BILLION MASTERY POINTS to fill the #1000Masteries community event bar and get AWESOME REWARDS!\n\u2b50\ufe0f Rewards include: Legendary and Hypercharge Starr Drops, a Mega Trophy Box, exclusive cosmetics (Pin, Spray, Player Icon, and Title), and MASTERY MADNESS BONUS up to 1000%!\n\ud83e\udd13 Mastery daily cap INCREASES with each Mastery Madness boost!\n\ud83d\udc49 Check the blog post in the in-game news for more info about the removal of Masteries, the birth of Records, and the Trophy Road rework! \n\n\ud83e\udea6 Play your Masteries! \ud83e\udea6\n\n#brawlstars #1000Masteries"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8782626",
                "likeCount": "230655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C5lkALohyjM8us70_4jMH4zSnvE",
            "id": "EsL9UlZ5sFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T22:00:31Z",
                "channelId": "UCmzDf_a7CCFuxos7hspcWRQ",
                "title": "Probando Menus Secretos en Lugares de Comida Rapida.",
                "description": "Probe los MENU SECRETOS de los lugares mas famosos de comida rapida! \nDEJA TU LIKE PARA 2DA PARTE!\nContinuaci\u00f3n ac\u00e1!: https://youtu.be/n9Ss25UkI8A\n\nSUSCRIBITE PARA PR\u00d3XIMOS V\u00cdDEOS: https://www.youtube.com/user/ianlucasoficial?sub_confirmation=1\n\nSEGUINOS EN INSTAGRAM! :)\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\nhttps://www.instagram.com/fedevigevani\nhttps://www.instagram.com/itscarlitozz\n\u200b\u2060@fedevigevani \n\nProbando Menus Secretos en Lugares de Comida Rapida. \nEditor: Mauro Gimenez\nCONTACTO/PUBLICIDAD: info@ianlucasok.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsL9UlZ5sFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsL9UlZ5sFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsL9UlZ5sFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsL9UlZ5sFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsL9UlZ5sFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ian Lucas",
                "tags": [
                    "ian lucas",
                    "reto",
                    "challenge",
                    "hermanito",
                    "hermanos",
                    "hermanito ian lucas",
                    "mansion ian lucas",
                    "ian y teo",
                    "casa ian lucas",
                    "mejor amigo",
                    "fede y ian",
                    "ian y fede",
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "Fede Vigevani ian lucas",
                    "casa fede",
                    "fede payasos",
                    "fede casa",
                    "fede deep web",
                    "con fede",
                    "ian",
                    "Probando Menus Secretos en Lugares de Comida Rapida.",
                    "menus secretos",
                    "comida rapida",
                    "lugares de comida rapida",
                    "menus",
                    "secretos",
                    "menu secreto",
                    "probando comida rapida",
                    "mc donalds",
                    "starbucks",
                    "kfc",
                    "burger king",
                    "comida"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probando Menus Secretos en Lugares de Comida Rapida.",
                    "description": "Probe los MENU SECRETOS de los lugares mas famosos de comida rapida! \nDEJA TU LIKE PARA 2DA PARTE!\nContinuaci\u00f3n ac\u00e1!: https://youtu.be/n9Ss25UkI8A\n\nSUSCRIBITE PARA PR\u00d3XIMOS V\u00cdDEOS: https://www.youtube.com/user/ianlucasoficial?sub_confirmation=1\n\nSEGUINOS EN INSTAGRAM! :)\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\nhttps://www.instagram.com/fedevigevani\nhttps://www.instagram.com/itscarlitozz\n\u200b\u2060@fedevigevani \n\nProbando Menus Secretos en Lugares de Comida Rapida. \nEditor: Mauro Gimenez\nCONTACTO/PUBLICIDAD: info@ianlucasok.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2275967",
                "likeCount": "119289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3672"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BiOQkgns1_57ktNkGJSEXg5CErc",
            "id": "hjCeIe6UpNY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T01:08:37Z",
                "channelId": "UCjBSltnahL1em-O7KCEfFUQ",
                "title": "An\u00e1lisis GP ESPA\u00d1A de FRANCO COLAPINTO | P15",
                "description": "\u00a1Suscrib\u00edte al canal para enterarte de TODOS los detalles carrera a carrera!\n\nhttps://instagram.com/zetazalazar y https://twitter.com/zetazalazar son mis redes sociales.\n\nEl logo de F\u00f3rmula Zeta \u00a9 fue creado por Panchizo: https://instagram.com/panchizo\n\nAnimaci\u00f3n de intro/Motion graphics por Luc\u00eda Cap\u00f3n:\nhttps://instagram.com/lu.capon  \n\nCAP\u00cdTULOS\n\n00:00 Intro\n01:27 \u00bfTiene Gasly un auto MEJOR?\n02:48 \u00bfPor qu\u00e9 Gasly tiene mejores resultados?\n05:14 Clasificaci\u00f3n\n06:07 \u00bfPasaba a Q3?\n07:27 \u00bfAlpine est\u00e1 SABOTEANDO a Colapinto?\n12:55 \"Tendr\u00eda que volver a Williams\"\n14:13 Carrera\n15:31 Estrategia\n17:30 P15\n\nCopyright Disclaimer: Under Section 107 of the Copyright Act 1976, allowance is made for \"fair use\" for purposes such as criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship, and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing. There are certain scenes from the Formula 1 calendar where race footage is used. All those rights are property of FOM. Other photos and news elements are used solely for the purpose of assisting the original content illuminate a more in depth story.\n\n#f1 #formula1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hjCeIe6UpNY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hjCeIe6UpNY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hjCeIe6UpNY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hjCeIe6UpNY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hjCeIe6UpNY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Formula Zeta",
                "tags": [
                    "formula 1",
                    "f1",
                    "an\u00e1lisis",
                    "opini\u00f3n",
                    "colapinto",
                    "franco colapinto",
                    "alpine racing",
                    "alpine",
                    "espa\u00f1a",
                    "barcelona",
                    "Espa\u00f1a",
                    "analisis"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "An\u00e1lisis GP ESPA\u00d1A de FRANCO COLAPINTO | P15",
                    "description": "\u00a1Suscrib\u00edte al canal para enterarte de TODOS los detalles carrera a carrera!\n\nhttps://instagram.com/zetazalazar y https://twitter.com/zetazalazar son mis redes sociales.\n\nEl logo de F\u00f3rmula Zeta \u00a9 fue creado por Panchizo: https://instagram.com/panchizo\n\nAnimaci\u00f3n de intro/Motion graphics por Luc\u00eda Cap\u00f3n:\nhttps://instagram.com/lu.capon  \n\nCAP\u00cdTULOS\n\n00:00 Intro\n01:27 \u00bfTiene Gasly un auto MEJOR?\n02:48 \u00bfPor qu\u00e9 Gasly tiene mejores resultados?\n05:14 Clasificaci\u00f3n\n06:07 \u00bfPasaba a Q3?\n07:27 \u00bfAlpine est\u00e1 SABOTEANDO a Colapinto?\n12:55 \"Tendr\u00eda que volver a Williams\"\n14:13 Carrera\n15:31 Estrategia\n17:30 P15\n\nCopyright Disclaimer: Under Section 107 of the Copyright Act 1976, allowance is made for \"fair use\" for purposes such as criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship, and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing. There are certain scenes from the Formula 1 calendar where race footage is used. All those rights are property of FOM. Other photos and news elements are used solely for the purpose of assisting the original content illuminate a more in depth story.\n\n#f1 #formula1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73717",
                "likeCount": "4404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "795"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q7sHcdCIweh3640Y1JSUFWn7wmo",
            "id": "txm3frP8Cmg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T21:00:50Z",
                "channelId": "UC1bDKSuVPnzZXfPqv9xzxrg",
                "title": "NEXT a COTY ROMERO || NEXT",
                "description": "deja tu like y suscribite :)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nEn el dia de hoy coty romer conoce a RAMARDO en su propio NEXT\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nstreams diarios en\nhttps://kick.com/brunenger\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nbrunenger #coty #next",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txm3frP8Cmg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txm3frP8Cmg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txm3frP8Cmg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txm3frP8Cmg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txm3frP8Cmg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brunenger",
                "tags": [
                    "brunenger"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "NEXT a COTY ROMERO || NEXT",
                    "description": "deja tu like y suscribite :)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nEn el dia de hoy coty romer conoce a RAMARDO en su propio NEXT\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nstreams diarios en\nhttps://kick.com/brunenger\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nbrunenger #coty #next"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90592",
                "likeCount": "2663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AkaGf37SQLiFDDefY7vqE9wAeJs",
            "id": "qIREvMVx3bQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T02:00:06Z",
                "channelId": "UCcVv6qbIlgQuCbuz9p8DmlA",
                "title": "nsqk - piel",
                "description": "nsqk 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIREvMVx3bQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIREvMVx3bQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIREvMVx3bQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIREvMVx3bQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIREvMVx3bQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nsqk",
                "tags": [
                    "Nsqk",
                    "Nesquik"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "nsqk - piel",
                    "description": "nsqk 2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254796",
                "likeCount": "32455",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2904"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qkc4nKJWXR-skAKLIX9J2Kk7qhg",
            "id": "zRVsKwHcqWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T19:24:59Z",
                "channelId": "UCTbVjmaJ4e9SW4aIxrQpU8g",
                "title": "Volte\u00e9 100 Rocas, Esto Es Lo Que Encontr\u00e9...",
                "description": "Merch (nueva sudadera de axolote): https://terragreenstore.com/\n\nEn este video salgo a la naturaleza y volteo 100 rocas. \u00bfPor qu\u00e9? Bueno, a los animales les encanta hacer sus hogares debajo de las rocas, as\u00ed que al voltearlas puedo mostrar animales que normalmente nunca podr\u00edas ver.\n\nSi us\u00e9 alg\u00fan material con derechos de autor en el video y no est\u00e1s de acuerdo con su uso, por favor cont\u00e1ctame al correo de negocios que se encuentra en la descripci\u00f3n de mi canal para que podamos llegar a un acuerdo.\n\n\u00a1Gracias por ver y por favor suscr\u00edbete!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zRVsKwHcqWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zRVsKwHcqWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zRVsKwHcqWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zRVsKwHcqWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zRVsKwHcqWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TerraVerde Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "voltear",
                    "anfibios",
                    "reptiles",
                    "terra green",
                    "terragreen",
                    "volte\u00e9 100 rocas",
                    "voltear rocas",
                    "voltear piedra",
                    "animales",
                    "salvaje",
                    "naturaleza",
                    "serpiente de cascabel",
                    "escorpi\u00f3n",
                    "serpiente"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Volte\u00e9 100 Rocas, Esto Es Lo Que Encontr\u00e9...",
                    "description": "Merch (nueva sudadera de axolote): https://terragreenstore.com/\n\nEn este video salgo a la naturaleza y volteo 100 rocas. \u00bfPor qu\u00e9? Bueno, a los animales les encanta hacer sus hogares debajo de las rocas, as\u00ed que al voltearlas puedo mostrar animales que normalmente nunca podr\u00edas ver.\n\nSi us\u00e9 alg\u00fan material con derechos de autor en el video y no est\u00e1s de acuerdo con su uso, por favor cont\u00e1ctame al correo de negocios que se encuentra en la descripci\u00f3n de mi canal para que podamos llegar a un acuerdo.\n\n\u00a1Gracias por ver y por favor suscr\u00edbete!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2253992",
                "likeCount": "20843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "444"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5MshEGa4c27E2LfUg7nBCH-cxmQ",
            "id": "H9NZvPd3G3o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:09:57Z",
                "channelId": "UCzXKED57FEh-jwRwuixIYbg",
                "title": "La banda de carlitos y Euge Quevedo en vivo en Pasi\u00f3n de S\u00e1bado 31 05 2025",
                "description": "- Click para suscribirte: http://bit.ly/1UhWihz\n\nSeguimos en:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/pasiondesabado/ \nFacebook: https://www.facebook.com/pasiondesabado/  \nTwitter: https://twitter.com/pasionoriginal/ \n\n\u00a1Suscribite a nuestros canales para ver m\u00e1s!  \n\nBailarinas de Pasi\u00f3n http://bit.ly/1RBPDdj\nClub Pasi\u00f3n Exclusivo http://bit.ly/1RSNMUg\nClub Pasi\u00f3n Videos http://bit.ly/1paqkIh\nPasi\u00f3n Canta http://bit.ly/1paxlJ7\nPasi\u00f3n por la M\u00fasica http://bit.ly/1TOJhhj\nRosita de Pasi\u00f3n http://bit.ly/1M97BCf\n\n\u00a9 2021 SerTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9NZvPd3G3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9NZvPd3G3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9NZvPd3G3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9NZvPd3G3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9NZvPd3G3o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pasi\u00f3n TV",
                "tags": [
                    "pasion de sabado",
                    "2019",
                    "en vivo",
                    "en vivo y en directo hoy",
                    "hoy",
                    "casting de bailarina",
                    "programa",
                    "completo",
                    "increible",
                    "show",
                    "presentacion",
                    "cumbia",
                    "reggaeton",
                    "musica",
                    "argentina",
                    "urbano",
                    "cumbia villera",
                    "cumbia santafesina",
                    "enganchados",
                    "mix"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La banda de carlitos y Euge Quevedo en vivo en Pasi\u00f3n de S\u00e1bado 31 05 2025",
                    "description": "- Click para suscribirte: http://bit.ly/1UhWihz\n\nSeguimos en:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/pasiondesabado/ \nFacebook: https://www.facebook.com/pasiondesabado/  \nTwitter: https://twitter.com/pasionoriginal/ \n\n\u00a1Suscribite a nuestros canales para ver m\u00e1s!  \n\nBailarinas de Pasi\u00f3n http://bit.ly/1RBPDdj\nClub Pasi\u00f3n Exclusivo http://bit.ly/1RSNMUg\nClub Pasi\u00f3n Videos http://bit.ly/1paqkIh\nPasi\u00f3n Canta http://bit.ly/1paxlJ7\nPasi\u00f3n por la M\u00fasica http://bit.ly/1TOJhhj\nRosita de Pasi\u00f3n http://bit.ly/1M97BCf\n\n\u00a9 2021 SerTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237054",
                "likeCount": "2136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "64S9BZtMS98Van0yPn1hoA9Us9E",
            "id": "zfk_SoaV0hs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T02:27:31Z",
                "channelId": "UCPA0pc_Uy4RRYqJVSU5JMWg",
                "title": "AS\u00cd QUED\u00d3 DESTRU\u00cdDO MI CHEVY POP DESPU\u00c9S DE SER VANDALIZADO POR COMPLETO - Yair17",
                "description": "NUEVO CANAL: @Yair17Gameplaysyt \n@Yair17Gameplaysyt \n@Yair17Gameplaysyt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfk_SoaV0hs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfk_SoaV0hs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfk_SoaV0hs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfk_SoaV0hs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfk_SoaV0hs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yair17 Vlogs",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd QUED\u00d3 DESTRU\u00cdDO MI CHEVY POP DESPU\u00c9S DE SER VANDALIZADO POR COMPLETO - Yair17",
                    "description": "NUEVO CANAL: @Yair17Gameplaysyt \n@Yair17Gameplaysyt \n@Yair17Gameplaysyt"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249878",
                "likeCount": "16438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "844"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jECeBArUUnQI62faJtkN37aMcFk",
            "id": "7pdHPo4_8Pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T00:45:00Z",
                "channelId": "UCuON8B3q1FMIOSE-0sbC_rQ",
                "title": "Tel\u00e9fono Negro 2 | Tr\u00e1iler Oficial (Universal Pictures) - HD",
                "description": "Pr\u00f3ximamente solo en cines\nS\u00edguenos en facebook: https://www.facebook.com/UniversalTerrorMX \nhttps://www.facebook.com/UniversalPicturesMX  \nEncu\u00e9ntranos en Instagram: https://www.instagram.com/universalmx  \nS\u00edguenos en Twitter: https://x.com/UniversalMX \nS\u00edguenos en TikTok: https://www.tiktok.com/@universalpicturesmx \neltelefononegro.mx \n\nDirector: Scott Derrickson\nEscrita por: Scott Derrickson & C. Robert Cargill,\nbasados en los personajes creados por Joe Hill\nProductores: Jason Blum, Scott Derrickson, C. Robert Cargill\nProductores Ejecutivos: Joe Hill, Adam Hendricks, Ryan Turek\nElenco: Ethan Hawke, Mason Thames, Madeleine McGraw, Demi\u00e1n Bichir, Miguel Mora, Jeremy Davies, Arianna Rivas\n\nHace cuatro a\u00f1os, Finn, de 13 a\u00f1os, mat\u00f3 a su secuestrador y escap\u00f3, convirti\u00e9ndose en el \u00fanico sobreviviente de El Raptor. Pero el verdadero mal trasciende la muerte\u2026 y el tel\u00e9fono vuelve a sonar.\n\nEl cuatro veces nominado al Premio de la Academia\u00ae Ethan Hawke, regresa al papel m\u00e1s siniestro de su carrera, \u201cEl Raptor\u201d busca venganza contra Finn (Mason Thames) desde el m\u00e1s all\u00e1, amenazando a la hermana menor de Finn, Gwen (Madeleine McGraw).\n\nMientras Finn, ahora de 17 a\u00f1os, lucha por sobrellevar su vida despu\u00e9s del cautiverio, Gwen, de 15 a\u00f1os, comienza a recibir llamadas en sus sue\u00f1os a trav\u00e9s del tel\u00e9fono negro y a tener visiones inquietantes de tres ni\u00f1os que son acechados en un campamento de invierno conocido como Alpine Lake.\n\nDecidida a resolver el misterio y terminar con el tormento tanto para ella como para su hermano, Gwen convence a Finn de visitar el campamento durante una tormenta de invierno. All\u00ed, descubre un v\u00ednculo impactante entre El Raptor y la historia de su propia familia. Juntos, deber\u00e1n enfrentarse a un asesino que se ha vuelto m\u00e1s poderoso en la muerte y que resulta ser m\u00e1s importante para ellos de lo que jam\u00e1s imaginaron.\n\nDel visionario guionista y director Scott Derrickson, Tel\u00e9fono Negro 2 cuenta con el regreso de sus escritores originales: Derrickson y C. Robert Cargill, basados en los personajes creados por Joe Hill. La pel\u00edcula es producida por Jason Blum, Derrickson y Cargill. Los productores ejecutivos son Joe Hill, Adam Hendricks y Ryan Turek.\n\nEl reparto incluye al nominado al Oscar\u00ae Demi\u00e1n Bichir (La Monja, Una vida mejor) como el supervisor del campamento, Arianna Rivas (Rescate implacable) como su sobrina, Miguel Mora (El Tel\u00e9fono Negro) como el hermano de una de las v\u00edctimas de El Raptor, y Jeremy Davies, quien regresa como el padre de Finn y Gwen, Terrence. Otros nuevos miembros del elenco incluyen a Maev Beaty (Beau tiene miedo) y Graham Abbey (Por mandato del cielo).\n\nEl Tel\u00e9fono Negro, el fen\u00f3meno de terror de Universal Pictures y Blumhouse estrenado en 2022, recibi\u00f3 elogios de la cr\u00edtica y recaud\u00f3 m\u00e1s de 160 millones de d\u00f3lares a nivel mundial.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pdHPo4_8Pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pdHPo4_8Pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pdHPo4_8Pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pdHPo4_8Pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pdHPo4_8Pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Trailer",
                    "Black Phone 2",
                    "horror",
                    "Scott Derrickson",
                    "Jason Blum",
                    "Blumhouse",
                    "Ethan Hawke",
                    "Mason Thames",
                    "Madeleine McGraw",
                    "Demi\u00e1n Bichir",
                    "Miguel Mora",
                    "Jeremy Davies",
                    "Arianna Rivas",
                    "tel\u00e9fono negro 2",
                    "grabber",
                    "terror",
                    "raptor"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tel\u00e9fono Negro 2 | Tr\u00e1iler Oficial (Universal Pictures) - HD",
                    "description": "Pr\u00f3ximamente solo en cines\nS\u00edguenos en facebook: https://www.facebook.com/UniversalTerrorMX \nhttps://www.facebook.com/UniversalPicturesMX  \nEncu\u00e9ntranos en Instagram: https://www.instagram.com/universalmx  \nS\u00edguenos en Twitter: https://x.com/UniversalMX \nS\u00edguenos en TikTok: https://www.tiktok.com/@universalpicturesmx \neltelefononegro.mx \n\nDirector: Scott Derrickson\nEscrita por: Scott Derrickson & C. Robert Cargill,\nbasados en los personajes creados por Joe Hill\nProductores: Jason Blum, Scott Derrickson, C. Robert Cargill\nProductores Ejecutivos: Joe Hill, Adam Hendricks, Ryan Turek\nElenco: Ethan Hawke, Mason Thames, Madeleine McGraw, Demi\u00e1n Bichir, Miguel Mora, Jeremy Davies, Arianna Rivas\n\nHace cuatro a\u00f1os, Finn, de 13 a\u00f1os, mat\u00f3 a su secuestrador y escap\u00f3, convirti\u00e9ndose en el \u00fanico sobreviviente de El Raptor. Pero el verdadero mal trasciende la muerte\u2026 y el tel\u00e9fono vuelve a sonar.\n\nEl cuatro veces nominado al Premio de la Academia\u00ae Ethan Hawke, regresa al papel m\u00e1s siniestro de su carrera, \u201cEl Raptor\u201d busca venganza contra Finn (Mason Thames) desde el m\u00e1s all\u00e1, amenazando a la hermana menor de Finn, Gwen (Madeleine McGraw).\n\nMientras Finn, ahora de 17 a\u00f1os, lucha por sobrellevar su vida despu\u00e9s del cautiverio, Gwen, de 15 a\u00f1os, comienza a recibir llamadas en sus sue\u00f1os a trav\u00e9s del tel\u00e9fono negro y a tener visiones inquietantes de tres ni\u00f1os que son acechados en un campamento de invierno conocido como Alpine Lake.\n\nDecidida a resolver el misterio y terminar con el tormento tanto para ella como para su hermano, Gwen convence a Finn de visitar el campamento durante una tormenta de invierno. All\u00ed, descubre un v\u00ednculo impactante entre El Raptor y la historia de su propia familia. Juntos, deber\u00e1n enfrentarse a un asesino que se ha vuelto m\u00e1s poderoso en la muerte y que resulta ser m\u00e1s importante para ellos de lo que jam\u00e1s imaginaron.\n\nDel visionario guionista y director Scott Derrickson, Tel\u00e9fono Negro 2 cuenta con el regreso de sus escritores originales: Derrickson y C. Robert Cargill, basados en los personajes creados por Joe Hill. La pel\u00edcula es producida por Jason Blum, Derrickson y Cargill. Los productores ejecutivos son Joe Hill, Adam Hendricks y Ryan Turek.\n\nEl reparto incluye al nominado al Oscar\u00ae Demi\u00e1n Bichir (La Monja, Una vida mejor) como el supervisor del campamento, Arianna Rivas (Rescate implacable) como su sobrina, Miguel Mora (El Tel\u00e9fono Negro) como el hermano de una de las v\u00edctimas de El Raptor, y Jeremy Davies, quien regresa como el padre de Finn y Gwen, Terrence. Otros nuevos miembros del elenco incluyen a Maev Beaty (Beau tiene miedo) y Graham Abbey (Por mandato del cielo).\n\nEl Tel\u00e9fono Negro, el fen\u00f3meno de terror de Universal Pictures y Blumhouse estrenado en 2022, recibi\u00f3 elogios de la cr\u00edtica y recaud\u00f3 m\u00e1s de 160 millones de d\u00f3lares a nivel mundial."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2370284",
                "likeCount": "10623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_2E97JJfQds75g6Wt_2KV4VVx9E",
            "id": "nQLf0Uo_sjw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T01:32:38Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "Stranger Things 5 | Anuncio de fecha de estreno | Netflix",
                "description": "La pelea a\u00fan no termina. Prep\u00e1rate para el \u00e9pico final de Stranger Things.\r\nVolumen 1, noviembre 26, 7:00 PM MX\r\nVolumen 2, diciembre 25, 7:00 PM MX\r\nEl final, diciembre 31, 7:00 PM MX\r\n*estreno simult\u00e1neo en todo el mundo, la fecha puede variar seg\u00fan tu zona horaria\r\n\r\n#TUDUM\r\n\r\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\r\n\r\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\r\n\r\nAcerca de Netflix:\r\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\r\n\r\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\r\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\r\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\r\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\r\n\r\nStranger Things 5 | Anuncio de fecha de estreno | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQLf0Uo_sjw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQLf0Uo_sjw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQLf0Uo_sjw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQLf0Uo_sjw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQLf0Uo_sjw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "Caleb McLaughlin",
                    "Charlie Heaton",
                    "David Harbour",
                    "Dustin",
                    "Finn Wolfhard",
                    "Gaten Matarazzo",
                    "Holly Wheeler",
                    "Hop",
                    "Jamie Campbell Bower",
                    "Jim Hopper",
                    "Joe Keery",
                    "Jonathan Byers",
                    "Joyce Byers",
                    "Lucas",
                    "Max",
                    "Maya Hawke",
                    "Mike",
                    "Millie Bobby Brown",
                    "Nancy Wheeler",
                    "Natalia Dyer",
                    "Netflix",
                    "Noah Schnapp",
                    "Once",
                    "Robin",
                    "Sadie Sink",
                    "Steve Harrington",
                    "Stranger Things",
                    "Vecna",
                    "Will",
                    "Winona Ryder",
                    "estreno",
                    "fecha",
                    "jefe Hopper",
                    "temporada 5",
                    "temporada final",
                    "tr\u00e1iler"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stranger Things 5 | Anuncio de fecha de estreno | Netflix",
                    "description": "La pelea a\u00fan no termina. Prep\u00e1rate para el \u00e9pico final de Stranger Things.\r\nVolumen 1, noviembre 26, 7:00 PM MX\r\nVolumen 2, diciembre 25, 7:00 PM MX\r\nEl final, diciembre 31, 7:00 PM MX\r\n*estreno simult\u00e1neo en todo el mundo, la fecha puede variar seg\u00fan tu zona horaria\r\n\r\n#TUDUM\r\n\r\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\r\n\r\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\r\n\r\nAcerca de Netflix:\r\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\r\n\r\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\r\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\r\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\r\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\r\n\r\nStranger Things 5 | Anuncio de fecha de estreno | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1392431",
                "likeCount": "54676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0sK4jHKaXOHl5JbBuJfrwlcyQZE",
            "id": "gTL-OomKISk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T10:01:10Z",
                "channelId": "UC3vpYFFzqIzsXbMgneDTSeQ",
                "title": "BALCONCITO",
                "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nBALCONCITO \u00b7 Blessd \u00b7 Brytiago \u00b7 Dei V \u00b7 Noriel\n\nURUS BLUE\n\n\u2117 2025 Cigol Music Group, A Division of Globalatino Music Partners, distributed by Warner Music Latina\n\nVocals: Blessd\nVocals: Brytiago\nVocals: Dei V\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nVocals: Noriel\nProducer: Vibez\nProducer: Yama Make Them Bounce\nComposer: Bryan Cancel Santiago\nComposer: David G. Rivera Juarbe\nComposer: Nelson Enrique Alvarado Palomino\nComposer: Noel Santos Roman\nComposer: Stiven Mesa Londono\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTL-OomKISk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTL-OomKISk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTL-OomKISk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTL-OomKISk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTL-OomKISk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blessd - Topic",
                "tags": [
                    "Blessd",
                    "Brytiago",
                    "Dei V",
                    "Noriel",
                    "URUS BLUE",
                    "BALCONCITO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BALCONCITO",
                    "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nBALCONCITO \u00b7 Blessd \u00b7 Brytiago \u00b7 Dei V \u00b7 Noriel\n\nURUS BLUE\n\n\u2117 2025 Cigol Music Group, A Division of Globalatino Music Partners, distributed by Warner Music Latina\n\nVocals: Blessd\nVocals: Brytiago\nVocals: Dei V\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nVocals: Noriel\nProducer: Vibez\nProducer: Yama Make Them Bounce\nComposer: Bryan Cancel Santiago\nComposer: David G. Rivera Juarbe\nComposer: Nelson Enrique Alvarado Palomino\nComposer: Noel Santos Roman\nComposer: Stiven Mesa Londono\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "593633",
                "likeCount": "14929",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s9HjHOpteF07dB404rwxOG4w0Gc",
            "id": "nqLjPSss2kE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T18:30:59Z",
                "channelId": "UChbaKJjkXutsq1N6OV9gJjQ",
                "title": "DUKI | 21 D\u00edas Entre Millonarios",
                "description": "Gracias Duki por todo\n\n\ud83d\udcac \u00danete a LA SECTA: https://ig.me/j/AbZH8E3XaxaooB47/\n\n\ud83d\udd10 Solicita la Comunidad de X: https://twitter.com/i/communities/1919119486738743652\n\n\ud83e\udd64 M***SHAKES: https://milfshakes.es\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 Suscribete si lees esto :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nqLjPSss2kE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nqLjPSss2kE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nqLjPSss2kE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nqLjPSss2kE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nqLjPSss2kE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nil Ojeda",
                "tags": [
                    "nil",
                    "nil ojeda",
                    "millonarios",
                    "entre millonarios",
                    "Millonario",
                    "Duki",
                    "Argentina",
                    "Coscu"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DUKI | 21 D\u00edas Entre Millonarios",
                    "description": "Gracias Duki por todo\n\n\ud83d\udcac \u00danete a LA SECTA: https://ig.me/j/AbZH8E3XaxaooB47/\n\n\ud83d\udd10 Solicita la Comunidad de X: https://twitter.com/i/communities/1919119486738743652\n\n\ud83e\udd64 M***SHAKES: https://milfshakes.es\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 Suscribete si lees esto :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2142375",
                "likeCount": "119572",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2602"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kMKfReE1ZjjP1-ALaIWKNNiwXS4",
            "id": "gSIMb-66JnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T19:21:24Z",
                "channelId": "UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA",
                "title": "24 Horas COMIENDO de MAQUINAS JAPONESAS",
                "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSIMb-66JnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSIMb-66JnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSIMb-66JnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSIMb-66JnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSIMb-66JnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen",
                "tags": [
                    "Juego Spreen Espa\u00f1ol ARGENTINA",
                    "GRATIS",
                    "PRO",
                    "NOOB",
                    "SPREENDMC",
                    "SPREEN",
                    "PVP",
                    "ARGENTINA",
                    "ARGENTINO",
                    "CRAFT",
                    "EPICO",
                    "GRACISOSO",
                    "DIVERTIDO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 Horas COMIENDO de MAQUINAS JAPONESAS",
                    "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "875867",
                "likeCount": "41889",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "943"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h72IJWesyrxgdzX01PC_A3Yb4xc",
            "id": "3ivvGvUsMdM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T13:29:15Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "EL PSG ES EL MEJOR CAMPEON DE LA HISTORIA? OPINION Y REACCION A LA GOLEADA FRENTE AL INTER (2025)",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ivvGvUsMdM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ivvGvUsMdM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ivvGvUsMdM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ivvGvUsMdM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ivvGvUsMdM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL PSG ES EL MEJOR CAMPEON DE LA HISTORIA? OPINION Y REACCION A LA GOLEADA FRENTE AL INTER (2025)",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1352851",
                "likeCount": "57673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2777"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8WDp2xaMS2OnHP38JJEeKi_QytI",
            "id": "tsNUuGteXVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T03:00:06Z",
                "channelId": "UCJUYcEdvnYFGajHBW0Nao3w",
                "title": "DUKI - Golfista (Video Oficial)",
                "description": "DUKI - Golfista (Video Oficial)\n\nSpotify \ud83c\udfa7 https://open.spotify.com/album/0lTUD8YJxWaETCcV5sLPJH\nApple Music \ud83c\udfa7 https://itunes.apple.com/album/id/1813434334\n\n\u266b Producci\u00f3n \u266b\nAnsel | https://www.instagram.com/aaaaaansel/?hl=es\n\n\ud83d\udcf9 Video\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #GOLFISTA\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsNUuGteXVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsNUuGteXVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsNUuGteXVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsNUuGteXVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsNUuGteXVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duki",
                "tags": [
                    "Hip hop",
                    "Trap",
                    "Rap",
                    "Rap en espa\u00f1ol",
                    "Duki",
                    "Dukissj",
                    "Duki ssj",
                    "GOLFISTA",
                    "AMERI",
                    "IREMA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DUKI - Golfista (Video Oficial)",
                    "description": "DUKI - Golfista (Video Oficial)\n\nSpotify \ud83c\udfa7 https://open.spotify.com/album/0lTUD8YJxWaETCcV5sLPJH\nApple Music \ud83c\udfa7 https://itunes.apple.com/album/id/1813434334\n\n\u266b Producci\u00f3n \u266b\nAnsel | https://www.instagram.com/aaaaaansel/?hl=es\n\n\ud83d\udcf9 Video\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #GOLFISTA\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2111536",
                "likeCount": "145137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7689"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qvq6e-ZFvBz_QTXFcdolThmZJKk",
            "id": "kJ4xpBQdGq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T21:16:06Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "BROMA A MI AMIGA *LE CORTE EL CABELLO*",
                "description": "Que otra broma quieren que le haga? los leoo\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ4xpBQdGq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ4xpBQdGq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ4xpBQdGq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ4xpBQdGq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ4xpBQdGq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas",
                    "24 horas siendo padres",
                    "padres"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BROMA A MI AMIGA *LE CORTE EL CABELLO*",
                    "description": "Que otra broma quieren que le haga? los leoo\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "922673",
                "likeCount": "11667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YVv-HChVwN8dKHEdwtfWurCX9R4",
            "id": "_zeOdHr02bs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T21:15:02Z",
                "channelId": "UC2rScBVAJSkL4qXn-27t80A",
                "title": "Visit\u00e9 las Cafeter\u00edas mas Raras",
                "description": "me gusto, me encanto hacerlo, me fascino, aguante el caf\u00e9, aguante YouTube, tu mama, mi mama, mi hermana, mi papa, mi cu\u00f1ado, mi sobrino y mi novia.\n\nGracias por ver.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zeOdHr02bs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zeOdHr02bs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zeOdHr02bs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zeOdHr02bs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zeOdHr02bs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angie Velasco",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Visit\u00e9 las Cafeter\u00edas mas Raras",
                    "description": "me gusto, me encanto hacerlo, me fascino, aguante el caf\u00e9, aguante YouTube, tu mama, mi mama, mi hermana, mi papa, mi cu\u00f1ado, mi sobrino y mi novia.\n\nGracias por ver."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411157",
                "likeCount": "29004",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "902"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}