{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "eo-6mYgweWs83NeQhXwyQZmDp_8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j8vSxejALtZ7K-BO67DCaIwXMb4",
            "id": "VQRLujxTm3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:29:04Z",
                "channelId": "UC6VcWc1rAoWdBCM0JxrRQ3A",
                "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rockstar Games",
                "tags": [
                    "Rockstar Games",
                    "Grand Theft Auto VI",
                    "GTAVI",
                    "GTA 6",
                    "GTA Six",
                    "Grand Theft Auto Six",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA",
                    "Jason",
                    "Jason Duval",
                    "Lucia",
                    "Lucia Caminos",
                    "Vice City",
                    "Leonida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                    "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92961540",
                "likeCount": "5435288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "456168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YDzMnMztwU5hArUd6WyYiYIQXMU",
            "id": "Kec0FzdyWaQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T21:01:08Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "10 STREAMERS S'AFFRONTENT AUX ECHECS ! (ft. JulienSong, Kameto, Etoile, Gothamchess, Max Biaggi...)",
                "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nLe code INOXTAG t\u2019offre 10% sur tout le site air up : \n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kec0FzdyWaQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kec0FzdyWaQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kec0FzdyWaQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kec0FzdyWaQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kec0FzdyWaQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "10 STREAMERS S'AFFRONTENT AUX ECHECS ! (ft. JulienSong, Kameto, Etoile, Gothamchess, Max Biaggi...)",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nLe code INOXTAG t\u2019offre 10% sur tout le site air up : \n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "846845",
                "likeCount": "39415",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "828"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "96REaJuKDZk7gTL0AmCaTkCLQtw",
            "id": "7ax7rqVLdEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T21:28:00Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - ARSENAL LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! ON REVE DE LA FINALE !!! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Arsenal.\n\n#PSGARS #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n \nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,arsenal live,arsenal match,arsenal direct,arsenal en direct,arsenal match en direct,live arsenal,match arsenal,direct arsenal,en direct arsenal,match en direct arsenal,match psg arsenal en direct,live match psg arsenal,psg arsenal live,psg arsenal direct,psg arsenal en direct,psg arsenal match,psg arsenal match en direct,live psg arsenal,direct psg arsenal,match psg arsenal,en direct psg arsenal,match en direct psg arsenal,arsenal psg live,arsenal psg direct,arsenal psg en direct,arsenal psg match,arsenal psg match en direct,live arsenal psg,direct arsenal psg,en direct arsenal psg,match arsenal psg,match en direct arsenal psg,paris arsenal live,paris arsenal match,paris arsenal direct,paris arsenal en direct,paris arsenal match en direct,live paris arsenal,direct paris arsenal,en direct paris arsenal,match paris arsenal,arsenal paris live,arsenal paris direct,arsenal paris en direct,arsenal paris match,arsenal paris match en direct,live arsenal paris,direct arsenal paris,en direct arsenal paris,match arsenal paris,match en direct arsenal paris,match en direct aujourd'hui,psg vs arsenal live,psg vs arsenal direct,psg vs arsenal en direct,psg vs arsenal match,psg vs arsenal match en direct,live psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,en direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,match en direct psg vs arsenal,arsenal vs psg live,arsenal vs psg direct,arsenal vs psg en direct,arsenal vs psg match,arsenal vs psg match en direct,live arsenal vs psg,direct arsenal vs psg,en direct arsenal vs psg,match arsenal vs psg,match en direct arsenal vs psg,match psg aujourd'hui youtube,paris vs arsenal live,paris vs arsenal direct,paris vs arsenal en direct,paris vs arsenal match,paris vs arsenal match en direct,live paris vs arsenal,direct paris vs arsenal,en direct paris vs arsenal,match paris vs arsenal,match en direct paris vs arsenal,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg arsenal streaming,paris saint germain vs arsenal live,paris saint germain vs arsenal direct,paris saint germain vs arsenal en direct,paris saint germain vs arsenal match,paris saint germain vs arsenal match en direct,live paris saint germain vs arsenal,direct paris saint germain vs arsenal,en direct paris saint germain vs arsenal,match en direct paris saint germain vs arsenal,match paris saint germain vs arsenal,paris sg vs arsenal live,paris sg vs arsenal en direct,paris sg vs arsenal match,paris sg vs arsenal match en direct,live paris sg vs arsenal,direct paris sg vs arsenal,en direct paris sg vs arsenal,match paris sg vs arsenal,match en direct paris sg vs arsenal,paris saint germain arsenal,paris saint germain vs arsenal,arsenal vs paris live,arsenal vs paris direct,arsenal vs paris en direct,arsenal vs paris match,live arsenal vs paris,ldc,psg arsenal ligue des champions,psg arsenal ldc live,psg arsenal champions league,canal plus live,composition psg,avant match psg arsenal,prono psg arsenal,arsenal paris sg,arsenal vs paris sg,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ax7rqVLdEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ax7rqVLdEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ax7rqVLdEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ax7rqVLdEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ax7rqVLdEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "arsenal",
                    "psg arsenal",
                    "psg vs arsenal",
                    "paris arsenal",
                    "paris vs arsenal",
                    "paris sg arsenal",
                    "paris sg vs arsenal",
                    "arsenal psg",
                    "arsenal vs psg",
                    "arsenal paris",
                    "arsenal vs paris",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg arsenal live",
                    "arsenal psg live",
                    "arsenal paris live",
                    "psg arsenal en direct",
                    "live psg arsenal",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "arsenal live"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - ARSENAL LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! ON REVE DE LA FINALE !!! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Arsenal.\n\n#PSGARS #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n \nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,arsenal live,arsenal match,arsenal direct,arsenal en direct,arsenal match en direct,live arsenal,match arsenal,direct arsenal,en direct arsenal,match en direct arsenal,match psg arsenal en direct,live match psg arsenal,psg arsenal live,psg arsenal direct,psg arsenal en direct,psg arsenal match,psg arsenal match en direct,live psg arsenal,direct psg arsenal,match psg arsenal,en direct psg arsenal,match en direct psg arsenal,arsenal psg live,arsenal psg direct,arsenal psg en direct,arsenal psg match,arsenal psg match en direct,live arsenal psg,direct arsenal psg,en direct arsenal psg,match arsenal psg,match en direct arsenal psg,paris arsenal live,paris arsenal match,paris arsenal direct,paris arsenal en direct,paris arsenal match en direct,live paris arsenal,direct paris arsenal,en direct paris arsenal,match paris arsenal,arsenal paris live,arsenal paris direct,arsenal paris en direct,arsenal paris match,arsenal paris match en direct,live arsenal paris,direct arsenal paris,en direct arsenal paris,match arsenal paris,match en direct arsenal paris,match en direct aujourd'hui,psg vs arsenal live,psg vs arsenal direct,psg vs arsenal en direct,psg vs arsenal match,psg vs arsenal match en direct,live psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,en direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,match en direct psg vs arsenal,arsenal vs psg live,arsenal vs psg direct,arsenal vs psg en direct,arsenal vs psg match,arsenal vs psg match en direct,live arsenal vs psg,direct arsenal vs psg,en direct arsenal vs psg,match arsenal vs psg,match en direct arsenal vs psg,match psg aujourd'hui youtube,paris vs arsenal live,paris vs arsenal direct,paris vs arsenal en direct,paris vs arsenal match,paris vs arsenal match en direct,live paris vs arsenal,direct paris vs arsenal,en direct paris vs arsenal,match paris vs arsenal,match en direct paris vs arsenal,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg arsenal streaming,paris saint germain vs arsenal live,paris saint germain vs arsenal direct,paris saint germain vs arsenal en direct,paris saint germain vs arsenal match,paris saint germain vs arsenal match en direct,live paris saint germain vs arsenal,direct paris saint germain vs arsenal,en direct paris saint germain vs arsenal,match en direct paris saint germain vs arsenal,match paris saint germain vs arsenal,paris sg vs arsenal live,paris sg vs arsenal en direct,paris sg vs arsenal match,paris sg vs arsenal match en direct,live paris sg vs arsenal,direct paris sg vs arsenal,en direct paris sg vs arsenal,match paris sg vs arsenal,match en direct paris sg vs arsenal,paris saint germain arsenal,paris saint germain vs arsenal,arsenal vs paris live,arsenal vs paris direct,arsenal vs paris en direct,arsenal vs paris match,live arsenal vs paris,ldc,psg arsenal ligue des champions,psg arsenal ldc live,psg arsenal champions league,canal plus live,composition psg,avant match psg arsenal,prono psg arsenal,arsenal paris sg,arsenal vs paris sg,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1558135",
                "likeCount": "41417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "336"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yboU48-eKMBsCxr_YYb-0RUbiYI",
            "id": "eIO3JXq4a74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T22:00:44Z",
                "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag",
                "title": "DIRECTION MUNICH !!! Paris S'IMPOSE au Parc et file en FINALE de Ligue des Champions ! \ud83e\udd29\u2764\ufe0f\ud83d\udc99",
                "description": "D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire 2-1 des Parisiens face \u00e0 Arsenal au Parc des Princes ! \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\n\nQualifi\u00e9s en FINALE de la LIGUE DES CHAMPIONS ! \ud83d\udc4f\n\n#ucl #psg #championsleague \n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eIO3JXq4a74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eIO3JXq4a74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eIO3JXq4a74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eIO3JXq4a74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eIO3JXq4a74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain",
                "tags": [
                    "PSG",
                    "PARIS SAINT-GERMAIN",
                    "PARIS",
                    "FOOTBALL",
                    "Gianluigi Donnarumma",
                    "Achraf Hakimi",
                    "Presnel Kimpembe",
                    "Marquinhos",
                    "Nuno Mendes",
                    "Nordi Mukiele",
                    "Fabian Ruiz",
                    "Danilo Pereira",
                    "Vitinha",
                    "Carlos Soler",
                    "No Comment",
                    "Inside",
                    "Highlights",
                    "Skill",
                    "Training",
                    "Goal",
                    "Interview",
                    "Warren",
                    "Za\u00efre-Emery",
                    "Ugarte",
                    "Kang-In Lee",
                    "Kolo Muani",
                    "Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Lucas Hernandez",
                    "Hernandez",
                    "Asensio",
                    "Tenas",
                    "Skriniar",
                    "Beraldo",
                    "Moscardo",
                    "Mayulu",
                    "Barcola",
                    "Randal",
                    "Gon\u00e7alo Ramos",
                    "Safonov",
                    "Luis Enrique",
                    "France",
                    "\uc774\uac15\uc778",
                    "Jo\u00e3o Neves",
                    "Pacho",
                    "d\u00e9sir\u00e9 dou\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "DIRECTION MUNICH !!! Paris S'IMPOSE au Parc et file en FINALE de Ligue des Champions ! \ud83e\udd29\u2764\ufe0f\ud83d\udc99",
                    "description": "D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire 2-1 des Parisiens face \u00e0 Arsenal au Parc des Princes ! \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\n\nQualifi\u00e9s en FINALE de la LIGUE DES CHAMPIONS ! \ud83d\udc4f\n\n#ucl #psg #championsleague \n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "554542",
                "likeCount": "8208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nlCWijCuEUe9F1eJ0xa5MplB5AM",
            "id": "GJZMDfdjHAg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:00:23Z",
                "channelId": "UCp8nsSWgFcl8AyxzXX6hxyg",
                "title": "Fresh LaDouille - La Douille #9 (Clip officiel)",
                "description": "Nouveau single  \u00ab La Douille #9  \u00bb disponible partout : https://freshladouille.lnk.to/LaDouille9AY\n-\nR\u00e9alisation : Kespey\nProd par Amine Farsi\n-\nRetrouvez Fresh La Douille sur :\nhttps://www.instagram.com/fresh_la_douille\nhttps://www.snapchat.com/add/fresh942rey\nhttps://www.twitter.com/FreshLaDouille\n- \nFresh Shop : https://www.laboutiqueofficielle.com/fresh-la-douille-a1300",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJZMDfdjHAg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJZMDfdjHAg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJZMDfdjHAg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJZMDfdjHAg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJZMDfdjHAg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fresh LaDouille",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fresh LaDouille - La Douille #9 (Clip officiel)",
                    "description": "Nouveau single  \u00ab La Douille #9  \u00bb disponible partout : https://freshladouille.lnk.to/LaDouille9AY\n-\nR\u00e9alisation : Kespey\nProd par Amine Farsi\n-\nRetrouvez Fresh La Douille sur :\nhttps://www.instagram.com/fresh_la_douille\nhttps://www.snapchat.com/add/fresh942rey\nhttps://www.twitter.com/FreshLaDouille\n- \nFresh Shop : https://www.laboutiqueofficielle.com/fresh-la-douille-a1300"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110866",
                "likeCount": "9116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "403"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HZR1jqqd9vafTLbmWvWaMhDCINE",
            "id": "_f-tmgXTYj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:01:04Z",
                "channelId": "UC1MBcoEUxNAMMUWHyoGBIaA",
                "title": "J'ach\u00e8te TOUT sur GTA ONLINE !",
                "description": "J'ai d\u00e9pens\u00e9 des millions sur GTA 5 online !\nD\u00e9couvrez HOLY : http://fr.weareholy.com/CyrilStudio/Youtube - \nUtilisez mon code \"CyrilStudio\" pour 10% de r\u00e9duction et \"CyrilStudio5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande ! \n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Th\u00e9o V.\nMonteur : Julien D. \nMiniature : J\u00e9r\u00e9my B.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"1 milliard\" en commentaire \ud83d\udc40\n#gta #jeuvid\u00e9o #CYRILmp4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_f-tmgXTYj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_f-tmgXTYj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_f-tmgXTYj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_f-tmgXTYj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_f-tmgXTYj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILstudio",
                "tags": [
                    "cyril",
                    "cyril studio",
                    "gta",
                    "gta 5",
                    "cyril gta",
                    "gta online",
                    "gta 5 online",
                    "j'ai tout achet\u00e9",
                    "achat gta",
                    "millions gta",
                    "cyril gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ach\u00e8te TOUT sur GTA ONLINE !",
                    "description": "J'ai d\u00e9pens\u00e9 des millions sur GTA 5 online !\nD\u00e9couvrez HOLY : http://fr.weareholy.com/CyrilStudio/Youtube - \nUtilisez mon code \"CyrilStudio\" pour 10% de r\u00e9duction et \"CyrilStudio5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande ! \n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Th\u00e9o V.\nMonteur : Julien D. \nMiniature : J\u00e9r\u00e9my B.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"1 milliard\" en commentaire \ud83d\udc40\n#gta #jeuvid\u00e9o #CYRILmp4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215818",
                "likeCount": "12566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "blQ09VFrPeFyqorG32plmZwDPgU",
            "id": "AyBKmFu0EWM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T19:48:24Z",
                "channelId": "UCtCl6Z8mJBujV5Zmt8ShgBA",
                "title": "Bouss - Mon amour (Lyrics video)",
                "description": "Bouss - Mon amour (Lyrics video)\nDispo le 10 mai sur les plateformes : https://bouss.bfan.link/monamour\nR\u00e9\u00e9dition de \"Et si j'\u00e9choue ?\" le 30 mai  \ud83d\udc49 https://bouss.bfan.link/etsijechoue\n\nMixtape \"Depuis le temps\" toujours disponible : https://bouss.bfan.link/depuisletempspourlamiff\n\nSuivez Bouss sur :\n\n- Instagram : https://www.instagram.com/boussofficiel\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@bouss.officiel\n- Snapchat : https://www.snapchat.com/add/boussofficiel  \n\n#bouss #monamour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AyBKmFu0EWM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AyBKmFu0EWM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AyBKmFu0EWM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AyBKmFu0EWM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AyBKmFu0EWM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bouss Officiel",
                "tags": [
                    "bouss",
                    "mon amour",
                    "et si j'\u00e9choue",
                    "et si j'\u00e9choue r\u00e9\u00e9dition",
                    "hip hop",
                    "rap"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bouss - Mon amour (Lyrics video)",
                    "description": "Bouss - Mon amour (Lyrics video)\nDispo le 10 mai sur les plateformes : https://bouss.bfan.link/monamour\nR\u00e9\u00e9dition de \"Et si j'\u00e9choue ?\" le 30 mai  \ud83d\udc49 https://bouss.bfan.link/etsijechoue\n\nMixtape \"Depuis le temps\" toujours disponible : https://bouss.bfan.link/depuisletempspourlamiff\n\nSuivez Bouss sur :\n\n- Instagram : https://www.instagram.com/boussofficiel\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@bouss.officiel\n- Snapchat : https://www.snapchat.com/add/boussofficiel  \n\n#bouss #monamour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56409",
                "likeCount": "5791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7vB59ccX_Awm_KZG6IehnGZQgCQ",
            "id": "1Zs6Wa3LvTM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:00:19Z",
                "channelId": "UCk1k4K0FIs_09WNSW0mQC5A",
                "title": "La Mano 1.9 - BUSINESSMAN (Clip Officiel)",
                "description": "La Mano 1.9 - BUSINESSMAN (Clip Officiel) \n\nMaintenant disponible : https://lamano19.lnk.to/Businessman\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour ne rien rater et \u00eatre inform\u00e9 de mes prochaines sorties \ud83c\udfa5\n\nRetrouvez moi sur mes r\u00e9seaux \ud83d\udcf2 : \n\ud83d\udc7b: https://t.snapchat.com/URpgpvoi\n\ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/lamano1.9?igsh=OXh3eG44YWs4Zm9w\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lamanoonenine19?_t=8pzF9W702nA&_r=1\n\n\nProd : SOKOL; ELIYEL\nMix: SOKOL\n\nR\u00e9alis\u00e9 par: \u200b\u200b\u200bHarris Kaci\nProduction: Digital Nak\n\n\n\n\n\n\n\n#LAMANO19 #BUSINESSMAN #RAT #2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zs6Wa3LvTM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zs6Wa3LvTM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zs6Wa3LvTM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zs6Wa3LvTM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zs6Wa3LvTM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Mano 1.9 - Officiel",
                "tags": [
                    "LA MANO",
                    "LA MANO 1.9",
                    "LA MANO SOKOLO",
                    "LA MANO 19",
                    "LA MANO SOKOL",
                    "SOKOL",
                    "LA MANO WESH",
                    "LA MANO C'EST NOUS LES WESH",
                    "LA MANO QUITTER LA HESS",
                    "LA MANO OPPS",
                    "LA MANO POURQUOI TU LOOK",
                    "LA MANO ON EST DES BUSINESS MAN",
                    "LA MANO BIZNESSMAN",
                    "LA MANO BIZNESS",
                    "LA MANO ENDETTER",
                    "LA MANO NAHASS MAL",
                    "LA MANO NOUVEAU CLIP",
                    "LA MANO DERNIER CLIP",
                    "LA MANO NOUVEAU SON",
                    "LA MANO DERNIER SON",
                    "LA MANO 2025",
                    "LA MANO RAT"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Mano 1.9 - BUSINESSMAN (Clip Officiel)",
                    "description": "La Mano 1.9 - BUSINESSMAN (Clip Officiel) \n\nMaintenant disponible : https://lamano19.lnk.to/Businessman\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour ne rien rater et \u00eatre inform\u00e9 de mes prochaines sorties \ud83c\udfa5\n\nRetrouvez moi sur mes r\u00e9seaux \ud83d\udcf2 : \n\ud83d\udc7b: https://t.snapchat.com/URpgpvoi\n\ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/lamano1.9?igsh=OXh3eG44YWs4Zm9w\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lamanoonenine19?_t=8pzF9W702nA&_r=1\n\n\nProd : SOKOL; ELIYEL\nMix: SOKOL\n\nR\u00e9alis\u00e9 par: \u200b\u200b\u200bHarris Kaci\nProduction: Digital Nak\n\n\n\n\n\n\n\n#LAMANO19 #BUSINESSMAN #RAT #2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148107",
                "likeCount": "22041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iOB10v6Gtwp7X0RsMHjzVC_MgX8",
            "id": "ia2Ph61bYzc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:00:07Z",
                "channelId": "UCBo1hnzxV9rz3WVsv__Rn1g",
                "title": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) [Official Music Video]",
                "description": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) \nDownload/stream: https://F1TheAlbum.lnk.to/MessyID\n\nPre-Order \u2018F1 The Album\u2019 out June 27: https://F1TheAlbum.lnk.to/F1TAID\n\n'rosie' - the first studio album by ROS\u00c9 - out now\ndownload/stream: http://rosesarerosie.lnk.to/rosieID\n\nROS\u00c9 store exclusive 'rosie' vinyl, cd's, and more available now: http://rosesarerosie.lnk.to/storeID\n\nFollow ROS\u00c9:\nhttps://www.instagram.com/roses_are_rosie\nhttps://www.tiktok.com/@roses_are_rosie \nhttps://x.com/numberonehq\nhttps://www.facebook.com/rosesarerosieofficial\nhttps://www.rosesarerosie.com/\n\nLyrics: \nYou and I are tangled as these sheets\nI\u2019m alive but I can barely breathe \nWith your arms around me \nIt feels like I\u2019m drowning \nIf I reach for something I can\u2019t keep\nHow bad could it really be\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\n\nI want all of your complicated \nGive me hell and all of your worst \nWhen the party\u2019s over and I\u2019m screaming I hate it\nHow bad could it really hurt\nIf tonight we just let it burn\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\n\nYou\u2019re pulling back and I\u2019m running for the door \nYou\u2019re saying those words and it just makes me want you more \nA second chance with our hearts on the floor \nGuess it\u2019s love\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\nThen you know it\u2019s really\nLove \nLove\n\n#ROS\u00c9_Messy #F1TheAlbum #F1TheMovie #F1 #ROS\u00c9 #Messy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROS\u00c9",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "Ros\u00e9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) [Official Music Video]",
                    "description": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) \nDownload/stream: https://F1TheAlbum.lnk.to/MessyID\n\nPre-Order \u2018F1 The Album\u2019 out June 27: https://F1TheAlbum.lnk.to/F1TAID\n\n'rosie' - the first studio album by ROS\u00c9 - out now\ndownload/stream: http://rosesarerosie.lnk.to/rosieID\n\nROS\u00c9 store exclusive 'rosie' vinyl, cd's, and more available now: http://rosesarerosie.lnk.to/storeID\n\nFollow ROS\u00c9:\nhttps://www.instagram.com/roses_are_rosie\nhttps://www.tiktok.com/@roses_are_rosie \nhttps://x.com/numberonehq\nhttps://www.facebook.com/rosesarerosieofficial\nhttps://www.rosesarerosie.com/\n\nLyrics: \nYou and I are tangled as these sheets\nI\u2019m alive but I can barely breathe \nWith your arms around me \nIt feels like I\u2019m drowning \nIf I reach for something I can\u2019t keep\nHow bad could it really be\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\n\nI want all of your complicated \nGive me hell and all of your worst \nWhen the party\u2019s over and I\u2019m screaming I hate it\nHow bad could it really hurt\nIf tonight we just let it burn\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\n\nYou\u2019re pulling back and I\u2019m running for the door \nYou\u2019re saying those words and it just makes me want you more \nA second chance with our hearts on the floor \nGuess it\u2019s love\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\nThen you know it\u2019s really\nLove \nLove\n\n#ROS\u00c9_Messy #F1TheAlbum #F1TheMovie #F1 #ROS\u00c9 #Messy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4024939",
                "likeCount": "553897",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38648"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KBFGBJ4cK3UmdUx9XIZropg_UPE",
            "id": "3EGVF-madH8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:29:28Z",
                "channelId": "UCCCPCZNChQdGa9EkATeye4g",
                "title": "Fum\u00e9e blanche au Vatican : l\u2019\u00c9glise catholique tient son nouveau pape \u2022 FRANCE 24",
                "description": "Fum\u00e9e blanche au-dessus de la chapelle Sixtine : les cardinaux r\u00e9unis en conclave au Vatican ont \u00e9lu un nouveau pape. Son identit\u00e9 sera r\u00e9v\u00e9l\u00e9e dans les prochaines minutes depuis la loggia de la basilique Saint-Pierre.\n#Vatican #Pape\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene sur YouTube : https://f24.my/YTfr\n\ud83d\udd34 En DIRECT - Suivez FRANCE 24 ici : https://f24.my/YTliveFR\n\n\ud83c\udf0d Retrouvez toute l\u2019actualit\u00e9 internationale sur notre site : https://www.france24.com/fr/\n\ud83d\udcf2 Recevez votre concentr\u00e9 d'information sur WhatsApp : https://f24.my/WAfr\net sur Telegram : https://f24.my/TGfr\n\nRejoignez-nous sur Facebook : https://f24.my/FBfr\nSuivez-nous sur X : https://f24.my/Xfr\nBluesky : https://f24.my/BSfr et Threads : https://f24.my/THfr\nParcourez l\u2019actu en images sur Instagram : https://f24.my/IGfr\nD\u00e9couvrez nos vid\u00e9os TikTok : https://f24.my/TKfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3EGVF-madH8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3EGVF-madH8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3EGVF-madH8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3EGVF-madH8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3EGVF-madH8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FRANCE 24",
                "tags": [
                    "Conclave",
                    "Vatican"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Fum\u00e9e blanche au Vatican : l\u2019\u00c9glise catholique tient son nouveau pape \u2022 FRANCE 24",
                    "description": "Fum\u00e9e blanche au-dessus de la chapelle Sixtine : les cardinaux r\u00e9unis en conclave au Vatican ont \u00e9lu un nouveau pape. Son identit\u00e9 sera r\u00e9v\u00e9l\u00e9e dans les prochaines minutes depuis la loggia de la basilique Saint-Pierre.\n#Vatican #Pape\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene sur YouTube : https://f24.my/YTfr\n\ud83d\udd34 En DIRECT - Suivez FRANCE 24 ici : https://f24.my/YTliveFR\n\n\ud83c\udf0d Retrouvez toute l\u2019actualit\u00e9 internationale sur notre site : https://www.france24.com/fr/\n\ud83d\udcf2 Recevez votre concentr\u00e9 d'information sur WhatsApp : https://f24.my/WAfr\net sur Telegram : https://f24.my/TGfr\n\nRejoignez-nous sur Facebook : https://f24.my/FBfr\nSuivez-nous sur X : https://f24.my/Xfr\nBluesky : https://f24.my/BSfr et Threads : https://f24.my/THfr\nParcourez l\u2019actu en images sur Instagram : https://f24.my/IGfr\nD\u00e9couvrez nos vid\u00e9os TikTok : https://f24.my/TKfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "468495",
                "likeCount": "4952",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HkKijSWoz3yozKg2ie_gkGfNj68",
            "id": "1_Hxdg4DFQg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:00:07Z",
                "channelId": "UCayCM_5RtJJoHWhC_kyCX_g",
                "title": "J'ai achet\u00e9 un MICRO TRACTEUR ! (IL GRIMPE AUX ARBRES !)",
                "description": "Je te pr\u00e9sente mon micro tracteur Kubota, petit mais efficace il grimpe aux arbres !\ud83d\udd25 H\u00e2te de lui faire l'entretien pour qu'il soit tout neuf ! \ud83d\udc4c\n----------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49 Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es Ovoko \u2192 https://ovoko.fr/creators/baptistepitois\n15% de r\u00e9duction sur la livraison avec mon code \"BAPTISTEPITOIS\", offre valable jusqu'au 30 juin. Avec garantie de remboursement de 14 jours !\ud83d\udd27\n----------------------------------------------------------------------------------\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced EMAIL baptiste.pitois.agent@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_Hxdg4DFQg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_Hxdg4DFQg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_Hxdg4DFQg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_Hxdg4DFQg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_Hxdg4DFQg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baptiste Pitois",
                "tags": [
                    "tracteur",
                    "micro tracteur",
                    "tout terrain",
                    "4x4",
                    "agri",
                    "agricole",
                    "agriculture",
                    "mat\u00e9riel",
                    "\u00e9quipement",
                    "ferme",
                    "kubota",
                    "j'ai achet\u00e9 un micro tracteur",
                    "offroad",
                    "farming",
                    "tractor",
                    "il grimpe aux arbres",
                    "chevaux",
                    "ranch",
                    "maraichage",
                    "baptiste pitois"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai achet\u00e9 un MICRO TRACTEUR ! (IL GRIMPE AUX ARBRES !)",
                    "description": "Je te pr\u00e9sente mon micro tracteur Kubota, petit mais efficace il grimpe aux arbres !\ud83d\udd25 H\u00e2te de lui faire l'entretien pour qu'il soit tout neuf ! \ud83d\udc4c\n----------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49 Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es Ovoko \u2192 https://ovoko.fr/creators/baptistepitois\n15% de r\u00e9duction sur la livraison avec mon code \"BAPTISTEPITOIS\", offre valable jusqu'au 30 juin. Avec garantie de remboursement de 14 jours !\ud83d\udd27\n----------------------------------------------------------------------------------\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced EMAIL baptiste.pitois.agent@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53031",
                "likeCount": "4861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i0jqh-qTkGyuvk4LJNxR8MYCUAs",
            "id": "vIoT6ri4ofw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:01:38Z",
                "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
                "title": "OUAISSSSSS",
                "description": "j'ai re\u00e7u mon meuble USM enfinnnnnnnn bcp trop happy\n\navec le code MANUCURISTLB\ntu as 15% sur l'ensemble du site Manucurist http://bit.ly/4m7MAQS \n(non cumulable avec le reste)\npublicit\u00e9\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoT6ri4ofw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoT6ri4ofw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoT6ri4ofw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoT6ri4ofw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoT6ri4ofw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marine LB",
                "tags": [
                    "marine lb",
                    "marinelbars",
                    "bricomama",
                    "vlog",
                    "meuble",
                    "usm",
                    "vinyles",
                    "deco",
                    "manucurist"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OUAISSSSSS",
                    "description": "j'ai re\u00e7u mon meuble USM enfinnnnnnnn bcp trop happy\n\navec le code MANUCURISTLB\ntu as 15% sur l'ensemble du site Manucurist http://bit.ly/4m7MAQS \n(non cumulable avec le reste)\npublicit\u00e9\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76762",
                "likeCount": "7197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "83"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sxvTEoHT3HDI4DGmQoK4ysUmJ4M",
            "id": "zhJ4HgkMFpA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:23:48Z",
                "channelId": "UCrzDtXyuSBch2u_31JJj-Dw",
                "title": "La R\u00c9ACTION FORTE de Mbapp\u00e9 apr\u00e8s la qualif du PSG, Liverpool VEUT De Bruyne | JT Foot Mercato",
                "description": "Au programme de ce nouveau JT Foot Mercato : Liverpool veut recruter Kevin De Bruyne, l\u2019UEFA va sanctionner l\u2019Olympique Lyonnais et le Borussia Dortmund passe \u00e0 l\u2019action pour Jobe Bellingham.\n\n00:00 Luis Enrique r\u00e9pond \u00e0 Mikel Arteta\n01:23 Daniel Riolo juge l\u2019\u00e9volution du PSG\n02:18 La r\u00e9action de Mbapp\u00e9\n03:13 La r\u00e9action de Philippe Diallo \u00e0 la qualification du PSG\n03:51 Textor explique pourquoi il a fait la paix avec Nasser\n04:45 Sanction pour l'OL ? \n05:40 La commission retire un point avec sursis \u00e0 l\u2019ASSE\n06:07 Aston Villa pr\u00e9pare son mercato\n07:05 le BVB veut Jobe bellingham\n07:31 Deux gros clubs ont fait une offre \u00e0 Kevin de Bruyne\n08:42 Le Real change encore d\u2019avis pour son mercato\n10:04 L'image du jour\n\n\nPour ne plus rien manquer des nouvelles vid\u00e9os Foot Mercato : \nAbonne-toi ! \u25ba http://www.youtube.com/c/mercato?sub_confirmation=1\n\nPour ne rien manquer de nos d\u00e9briefs d'apr\u00e8s-match sur Youtube, abonne-toi juste ici : https://www.youtube.com/@mercato/streams\nEt retrouvez les meilleurs moments de l'\u00e9mission sur notre nouvelle cha\u00eene, Foot Mercato Replay : https://www.youtube.com/@footmercatoreplay\n\nNotre site Internet \u25ba www.footmercato.net\n\n#TeamFootMercato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhJ4HgkMFpA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhJ4HgkMFpA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhJ4HgkMFpA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhJ4HgkMFpA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhJ4HgkMFpA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Foot Mercato",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "foot mercato",
                    "info mercato",
                    "info transfert",
                    "footmercato",
                    "Ligue des champions",
                    "Champion's League",
                    "PSG",
                    "paris St germain",
                    "Paris SG",
                    "Arsenal",
                    "John Textor",
                    "OL",
                    "Olympique Lyonnais",
                    "Lyon",
                    "Nasser al Khelaifi",
                    "ASSE",
                    "St Etienne",
                    "Ligue 1",
                    "DAZN",
                    "DroitsTV",
                    "Aston Villa",
                    "Aston",
                    "Villa",
                    "BVB",
                    "Dortmund",
                    "Jobe bellingham",
                    "Bellingham",
                    "Sunderland",
                    "Kevin de Bruyne",
                    "de Bruyne",
                    "KDB",
                    "Manchester City",
                    "Liverpool",
                    "Real",
                    "Madrid",
                    "Real Madrid"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La R\u00c9ACTION FORTE de Mbapp\u00e9 apr\u00e8s la qualif du PSG, Liverpool VEUT De Bruyne | JT Foot Mercato",
                    "description": "Au programme de ce nouveau JT Foot Mercato : Liverpool veut recruter Kevin De Bruyne, l\u2019UEFA va sanctionner l\u2019Olympique Lyonnais et le Borussia Dortmund passe \u00e0 l\u2019action pour Jobe Bellingham.\n\n00:00 Luis Enrique r\u00e9pond \u00e0 Mikel Arteta\n01:23 Daniel Riolo juge l\u2019\u00e9volution du PSG\n02:18 La r\u00e9action de Mbapp\u00e9\n03:13 La r\u00e9action de Philippe Diallo \u00e0 la qualification du PSG\n03:51 Textor explique pourquoi il a fait la paix avec Nasser\n04:45 Sanction pour l'OL ? \n05:40 La commission retire un point avec sursis \u00e0 l\u2019ASSE\n06:07 Aston Villa pr\u00e9pare son mercato\n07:05 le BVB veut Jobe bellingham\n07:31 Deux gros clubs ont fait une offre \u00e0 Kevin de Bruyne\n08:42 Le Real change encore d\u2019avis pour son mercato\n10:04 L'image du jour\n\n\nPour ne plus rien manquer des nouvelles vid\u00e9os Foot Mercato : \nAbonne-toi ! \u25ba http://www.youtube.com/c/mercato?sub_confirmation=1\n\nPour ne rien manquer de nos d\u00e9briefs d'apr\u00e8s-match sur Youtube, abonne-toi juste ici : https://www.youtube.com/@mercato/streams\nEt retrouvez les meilleurs moments de l'\u00e9mission sur notre nouvelle cha\u00eene, Foot Mercato Replay : https://www.youtube.com/@footmercatoreplay\n\nNotre site Internet \u25ba www.footmercato.net\n\n#TeamFootMercato"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170119",
                "likeCount": "6356",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u46-r-Cu_PUWPvcf8UmacEwhUuU",
            "id": "zKfs2EM8LQ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:00:01Z",
                "channelId": "UCritGVo7pLJLUS8wEu32vow",
                "title": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' Official Music Video",
                "description": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' Official Music Video\n\nComposed by \uc18c\uc5f0, Pop Time, Daily, Likey\nLyrics by \uc18c\uc5f0\nArranged by Pop Time, Daily, Likey, \uc18c\uc5f0\n\n======\n\n[Lyrics]\n\n\uae30\uc5b5\ub098 \ub108\uac00 \ubc18\ucbe4 \ubbf8\ucce4\ub358 Cranky boy\n\ub610 \uc791\ub144\uc5d0 \ub9cc\ub09c \ubab8\ub9cc \uc88b\ub358 Mama boy\n\uadf8 \uc0c8\ub080 \ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 Ha\nHis night is just 5 seconds\n\nDon\u2019t cry baby\n\uc5b4\ucc28\ud53c \ubb50 \uadf8\ub534 \uadf8 \uac70\uc9c0 \uac19\uc740 Love\nYeah, hurry hurry hurry \uc78a\uace0 Hang out at the club\n\ub9d0\ud588\uc796\uc544 \uc2dc\uac04\ub9cc \uc544\uae5d\ub2e4\uace0\nBut \uc815\uc131\uc744 \ub2f4\uc544 \uaf2d \ubcf5\uc218\ud574 \uc8fc\uc790\n\nWoo woo \ubd88\ud0c0\ub294 Friday night\nWoo woo Cheers to your single life\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\ub098\uc9c0 \uc54a\uc544 \ud3c9\uc0dd \ud568\uaed8\ud558\uc790\n\uadf8\ub9cc \uc880 \uc9c8\uc9c8 \uc9dc Girl!\n\nYou got a better better girlfriend\nShe\u2019s really really like a good \uc560\uc778\nLet\u2019s go chat shit about your ex\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\n\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\n\ub2e4\uc2dc \ub9cc\ub098\uc794 \uc5f0\ub77d\uc740 \uc591\uc2ec\ub3c4 \uc5c6\uc9c0\n\uadf8 \uc0c8\ub080 \ucc38 \ubed4\ubed4\ud574\n\uc124\ub9c8 \ub9cc\ub0a0 \uac74 \uc544\ub2c8\uc9c0?\n\uac08 \uac70\uba74 \ub108 \ub098\ub791 \uc808\uad50\ud574\n\ub2f5\uc7a5\uc740 Just\n\uc4f0\ub808\uae34 \uc6b0\ub9ac\uc758 Out of \uc548\uc911\n\uc544\uc8fc Lovely\ud558\uac8c Cussing\nHe deserves it, it\u2019s too lucky\n\nLook at you baby \uc774\uac83 \uc880 \ubd10\ubd10\n\uc8fc\uc625\uac19\uc774 \uc608\uc058\uc796\uc544\n\uc57c \ubc14\ubcf4\uc57c \ucc9c \ubc30\ub294 \uc544\uae4c\uc6cc \uc815\ub9d0\n\uc5b4\ub514\ub4e0 Pop the flash\nLet\u2019s upload it to Instagram\n\ub9d8\uaecf \uc6c3\uc5b4\ubd10 \uc790 \ubcf5\uc218\ud574 \uc8fc\uc790\n\nWoo woo \ubd88\ud0c0\ub294 Friday night\nWoo woo Cheers to your single life\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\ub098\uc9c0 \uc54a\uc544 \ud3c9\uc0dd \ud568\uaed8\ud558\uc790\n\uadf8\ub9cc \uc880 \uc9c8\uc9c8 \uc9dc Girl!\n\nYou got a better better girlfriend\nShe\u2019s really really like a good \uc560\uc778\nLet\u2019s go chat shit about your ex\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\n\n(You love me) I don\u2019t give a fuck about love\n(I love you) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n(Our love is) I don\u2019t give a fuck about love\n(Endless) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\n(I promise) I don\u2019t give a fuck about love\n(\uc601\uc6d0\ud788) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n(We are your) I don\u2019t give a fuck about love\n(Girlfriends) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\u2003\n\n======\n\ni-dle Official YouTube: http://www.youtube.com/official_i_dle\ni-dle Official X: https://x.com/official_i_dle\ni-dle Official Facebook: https://facebook.com/official.i.dle\ni-dle Official Instagram: https://www.instagram.com/i_dle_official\ni-dle Official Weibo: http://weibo.com/cubegidle\ni-dle Official Weverse: https://weverse.io/i-dle\n\n\u24d2 All Rights Reserved CUBE Entertainment Inc.\n\n#\uc544\uc774\ub4e4 #idle #We_are #Girlfriend",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4)",
                "tags": [
                    "kpop",
                    "IDLE",
                    "\uc5ec\uc790\uc544\uc774\ub4e4",
                    "\uc544\uc774\ub4e4",
                    "\ubbf8\uc5f0",
                    "\ubbfc\ub2c8",
                    "\uc18c\uc5f0",
                    "\uc6b0\uae30",
                    "\uc288\ud654",
                    "MIYEON",
                    "MINNIE",
                    "SOYEON",
                    "YUQI",
                    "SHUHUA",
                    "\ud050\ube0c",
                    "CUBE",
                    "i-dle",
                    "idle"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' Official Music Video",
                    "description": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' Official Music Video\n\nComposed by \uc18c\uc5f0, Pop Time, Daily, Likey\nLyrics by \uc18c\uc5f0\nArranged by Pop Time, Daily, Likey, \uc18c\uc5f0\n\n======\n\n[Lyrics]\n\n\uae30\uc5b5\ub098 \ub108\uac00 \ubc18\ucbe4 \ubbf8\ucce4\ub358 Cranky boy\n\ub610 \uc791\ub144\uc5d0 \ub9cc\ub09c \ubab8\ub9cc \uc88b\ub358 Mama boy\n\uadf8 \uc0c8\ub080 \ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 Ha\nHis night is just 5 seconds\n\nDon\u2019t cry baby\n\uc5b4\ucc28\ud53c \ubb50 \uadf8\ub534 \uadf8 \uac70\uc9c0 \uac19\uc740 Love\nYeah, hurry hurry hurry \uc78a\uace0 Hang out at the club\n\ub9d0\ud588\uc796\uc544 \uc2dc\uac04\ub9cc \uc544\uae5d\ub2e4\uace0\nBut \uc815\uc131\uc744 \ub2f4\uc544 \uaf2d \ubcf5\uc218\ud574 \uc8fc\uc790\n\nWoo woo \ubd88\ud0c0\ub294 Friday night\nWoo woo Cheers to your single life\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\ub098\uc9c0 \uc54a\uc544 \ud3c9\uc0dd \ud568\uaed8\ud558\uc790\n\uadf8\ub9cc \uc880 \uc9c8\uc9c8 \uc9dc Girl!\n\nYou got a better better girlfriend\nShe\u2019s really really like a good \uc560\uc778\nLet\u2019s go chat shit about your ex\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\n\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\n\ub2e4\uc2dc \ub9cc\ub098\uc794 \uc5f0\ub77d\uc740 \uc591\uc2ec\ub3c4 \uc5c6\uc9c0\n\uadf8 \uc0c8\ub080 \ucc38 \ubed4\ubed4\ud574\n\uc124\ub9c8 \ub9cc\ub0a0 \uac74 \uc544\ub2c8\uc9c0?\n\uac08 \uac70\uba74 \ub108 \ub098\ub791 \uc808\uad50\ud574\n\ub2f5\uc7a5\uc740 Just\n\uc4f0\ub808\uae34 \uc6b0\ub9ac\uc758 Out of \uc548\uc911\n\uc544\uc8fc Lovely\ud558\uac8c Cussing\nHe deserves it, it\u2019s too lucky\n\nLook at you baby \uc774\uac83 \uc880 \ubd10\ubd10\n\uc8fc\uc625\uac19\uc774 \uc608\uc058\uc796\uc544\n\uc57c \ubc14\ubcf4\uc57c \ucc9c \ubc30\ub294 \uc544\uae4c\uc6cc \uc815\ub9d0\n\uc5b4\ub514\ub4e0 Pop the flash\nLet\u2019s upload it to Instagram\n\ub9d8\uaecf \uc6c3\uc5b4\ubd10 \uc790 \ubcf5\uc218\ud574 \uc8fc\uc790\n\nWoo woo \ubd88\ud0c0\ub294 Friday night\nWoo woo Cheers to your single life\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\ub098\uc9c0 \uc54a\uc544 \ud3c9\uc0dd \ud568\uaed8\ud558\uc790\n\uadf8\ub9cc \uc880 \uc9c8\uc9c8 \uc9dc Girl!\n\nYou got a better better girlfriend\nShe\u2019s really really like a good \uc560\uc778\nLet\u2019s go chat shit about your ex\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\n\n(You love me) I don\u2019t give a fuck about love\n(I love you) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n(Our love is) I don\u2019t give a fuck about love\n(Endless) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\n(I promise) I don\u2019t give a fuck about love\n(\uc601\uc6d0\ud788) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n(We are your) I don\u2019t give a fuck about love\n(Girlfriends) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\u2003\n\n======\n\ni-dle Official YouTube: http://www.youtube.com/official_i_dle\ni-dle Official X: https://x.com/official_i_dle\ni-dle Official Facebook: https://facebook.com/official.i.dle\ni-dle Official Instagram: https://www.instagram.com/i_dle_official\ni-dle Official Weibo: http://weibo.com/cubegidle\ni-dle Official Weverse: https://weverse.io/i-dle\n\n\u24d2 All Rights Reserved CUBE Entertainment Inc.\n\n#\uc544\uc774\ub4e4 #idle #We_are #Girlfriend"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6084980",
                "likeCount": "226155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fXKuOIMBafODxwu8RlGnwjZdJ-Q",
            "id": "l9D28VUVDjU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T09:00:06Z",
                "channelId": "UCVd0AALHLY9et-UU1r1m_Bw",
                "title": "FERRE GOLA - Amour illusoire (Official Music Video)",
                "description": "Music video by FERRE GOLA performing Amour illusoire (Official Music Video).(C) 2025 Herve Bataringe Gola, exclusively distributed under Sony Music Entertainment Africa (Pty) Ltd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9D28VUVDjU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9D28VUVDjU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9D28VUVDjU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9D28VUVDjU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9D28VUVDjU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FerreGolaVEVO",
                "tags": [
                    "Amour illusoire",
                    "FERRE GOLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FERRE GOLA - Amour illusoire (Official Music Video)",
                    "description": "Music video by FERRE GOLA performing Amour illusoire (Official Music Video).(C) 2025 Herve Bataringe Gola, exclusively distributed under Sony Music Entertainment Africa (Pty) Ltd"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212990",
                "likeCount": "25712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uoc3wdS2Za_T_4n8X-6gJ7Jlrak",
            "id": "_PJdiy6eQ84",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T08:17:21Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "24H avec Franck Kessi\u00e9 dans sa nouvelle vie en Arabie saoudite \ud83c\uddf8\ud83c\udde6 (Avec Riyad Mahrez, Ivan Toney)",
                "description": "Franck Kessi\u00e9 nous a re\u00e7u chez lui \u00e0 Jeddah en Arabie Saoudite afin de nous raconter son nouveau quotidien, revenir sur sa belle carri\u00e8re et parler des d\u00e9fis \u00e0 venir. \n\nRDV d\u00e8s la semaine prochaine pour l'interview longue avec le capitaine d'Al Ahli. \n\n\ud83d\udcf1\ud83d\udcfa T\u00e9l\u00e9foot c'est sur TF1+ : https://l.tf1.fr/TELEFOOT_bio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PJdiy6eQ84/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PJdiy6eQ84/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PJdiy6eQ84/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PJdiy6eQ84/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PJdiy6eQ84/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "24H avec Franck Kessi\u00e9 dans sa nouvelle vie en Arabie saoudite \ud83c\uddf8\ud83c\udde6 (Avec Riyad Mahrez, Ivan Toney)",
                    "description": "Franck Kessi\u00e9 nous a re\u00e7u chez lui \u00e0 Jeddah en Arabie Saoudite afin de nous raconter son nouveau quotidien, revenir sur sa belle carri\u00e8re et parler des d\u00e9fis \u00e0 venir. \n\nRDV d\u00e8s la semaine prochaine pour l'interview longue avec le capitaine d'Al Ahli. \n\n\ud83d\udcf1\ud83d\udcfa T\u00e9l\u00e9foot c'est sur TF1+ : https://l.tf1.fr/TELEFOOT_bio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195354",
                "likeCount": "4131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Em41ol950T4GF7ZmoxCMrXn1E8k",
            "id": "KTmJDf6CuZs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:15:02Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Mafia: The Old Country - \u201cWhatever it Takes\u201d Gameplay Trailer | PS5 Games",
                "description": "MAFIA: THE OLD COUNTRY launches AUGUST 8.\n\nUncover the origins of organized crime in Mafia: The Old Country, a gritty mob story set in the brutal underworld of 1900s Sicily.\n\nFight to survive as Enzo Favara and prove your worth to the Cosa Nostra in this immersive third-person action-adventure.\n\n#MafiaTheOldCountry #MafiaGame\n\nRated Mature",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTmJDf6CuZs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTmJDf6CuZs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTmJDf6CuZs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTmJDf6CuZs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTmJDf6CuZs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "Mafia Old Country",
                    "Mafia The Old Country",
                    "The Old Country",
                    "Old Country",
                    "Mafia",
                    "Hangar 13",
                    "Mob",
                    "Sicily",
                    "Crime",
                    "Gangster",
                    "Underworld",
                    "Mafia Gameplay",
                    "Mafia Trailer",
                    "Mafia Gameplay Trailer",
                    "Mafia The Old Country Gameplay",
                    "Mafia The Old Country Gameplay Trailer",
                    "Whatever It Takes Trail"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Mafia: The Old Country - \u201cWhatever it Takes\u201d Gameplay Trailer | PS5 Games",
                    "description": "MAFIA: THE OLD COUNTRY launches AUGUST 8.\n\nUncover the origins of organized crime in Mafia: The Old Country, a gritty mob story set in the brutal underworld of 1900s Sicily.\n\nFight to survive as Enzo Favara and prove your worth to the Cosa Nostra in this immersive third-person action-adventure.\n\n#MafiaTheOldCountry #MafiaGame\n\nRated Mature"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "929885",
                "likeCount": "49110",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2908"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bk7ULspfGH11_mIuKQpt1eaWI4Q",
            "id": "ClF55GE7zPI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T18:06:59Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "QUI EST L'IMPOSTEUR ? (ft Tiakola & SDM)",
                "description": "Ciao Kombucha dispo d\u00e8s la semaine prochaine dans vos magasins pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s ! (si tout se passe bien...). Publicit\u00e9.\n\n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9o Meunier\nCadreurs : Augustin Tarrou - Lucas Stoll\nIng\u00e9nieur du son : Basile Catelin (KR SOUND)\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\n\nChef Monteur : Th\u00e9o Meunier\nMonteur : Ludovic Bichon\n\nMonteurs Int\u00e9 Ciao Kombucha : Vincent Rey - Wekyt\nGraphiste : Guillaume Griffoni\nEtalonneur : Pierre Bri\u00e8re\nMiniature : Jelly\n\nR\u00e9gisseur adjoint : K\u00e9lian Lortie \n\nD\u00e9coration \u00e9preuve mixologue & claquettistes par TRIPLE-D : Sylvain Denis\n\nCatering : GURU PARIS\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage\nDirectrice des productions : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaire de production : Lauriane Vuillerey - Violaine Paul - Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nAssistant de post-production : Julien Martinez-Tarroux\nAssistante de communication : Alix Malnati\n\nProgrammatrice : Aliz\u00e9e Gaborit\n\nLe documentaire de Lucas Stoll sur le doublage VF : https://www.youtube.com/watch?v=I-uTAIFVjUU\n\nMerci aux :\n\nMixologues \nVictoire Spanneut : @victoiresp_ @bons_bonnes \nEnguerrand : @absinthe_rouen\nAnthony Teyssier : www.mimolyon.com   \n\nProfesseurs de math\u00e9matiques \nFergus Douglas\nVincent\nFrantz Ohrel : @Frantz.hrl\n\nClaquettistes\nJunior Yudat : @junioryudat \nFabien Ruiz : youtube.com/@FabienRuiz/videos  \nMoad Sanou : @moad_sanou \n\nChirurgiens \nCaroline \nJean-Pierre\nArthur\n\nPLANIPRESSE / KR SOUND / TRIPLE-D / FESTI MAGIC\n\n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClF55GE7zPI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClF55GE7zPI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClF55GE7zPI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClF55GE7zPI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClF55GE7zPI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "QUI EST L'IMPOSTEUR ? (ft Tiakola & SDM)",
                    "description": "Ciao Kombucha dispo d\u00e8s la semaine prochaine dans vos magasins pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s ! (si tout se passe bien...). Publicit\u00e9.\n\n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9o Meunier\nCadreurs : Augustin Tarrou - Lucas Stoll\nIng\u00e9nieur du son : Basile Catelin (KR SOUND)\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\n\nChef Monteur : Th\u00e9o Meunier\nMonteur : Ludovic Bichon\n\nMonteurs Int\u00e9 Ciao Kombucha : Vincent Rey - Wekyt\nGraphiste : Guillaume Griffoni\nEtalonneur : Pierre Bri\u00e8re\nMiniature : Jelly\n\nR\u00e9gisseur adjoint : K\u00e9lian Lortie \n\nD\u00e9coration \u00e9preuve mixologue & claquettistes par TRIPLE-D : Sylvain Denis\n\nCatering : GURU PARIS\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage\nDirectrice des productions : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaire de production : Lauriane Vuillerey - Violaine Paul - Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nAssistant de post-production : Julien Martinez-Tarroux\nAssistante de communication : Alix Malnati\n\nProgrammatrice : Aliz\u00e9e Gaborit\n\nLe documentaire de Lucas Stoll sur le doublage VF : https://www.youtube.com/watch?v=I-uTAIFVjUU\n\nMerci aux :\n\nMixologues \nVictoire Spanneut : @victoiresp_ @bons_bonnes \nEnguerrand : @absinthe_rouen\nAnthony Teyssier : www.mimolyon.com   \n\nProfesseurs de math\u00e9matiques \nFergus Douglas\nVincent\nFrantz Ohrel : @Frantz.hrl\n\nClaquettistes\nJunior Yudat : @junioryudat \nFabien Ruiz : youtube.com/@FabienRuiz/videos  \nMoad Sanou : @moad_sanou \n\nChirurgiens \nCaroline \nJean-Pierre\nArthur\n\nPLANIPRESSE / KR SOUND / TRIPLE-D / FESTI MAGIC\n\n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9202469",
                "likeCount": "542251",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9634"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rvT0ylfRtFDmgBwQTlFiDl6_XLM",
            "id": "Fz8XsvRrokM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:03:38Z",
                "channelId": "UCIPbzkl1kZ_9Gyuph_FGvzg",
                "title": "JE VOUS PR\u00c9SENTE MON FR\u00c8RE ? \ud83d\udc40",
                "description": "Je vous pr\u00e9sente mon grand-fr\u00e8re ! \nABONNEZ-VOUS A MA CHA\u00ceNE \u27a4 http://bit.ly/2x0Brfp\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \u27a4 DEVENEZ LE MEILLEUR FITCAT !\n\n\nMon livre \"SANS FILTRE\" dispo en pr\u00e9commande \u27a4 https://bit.ly/3CVv2QF\nMusique \"Belle Au Naturel\" sur toutes les plateformes de streaming \u27a4 https://smarturl.it/BelleAuNaturel\nCollection \"BELLE AU NATUREL\" \u27a4 https://jujufitcats.com\n\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me suivre sur mes diff\u00e9rents r\u00e9seaux sociaux :\n\n- Instagram \u27a4 https://www.instagram.com/jujufitcats\n- Whatsapp \u27a4 https://whatsapp.com/channel/0029Va7833b3WHTSBNLnjJ1g\n- Twitter \u27a4 https://twitter.com/jujufitcats/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n- Facebook \u27a4 https://www.facebook.com/jujufitcatsathlete/\n- Snapchat \u27a4 @jujufitcats\n- TiK TOK \u27a4 @jujufitcats\n\n\nMa bo\u00eete postale :\n\nJUJU FITCATS\nBP 60056\n91470 LIMOURS\n\nMon adresse e-mail (contacts pros uniquement) \u27a4 jujufitcatspro@gmail.com\n\n\nCameraman : Landy Production\nMonteur : Freddy Mettler\nMinia-Maker : Julien Egea\nMusiques : Beno\u00eet Ghio \n\n\nSi vous \u00eates arriv\u00e9s jusqu'ici, \u00e9crivez \"MAAANGEEER !\" dans les commentaires !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fz8XsvRrokM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fz8XsvRrokM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fz8XsvRrokM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fz8XsvRrokM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fz8XsvRrokM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juju Fitcats",
                "tags": [
                    "jujufitcats",
                    "jujufitcats hyrox",
                    "jujufitcats hyrox grand palais",
                    "jujufitcats grand frere",
                    "jujufitcats frere",
                    "jujufitcats je vous presente mon frere",
                    "je vous presente mon frere",
                    "jujufitcats competition",
                    "jujufitcats competition hyrox",
                    "jujufitcats famille",
                    "la famille de jujufitcats",
                    "comment s'appelle le frere de jujufitcats",
                    "jujufitcats freres et soeurs"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE VOUS PR\u00c9SENTE MON FR\u00c8RE ? \ud83d\udc40",
                    "description": "Je vous pr\u00e9sente mon grand-fr\u00e8re ! \nABONNEZ-VOUS A MA CHA\u00ceNE \u27a4 http://bit.ly/2x0Brfp\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \u27a4 DEVENEZ LE MEILLEUR FITCAT !\n\n\nMon livre \"SANS FILTRE\" dispo en pr\u00e9commande \u27a4 https://bit.ly/3CVv2QF\nMusique \"Belle Au Naturel\" sur toutes les plateformes de streaming \u27a4 https://smarturl.it/BelleAuNaturel\nCollection \"BELLE AU NATUREL\" \u27a4 https://jujufitcats.com\n\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me suivre sur mes diff\u00e9rents r\u00e9seaux sociaux :\n\n- Instagram \u27a4 https://www.instagram.com/jujufitcats\n- Whatsapp \u27a4 https://whatsapp.com/channel/0029Va7833b3WHTSBNLnjJ1g\n- Twitter \u27a4 https://twitter.com/jujufitcats/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n- Facebook \u27a4 https://www.facebook.com/jujufitcatsathlete/\n- Snapchat \u27a4 @jujufitcats\n- TiK TOK \u27a4 @jujufitcats\n\n\nMa bo\u00eete postale :\n\nJUJU FITCATS\nBP 60056\n91470 LIMOURS\n\nMon adresse e-mail (contacts pros uniquement) \u27a4 jujufitcatspro@gmail.com\n\n\nCameraman : Landy Production\nMonteur : Freddy Mettler\nMinia-Maker : Julien Egea\nMusiques : Beno\u00eet Ghio \n\n\nSi vous \u00eates arriv\u00e9s jusqu'ici, \u00e9crivez \"MAAANGEEER !\" dans les commentaires !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77224",
                "likeCount": "3914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TJ8pTBXn5b631BwRQDAIPRvZAME",
            "id": "-CUzC1FbsiM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T22:13:06Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34 INTER MILAN - BARCELONE LIVE / \ud83d\udd25LE MATCH POUR LA FINALE EST LA ! / LIGUE DES CHAMPIONS / LDC / UCL",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre l'Inter Milan et le FC Barcelone.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n#INTBAR #InterBar\u00e7a #LDC #sponsoris\u00e9 \n\n\nlive ldc,direct ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match barcelone en direct,match en direct barcelone,match en direct barcelone aujourd'hui,match barcelone en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct inter milan aujourd'hui,match inter milan en direct aujourd'hui,match inter milan en direct,match en direct inter milan,barcelone live,barcelone match,barcelone live match,barcelone en direct,barcelone direct,barcelone live match,barcelone match en direct,barcelona live,barca live,barca match,barca en direct,barca direct,barca live match,barca match en direct,live barcelone,match en direct barcelone,direct barcelone,match barcelone,match barcelone en direct,match en direct barcelone aujourd'hui,live barcelona,en direct barcelona,match barcelona en direct aujourd'hui,inter milan live,inter milan match,inter milan direct,inter milan en direct,live inter milan,match inter milan,direct inter milan,live match inter milan,en direct inter milan,inter live,inter direct,inter en direct,inter match,inter match en direct,live inter,direct inter,en direct inter,match en direct inter,match inter,live match barcelone inter,barcelone inter live,barcelone inter direct,barcelone inter en direct,barcelone inter match,barcelone inter match en direct,live barcelone inter,direct barcelone inter,match barcelone inter,en direct barcelone inter,match en direct barcelone inter,barcelona inter live,barcelona inter direct,barcelona inter en direct,barcelona inter match,barcelona inter match en direct,live barcelona inter,barca inter live,barca inter match,barca inter direct,barca inter en direct,barca inter match en direct,barca inter live match,live barca inter,direct barca inter,en direct barca inter,match barca inter,live match barca inter,match en direct aujourd'hui,barcelone vs inter live,barcelone vs inter direct,barcelone vs inter en direct,barcelone vs inter match,barcelone vs inter match en direct,live barcelone vs inter,direct barcelone vs inter,match barcelone vs inter,direct barcelone vs inter,en direct barcelone vs inter,match barcelone vs inter,match en direct barcelone vs inter,barcelona vs inter live,barcelona vs inter direct,barcelona vs inter en direct,barcelona vs inter match,barcelona vs inter match en direct,live barcelona vs inter,direct barcelona vs inter,en direct barcelona vs inter,match barcelona vs inter,match en direct barcelona vs inter,match barcelone aujourd'hui youtube,barca vs inter live,barca vs inter direct,barca vs inter en direct,barca vs inter match,barca vs inter match en direct,live barca vs inter,direct barca vs inter,en direct barca vs inter,match barca vs inter,live match barca vs inter,barcelone inter milan,barcelone vs inter milan,barcelona inter milan,barcelona vs inter milan,barca inter milan,barca vs inter milan,barcelona inter,fc barcelone inter milan,fc barcelone vs inter milan,fc barcelona inter milan,fc barcelona vs inter milan,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,streaming barcelone inter,arca inter streaming,bar\u00e7a live,bar\u00e7a direct,bar\u00e7a en direct,bar\u00e7a match,bar\u00e7a match en direct,live bar\u00e7a,direct bar\u00e7a,en direct bar\u00e7a,match en direct bar\u00e7a,match bar\u00e7a,bar\u00e7a live match,live match bar\u00e7a,bar\u00e7a inter,bar\u00e7a vs inter,fcb live,fcb direct,fcb match,fcb match en direct,barca inter ldc,inter barca,inter vs barca,inter barcelone,inter vs barcelone,inter barcelona,inter vs barcelona,barcelone inter milan live,barca inter milan live,barcelona inter milan live,ucl,barcelone inter milan champions league,barcelone inter milan direct,barcelone inter milan en direct,barcelone inter milan match,barcelone inter milan match en direct,live barcelone inter milan,direct barcelone inter milan,en direct barcelone inter milan,match barcelone inter milan,demi finale,inter milan barcelone,inter milan vs barcelone,inter milan barca,inter milan vs barca,inter barcelone,inter vs barcelone,inter barca,inter vs barca,inter milan barcelone live,inter barcelone live,inter milan barca live,inter barca live,inter milan barcelona,yamal,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CUzC1FbsiM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CUzC1FbsiM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CUzC1FbsiM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CUzC1FbsiM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CUzC1FbsiM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "sowdred",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "ucl",
                    "barcelone",
                    "barcelona",
                    "barca",
                    "inter milan",
                    "inter",
                    "milan",
                    "barcelone inter milan",
                    "barcelone vs inter milan",
                    "barcelona inter milan",
                    "barcelona vs inter milan",
                    "barca inter",
                    "barca vs inter",
                    "barcelone inter",
                    "barcelone vs inter",
                    "barcelona vs inter",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "barcelone inter milan live",
                    "barca inter live",
                    "barcelone inter live",
                    "barcelone live",
                    "bar\u00e7a"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 INTER MILAN - BARCELONE LIVE / \ud83d\udd25LE MATCH POUR LA FINALE EST LA ! / LIGUE DES CHAMPIONS / LDC / UCL",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre l'Inter Milan et le FC Barcelone.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n#INTBAR #InterBar\u00e7a #LDC #sponsoris\u00e9 \n\n\nlive ldc,direct ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match barcelone en direct,match en direct barcelone,match en direct barcelone aujourd'hui,match barcelone en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct inter milan aujourd'hui,match inter milan en direct aujourd'hui,match inter milan en direct,match en direct inter milan,barcelone live,barcelone match,barcelone live match,barcelone en direct,barcelone direct,barcelone live match,barcelone match en direct,barcelona live,barca live,barca match,barca en direct,barca direct,barca live match,barca match en direct,live barcelone,match en direct barcelone,direct barcelone,match barcelone,match barcelone en direct,match en direct barcelone aujourd'hui,live barcelona,en direct barcelona,match barcelona en direct aujourd'hui,inter milan live,inter milan match,inter milan direct,inter milan en direct,live inter milan,match inter milan,direct inter milan,live match inter milan,en direct inter milan,inter live,inter direct,inter en direct,inter match,inter match en direct,live inter,direct inter,en direct inter,match en direct inter,match inter,live match barcelone inter,barcelone inter live,barcelone inter direct,barcelone inter en direct,barcelone inter match,barcelone inter match en direct,live barcelone inter,direct barcelone inter,match barcelone inter,en direct barcelone inter,match en direct barcelone inter,barcelona inter live,barcelona inter direct,barcelona inter en direct,barcelona inter match,barcelona inter match en direct,live barcelona inter,barca inter live,barca inter match,barca inter direct,barca inter en direct,barca inter match en direct,barca inter live match,live barca inter,direct barca inter,en direct barca inter,match barca inter,live match barca inter,match en direct aujourd'hui,barcelone vs inter live,barcelone vs inter direct,barcelone vs inter en direct,barcelone vs inter match,barcelone vs inter match en direct,live barcelone vs inter,direct barcelone vs inter,match barcelone vs inter,direct barcelone vs inter,en direct barcelone vs inter,match barcelone vs inter,match en direct barcelone vs inter,barcelona vs inter live,barcelona vs inter direct,barcelona vs inter en direct,barcelona vs inter match,barcelona vs inter match en direct,live barcelona vs inter,direct barcelona vs inter,en direct barcelona vs inter,match barcelona vs inter,match en direct barcelona vs inter,match barcelone aujourd'hui youtube,barca vs inter live,barca vs inter direct,barca vs inter en direct,barca vs inter match,barca vs inter match en direct,live barca vs inter,direct barca vs inter,en direct barca vs inter,match barca vs inter,live match barca vs inter,barcelone inter milan,barcelone vs inter milan,barcelona inter milan,barcelona vs inter milan,barca inter milan,barca vs inter milan,barcelona inter,fc barcelone inter milan,fc barcelone vs inter milan,fc barcelona inter milan,fc barcelona vs inter milan,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,streaming barcelone inter,arca inter streaming,bar\u00e7a live,bar\u00e7a direct,bar\u00e7a en direct,bar\u00e7a match,bar\u00e7a match en direct,live bar\u00e7a,direct bar\u00e7a,en direct bar\u00e7a,match en direct bar\u00e7a,match bar\u00e7a,bar\u00e7a live match,live match bar\u00e7a,bar\u00e7a inter,bar\u00e7a vs inter,fcb live,fcb direct,fcb match,fcb match en direct,barca inter ldc,inter barca,inter vs barca,inter barcelone,inter vs barcelone,inter barcelona,inter vs barcelona,barcelone inter milan live,barca inter milan live,barcelona inter milan live,ucl,barcelone inter milan champions league,barcelone inter milan direct,barcelone inter milan en direct,barcelone inter milan match,barcelone inter milan match en direct,live barcelone inter milan,direct barcelone inter milan,en direct barcelone inter milan,match barcelone inter milan,demi finale,inter milan barcelone,inter milan vs barcelone,inter milan barca,inter milan vs barca,inter barcelone,inter vs barcelone,inter barca,inter vs barca,inter milan barcelone live,inter barcelone live,inter milan barca live,inter barca live,inter milan barcelona,yamal,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2263282",
                "likeCount": "52299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XdWGn29yJNK8BYtS5P08XV0Ewxw",
            "id": "9ExT87oR1A8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:46:21Z",
                "channelId": "UCrrVKLxGCyqw55s6FWYbTVQ",
                "title": "On Teste 3 Sports Fous que Personne Connait !",
                "description": "Les pros nous ont pas \u00e9pargn\u00e9 \ud83d\ude02\u00a0\nQuel sport t\u2019as envie d\u2019essayer ?\n\nMotoball - https://www.instagram.com/motoball_neuvillois_officiel?igsh=MTl1dGpvZ3BvMDNubA==\nFootGolf - http://www.footgolf-france.fr/ / http://www.footgolfgreenpark.fr/\nPlumFoot - https://www.instagram.com/france_plumfoot?igsh=MTdjNmZtMGluOTYwcg== \n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com\n\n00:00 Intro\n00:22 Du Foot \u00e0 80km/h...\n11:47 Des frappes atomiques\n21:00 Une Plume et des retourn\u00e9s acrobatiques ?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ExT87oR1A8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ExT87oR1A8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ExT87oR1A8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ExT87oR1A8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ExT87oR1A8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charles & M\u00e9lanie",
                "tags": [
                    "charles et melanie",
                    "charles & m\u00e9lanie",
                    "melanie buffetaud",
                    "charles poujade",
                    "charles mega mur",
                    "charles ninja warrior",
                    "charles ninja"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On Teste 3 Sports Fous que Personne Connait !",
                    "description": "Les pros nous ont pas \u00e9pargn\u00e9 \ud83d\ude02\u00a0\nQuel sport t\u2019as envie d\u2019essayer ?\n\nMotoball - https://www.instagram.com/motoball_neuvillois_officiel?igsh=MTl1dGpvZ3BvMDNubA==\nFootGolf - http://www.footgolf-france.fr/ / http://www.footgolfgreenpark.fr/\nPlumFoot - https://www.instagram.com/france_plumfoot?igsh=MTdjNmZtMGluOTYwcg== \n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com\n\n00:00 Intro\n00:22 Du Foot \u00e0 80km/h...\n11:47 Des frappes atomiques\n21:00 Une Plume et des retourn\u00e9s acrobatiques ?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265569",
                "likeCount": "6753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RCVG4Y2Twuh3fYDoLkDakA4RuVU",
            "id": "hyPJ43btpU0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T10:00:07Z",
                "channelId": "UCp6bpinXPzdx7d7-gekWzZQ",
                "title": "Bigflo & Oli - Londres en Mars (Prod by Bigflo)",
                "description": "Merch de la tourn\u00e9e inter Viva el mundo dispo \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udf0e\nhttps://bigfloetoli.shop/\n\nOn continue les freestyles !  On est all\u00e9 trouver la putain de maison de Harry P. a 2h de route de londres le lendemain de notre show c'est pour \u00e7a qu'on a l'air un peu K.O sur ce plan  \n\nRendez vous cet \u00e9t\u00e9 en festiva! \n\nsinon l'album avance on vous oublie pas! \n\nC'est Bigflo \u00e0 la prod \n\n\nLove sur toi Pauline\n\ncommentez \"je croyais que la magie \u00e9tait interdite en dehors de poudlard\" pour le reach du clip, c'est dur de faire des vues la avec tiktok et compagnie \n\n-\nDirector : Bigflo & Oli, Antoine Zago-Honnorat\nCo Director : Ilyana Guillon & Malo Moussie Aniorte  \nDirector of Photography: Antoine Zago-Honnorat \nColorist : Adrien Picq \nEditing : Ilyana Guillon & Antoine Zago-Honnorat \nTeam Artist : Pauline Neghza \nMix : Yoan l\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyPJ43btpU0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyPJ43btpU0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyPJ43btpU0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyPJ43btpU0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyPJ43btpU0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bigflo et Oli",
                "tags": [
                    "freestyle",
                    "bigflo et oli",
                    "bigflo",
                    "best of bigflo et oli",
                    "bigflo & oli",
                    "bigflo et oli demain",
                    "bigflo et oli papa",
                    "vlog bigflo et oli",
                    "bigflo et oli la vie de reve",
                    "showcase bigflo et oli",
                    "bigflo et oli nous aussi 2",
                    "bigflo et oli planete rap",
                    "big flo et oli",
                    "oli",
                    "big flo et oli interview",
                    "bigflo oli",
                    "bigflo & oli nrj",
                    "bigflo & oli itw",
                    "bigflo & oli visionnaire",
                    "big flo & oli",
                    "bigflo&oli big flo oli",
                    "(bigflo",
                    "bigfloetoli",
                    "big flo",
                    "london",
                    "londres",
                    "mars",
                    "march",
                    "mexico",
                    "lushe"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bigflo & Oli - Londres en Mars (Prod by Bigflo)",
                    "description": "Merch de la tourn\u00e9e inter Viva el mundo dispo \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udf0e\nhttps://bigfloetoli.shop/\n\nOn continue les freestyles !  On est all\u00e9 trouver la putain de maison de Harry P. a 2h de route de londres le lendemain de notre show c'est pour \u00e7a qu'on a l'air un peu K.O sur ce plan  \n\nRendez vous cet \u00e9t\u00e9 en festiva! \n\nsinon l'album avance on vous oublie pas! \n\nC'est Bigflo \u00e0 la prod \n\n\nLove sur toi Pauline\n\ncommentez \"je croyais que la magie \u00e9tait interdite en dehors de poudlard\" pour le reach du clip, c'est dur de faire des vues la avec tiktok et compagnie \n\n-\nDirector : Bigflo & Oli, Antoine Zago-Honnorat\nCo Director : Ilyana Guillon & Malo Moussie Aniorte  \nDirector of Photography: Antoine Zago-Honnorat \nColorist : Adrien Picq \nEditing : Ilyana Guillon & Antoine Zago-Honnorat \nTeam Artist : Pauline Neghza \nMix : Yoan l\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235669",
                "likeCount": "22441",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1632"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_zE0PktikAtwMQS-cEuAqRsaPns",
            "id": "BYdsJFxZQ0Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T14:30:14Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "On d\u00e9couvre la skincare gr\u00e2ce \u00e0 Ga\u00eblle et on rajeunit de 15 ans (oui j'exag\u00e8re)",
                "description": "On n'a jamais eu un glow aussi incroyable ! Apr\u00e8s, pour les pieds de Carlito on repassera.\nEt n'oubliez pas : on clean, on treat, puis on prep, et enfin on nourish ! \n\nMerci Ga\u00eblle pour ce soin, vraiment ouvre un salon ! https://www.youtube.com/@UCI0mw0nNF16fl0hQUD985VA \n\nChef OPV - Florent Sabatier\nOPV - Max Gozy\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdsJFxZQ0Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdsJFxZQ0Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdsJFxZQ0Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdsJFxZQ0Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdsJFxZQ0Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On d\u00e9couvre la skincare gr\u00e2ce \u00e0 Ga\u00eblle et on rajeunit de 15 ans (oui j'exag\u00e8re)",
                    "description": "On n'a jamais eu un glow aussi incroyable ! Apr\u00e8s, pour les pieds de Carlito on repassera.\nEt n'oubliez pas : on clean, on treat, puis on prep, et enfin on nourish ! \n\nMerci Ga\u00eblle pour ce soin, vraiment ouvre un salon ! https://www.youtube.com/@UCI0mw0nNF16fl0hQUD985VA \n\nChef OPV - Florent Sabatier\nOPV - Max Gozy\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "560480",
                "likeCount": "36399",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "978"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Orlsl-C8LWwKFRfhjvinyzyfzy8",
            "id": "GRbfWlDvubc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:24:56Z",
                "channelId": "UCM1c1okZ-7cPV7BEZ-pzUGg",
                "title": "Un v\u00e9ritable p\u00e9riple de 6 mois ! Plongez dans les coulisses, vous allez trembler avec nous !",
                "description": "10\u20ac au lieu de 3\u20ac \u00e0 l\u2019inscription via ce lien sur iGraal : https://inscription.igraal.com/makingof\nT\u00e9l\u00e9charge l\u2019extension iGraal pour ne manquer aucun cashback sur tes achats en ligne (bonus de 1\u20ac)  : https://inscription.igraal.com/gregmakingof\n\nOn vous fait vivre \"Le pire stagiaire chanteuse\", de la pr\u00e9paration au tournage, comme si vous y \u00e9tiez ! On vous embarque dans les coulisses du pi\u00e8ge ! \n\nAvec : Greg Guillotin, David Tuil, L\u00e9a Guillou, Maud Granger, Valentine Bonnet, Sophie Jouanlong, Fran\u00e7ois Lefebvre, Mehdi Manser, Blandine Guillochon, Mickael Collart, Sebastien Riou, L\u00e9on Vitale, Marvin Dauvillaire, Mathieu Peynaud, Cyril Guelle, J\u00e9r\u00e9my Amzallag\n\nUn immense merci \u00e0 V\u00e9ronica, Kenza, Fabrice et \u00e0 tout le groupe Fr\u00e9quence Rock. \nEt si vous passez du c\u00f4t\u00e9 de Montpellier, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 regarder leur agenda de concerts sur les r\u00e9seaux pour aller les applaudir !\n\nMonteurs : David Tuil et Rapha\u00ebl Mencuccini\nMontage/graphismes voix off : Mathieu Peynaud\nAssistants monteurs : Th\u00e9odore Ollier, Louise Gomez, Clarence Leblancs, \n\nCadreur intro Igraal : Arthur Roberdeau\n\nVignette : Hugovids\n\nSi vous lisez cette description jusqu'au bout, \u00e9crivez en commentaire : \"Ceci est un message de bot. J'ai \u00e9t\u00e9 r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 par le pr\u00e9sentateur de t\u00e9l\u00e9vision Jean-Luc Reichmann pour promouvoir son compte TikTok.\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GRbfWlDvubc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GRbfWlDvubc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GRbfWlDvubc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GRbfWlDvubc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GRbfWlDvubc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Greg Guillotin",
                "tags": [
                    "Greg guillotin",
                    "pire stagiaire chanteuse",
                    "veronica",
                    "v\u00e9ronica",
                    "fabrice",
                    "johnny hallyday",
                    "making-of"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Un v\u00e9ritable p\u00e9riple de 6 mois ! Plongez dans les coulisses, vous allez trembler avec nous !",
                    "description": "10\u20ac au lieu de 3\u20ac \u00e0 l\u2019inscription via ce lien sur iGraal : https://inscription.igraal.com/makingof\nT\u00e9l\u00e9charge l\u2019extension iGraal pour ne manquer aucun cashback sur tes achats en ligne (bonus de 1\u20ac)  : https://inscription.igraal.com/gregmakingof\n\nOn vous fait vivre \"Le pire stagiaire chanteuse\", de la pr\u00e9paration au tournage, comme si vous y \u00e9tiez ! On vous embarque dans les coulisses du pi\u00e8ge ! \n\nAvec : Greg Guillotin, David Tuil, L\u00e9a Guillou, Maud Granger, Valentine Bonnet, Sophie Jouanlong, Fran\u00e7ois Lefebvre, Mehdi Manser, Blandine Guillochon, Mickael Collart, Sebastien Riou, L\u00e9on Vitale, Marvin Dauvillaire, Mathieu Peynaud, Cyril Guelle, J\u00e9r\u00e9my Amzallag\n\nUn immense merci \u00e0 V\u00e9ronica, Kenza, Fabrice et \u00e0 tout le groupe Fr\u00e9quence Rock. \nEt si vous passez du c\u00f4t\u00e9 de Montpellier, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 regarder leur agenda de concerts sur les r\u00e9seaux pour aller les applaudir !\n\nMonteurs : David Tuil et Rapha\u00ebl Mencuccini\nMontage/graphismes voix off : Mathieu Peynaud\nAssistants monteurs : Th\u00e9odore Ollier, Louise Gomez, Clarence Leblancs, \n\nCadreur intro Igraal : Arthur Roberdeau\n\nVignette : Hugovids\n\nSi vous lisez cette description jusqu'au bout, \u00e9crivez en commentaire : \"Ceci est un message de bot. J'ai \u00e9t\u00e9 r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 par le pr\u00e9sentateur de t\u00e9l\u00e9vision Jean-Luc Reichmann pour promouvoir son compte TikTok.\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "347798",
                "likeCount": "14460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "870"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hq71k7ChBodTpUAUlpgFHZH_MYY",
            "id": "UTXBVgFyVCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:00:54Z",
                "channelId": "UCXwummUhfF-o4o9YXiJUT8A",
                "title": "On go\u00fbte des OEUFS INSOLITES avec @TiboInShape chez Gueuleton !!!",
                "description": "Les oeufs les plus insolites avec Tibo Inshape chez Gueuletons !\nTestez d\u00e8s maintenant Trade Republic avec mon lien juste ici : https://trade.re/morganVS . Investir comporte des risques. Les performances pass\u00e9es ne pr\u00e9jugent pas des performances futures.\n\nMerci \u00e0 Gueuleton Montauban pour l'accueil de dingue :) ( et la soir\u00e9e qui a suivie )\nhttps://www.gueuleton.fr/gueuleton-montauban/\n\nMerci \u00e0 mon @TiboInShape d'avoir pass\u00e9 l'apr\u00e8s midi avec nous :)\nEt \u00e0 mes potes de chez @GueuletondesBonsVivants  ! Prochaine vid\u00e9o avec eux le mois prochain donc abonnez vous juste ici : https://bit.ly/2J9GsWe\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nLa team VS :\nLe mec qui a donn\u00e9 son nom, Morgan Niquet ! @Morgan.Niquet\nLe r\u00e9alisateur d\u2019exception, J\u00e9r\u00e9my Niquet\nMerci Mailys pour le montage :)\n(Le making off disponible pour les membres et r\u00e9alis\u00e9 par Blandine )\nMon Twitch ( 3-4 lives par semaines ) : https://www.twitch.tv/morganvs \n\nPS : Arthur, Vincent et JB je vous aimes r\u00e9ellement !!!\n\nPS2 : Si tu penses que le PSG va gagner contre Arsenal ce soir sache que je le pense aussi et tu peux mettre ton com' pour montrer que t'es arriv\u00e9 a la fin de la description, t'es un mec/meuf bien sache le :) Et tu auras 11 ans de bonheur partir de bient\u00f4t. \n\nPS3: Squeezie t'aurais pu m'inviter a ta soir\u00e9e Kombucha je t'aurais fais une story pour pousser les ventes. \n\nPS4: Je suis dispo pour le GP3 faut juste que je bloque la date mon Lucas.\n\nPS5 : Toujours en rupture de Stock h\u00e9las.\n\nGTA 6 sortie repouss\u00e9 \u00e0 l'an 3000.\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n#MorganVS #tiboinshape #Gueuleton",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UTXBVgFyVCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UTXBVgFyVCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UTXBVgFyVCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UTXBVgFyVCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UTXBVgFyVCM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Morgan VS",
                "tags": [
                    "Morgan",
                    "VS",
                    "Morgan Niquet",
                    "TiboInshape",
                    "Tibo Inshape",
                    "oeufs",
                    "prot\u00e9ines",
                    "musculation",
                    "degustation",
                    "decouverte",
                    "food",
                    "restaurant",
                    "humour",
                    "gueuleton",
                    "bons vivants",
                    "France",
                    "gastronomie",
                    "poule",
                    "canard",
                    "Caille",
                    "oie",
                    "emeu",
                    "autruche"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On go\u00fbte des OEUFS INSOLITES avec @TiboInShape chez Gueuleton !!!",
                    "description": "Les oeufs les plus insolites avec Tibo Inshape chez Gueuletons !\nTestez d\u00e8s maintenant Trade Republic avec mon lien juste ici : https://trade.re/morganVS . Investir comporte des risques. Les performances pass\u00e9es ne pr\u00e9jugent pas des performances futures.\n\nMerci \u00e0 Gueuleton Montauban pour l'accueil de dingue :) ( et la soir\u00e9e qui a suivie )\nhttps://www.gueuleton.fr/gueuleton-montauban/\n\nMerci \u00e0 mon @TiboInShape d'avoir pass\u00e9 l'apr\u00e8s midi avec nous :)\nEt \u00e0 mes potes de chez @GueuletondesBonsVivants  ! Prochaine vid\u00e9o avec eux le mois prochain donc abonnez vous juste ici : https://bit.ly/2J9GsWe\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nLa team VS :\nLe mec qui a donn\u00e9 son nom, Morgan Niquet ! @Morgan.Niquet\nLe r\u00e9alisateur d\u2019exception, J\u00e9r\u00e9my Niquet\nMerci Mailys pour le montage :)\n(Le making off disponible pour les membres et r\u00e9alis\u00e9 par Blandine )\nMon Twitch ( 3-4 lives par semaines ) : https://www.twitch.tv/morganvs \n\nPS : Arthur, Vincent et JB je vous aimes r\u00e9ellement !!!\n\nPS2 : Si tu penses que le PSG va gagner contre Arsenal ce soir sache que je le pense aussi et tu peux mettre ton com' pour montrer que t'es arriv\u00e9 a la fin de la description, t'es un mec/meuf bien sache le :) Et tu auras 11 ans de bonheur partir de bient\u00f4t. \n\nPS3: Squeezie t'aurais pu m'inviter a ta soir\u00e9e Kombucha je t'aurais fais une story pour pousser les ventes. \n\nPS4: Je suis dispo pour le GP3 faut juste que je bloque la date mon Lucas.\n\nPS5 : Toujours en rupture de Stock h\u00e9las.\n\nGTA 6 sortie repouss\u00e9 \u00e0 l'an 3000.\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n#MorganVS #tiboinshape #Gueuleton"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164778",
                "likeCount": "6888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8x6juj06gnmhk_pFmnYOijDY--Q",
            "id": "FSAz556s0fM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:00:19Z",
                "channelId": "UCjmJDM5pRKbUlVIzDYYWb6g",
                "title": "The Conjuring: Last Rites | Official Teaser",
                "description": "Last Case. Last Rites. #TheConjuring: Last Rites - Only in Theaters September 5.\n\nFrom New Line Cinema comes the ninth entry in the more than $2 billion theatrical Conjuring universe, The Conjuring: Last Rites, directed by franchise veteran Michael Chaves and produced by franchise architects James Wan and Peter Safran.\n\nThe Conjuring: Last Rites delivers another thrilling chapter of the iconic Conjuring cinematic universe, based on real events. Vera Farmiga and Patrick Wilson reunite for one last case as renowned, real-life paranormal investigators Ed and Lorraine Warren in a powerful and spine-chilling addition to the global box office-breaking franchise.\n\nFarmiga and Wilson star alongside Mia Tomlinson and Ben Hardy, who portray Ed and Lorraine\u2019s daughter Judy Warren and her boyfriend, Tony Spera, as well as Steve Coulter returning as Father Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton and Shannon Kook.\n\nChaves directs from a screenplay by Ian Goldberg & Richard Naing and David Leslie Johnson-McGoldrick, story by David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, based on characters created by Chad Hayes & Carey W. Hayes. \n\nThe executive producers are Michael Clear, Judson Scott, Natalia Safran, John Rickard, Hans Ritter and David Leslie Johnson-McGoldrick. Chaves is joined behind the camera by his creative team, including director of photography Eli Born, production designer John Frankish, editors Elliot Greenberg and Gregory Plotkin, visual effects supervisor Scott Edelstein, visual effects producer Eric Bruneau and costume designer Graham Churchyard, with casting by Rose Wicksteed and Sophie Kingston-Smith. \n\nThe music supervisor is Ian Broucek and the music is by composer Benjamin Wallfisch. New Line Cinema Presents A Safran Company / An Atomic Monster Production, The Conjuring: Last Rites. The film will be released worldwide by Warner Bros. Pictures and will be only in theaters and IMAX\u00ae in North America on September 5, 2025, and internationally beginning 3 September 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FSAz556s0fM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FSAz556s0fM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FSAz556s0fM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FSAz556s0fM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FSAz556s0fM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros.",
                "tags": [
                    "BasedOnRealEvents",
                    "ComingSoon",
                    "ConjuringUniverse",
                    "Film",
                    "FinalChapter",
                    "Franchise",
                    "IMAX",
                    "LastCase",
                    "MichaelChaves",
                    "NewLineCinema",
                    "NewTrailer",
                    "PatrickWilson",
                    "September2025",
                    "TheConjuring",
                    "Thriller",
                    "Trailer",
                    "VeraFarmiga",
                    "WB",
                    "WarnerBros",
                    "WarnerBrothers"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Conjuring: Last Rites | Official Teaser",
                    "description": "Last Case. Last Rites. #TheConjuring: Last Rites - Only in Theaters September 5.\n\nFrom New Line Cinema comes the ninth entry in the more than $2 billion theatrical Conjuring universe, The Conjuring: Last Rites, directed by franchise veteran Michael Chaves and produced by franchise architects James Wan and Peter Safran.\n\nThe Conjuring: Last Rites delivers another thrilling chapter of the iconic Conjuring cinematic universe, based on real events. Vera Farmiga and Patrick Wilson reunite for one last case as renowned, real-life paranormal investigators Ed and Lorraine Warren in a powerful and spine-chilling addition to the global box office-breaking franchise.\n\nFarmiga and Wilson star alongside Mia Tomlinson and Ben Hardy, who portray Ed and Lorraine\u2019s daughter Judy Warren and her boyfriend, Tony Spera, as well as Steve Coulter returning as Father Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton and Shannon Kook.\n\nChaves directs from a screenplay by Ian Goldberg & Richard Naing and David Leslie Johnson-McGoldrick, story by David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, based on characters created by Chad Hayes & Carey W. Hayes. \n\nThe executive producers are Michael Clear, Judson Scott, Natalia Safran, John Rickard, Hans Ritter and David Leslie Johnson-McGoldrick. Chaves is joined behind the camera by his creative team, including director of photography Eli Born, production designer John Frankish, editors Elliot Greenberg and Gregory Plotkin, visual effects supervisor Scott Edelstein, visual effects producer Eric Bruneau and costume designer Graham Churchyard, with casting by Rose Wicksteed and Sophie Kingston-Smith. \n\nThe music supervisor is Ian Broucek and the music is by composer Benjamin Wallfisch. New Line Cinema Presents A Safran Company / An Atomic Monster Production, The Conjuring: Last Rites. The film will be released worldwide by Warner Bros. Pictures and will be only in theaters and IMAX\u00ae in North America on September 5, 2025, and internationally beginning 3 September 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5256165",
                "likeCount": "149366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tucNiklbJW5IhGnfLeCmT58n4sU",
            "id": "T3fA-4D71Kk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T04:00:07Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - More to Lose (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cMore to Lose\u201d by Miley Cyrus \n\nListen to & Download \u201cMore to Lose\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/MoretoLose\n\nSomething Beautiful -\u00a0 Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nThe more I stay, the less I go \nWe\u2019re toe to toe but I\u2019m hanging on the wire \nStumbled down the same road before \nSay I\u2019m leaving but I\u2019m only playing liar \n\u2019Cause when you\u2019re looking like \n\nA movie star in a worn out coat \nYeah, throw away my mind \nIt happens all the time \n\nI stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI just thought we had more to lose \n\nThe TV\u2019s on but I don\u2019t know \nMy tears are streaming like our favorite show tonight \nMemories fade like denim jeans \nI try to chase when you\u2019re running through my mind \n\n\u2019Cause god you\u2019re looking like \nYou\u2019re looking like \nA movie star in a worn out coat \nSo I throw away my mind \nIt happens all the time \n\nOh, I stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI just thought we had more to lose \n\nNa na na na na \nNa na na na na \nYeah you\u2019re looking like a movie star in a worn out coat \nSo I throw away my pride \nIt happens all the time \nGod, it happens all the time \n\nOh, I stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nBut it don\u2019t, baby \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI knew someday you\u2019d do what I couldn\u2019t do \nI just thought we had more to lose\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth\u00a0\nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #MoretoLose #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - More to Lose (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cMore to Lose\u201d by Miley Cyrus \n\nListen to & Download \u201cMore to Lose\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/MoretoLose\n\nSomething Beautiful -\u00a0 Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nThe more I stay, the less I go \nWe\u2019re toe to toe but I\u2019m hanging on the wire \nStumbled down the same road before \nSay I\u2019m leaving but I\u2019m only playing liar \n\u2019Cause when you\u2019re looking like \n\nA movie star in a worn out coat \nYeah, throw away my mind \nIt happens all the time \n\nI stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI just thought we had more to lose \n\nThe TV\u2019s on but I don\u2019t know \nMy tears are streaming like our favorite show tonight \nMemories fade like denim jeans \nI try to chase when you\u2019re running through my mind \n\n\u2019Cause god you\u2019re looking like \nYou\u2019re looking like \nA movie star in a worn out coat \nSo I throw away my mind \nIt happens all the time \n\nOh, I stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI just thought we had more to lose \n\nNa na na na na \nNa na na na na \nYeah you\u2019re looking like a movie star in a worn out coat \nSo I throw away my pride \nIt happens all the time \nGod, it happens all the time \n\nOh, I stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nBut it don\u2019t, baby \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI knew someday you\u2019d do what I couldn\u2019t do \nI just thought we had more to lose\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth\u00a0\nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #MoretoLose #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219595",
                "likeCount": "27584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2721"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bMIgA08PbG0EpnGt0cjH13U6YRI",
            "id": "eJfP3OFXZtQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T08:00:50Z",
                "channelId": "UCRviBuIq7NHYrQ4PlEfof7w",
                "title": "Indochine - L'amour fou (Clip officiel)",
                "description": "Babel Babel, nouvel album disponible en Double CD, Triple Vinyle et la Box Collector : https://indochine.lnk.to/BabelBabel  \nArena Tour (2025), infos et r\u00e9servations : https://indo.fr  \n3e single de Babel Babel : \"L'amour fou\" disponible en digital : https://indochine.lnk.to/Lamourfou   \n\"L'amour fou\" (Nicola Sirkis / Nicola Sirkis - Olivier G\u00e9rard) - Editions : D.R \n\nDirector : David LaChapelle       \n\nProducer : Coleen Haynes           \n\n \n\nTHE LIFT\n\nManaging Partner : Jos\u00e9 Barrera   \n\nManaging Partner : Fuad Abed      \n\nExecutive Producer : Gabriel Stavenhagen  \n\nLine Producer : Sebasti\u00e1n Castillo      \n\nProduction Manager : Diego Rodriguez        \n\nProduction Coordinator : Fernanda Preciado     \n\nUnit Manager : Jorge Varela   \n\nAPOC  : Diana Soto     \n\nRunner : Santiago Raphael, Jimena Orrantia         \n\nAgency and Client PA : Nicol\u00e1s Rojo   \n\n1st AD : Luis Arroyo     \n\n2nd AD : Santiago Camacho     \n\nDirector's Assistant : Joel Trevino    \n\nDirector's Assistant : Tommy Pagano\n\nD.P. : Angello Faccini          \n\n1 A.C. : Edson Builes Zuluaga \n\n2 A.C. : Francia Correa\n\nTrinity : Diego Miranda           \n\nAsistente de Trinity : Yorchs Gallegos          \n\nData Management : Jorge Vizzuett\n\nVideo assist : Axel Bernal    \n\nVideo assist : Israel Gamboa\n\nAssit de Video : Cesar Iv\u00e1n G\u00f3mez P\u00e9rez                    \n\nCoordinador Efectos Especiales : Juventino P\u00e9rez          \n\nSFX : Jonathan Montesinos, Jes\u00fas P\u00e9rez, Adr\u00e1n Manjerrez       \n\nGa\ufb00er : Francisco Javier Quiroz Meza\n\nBest Boy : Ulises Aguilar Corona\n\nSta\ufb00 : Bulmaro Rojas Garcia, Roberto S\u00e1nchez Linares, Sinuhe Quiroz Enr\u00edquez, Martin Adri\u00e1n Garc\u00eda Morales, Bryan Quiroz Moreno\n\nBTS : Luciana Moreno         \n\nDise\u00f1adora de Producci\u00f3n : Ana Emilia Alejandra Ibarra Farias    \n\nSet Dresser : Luc\u00eda Diez Marina Palacios    \n\nCoordinaci\u00f3n : Linda Iliana Silva Zavaleta     \n\nBuyer : Mar\u00eda Jos\u00e9 Castillo S\u00e1nchez  \n\nOn Set : Jos\u00e9 Antonio Moreno \"Diablo\"         \n\nSwing 1 : Fernando Alberto Ochoa Yoguez       \n\nSwing 2 : Marlon Gabriel Ga\u00f1a Ochoa \n\nSwing 3 : C\u00e9sar Axel Ga\u00f1a Ochoa         \n\nSwing 4 : Jos\u00e9 David Ortiz Mart\u00ednez     \n\nSwing 5 : Antonio Moreno Espinoza \"More\"    \n\nSwing 6 : Armando Mart\u00ednez Avenda\u00f1o           \n\nSwing 7 : Marco Antonio Vilchis Pe\u00f1a  \n\nSwing 8 : Zaihd Israel Perales P\u00e9rez      \n\nDrivers :Anuar Llaser Villegas Armendariz, Diego Zu\u00f1iga Romero, Alan Campos Sumaya\n\nChoreographer : Mauricio Rico\n\nCasting Yanga : Blanca Pe\u00f1a   \n\nExtras Coord. : C\u00e9sar Bahena\n\nWardrobe Stylist :  Lisa Katnic      \n\nWardrobe Assistant : Andrea Narvaez         \n\nHair and Makeup Artist : Mar\u00eda Camila Mej\u00eda G\u00f3mez   \n\nHair and Makeup Assitant : Diana Laura Alvarado Correa\n\nThe Lift Security Coord. : Cap. 1/o. Luis Enrique Rodiles           \n\nOficial de salud : Cap. Elsa Cecilia Ortiz Gonz\u00e1lez        \n\nOficial seguridad a c\u00e1maras y PC : Conrado Aguilar Carvajal      \n\nOficial seguridad a c\u00e1maras y PC : Juan Francisco Rodr\u00edguez      \n\nSeguridad : Hugo Armando Hern\u00e1ndez Garc\u00eda, Francisco Gabriel P\u00e9rez Paez, Brayan Alejandro Hern\u00e1ndez \n\nFlora : Flor Bucio\n\nJos\u00e9 : Jos\u00e9 Rochin\n\nCamioneta Direcci\u00f3n : Oscar Mart\u00ednez\n\nExpress Vestuario : H\u00e9ctor Estrada\n\nCamioneta C\u00e1mara : Baltazar Alvarado\n\nCamioneta Prod 1 : Bernardo Ram\u00edrez\n\nExpress producci\u00f3n 2 : Esteban  Ram\u00edrez\n\nExpress Producci\u00f3n 3 : Valentin Romero\n\nExpress producci\u00f3n 4 : Gustavo Castillo\n\nPickup : Rafael Gerardo Garc\u00eda\n\nCoche Seguridad : Rafael Baez\n\nLocation Manager : Guillermo Pe\u00f1a\n\nLocation Coordinator : Armando Escobar\n\nCleaning : Justina Alejo Lim\u00f3n, Miguel Angel Alejo\n\nCTT Rentals : CTT Rentals\n\nEncargado de c\u00e1mara : Eduardo Honorato\n\nEncargado de Luces :  Jonathan Ontiverios\n\nEncargado de Luces : Juan A. S\u00e1nchez\n\nEncargado de Movil : Jaime Hern\u00e1ndez\n\nEncargado de Planta : Jes\u00fas S\u00e1nchez\n\nEncargado : Jos\u00e9 Ram\u00f3n Diaz\n\nAmbulance Driver : Edgar Chaverri Ju\u00e1rez\n\nParamedic : Karla Ahtziri Arellano\n\n \n\nPOST credits : \n\nExecutive Producer : Coleen Haynes \n\nProd US CO :  MAAVVEN\n\nEditor : David Checel \n\nColorist : Florian Martiny \n\nSound Mixer : Bastien Benkhelil \n\n \n\nEXTRAS : Efren Alejandro Caceres Bertha Ruiz, Eleonor Leticia Ruiz Lesley Liodinez, Victor de Jesus, Michelle Novack, Isaac Jacob, Dorothy Melanie, Danna Asoate, Gererdo Prieto, Arel Martinez, Karina Monserrat Vasquez Torres\n\nMARIACHIS : Ereick Pineda Duran, Lauro Miranda Carrillo, Abril Marili Zarate Fructuoso Caleb Elox Morales, Crispin Maximo Zarate Hernandez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJfP3OFXZtQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJfP3OFXZtQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJfP3OFXZtQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJfP3OFXZtQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJfP3OFXZtQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "indochineVEVO",
                "tags": [
                    "Indochine",
                    "L'amour fou"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Indochine - L'amour fou (Clip officiel)",
                    "description": "Babel Babel, nouvel album disponible en Double CD, Triple Vinyle et la Box Collector : https://indochine.lnk.to/BabelBabel  \nArena Tour (2025), infos et r\u00e9servations : https://indo.fr  \n3e single de Babel Babel : \"L'amour fou\" disponible en digital : https://indochine.lnk.to/Lamourfou   \n\"L'amour fou\" (Nicola Sirkis / Nicola Sirkis - Olivier G\u00e9rard) - Editions : D.R \n\nDirector : David LaChapelle       \n\nProducer : Coleen Haynes           \n\n \n\nTHE LIFT\n\nManaging Partner : Jos\u00e9 Barrera   \n\nManaging Partner : Fuad Abed      \n\nExecutive Producer : Gabriel Stavenhagen  \n\nLine Producer : Sebasti\u00e1n Castillo      \n\nProduction Manager : Diego Rodriguez        \n\nProduction Coordinator : Fernanda Preciado     \n\nUnit Manager : Jorge Varela   \n\nAPOC  : Diana Soto     \n\nRunner : Santiago Raphael, Jimena Orrantia         \n\nAgency and Client PA : Nicol\u00e1s Rojo   \n\n1st AD : Luis Arroyo     \n\n2nd AD : Santiago Camacho     \n\nDirector's Assistant : Joel Trevino    \n\nDirector's Assistant : Tommy Pagano\n\nD.P. : Angello Faccini          \n\n1 A.C. : Edson Builes Zuluaga \n\n2 A.C. : Francia Correa\n\nTrinity : Diego Miranda           \n\nAsistente de Trinity : Yorchs Gallegos          \n\nData Management : Jorge Vizzuett\n\nVideo assist : Axel Bernal    \n\nVideo assist : Israel Gamboa\n\nAssit de Video : Cesar Iv\u00e1n G\u00f3mez P\u00e9rez                    \n\nCoordinador Efectos Especiales : Juventino P\u00e9rez          \n\nSFX : Jonathan Montesinos, Jes\u00fas P\u00e9rez, Adr\u00e1n Manjerrez       \n\nGa\ufb00er : Francisco Javier Quiroz Meza\n\nBest Boy : Ulises Aguilar Corona\n\nSta\ufb00 : Bulmaro Rojas Garcia, Roberto S\u00e1nchez Linares, Sinuhe Quiroz Enr\u00edquez, Martin Adri\u00e1n Garc\u00eda Morales, Bryan Quiroz Moreno\n\nBTS : Luciana Moreno         \n\nDise\u00f1adora de Producci\u00f3n : Ana Emilia Alejandra Ibarra Farias    \n\nSet Dresser : Luc\u00eda Diez Marina Palacios    \n\nCoordinaci\u00f3n : Linda Iliana Silva Zavaleta     \n\nBuyer : Mar\u00eda Jos\u00e9 Castillo S\u00e1nchez  \n\nOn Set : Jos\u00e9 Antonio Moreno \"Diablo\"         \n\nSwing 1 : Fernando Alberto Ochoa Yoguez       \n\nSwing 2 : Marlon Gabriel Ga\u00f1a Ochoa \n\nSwing 3 : C\u00e9sar Axel Ga\u00f1a Ochoa         \n\nSwing 4 : Jos\u00e9 David Ortiz Mart\u00ednez     \n\nSwing 5 : Antonio Moreno Espinoza \"More\"    \n\nSwing 6 : Armando Mart\u00ednez Avenda\u00f1o           \n\nSwing 7 : Marco Antonio Vilchis Pe\u00f1a  \n\nSwing 8 : Zaihd Israel Perales P\u00e9rez      \n\nDrivers :Anuar Llaser Villegas Armendariz, Diego Zu\u00f1iga Romero, Alan Campos Sumaya\n\nChoreographer : Mauricio Rico\n\nCasting Yanga : Blanca Pe\u00f1a   \n\nExtras Coord. : C\u00e9sar Bahena\n\nWardrobe Stylist :  Lisa Katnic      \n\nWardrobe Assistant : Andrea Narvaez         \n\nHair and Makeup Artist : Mar\u00eda Camila Mej\u00eda G\u00f3mez   \n\nHair and Makeup Assitant : Diana Laura Alvarado Correa\n\nThe Lift Security Coord. : Cap. 1/o. Luis Enrique Rodiles           \n\nOficial de salud : Cap. Elsa Cecilia Ortiz Gonz\u00e1lez        \n\nOficial seguridad a c\u00e1maras y PC : Conrado Aguilar Carvajal      \n\nOficial seguridad a c\u00e1maras y PC : Juan Francisco Rodr\u00edguez      \n\nSeguridad : Hugo Armando Hern\u00e1ndez Garc\u00eda, Francisco Gabriel P\u00e9rez Paez, Brayan Alejandro Hern\u00e1ndez \n\nFlora : Flor Bucio\n\nJos\u00e9 : Jos\u00e9 Rochin\n\nCamioneta Direcci\u00f3n : Oscar Mart\u00ednez\n\nExpress Vestuario : H\u00e9ctor Estrada\n\nCamioneta C\u00e1mara : Baltazar Alvarado\n\nCamioneta Prod 1 : Bernardo Ram\u00edrez\n\nExpress producci\u00f3n 2 : Esteban  Ram\u00edrez\n\nExpress Producci\u00f3n 3 : Valentin Romero\n\nExpress producci\u00f3n 4 : Gustavo Castillo\n\nPickup : Rafael Gerardo Garc\u00eda\n\nCoche Seguridad : Rafael Baez\n\nLocation Manager : Guillermo Pe\u00f1a\n\nLocation Coordinator : Armando Escobar\n\nCleaning : Justina Alejo Lim\u00f3n, Miguel Angel Alejo\n\nCTT Rentals : CTT Rentals\n\nEncargado de c\u00e1mara : Eduardo Honorato\n\nEncargado de Luces :  Jonathan Ontiverios\n\nEncargado de Luces : Juan A. S\u00e1nchez\n\nEncargado de Movil : Jaime Hern\u00e1ndez\n\nEncargado de Planta : Jes\u00fas S\u00e1nchez\n\nEncargado : Jos\u00e9 Ram\u00f3n Diaz\n\nAmbulance Driver : Edgar Chaverri Ju\u00e1rez\n\nParamedic : Karla Ahtziri Arellano\n\n \n\nPOST credits : \n\nExecutive Producer : Coleen Haynes \n\nProd US CO :  MAAVVEN\n\nEditor : David Checel \n\nColorist : Florian Martiny \n\nSound Mixer : Bastien Benkhelil \n\n \n\nEXTRAS : Efren Alejandro Caceres Bertha Ruiz, Eleonor Leticia Ruiz Lesley Liodinez, Victor de Jesus, Michelle Novack, Isaac Jacob, Dorothy Melanie, Danna Asoate, Gererdo Prieto, Arel Martinez, Karina Monserrat Vasquez Torres\n\nMARIACHIS : Ereick Pineda Duran, Lauro Miranda Carrillo, Abril Marili Zarate Fructuoso Caleb Elox Morales, Crispin Maximo Zarate Hernandez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90539",
                "likeCount": "3479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i_rPNIr3_kMeWSI858zkTGayZMY",
            "id": "ShR_fQrqsdA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T15:00:02Z",
                "channelId": "UCIA9xFRtkDVBGH_BHvmDK6g",
                "title": "Werenoi Ft. GIMS - Piano (Clip Officiel)",
                "description": "Werenoi Ft. @GIMS  - Piano (Clip Officiel)\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible : https://werenoi.bfan.link/diamantnoir\n\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram :  https://www.instagram.com/we_renoi/#\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #GIMS #piano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShR_fQrqsdA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShR_fQrqsdA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShR_fQrqsdA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShR_fQrqsdA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShR_fQrqsdA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi",
                "tags": [
                    "we renoi",
                    "WE RENOI",
                    "We Renoi - Guadalajara (Clip Officiel)",
                    "WE RENOI 2021",
                    "we renoi 2021",
                    "we renoi officiel",
                    "we renoi clip",
                    "we renoi rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi nouveaut\u00e9 rap",
                    "we renoi rap",
                    "we renoi clip rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi video clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Werenoi Ft. GIMS - Piano (Clip Officiel)",
                    "description": "Werenoi Ft. @GIMS  - Piano (Clip Officiel)\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible : https://werenoi.bfan.link/diamantnoir\n\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram :  https://www.instagram.com/we_renoi/#\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #GIMS #piano"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5776595",
                "likeCount": "46190",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1918"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8A1hSjpCEF4LbVeKy3ls-5mFTqk",
            "id": "80-kSnebVoM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T16:00:13Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "L'histoire d'Ubisoft : la descente aux enfers ?",
                "description": "Ubisoft, le plus gros studio de jeu vid\u00e9o fran\u00e7ais !\n\ud83c\udf81 o2switch https://osw.li/cyril 10% de r\u00e9duction sur l'offre cloud avec le code \"CYRILmp4\"\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Max et L\u00e9a DSR\nMonteurs : Enzo\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"Requiescat in pace\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80-kSnebVoM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80-kSnebVoM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80-kSnebVoM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80-kSnebVoM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80-kSnebVoM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "histoire",
                    "ubisoft",
                    "la descente aux enfers"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'histoire d'Ubisoft : la descente aux enfers ?",
                    "description": "Ubisoft, le plus gros studio de jeu vid\u00e9o fran\u00e7ais !\n\ud83c\udf81 o2switch https://osw.li/cyril 10% de r\u00e9duction sur l'offre cloud avec le code \"CYRILmp4\"\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Max et L\u00e9a DSR\nMonteurs : Enzo\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"Requiescat in pace\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "264902",
                "likeCount": "13167",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1005"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F9-paWspF16BPGbIvCcQ4iReIGU",
            "id": "L_HRLtqETPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T18:04:41Z",
                "channelId": "UCyMy3i-BaVOmOwTZskm52Ew",
                "title": "GTA 6 TRAILER 2 ANALYSE COMPLETE",
                "description": "https://www.rockstargames.com/VI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_HRLtqETPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_HRLtqETPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_HRLtqETPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_HRLtqETPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_HRLtqETPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LaSalle",
                "tags": [
                    "Lasalle",
                    "gta 5 lasalle",
                    "gta 5 gameplay",
                    "gta lasalle",
                    "Lasalle Youtube",
                    "lasallemqs youtube",
                    "youtube gta 5",
                    "gta",
                    "gta 5",
                    "gta 5 online"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GTA 6 TRAILER 2 ANALYSE COMPLETE",
                    "description": "https://www.rockstargames.com/VI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260939",
                "likeCount": "17279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "807"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "okMb4apieiVqMpZAKxP2o1eBvVU",
            "id": "OWkhtAZ8c3E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:45:03Z",
                "channelId": "UCC_r3spMB5i5QKgtdNVO0OQ",
                "title": "Une nuit dans le Airbnb le plus grand VS le plus petit des \u00c9tats-Unis",
                "description": "Profitez de 15% de r\u00e9duction sur tout le site Holzkern avec mon code PIERRE : http://www.holzkern.com/pierrecroce\n\nL\u2019insta de Ben : https://www.instagram.com/benjaminverrecchia/?hl=fr\n\nMerci \u00e0 Saint-Simon : https://www.instagram.com/adobe_abodes/\n\nProduction ex\u00e9cutive : MG PROD\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nResponsable commercial : Manon Coignet\nCharg\u00e9 de conception : Paul Hernandez et Elisa Morel\nDirectrice technique : Agathe Margossian\nCadreuse Ben : Jordie Boillereau\nCadreuse avec un gros seum : Agathe Margossian\nMontage : Sal\u00e8me Mehari\nGraphisme : Lucas Bletner",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWkhtAZ8c3E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWkhtAZ8c3E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWkhtAZ8c3E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWkhtAZ8c3E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWkhtAZ8c3E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pierre Croce",
                "tags": [
                    "pierre",
                    "croce",
                    "pierrecroce",
                    "funny",
                    "marrante",
                    "drole",
                    "vid\u00e9o",
                    "vid\u00e9os",
                    "youtubeur",
                    "lol",
                    "fun",
                    "comedie",
                    "comedy",
                    "comedien",
                    "benjamin",
                    "verrecchia"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Une nuit dans le Airbnb le plus grand VS le plus petit des \u00c9tats-Unis",
                    "description": "Profitez de 15% de r\u00e9duction sur tout le site Holzkern avec mon code PIERRE : http://www.holzkern.com/pierrecroce\n\nL\u2019insta de Ben : https://www.instagram.com/benjaminverrecchia/?hl=fr\n\nMerci \u00e0 Saint-Simon : https://www.instagram.com/adobe_abodes/\n\nProduction ex\u00e9cutive : MG PROD\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nResponsable commercial : Manon Coignet\nCharg\u00e9 de conception : Paul Hernandez et Elisa Morel\nDirectrice technique : Agathe Margossian\nCadreuse Ben : Jordie Boillereau\nCadreuse avec un gros seum : Agathe Margossian\nMontage : Sal\u00e8me Mehari\nGraphisme : Lucas Bletner"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "431122",
                "likeCount": "15419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fZ1zDqOZ4O8vxJlRzXrj4UhIXxk",
            "id": "tAbCpT_CcCw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T22:15:43Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "LE PLUS BEAU JOUR DE MA VIE ! (PSG 2-1 ARSENAL)",
                "description": "#PSGARS #PSG #LDC\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,arsenal live,arsenal match,arsenal direct,arsenal en direct,arsenal match en direct,live arsenal,match arsenal,direct arsenal,en direct arsenal,match en direct arsenal,match psg arsenal en direct,live match psg arsenal,psg arsenal live,psg arsenal direct,psg arsenal en direct,psg arsenal match,psg arsenal match en direct,live psg arsenal,direct psg arsenal,match psg arsenal,en direct psg arsenal,match en direct psg arsenal,arsenal psg live,arsenal psg direct,arsenal psg en direct,arsenal psg match,arsenal psg match en direct,live arsenal psg,direct arsenal psg,en direct arsenal psg,match arsenal psg,match en direct arsenal psg,paris arsenal live,paris arsenal match,paris arsenal direct,paris arsenal en direct,paris arsenal match en direct,live paris arsenal,direct paris arsenal,en direct paris arsenal,match paris arsenal,arsenal paris live,arsenal paris direct,arsenal paris en direct,arsenal paris match,arsenal paris match en direct,live arsenal paris,direct arsenal paris,en direct arsenal paris,match arsenal paris,match en direct arsenal paris,match en direct aujourd'hui,psg vs arsenal live,psg vs arsenal direct,psg vs arsenal en direct,psg vs arsenal match,psg vs arsenal match en direct,live psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,en direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,match en direct psg vs arsenal,arsenal vs psg live,arsenal vs psg direct,arsenal vs psg en direct,arsenal vs psg match,arsenal vs psg match en direct,live arsenal vs psg,direct arsenal vs psg,en direct arsenal vs psg,match arsenal vs psg,match en direct arsenal vs psg,match psg aujourd'hui youtube,paris vs arsenal live,paris vs arsenal direct,paris vs arsenal en direct,paris vs arsenal match,paris vs arsenal match en direct,live paris vs arsenal,direct paris vs arsenal,en direct paris vs arsenal,match paris vs arsenal,match en direct paris vs arsenal,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg arsenal streaming,paris saint germain vs arsenal live,paris saint germain vs arsenal direct,paris saint germain vs arsenal en direct,paris saint germain vs arsenal match,paris saint germain vs arsenal match en direct,live paris saint germain vs arsenal,direct paris saint germain vs arsenal,en direct paris saint germain vs arsenal,match en direct paris saint germain vs arsenal,match paris saint germain vs arsenal,paris sg vs arsenal live,paris sg vs arsenal en direct,paris sg vs arsenal match,paris sg vs arsenal match en direct,live paris sg vs arsenal,direct paris sg vs arsenal,en direct paris sg vs arsenal,match paris sg vs arsenal,match en direct paris sg vs arsenal,paris saint germain arsenal,paris saint germain vs arsenal,arsenal vs paris live,arsenal vs paris direct,arsenal vs paris en direct,arsenal vs paris match,live arsenal vs paris,ldc,psg arsenal ligue des champions,psg arsenal ldc live,psg arsenal champions league,canal plus live,barcola,composition psg,avant match psg arsenal,prono psg arsenal,arsenal paris sg,arsenal vs paris sg,resume arsenal psg,r\u00e9sum\u00e9 arsenal psg,buts arsenal psg,but arsenal psg,debreif arsenal psg,highlights arsenal psg,arsenal psg resume,arsenal psg r\u00e9sum\u00e9,arsenal psg buts,arsenal psg but,arsenal psg debrief,resume arsenal paris,r\u00e9sum\u00e9 arsenal paris,buts arsenal paris,but arsenal paris,debrief arsenal paris,highlights arsenal paris,resume psg arsenal,r\u00e9sum\u00e9 psg arsenal,buts psg arsenal,but psg arsenal,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAbCpT_CcCw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAbCpT_CcCw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAbCpT_CcCw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAbCpT_CcCw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAbCpT_CcCw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "arsenal",
                    "psg arsenal",
                    "psg vs arsenal",
                    "paris arsenal",
                    "paris vs arsenal",
                    "paris sg arsenal",
                    "paris sg vs arsenal",
                    "arsenal psg",
                    "arsenal vs psg",
                    "arsenal paris",
                    "arsenal vs paris",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg arsenal live",
                    "arsenal psg live",
                    "arsenal paris live",
                    "psg arsenal en direct",
                    "live psg arsenal",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "arsenal live"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE PLUS BEAU JOUR DE MA VIE ! (PSG 2-1 ARSENAL)",
                    "description": "#PSGARS #PSG #LDC\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,arsenal live,arsenal match,arsenal direct,arsenal en direct,arsenal match en direct,live arsenal,match arsenal,direct arsenal,en direct arsenal,match en direct arsenal,match psg arsenal en direct,live match psg arsenal,psg arsenal live,psg arsenal direct,psg arsenal en direct,psg arsenal match,psg arsenal match en direct,live psg arsenal,direct psg arsenal,match psg arsenal,en direct psg arsenal,match en direct psg arsenal,arsenal psg live,arsenal psg direct,arsenal psg en direct,arsenal psg match,arsenal psg match en direct,live arsenal psg,direct arsenal psg,en direct arsenal psg,match arsenal psg,match en direct arsenal psg,paris arsenal live,paris arsenal match,paris arsenal direct,paris arsenal en direct,paris arsenal match en direct,live paris arsenal,direct paris arsenal,en direct paris arsenal,match paris arsenal,arsenal paris live,arsenal paris direct,arsenal paris en direct,arsenal paris match,arsenal paris match en direct,live arsenal paris,direct arsenal paris,en direct arsenal paris,match arsenal paris,match en direct arsenal paris,match en direct aujourd'hui,psg vs arsenal live,psg vs arsenal direct,psg vs arsenal en direct,psg vs arsenal match,psg vs arsenal match en direct,live psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,en direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,match en direct psg vs arsenal,arsenal vs psg live,arsenal vs psg direct,arsenal vs psg en direct,arsenal vs psg match,arsenal vs psg match en direct,live arsenal vs psg,direct arsenal vs psg,en direct arsenal vs psg,match arsenal vs psg,match en direct arsenal vs psg,match psg aujourd'hui youtube,paris vs arsenal live,paris vs arsenal direct,paris vs arsenal en direct,paris vs arsenal match,paris vs arsenal match en direct,live paris vs arsenal,direct paris vs arsenal,en direct paris vs arsenal,match paris vs arsenal,match en direct paris vs arsenal,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg arsenal streaming,paris saint germain vs arsenal live,paris saint germain vs arsenal direct,paris saint germain vs arsenal en direct,paris saint germain vs arsenal match,paris saint germain vs arsenal match en direct,live paris saint germain vs arsenal,direct paris saint germain vs arsenal,en direct paris saint germain vs arsenal,match en direct paris saint germain vs arsenal,match paris saint germain vs arsenal,paris sg vs arsenal live,paris sg vs arsenal en direct,paris sg vs arsenal match,paris sg vs arsenal match en direct,live paris sg vs arsenal,direct paris sg vs arsenal,en direct paris sg vs arsenal,match paris sg vs arsenal,match en direct paris sg vs arsenal,paris saint germain arsenal,paris saint germain vs arsenal,arsenal vs paris live,arsenal vs paris direct,arsenal vs paris en direct,arsenal vs paris match,live arsenal vs paris,ldc,psg arsenal ligue des champions,psg arsenal ldc live,psg arsenal champions league,canal plus live,barcola,composition psg,avant match psg arsenal,prono psg arsenal,arsenal paris sg,arsenal vs paris sg,resume arsenal psg,r\u00e9sum\u00e9 arsenal psg,buts arsenal psg,but arsenal psg,debreif arsenal psg,highlights arsenal psg,arsenal psg resume,arsenal psg r\u00e9sum\u00e9,arsenal psg buts,arsenal psg but,arsenal psg debrief,resume arsenal paris,r\u00e9sum\u00e9 arsenal paris,buts arsenal paris,but arsenal paris,debrief arsenal paris,highlights arsenal paris,resume psg arsenal,r\u00e9sum\u00e9 psg arsenal,buts psg arsenal,but psg arsenal,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280642",
                "likeCount": "20781",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GePs-kKjmSgIx9nHXsX69ec30qw",
            "id": "eN8FUMxwW-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T02:24:42Z",
                "channelId": "UCl8JfHgIIs_q5SVtwzMDzAg",
                "title": "PSG 2-1 Arsenal | Tu Es M\u00e9chant Achraf ! (Yungsteph)",
                "description": "Les supporters parisiens analysent la rencontre du Paris Saint-Germain face \u00e0 Arsenal lors de la demi finale retour de Ligue de Champions saison 2024/25. \n\nJetez un coup d'\u0153il \u00e0 PSGfanTV (@lePSGfanTv) : https://x.com/lepsgfantv?lang=fr\n\nTikTok : https://www.tiktok.com/@psgfantv\n\nInstagram \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.instagram.com/psgfantv/\n\nC'est Parti !!\n#Football #PSGfanTV #PSG #Paris #ldc2025  #ligue1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eN8FUMxwW-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eN8FUMxwW-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eN8FUMxwW-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eN8FUMxwW-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eN8FUMxwW-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSGfanTV",
                "tags": [
                    "PSG",
                    "Neymar",
                    "Azedstorie",
                    "Mohamed Henni",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Arsenalfantv",
                    "AFTV",
                    "PSGfanTV",
                    "PSG Billetterie",
                    "Aftergame",
                    "Bein Sport",
                    "Foot Mercato",
                    "Skysport Football",
                    "Tendances",
                    "Romain Parle du PSG",
                    "Ligue des champions",
                    "RMC",
                    "Abou debrief",
                    "AfterFoot",
                    "Kimpembe",
                    "Manchester City",
                    "Neymar Jr",
                    "Canal Plus",
                    "Ronaldo",
                    "Chelsea",
                    "Marseille",
                    "Manchester United",
                    "PSG TV",
                    "Vinicius",
                    "Haaland",
                    "ViniJr",
                    "Asensio",
                    "Ramos",
                    "Kolo Muani",
                    "Paris",
                    "Kylian",
                    "Barcola",
                    "Neves",
                    "Vitinha",
                    "Pacho",
                    "Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Dou\u00e9",
                    "Guardiola",
                    "Villa",
                    "PSG vs Le Havre",
                    "PSG HAC",
                    "Barcelone"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG 2-1 Arsenal | Tu Es M\u00e9chant Achraf ! (Yungsteph)",
                    "description": "Les supporters parisiens analysent la rencontre du Paris Saint-Germain face \u00e0 Arsenal lors de la demi finale retour de Ligue de Champions saison 2024/25. \n\nJetez un coup d'\u0153il \u00e0 PSGfanTV (@lePSGfanTv) : https://x.com/lepsgfantv?lang=fr\n\nTikTok : https://www.tiktok.com/@psgfantv\n\nInstagram \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.instagram.com/psgfantv/\n\nC'est Parti !!\n#Football #PSGfanTV #PSG #Paris #ldc2025  #ligue1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42837",
                "likeCount": "2151",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jopF6JlGEW5OmCj3dks6mJ0d5lI",
            "id": "G3ojHZmKFQU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T12:05:00Z",
                "channelId": "UCgoxc-VKU0cw9BcM9z_qokg",
                "title": "ORANGE, FREE, BOUYGUES\u2026 Le COMPARATIF HONN\u00caTE pour bien choisir sa BOX INTERNET",
                "description": "Quelle est la meilleure box internet du moment, la moins ch\u00e8re ou la plus compl\u00e8te ?\nDans cette vid\u00e9o, on compare SFR, Free, Orange et Bouygues pour t\u2019aider \u00e0 faire le bon choix. On te montre les erreurs \u00e0 \u00e9viter, les pi\u00e8ges des op\u00e9rateurs, et notre recommandation selon ton usage (streaming, t\u00e9l\u00e9travail, gaming\u2026). Un comparatif complet pour ne pas te faire avoir et profiter du meilleur d\u00e9bit au meilleur prix !\n\n\u26a0\ufe0f Plus d\u2019infos \u2753 On d\u00e9roule ! \ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udea9 L'article complet \u25b6 https://www.frandroid.com/offre-internet-comparateur-des-meilleures-offres-fibre-et-adsl\n\nRejoignez notre serveur Discord pour discuter avec les autres membres de la communaut\u00e9 Frandroid, pour s'entraider, mais aussi participer \u00e0 des concours exclusifs : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 Intro\n00:49 5 conseils avant de souscrire \u00e0 une offre\n03:10 Qui \u00e0 le meilleur service client ?\n04:59 \u00c0 quoi sert le d\u00e9bit ?\n06:51 Entr\u00e9e de gamme\n08:38 Milieu de gamme\n09:35 Haut de gamme\n10:41 Autres offres\n12:28 La portabilit\u00e9 du num\u00e9ro\n14:26 Outro\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udea9 O\u00f9 l'acheter au meilleur prix ? \u25b6 url2\n\ud83d\udea9 Guide d'achat des meilleurs smartphones 2020 \u25b6 http://www.frandroid.com/guide-dachat/smartphones/332196_10-smartphones-attendus-debut-2016\n\ud83d\udea9 Lien 4 \u25b6 url3\n\ud83d\udea9 Lien 5 \u25b6 url4\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \u25b6 https://www.youtube.com/user/FrAndroidTube?sub_confirmation=1\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udc49 Frandroid est un m\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la tech suivi par des millions de passionn\u00e9(e)s. Ici, vous trouverez des vid\u00e9os sur tous les univers, du smartphone \u00e0 la voiture \u00e9lectrique ! \n\nRejoignez-nous :\n\ud83d\udcbb  Le site : http://www.frandroid.com/\n\ud83c\udf0d  Facebook : https://www.facebook.com/frandroidcom\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/Frandroid\n\ud83d\udcf8  Instagram : https://www.instagram.com/frandroid_off/\n\ud83d\udcac  Discord : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\ud83d\udcf9  Twitch : https://www.twitch.tv/frandroidlive\n\ud83c\udfac TikTok https://www.tiktok.com/@frandroid_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3ojHZmKFQU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3ojHZmKFQU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3ojHZmKFQU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3ojHZmKFQU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3ojHZmKFQU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Frandroid",
                "tags": [
                    "Android",
                    "tech",
                    "high-tech",
                    "smartphone",
                    "technologie",
                    "Frandroid",
                    "test",
                    "tests",
                    "iOS",
                    "tuto",
                    "ASK",
                    "box internet 2025",
                    "meilleure box internet",
                    "comparatif box internet",
                    "sfr vs free vs orange",
                    "choisir box internet",
                    "box internet pas ch\u00e8re",
                    "erreur choix box internet",
                    "test box internet",
                    "avis box internet",
                    "d\u00e9bit internet 2025",
                    "fibre optique",
                    "freebox 2025",
                    "livebox orange",
                    "bbox bouygues",
                    "sfr box 8",
                    "internet rapide",
                    "comment choisir sa box",
                    "box internet fibre",
                    "comparatif op\u00e9rateurs internet"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ORANGE, FREE, BOUYGUES\u2026 Le COMPARATIF HONN\u00caTE pour bien choisir sa BOX INTERNET",
                    "description": "Quelle est la meilleure box internet du moment, la moins ch\u00e8re ou la plus compl\u00e8te ?\nDans cette vid\u00e9o, on compare SFR, Free, Orange et Bouygues pour t\u2019aider \u00e0 faire le bon choix. On te montre les erreurs \u00e0 \u00e9viter, les pi\u00e8ges des op\u00e9rateurs, et notre recommandation selon ton usage (streaming, t\u00e9l\u00e9travail, gaming\u2026). Un comparatif complet pour ne pas te faire avoir et profiter du meilleur d\u00e9bit au meilleur prix !\n\n\u26a0\ufe0f Plus d\u2019infos \u2753 On d\u00e9roule ! \ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udea9 L'article complet \u25b6 https://www.frandroid.com/offre-internet-comparateur-des-meilleures-offres-fibre-et-adsl\n\nRejoignez notre serveur Discord pour discuter avec les autres membres de la communaut\u00e9 Frandroid, pour s'entraider, mais aussi participer \u00e0 des concours exclusifs : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 Intro\n00:49 5 conseils avant de souscrire \u00e0 une offre\n03:10 Qui \u00e0 le meilleur service client ?\n04:59 \u00c0 quoi sert le d\u00e9bit ?\n06:51 Entr\u00e9e de gamme\n08:38 Milieu de gamme\n09:35 Haut de gamme\n10:41 Autres offres\n12:28 La portabilit\u00e9 du num\u00e9ro\n14:26 Outro\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udea9 O\u00f9 l'acheter au meilleur prix ? \u25b6 url2\n\ud83d\udea9 Guide d'achat des meilleurs smartphones 2020 \u25b6 http://www.frandroid.com/guide-dachat/smartphones/332196_10-smartphones-attendus-debut-2016\n\ud83d\udea9 Lien 4 \u25b6 url3\n\ud83d\udea9 Lien 5 \u25b6 url4\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \u25b6 https://www.youtube.com/user/FrAndroidTube?sub_confirmation=1\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udc49 Frandroid est un m\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la tech suivi par des millions de passionn\u00e9(e)s. Ici, vous trouverez des vid\u00e9os sur tous les univers, du smartphone \u00e0 la voiture \u00e9lectrique ! \n\nRejoignez-nous :\n\ud83d\udcbb  Le site : http://www.frandroid.com/\n\ud83c\udf0d  Facebook : https://www.facebook.com/frandroidcom\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/Frandroid\n\ud83d\udcf8  Instagram : https://www.instagram.com/frandroid_off/\n\ud83d\udcac  Discord : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\ud83d\udcf9  Twitch : https://www.twitch.tv/frandroidlive\n\ud83c\udfac TikTok https://www.tiktok.com/@frandroid_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39788",
                "likeCount": "1559",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yo2b3PHkOdVgzTBxznoC0Hv6s_0",
            "id": "8CNZ2AM7a2Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T22:19:45Z",
                "channelId": "UCvXzEblUa0cfny4HAJ_ZOWw",
                "title": "NOTTE SPETTACOLARE A SAN SIRO: SIAMO IN FINALE \ud83d\udcab\ud83d\udda4\ud83d\udc99 | INTER 4-3 BARCELLONA | HIGHLIGHTS|UCL 24/25\u26ab\ud83d\udd35\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "description": "Con una prova leggendaria, mitologica, l'Inter batte 4-3 il Barcellona ai supplementari e vola in finale di Champions League. \n\n#ForzaInter #UCL #InterBarcellona \n\n\ud83d\udd8b SIGN UP up for free for INTERISTA, the official Inter Loyalty program\n\ud83d\udc49  https://bit.ly/40w24UW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8CNZ2AM7a2Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8CNZ2AM7a2Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8CNZ2AM7a2Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8CNZ2AM7a2Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8CNZ2AM7a2Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inter",
                "tags": [
                    "Inter",
                    "Internazionale",
                    "Inter Milan",
                    "fc inter",
                    "FC Internazionale",
                    "fc internazionale milano",
                    "inter tv",
                    "Inter Media House",
                    "inter channel",
                    "Football",
                    "football shorts",
                    "soccer",
                    "futbol",
                    "calcio",
                    "football videos",
                    "inter shorts",
                    "nerazzurri",
                    "inter videos",
                    "inter football",
                    "inter barcellona",
                    "ucl",
                    "uefa",
                    "barcellona inter",
                    "highlights",
                    "inter barcellona highlights",
                    "sommer",
                    "inzaghi",
                    "thuram",
                    "lautaro",
                    "bastoni",
                    "uefa champions league",
                    "san siro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "it",
                "localized": {
                    "title": "NOTTE SPETTACOLARE A SAN SIRO: SIAMO IN FINALE \ud83d\udcab\ud83d\udda4\ud83d\udc99 | INTER 4-3 BARCELLONA | HIGHLIGHTS|UCL 24/25\u26ab\ud83d\udd35\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                    "description": "Con una prova leggendaria, mitologica, l'Inter batte 4-3 il Barcellona ai supplementari e vola in finale di Champions League. \n\n#ForzaInter #UCL #InterBarcellona \n\n\ud83d\udd8b SIGN UP up for free for INTERISTA, the official Inter Loyalty program\n\ud83d\udc49  https://bit.ly/40w24UW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "it"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "507964",
                "likeCount": "9155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "824"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o1ux4m0MOtZcfKWTxEvbJQMjvVU",
            "id": "J4F5adqj6HM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:54:55Z",
                "channelId": "UCNPdmQb1CkYd-02btbdA79g",
                "title": "Tu ne SURVIVRAIS PAS \u00e0 ces FUTURS de jeux vid\u00e9o \ud83d\udd2b\ud83e\udd16",
                "description": "Vous n\u2019avez pas comme un sentiment de \u2026 d\u00e9j\u00e0-vu ?\nUn pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis homme sandwich, des multinationales manipulant le d\u00e9bat public un multimilliardaire qui a pris le pouvoir et implante des puces d\u00e9fectueuses dans les cerveaux ...  \u00c7a commence tr\u00e8s fort \u00e0 ressembler \u00e0 Cyberpunk 2077, non ? L'un des ces futurs de jeux vid\u00e9o o\u00f9 tu ne veux pas vivre !\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\nVid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e par : \nLikhann \ud83d\udcc4\nCry \ud83d\udcc4\ud83c\udfa4\nDr.Poney \ud83c\udfa4\nEffercio \ud83c\udfac\nAvec la voix de Numiss\n\nSources : https://pastebin.com/kaVDabD9 \nMiniatures par Slice",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4F5adqj6HM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4F5adqj6HM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4F5adqj6HM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4F5adqj6HM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4F5adqj6HM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trash Bandicoot",
                "tags": [
                    "Jeux vid\u00e9o",
                    "Jeu vid\u00e9o",
                    "Gaming",
                    "Game",
                    "Uchronie",
                    "Cyberpunk",
                    "2077",
                    "Wolfenstein",
                    "Salut Romain",
                    "Trump",
                    "Musk",
                    "Turning Point : Fall of Liberty",
                    "Command and Conquer",
                    "Modern Warfare III",
                    "Metro",
                    "Fallout",
                    "Hotline Miami",
                    "The Division",
                    "Apocalypse",
                    "Futur",
                    "Dystopie",
                    "Frostpunk",
                    "Ast\u00e9roide",
                    "3.1%",
                    "Endling - Extinction is forever",
                    "Tera Nil",
                    "Black Friday",
                    "Assassin's Creed",
                    "Pr\u00e9sent",
                    "Projet 2025",
                    "Bayrou",
                    "Burger King"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tu ne SURVIVRAIS PAS \u00e0 ces FUTURS de jeux vid\u00e9o \ud83d\udd2b\ud83e\udd16",
                    "description": "Vous n\u2019avez pas comme un sentiment de \u2026 d\u00e9j\u00e0-vu ?\nUn pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis homme sandwich, des multinationales manipulant le d\u00e9bat public un multimilliardaire qui a pris le pouvoir et implante des puces d\u00e9fectueuses dans les cerveaux ...  \u00c7a commence tr\u00e8s fort \u00e0 ressembler \u00e0 Cyberpunk 2077, non ? L'un des ces futurs de jeux vid\u00e9o o\u00f9 tu ne veux pas vivre !\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\nVid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e par : \nLikhann \ud83d\udcc4\nCry \ud83d\udcc4\ud83c\udfa4\nDr.Poney \ud83c\udfa4\nEffercio \ud83c\udfac\nAvec la voix de Numiss\n\nSources : https://pastebin.com/kaVDabD9 \nMiniatures par Slice"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117129",
                "likeCount": "6984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uAfPIfHMYmI5F_SyUwIop_7CwfU",
            "id": "0edfYAQVork",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T12:40:03Z",
                "channelId": "UCrFnKXzLKT8PMAmbs5jDGkQ",
                "title": "JE TESTE L'INTELLIGENCE DE MON CHIEN (Ft mon b\u00e9b\u00e9 Ekko trop mignon)",
                "description": "\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene principale : https://bit.ly/3sBZb39\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene TWITCH : https://www.twitch.tv/sora \ud83d\udc7e\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene rediff de live : https://bit.ly/SoraRediff\n\n\ud83d\udcf8 Mon Instagram : https://bit.ly/2vT6uHM\n\ud83d\udc26 Mon Twitter : https://bit.ly/2MXdz0u",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0edfYAQVork/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0edfYAQVork/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0edfYAQVork/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0edfYAQVork/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0edfYAQVork/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sora Off",
                "tags": [
                    "sora",
                    "ekko",
                    "sora chien",
                    "sora ekko",
                    "sora chiot",
                    "sora je teste l'intelligence de mon chien"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE TESTE L'INTELLIGENCE DE MON CHIEN (Ft mon b\u00e9b\u00e9 Ekko trop mignon)",
                    "description": "\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene principale : https://bit.ly/3sBZb39\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene TWITCH : https://www.twitch.tv/sora \ud83d\udc7e\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene rediff de live : https://bit.ly/SoraRediff\n\n\ud83d\udcf8 Mon Instagram : https://bit.ly/2vT6uHM\n\ud83d\udc26 Mon Twitter : https://bit.ly/2MXdz0u"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106175",
                "likeCount": "11421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_cr70LxVLuFm_Ya83e2pP-DqO3I",
            "id": "cm0O9KHjQ7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T14:33:53Z",
                "channelId": "UCK3inMNRNAVUleEbpDU1k2g",
                "title": "L'AFFAIRE P. DIDDY : le r\u00e9sum\u00e9",
                "description": "Ce lundi 5 mai 2025 aura lieu le proc\u00e8s de P. Diddy. Si vous n'avez rien suivi ou pas tout compris, cette vid\u00e9o vous propose un r\u00e9sum\u00e9 factuel et accessible.\n\n\u27a4 Profitez d\u2019une remise exclusive de 15% sur votre eSIM Saily ! Utilisez le code SEB lors de l\u2019achat. \nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli Saily ou cliquez sur https://saily.com/seb\n\nCette vid\u00e9o contient une collaboration commerciale.\n\n\u26a0\ufe0f Cette vid\u00e9o traite d\u2019une affaire judiciaire en cours, et est \u00e0 but purement informatif.\nCertaines parties ont \u00e9t\u00e9 flout\u00e9es ou adoucies pour respecter les r\u00e8gles de YouTube et la sensibilit\u00e9 du public.\n\n\ud83d\udcc4 Tous les documents et sources utilis\u00e9s dans la vid\u00e9o sont disponibles ici : https://bit.ly/4lTQPzp\n\nToutes les recherches et v\u00e9rifications pour cette vid\u00e9o se sont arr\u00eat\u00e9es au 31 mars 2025. Certaines mises \u00e0 jour sont donc volontairement absentes (comme l'arriv\u00e9e de l'avocat Brian Steel par exemple).\nMerci de votre compr\u00e9hension.\n\n\u27a4 mes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\nAbonne toi \u00e0 la cha\u00eene \ud83c\udf5f : https://bit.ly/3MvgDjB\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Pierre Macary & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter & Matthieu Flahaut\nProduite par Olibrius\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \n\nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://www.twitch.tv/sebfrit\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 Bonjour\n01:00 publicit\u00e9 Saily\n02:05 Introduction\n02:40 Sean Combs\n09:06 Puff Daddy\n16:07 Cassie\n29:48 Rodney Jones\n41:29 Perquisition\n48:56 Interpellation\n1:00:56 Theories\n1:12:18 Et maintenant ?\n\nbise, \u00e0 bient\u00f4t !\n\nSi tu lis les descriptions, n'h\u00e9site pas \u00e0 nous \u00e9crire un petit commentaire, toute mon \u00e9quipe et moi m\u00eame occupons nos vendredis soirs avec \u00e7a...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm0O9KHjQ7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm0O9KHjQ7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm0O9KHjQ7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm0O9KHjQ7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm0O9KHjQ7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SEB",
                "tags": [
                    "seb la frite",
                    "seb",
                    "ce mec",
                    "seblafrite",
                    "sebastien frit",
                    "histoire",
                    "incroyable",
                    "myst\u00e8re",
                    "musique",
                    "documentaire",
                    "p diddy",
                    "affaire",
                    "diddy",
                    "proces"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'AFFAIRE P. DIDDY : le r\u00e9sum\u00e9",
                    "description": "Ce lundi 5 mai 2025 aura lieu le proc\u00e8s de P. Diddy. Si vous n'avez rien suivi ou pas tout compris, cette vid\u00e9o vous propose un r\u00e9sum\u00e9 factuel et accessible.\n\n\u27a4 Profitez d\u2019une remise exclusive de 15% sur votre eSIM Saily ! Utilisez le code SEB lors de l\u2019achat. \nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli Saily ou cliquez sur https://saily.com/seb\n\nCette vid\u00e9o contient une collaboration commerciale.\n\n\u26a0\ufe0f Cette vid\u00e9o traite d\u2019une affaire judiciaire en cours, et est \u00e0 but purement informatif.\nCertaines parties ont \u00e9t\u00e9 flout\u00e9es ou adoucies pour respecter les r\u00e8gles de YouTube et la sensibilit\u00e9 du public.\n\n\ud83d\udcc4 Tous les documents et sources utilis\u00e9s dans la vid\u00e9o sont disponibles ici : https://bit.ly/4lTQPzp\n\nToutes les recherches et v\u00e9rifications pour cette vid\u00e9o se sont arr\u00eat\u00e9es au 31 mars 2025. Certaines mises \u00e0 jour sont donc volontairement absentes (comme l'arriv\u00e9e de l'avocat Brian Steel par exemple).\nMerci de votre compr\u00e9hension.\n\n\u27a4 mes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\nAbonne toi \u00e0 la cha\u00eene \ud83c\udf5f : https://bit.ly/3MvgDjB\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Pierre Macary & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter & Matthieu Flahaut\nProduite par Olibrius\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \n\nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://www.twitch.tv/sebfrit\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 Bonjour\n01:00 publicit\u00e9 Saily\n02:05 Introduction\n02:40 Sean Combs\n09:06 Puff Daddy\n16:07 Cassie\n29:48 Rodney Jones\n41:29 Perquisition\n48:56 Interpellation\n1:00:56 Theories\n1:12:18 Et maintenant ?\n\nbise, \u00e0 bient\u00f4t !\n\nSi tu lis les descriptions, n'h\u00e9site pas \u00e0 nous \u00e9crire un petit commentaire, toute mon \u00e9quipe et moi m\u00eame occupons nos vendredis soirs avec \u00e7a..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3676607",
                "likeCount": "193714",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3447"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sqyyEYTDLSWFlQYhNTuug0-7HTE",
            "id": "3hk9wdq0_Qk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T16:00:04Z",
                "channelId": "UCZh98aIwhumAAr8OMzV4-xQ",
                "title": "Je quitte la Kings League.",
                "description": "Le lien du live : https://www.twitch.tv/rg28_off",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hk9wdq0_Qk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hk9wdq0_Qk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hk9wdq0_Qk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hk9wdq0_Qk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hk9wdq0_Qk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RG28",
                "tags": [
                    "arbitre",
                    "arbitrage",
                    "foot",
                    "football",
                    "kingsleague",
                    "kings",
                    "pr\u00e9sident",
                    "je quitte",
                    "j'arr\u00eate",
                    "rg28",
                    "rayan herry"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je quitte la Kings League.",
                    "description": "Le lien du live : https://www.twitch.tv/rg28_off"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256907",
                "likeCount": "19347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EuIM6BQnktjJ0Q_BoCInzkfw_uo",
            "id": "V6U4gA4jqB4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T16:01:26Z",
                "channelId": "UCaTGIqq4SwM9A7o600gal-Q",
                "title": "JE TESTE LE RESTAURANT DE PHILIPPE ETCHEBEST !",
                "description": "Norbert chez @ChefEtchebest ! Un sans faute !\n\nLors d'un d\u00e9placement \u00e0 Bordeaux, j'ai fait un arr\u00eat dans le restaurant de Philippe Etchebest \"Le Quatri\u00e8me Mur\" pour go\u00fbter sa cuisine ! \n\nApr\u00e8s un tr\u00e8s bel accueil, j'ai pu d\u00e9guster la c\u00e9l\u00e8bre raviole aux champignons du Chef,  un filet de dorade et un dessert au kiwi. \n\nJe vous partage mon exp\u00e9rience dans cette vid\u00e9o.\n\nBises Nono !\n\n--------------------------------------------------------\n\nBienvenue dans le Loft de Norbert, retrouvez des recettes familiales et des recettes mythiques de mes \u00e9missions sur M6 : Top Chef, Commis d'Office, Norbert et Jean.\n\nN\u2019oublies pas de t\u2019abonner et d\u2019activer la petite \ud83d\udd14 pour ne rien rater.\n\nTu peux m\u2019envoyer tes demandes de recettes ou tes r\u00e9alisations sur tous mes r\u00e9seaux sociaux \nInstagram : @tarayrenorbert\nFacebook : @NorbertTarayreOfficiel\nTiktok : @norberttarayre.off",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6U4gA4jqB4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6U4gA4jqB4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6U4gA4jqB4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6U4gA4jqB4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6U4gA4jqB4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Norbert Tarayre",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE TESTE LE RESTAURANT DE PHILIPPE ETCHEBEST !",
                    "description": "Norbert chez @ChefEtchebest ! Un sans faute !\n\nLors d'un d\u00e9placement \u00e0 Bordeaux, j'ai fait un arr\u00eat dans le restaurant de Philippe Etchebest \"Le Quatri\u00e8me Mur\" pour go\u00fbter sa cuisine ! \n\nApr\u00e8s un tr\u00e8s bel accueil, j'ai pu d\u00e9guster la c\u00e9l\u00e8bre raviole aux champignons du Chef,  un filet de dorade et un dessert au kiwi. \n\nJe vous partage mon exp\u00e9rience dans cette vid\u00e9o.\n\nBises Nono !\n\n--------------------------------------------------------\n\nBienvenue dans le Loft de Norbert, retrouvez des recettes familiales et des recettes mythiques de mes \u00e9missions sur M6 : Top Chef, Commis d'Office, Norbert et Jean.\n\nN\u2019oublies pas de t\u2019abonner et d\u2019activer la petite \ud83d\udd14 pour ne rien rater.\n\nTu peux m\u2019envoyer tes demandes de recettes ou tes r\u00e9alisations sur tous mes r\u00e9seaux sociaux \nInstagram : @tarayrenorbert\nFacebook : @NorbertTarayreOfficiel\nTiktok : @norberttarayre.off"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139096",
                "likeCount": "2580",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Iyb7_UgwVC4bgByasyiAjdZl2K4",
            "id": "TDvFyS7K8JE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:59:18Z",
                "channelId": "UCVvt8dZQe5pWDpqRZLzqyDQ",
                "title": "BENNY BLANCO TROMPE SELENA GOMEZ AVEC SA MEILLEURE AMIE? #GiVDT 367",
                "description": "Playlist #GIVDT: https://www.youtube.com/watch?v=zxTv5CRa4bQ&list=PLs5uat2JJZlnQVv-jqog8cCSt8NAWX924\n\n\ud83d\udc9b Oi gente! \n\nAujourd'hui on se retrouve pour une nouvelle #GiVDT: Gi Vous Dis Tout \n\nOubliez pas de vous abonner \ud83d\udd14\n\n\u2606 Retrouvez moi sur mes r\u00e9seaux: \n\n\ud83d\udcf1 Insta: @sagiiovanna\n\ud83d\udcf1 Snap: @sagiiovanna \n\ud83d\udcf1 Twitter: @sagiiovanna \n\ud83d\udcf1Tik-Tok: @sagiiovanna\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb Mon mat\u00e9riel YouTube: \nRing light: https://amzn.to/3izUXqa\nCamera principal (Canon m50): https://amzn.to/35ciJ3i\nCamera vlog(Canon G7x mark iii): https://amzn.to/3xfAQBq\nMicrophone Rode: https://amzn.to/35961SS\nAdaptateur microphone (Canon g7 x mark iii) https://amzn.to/35961SS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvFyS7K8JE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvFyS7K8JE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvFyS7K8JE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvFyS7K8JE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvFyS7K8JE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sagiiovanna",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BENNY BLANCO TROMPE SELENA GOMEZ AVEC SA MEILLEURE AMIE? #GiVDT 367",
                    "description": "Playlist #GIVDT: https://www.youtube.com/watch?v=zxTv5CRa4bQ&list=PLs5uat2JJZlnQVv-jqog8cCSt8NAWX924\n\n\ud83d\udc9b Oi gente! \n\nAujourd'hui on se retrouve pour une nouvelle #GiVDT: Gi Vous Dis Tout \n\nOubliez pas de vous abonner \ud83d\udd14\n\n\u2606 Retrouvez moi sur mes r\u00e9seaux: \n\n\ud83d\udcf1 Insta: @sagiiovanna\n\ud83d\udcf1 Snap: @sagiiovanna \n\ud83d\udcf1 Twitter: @sagiiovanna \n\ud83d\udcf1Tik-Tok: @sagiiovanna\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb Mon mat\u00e9riel YouTube: \nRing light: https://amzn.to/3izUXqa\nCamera principal (Canon m50): https://amzn.to/35ciJ3i\nCamera vlog(Canon G7x mark iii): https://amzn.to/3xfAQBq\nMicrophone Rode: https://amzn.to/35961SS\nAdaptateur microphone (Canon g7 x mark iii) https://amzn.to/35961SS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127424",
                "likeCount": "6811",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F6TPYYmh16JCy_AxCOQY87Zk7K0",
            "id": "0nKtjZPQUOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:25:47Z",
                "channelId": "UC1oRT650EXY8qCJrYt6ACxQ",
                "title": "POKEMON mais c'est MARIO - NUZZLOCK CHALLENGE",
                "description": "bonjour vous vous \u00eates d\u00e9j\u00e0 demand\u00e9 ce que \u00e7a faisait si on remplacait les monstres de pok\u00e9mon dans mario et bien peut etre que vous avez d\u00e9j\u00e0 vu une vid\u00e9o de josplay ou bientot julgane dessus c'est pas impossible mais \u00e9coute j'ai d\u00e9cid\u00e9 de jouer \u00e0 cette rom hack mais vu que vous ne cliquez que quand c'est difficile (c'est les stats qui me le disent m\u00eame quand MARIO me FR*PPE vous cliquez je suis tr\u00e8s s\u00e9rieux) j'ai fait un nuzzlock challenge hardcore d'un jeu que je connaissais pas vou spensez que je vais y arriver ? je sais pas mais j'ai meme pas demand\u00e9 a ce que vous likez ou commentez dans la vid\u00e9o h\u00e9sitez pas \u00e0 le faire et non je jouerai pas \u00e0 GTA VI emme si mon oncle du Japon m'a d\u00e9j\u00e0 envoy\u00e9 une copie.....\n\nBest of live: https://www.youtube.com/@LaupokLIVE\nVOD live: https://www.youtube.com/@UCEFvnGO8M-eGjrrApI_QnlA \n\nOST\nEgg Planet Super Mario Galaxy Music \nFile Select - Pok mon Mystery Dungeon Rescue Team DX\nOkey Dokey!! Mario & Luigi Bowser s Inside Story\nUnderground Theme - Super Mario 3D World\nPeach's Castle - Super Mario Odyssey OST\nBowser Battle - Super Mario Odyssey OST\nNew Super Mario Bros. Wii Music - Athletic\nKing Bowser - Medley - Super Mario Galaxy\nWild Woods - Mario Kart 8 Deluxe OST\nGloomy Manor - Luigis Mansion Dark Moon OST.mp4\nPok mon HeartGold & SoulSilver - Champion & Red Battle Music (HQ)\nShowtime! (With Voice) DX - Mario and Luigi Bowser's Inside Story + Bowser Jr.'s Journey OST\nNew Super Mario Bros. Wii Music - Forest\nKing of Cling - Donkey Kong Country Returns (OST)\nYoshi's Island Original Sound Version - Title Theme\nNew Donk City - Super Mario Odyssey OST\nComet Observatory 3 - Super Mario Galaxy \nSuper Mario World 2 Yoshi's Island SFX - SNES\nCastle (NO Lava SFX) - Super Mario 3D World OST\nPok mon Diamond, Pearl & Platinum - Champion Cynthia Encounter Music\nBoss - Final Bowser Battle (Fated Battle) (CD Version) - Super Mario Galaxy 2\nUndertale OST 090 His Theme(Slow Version)\nRainbow Road - Mario Kart Wii OST\nPokemon Omega Ruby & Alpha Sapphire OST Victory Road Music\nPok mon HeartGold & SoulSilver - Gym Leader & Elite Four Battle Music\nMain Theme (Music Box) - Super Mario Odyssey\nIn the Final DX - Mario and Luigi Bowser's Inside Story + Bowser Jr.'s Journey OST\nDonkey Kong 64 (N64) - DK Rap Introduction\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nKtjZPQUOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nKtjZPQUOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nKtjZPQUOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nKtjZPQUOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nKtjZPQUOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Bazar de Laupok",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POKEMON mais c'est MARIO - NUZZLOCK CHALLENGE",
                    "description": "bonjour vous vous \u00eates d\u00e9j\u00e0 demand\u00e9 ce que \u00e7a faisait si on remplacait les monstres de pok\u00e9mon dans mario et bien peut etre que vous avez d\u00e9j\u00e0 vu une vid\u00e9o de josplay ou bientot julgane dessus c'est pas impossible mais \u00e9coute j'ai d\u00e9cid\u00e9 de jouer \u00e0 cette rom hack mais vu que vous ne cliquez que quand c'est difficile (c'est les stats qui me le disent m\u00eame quand MARIO me FR*PPE vous cliquez je suis tr\u00e8s s\u00e9rieux) j'ai fait un nuzzlock challenge hardcore d'un jeu que je connaissais pas vou spensez que je vais y arriver ? je sais pas mais j'ai meme pas demand\u00e9 a ce que vous likez ou commentez dans la vid\u00e9o h\u00e9sitez pas \u00e0 le faire et non je jouerai pas \u00e0 GTA VI emme si mon oncle du Japon m'a d\u00e9j\u00e0 envoy\u00e9 une copie.....\n\nBest of live: https://www.youtube.com/@LaupokLIVE\nVOD live: https://www.youtube.com/@UCEFvnGO8M-eGjrrApI_QnlA \n\nOST\nEgg Planet Super Mario Galaxy Music \nFile Select - Pok mon Mystery Dungeon Rescue Team DX\nOkey Dokey!! Mario & Luigi Bowser s Inside Story\nUnderground Theme - Super Mario 3D World\nPeach's Castle - Super Mario Odyssey OST\nBowser Battle - Super Mario Odyssey OST\nNew Super Mario Bros. Wii Music - Athletic\nKing Bowser - Medley - Super Mario Galaxy\nWild Woods - Mario Kart 8 Deluxe OST\nGloomy Manor - Luigis Mansion Dark Moon OST.mp4\nPok mon HeartGold & SoulSilver - Champion & Red Battle Music (HQ)\nShowtime! (With Voice) DX - Mario and Luigi Bowser's Inside Story + Bowser Jr.'s Journey OST\nNew Super Mario Bros. Wii Music - Forest\nKing of Cling - Donkey Kong Country Returns (OST)\nYoshi's Island Original Sound Version - Title Theme\nNew Donk City - Super Mario Odyssey OST\nComet Observatory 3 - Super Mario Galaxy \nSuper Mario World 2 Yoshi's Island SFX - SNES\nCastle (NO Lava SFX) - Super Mario 3D World OST\nPok mon Diamond, Pearl & Platinum - Champion Cynthia Encounter Music\nBoss - Final Bowser Battle (Fated Battle) (CD Version) - Super Mario Galaxy 2\nUndertale OST 090 His Theme(Slow Version)\nRainbow Road - Mario Kart Wii OST\nPokemon Omega Ruby & Alpha Sapphire OST Victory Road Music\nPok mon HeartGold & SoulSilver - Gym Leader & Elite Four Battle Music\nMain Theme (Music Box) - Super Mario Odyssey\nIn the Final DX - Mario and Luigi Bowser's Inside Story + Bowser Jr.'s Journey OST\nDonkey Kong 64 (N64) - DK Rap Introduction\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138729",
                "likeCount": "14820",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "515"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0mQN5D2HVGDzYi5_bYNyJhjUPOQ",
            "id": "I62A-aVo8hA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:00:34Z",
                "channelId": "UC18qCgp9GKdxaIVoqYPtf8w",
                "title": "JE REACT A MES PIRES HATERS",
                "description": "Voici ma chaine Youtube principale: https://www.youtube.com/@UCrSVu3ryGNObwCFoOGU8lHg \n\nN'h\u00e9site pas a me suivre sur mes autres r\u00e9seaux sociaux:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/nico_tine84\nTwitch: https://www.twitch.tv/nico_la\nTiktok: https://www.tiktok.com/@nico_tine84\nTwitter(X): https://x.com/Nico_tine84\nDiscord: https://discord.gg/vK7eF8BCFg\nSnapchat: nicotine84\n\n\ud83d\udcf8 Monteur: https://www.instagram.com/kevinkurves/\n\ud83d\udcf8 Minimaker: https://twitter.com/Seemy_y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I62A-aVo8hA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I62A-aVo8hA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I62A-aVo8hA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I62A-aVo8hA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I62A-aVo8hA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nico_l\u00e0 Live",
                "tags": [
                    "nico",
                    "nico la",
                    "nico live",
                    "nicotine",
                    "live",
                    "twitch",
                    "drole",
                    "discord",
                    "rageux",
                    "hater",
                    "haineux"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE REACT A MES PIRES HATERS",
                    "description": "Voici ma chaine Youtube principale: https://www.youtube.com/@UCrSVu3ryGNObwCFoOGU8lHg \n\nN'h\u00e9site pas a me suivre sur mes autres r\u00e9seaux sociaux:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/nico_tine84\nTwitch: https://www.twitch.tv/nico_la\nTiktok: https://www.tiktok.com/@nico_tine84\nTwitter(X): https://x.com/Nico_tine84\nDiscord: https://discord.gg/vK7eF8BCFg\nSnapchat: nicotine84\n\n\ud83d\udcf8 Monteur: https://www.instagram.com/kevinkurves/\n\ud83d\udcf8 Minimaker: https://twitter.com/Seemy_y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183743",
                "likeCount": "9908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I50J8J60Bi23hqynDUj6efGDxXw",
            "id": "BQ6doUNktns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:02:24Z",
                "channelId": "UCRXcryyD7dzNQzd0Zkbj3ug",
                "title": "GTA 6 TRAILER 2 enfin D\u00c9VOIL\u00c9 \ud83d\ude0d C'est \u00c0 TOMBER PAR TERRE \ud83e\udd2f GTA 6 Trailer 2 FR",
                "description": "Apr\u00e8s plus de 500 jours d'attente, nous y sommes : le TRAILER 2 de GTA 6 vient d'\u00eatre enfin D\u00c9VOIL\u00c9 et c'est \u00c0 TOMBER PAR TERRE \ud83e\udd2f DEVIENS MEMBRE INSIDER pour acc\u00e9der au DISCORD, des vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re et autres avantages \ud83c\udf1f https://www.youtube.com/channel/UCRXcryyD7dzNQzd0Zkbj3ug/join\n\nABONNE-TOI \ud83e\udd70 https://bit.ly/2Kw62Vg\n\n#gta6 #gtavi #rockstargames \n\n=== MES MACHINES DE JEU ===\nPS5 \u25ba https://amzn.to/4av1xHh\nPS5 PRO \u25ba https://amzn.to/3DnVZ4O\nXbox Series X \u25ba https://amzn.to/2HnPuC8\nNintendo Switch \u25ba https://amzn.to/3WploSb\nPC Powerlab Creator by ASUS \u25ba https://fr.asus.click/pc-proart-julien\nNvidia RTX 4080 Super \u25ba https://amzn.to/4g8IGmE\n\nPlayStation VR 2  \u25ba https://amzn.to/43SJG8M\nMeta Quest 3  \u25ba https://amzn.to/3P3oUyO\nHTC Vive \u25ba https://amzn.to/2AwGS5S\nOculus Rift  \u25ba https://amzn.to/2C6zu16\n\n=== MON MAT\u00c9RIEL ===\niPhone 16 Pro  \u25ba https://amzn.to/3ZGwnI4\nStabilisateur DJi Osmo Mobile 6 \u25ba https://amzn.to/3unqO1P\nFond Vert R\u00e9tractable \u25ba https://amzn.to/3r3evo2\nCarte de Capture Elgato 4K 60 Pro MK2 \u25ba https://amzn.to/3Fpkw82\nStream Deck \u25ba https://amzn.to/2QaUhqW\nGame Capture HD60S+ \u25ba https://amzn.to/31cEDkn\n\nCette page contient des liens affili\u00e9s vers certains produits s\u00e9lectionn\u00e9s pour vous. Chaque achat que vous faites en cliquant sur un de ces liens ne vous co\u00fbtera pas plus cher, mais Amazon me reversera une commission. Merci, \u00e7a soutient la cha\u00eene !!!\n\nAu quotidien, retrouvez sur ma cha\u00eene YouTube le meilleur de l'actualit\u00e9 des jeux vid\u00e9o sur PS5, Xbox Series, Nintendo Switch et PC. Chaque matin vous avez RDV avec l'actu gaming dans le Bistro du jeu vid\u00e9o, sans oublier les \u00e9ditos Je Vous en Parle, ainsi que des gameplay D\u00e9couverte \ud83d\ude00\n\n=== RETROUVE-MOI SUR MES R\u00c9SEAUX SOCIAUX ===\nTWITTER \u25ba   / julienchieze  \nINSTAGRAM \u25ba   / julienchieze  \nFACEBOOK  \u25ba   / julienchieze  \n\n === R\u00c8GLES DES COMMENTAIRES ===\n(\u00e0 respecter sous peine de voir son message supprim\u00e9, voire son compte banni par la mod\u00e9ration)\n\u274cPas d'insultes, propos insidieux ou d\u00e9nigrants\n\u274cPas de liens (les modos ne pouvant pas les v\u00e9rifier \u00e0 chaque fois, ils seront tous supprim\u00e9s)\n\u274cPas de spams, pas de pubs, ni de propos r\u00e9p\u00e9t\u00e9s en boucle, quelle qu'en soit la teneur\n\u274c100% des op\u00e9 r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s sont indiqu\u00e9es. Si rien n'est mentionn\u00e9 dans la vid\u00e9o, c'est qu'il ne s'agit pas d'une op\u00e9. Les messages pr\u00e9tendant l'inverse seront mod\u00e9r\u00e9s.\n\nLes miniatures de la cha\u00eene sont r\u00e9alis\u00e9es \u00e0 l'aide d'outils comme Photoshop, et utilisent parfois des images de fond r\u00e9alis\u00e9es par IA en provenance de Midjourney \u00e0 titre d'illustration.\n\nUn grand merci pour ta fid\u00e9lit\u00e9 !\nEt vive notre passion du jeu vid\u00e9o \ud83e\udd70",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQ6doUNktns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQ6doUNktns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQ6doUNktns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQ6doUNktns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQ6doUNktns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julien Chi\u00e8ze",
                "tags": [
                    "gta",
                    "gta 6",
                    "grand theft auto 6",
                    "gta vi",
                    "julien chieze",
                    "annonce",
                    "date",
                    "rockstar games",
                    "rumeur",
                    "insider",
                    "gta online",
                    "gta 5",
                    "gta 6 leak",
                    "gta 6 trailer",
                    "vinewood",
                    "ps5",
                    "playstation 5",
                    "xbox series",
                    "gta 6 ps5",
                    "gta 6 xbox",
                    "pc",
                    "trailer",
                    "bande annonce",
                    "reveal",
                    "gta vice",
                    "gta vice city 2",
                    "lucia caminos",
                    "jason duval",
                    "cal hampton",
                    "boobie ike",
                    "pretre dre quan",
                    "real dimez",
                    "raul bautista",
                    "brian hedder",
                    "vice city",
                    "trailer 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GTA 6 TRAILER 2 enfin D\u00c9VOIL\u00c9 \ud83d\ude0d C'est \u00c0 TOMBER PAR TERRE \ud83e\udd2f GTA 6 Trailer 2 FR",
                    "description": "Apr\u00e8s plus de 500 jours d'attente, nous y sommes : le TRAILER 2 de GTA 6 vient d'\u00eatre enfin D\u00c9VOIL\u00c9 et c'est \u00c0 TOMBER PAR TERRE \ud83e\udd2f DEVIENS MEMBRE INSIDER pour acc\u00e9der au DISCORD, des vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re et autres avantages \ud83c\udf1f https://www.youtube.com/channel/UCRXcryyD7dzNQzd0Zkbj3ug/join\n\nABONNE-TOI \ud83e\udd70 https://bit.ly/2Kw62Vg\n\n#gta6 #gtavi #rockstargames \n\n=== MES MACHINES DE JEU ===\nPS5 \u25ba https://amzn.to/4av1xHh\nPS5 PRO \u25ba https://amzn.to/3DnVZ4O\nXbox Series X \u25ba https://amzn.to/2HnPuC8\nNintendo Switch \u25ba https://amzn.to/3WploSb\nPC Powerlab Creator by ASUS \u25ba https://fr.asus.click/pc-proart-julien\nNvidia RTX 4080 Super \u25ba https://amzn.to/4g8IGmE\n\nPlayStation VR 2  \u25ba https://amzn.to/43SJG8M\nMeta Quest 3  \u25ba https://amzn.to/3P3oUyO\nHTC Vive \u25ba https://amzn.to/2AwGS5S\nOculus Rift  \u25ba https://amzn.to/2C6zu16\n\n=== MON MAT\u00c9RIEL ===\niPhone 16 Pro  \u25ba https://amzn.to/3ZGwnI4\nStabilisateur DJi Osmo Mobile 6 \u25ba https://amzn.to/3unqO1P\nFond Vert R\u00e9tractable \u25ba https://amzn.to/3r3evo2\nCarte de Capture Elgato 4K 60 Pro MK2 \u25ba https://amzn.to/3Fpkw82\nStream Deck \u25ba https://amzn.to/2QaUhqW\nGame Capture HD60S+ \u25ba https://amzn.to/31cEDkn\n\nCette page contient des liens affili\u00e9s vers certains produits s\u00e9lectionn\u00e9s pour vous. Chaque achat que vous faites en cliquant sur un de ces liens ne vous co\u00fbtera pas plus cher, mais Amazon me reversera une commission. Merci, \u00e7a soutient la cha\u00eene !!!\n\nAu quotidien, retrouvez sur ma cha\u00eene YouTube le meilleur de l'actualit\u00e9 des jeux vid\u00e9o sur PS5, Xbox Series, Nintendo Switch et PC. Chaque matin vous avez RDV avec l'actu gaming dans le Bistro du jeu vid\u00e9o, sans oublier les \u00e9ditos Je Vous en Parle, ainsi que des gameplay D\u00e9couverte \ud83d\ude00\n\n=== RETROUVE-MOI SUR MES R\u00c9SEAUX SOCIAUX ===\nTWITTER \u25ba   / julienchieze  \nINSTAGRAM \u25ba   / julienchieze  \nFACEBOOK  \u25ba   / julienchieze  \n\n === R\u00c8GLES DES COMMENTAIRES ===\n(\u00e0 respecter sous peine de voir son message supprim\u00e9, voire son compte banni par la mod\u00e9ration)\n\u274cPas d'insultes, propos insidieux ou d\u00e9nigrants\n\u274cPas de liens (les modos ne pouvant pas les v\u00e9rifier \u00e0 chaque fois, ils seront tous supprim\u00e9s)\n\u274cPas de spams, pas de pubs, ni de propos r\u00e9p\u00e9t\u00e9s en boucle, quelle qu'en soit la teneur\n\u274c100% des op\u00e9 r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s sont indiqu\u00e9es. Si rien n'est mentionn\u00e9 dans la vid\u00e9o, c'est qu'il ne s'agit pas d'une op\u00e9. Les messages pr\u00e9tendant l'inverse seront mod\u00e9r\u00e9s.\n\nLes miniatures de la cha\u00eene sont r\u00e9alis\u00e9es \u00e0 l'aide d'outils comme Photoshop, et utilisent parfois des images de fond r\u00e9alis\u00e9es par IA en provenance de Midjourney \u00e0 titre d'illustration.\n\nUn grand merci pour ta fid\u00e9lit\u00e9 !\nEt vive notre passion du jeu vid\u00e9o \ud83e\udd70"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148011",
                "likeCount": "5213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "611"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k188FQp6j0AwhUmiCbmLuaJfN1Y",
            "id": "cWKmChatga4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:17:19Z",
                "channelId": "UCfGfdZuYifBYb1fmZcL1JBQ",
                "title": "Les ROUTES les PLUS EXTR\u00caMES ! \u2623\ufe0f",
                "description": "Il y a des routes incroyables sur cette plan\u00e8te : les plus chers, les plus chaudes, les plus mortelles, on les a group\u00e9 en 4 cat\u00e9gories : peut \u00eatre que vous avez d\u00e9j\u00e0 roul\u00e9s, sur une des plus extr\u00eames du monde !\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels\n\n0:00 Introduction\n0:08 La route la plus dangereuse \n4:06 La route la plus ch\u00e8re\n7:13 La route la plus longue\n9:44 Une route sur la glace",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWKmChatga4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWKmChatga4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWKmChatga4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWKmChatga4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWKmChatga4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trash",
                "tags": [
                    "trash",
                    "route",
                    "g\u00e9ographie",
                    "histoire",
                    "insolite",
                    "impossible",
                    "danger"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les ROUTES les PLUS EXTR\u00caMES ! \u2623\ufe0f",
                    "description": "Il y a des routes incroyables sur cette plan\u00e8te : les plus chers, les plus chaudes, les plus mortelles, on les a group\u00e9 en 4 cat\u00e9gories : peut \u00eatre que vous avez d\u00e9j\u00e0 roul\u00e9s, sur une des plus extr\u00eames du monde !\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels\n\n0:00 Introduction\n0:08 La route la plus dangereuse \n4:06 La route la plus ch\u00e8re\n7:13 La route la plus longue\n9:44 Une route sur la glace"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265759",
                "likeCount": "13127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MrLt44t2ABI4eyEu2ZtSZTP0F1U",
            "id": "Yjl3njtAnVQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T18:00:27Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - How Does It Feel To Be Forgotten | Vevo Extended Play",
                "description": "Selena Gomez & benny blanco - How Does It Feel To Be Forgotten | Vevo Extended Play\n\nWatch Selena Gomez\u2019 music videos: https://www.youtube.com/@selenagomez\n \nFollow Selena Gomez\nInstagram: https://www.instagram.com/selenagomez\nFacebook: facebook.com/selena\nX: twitter.com/selenagomez\nWebsite: selenagomez.com\n\nVevo: \nFacebook: https://www.facebook.com/Vevo/ \nInstagram: https://www.instagram.com/vevo/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@vevo \nX: https://twitter.com/Vevo\n\nExecutive Producer: JP Evangelista \nExecutive Producer: Chris Pereira\nExecutive Producer: Jennifer Heath, Radical Media\nDirector: Skyler Brown\nDirector, Line Production: Yanina Molina\nDirector, Editorial Production: Ronni Leverich\nStory Producer: Devon Sheridan\nProducer: Lola Gatti\nProducer: Daniel Lachman, Radical Media\nDirector of Photography: Allison Anderson\nHead of Design: Sydney Emery\nAssociate Creative Director: Brian Parisi\nTitle Design: Nick Resnicow\nDirector, Post Production: Michael Colman\nSenior Manager, Post Production: Dominic Siri\nEditor: Andrew Ros\nDirector, Talent Booking: Gabby Prisciandaro\nHead of Artist/Label Relations & Digital Marketing: David McTiernan\n\n1st AD: Todd Lent\nProduction Manager: PK Adhikary\n1st AC - A Cam: Joseph Soria\n1st AC - B Cam: Loie Russel-Templeton\n2nd AC: George Arevalo\nRemote Head Tech: Dave Hammer\n\nChief Lighting Technician: Joshua Atkin\nAsst Set Lighting Technician: Paul Dickover\nSLT: Zan Cullen\nElectric / Hyphenate: Jack Shaw\n\nKey Grip: Shun Goldin\nBest Boy Grip: Brian Perry\nGrip: Yobani Matute\nGrip / Hyphenate: Duane Parker\n\nVTR: Ignacio Martinez\nAudio Recording Engineer: Casey Graham\nSound Mixer: Jack Sobo\nBoom Op: Benny Maus\n\nProduction Assistant, Talent: Izzy Eyre\nProduction Assistant: Sam Rojano\nProduction Assistant: Carla Gress\nProduction Assistant: Stephen Shea\nProduction Assistant: Edie Owen\n\nColorist: Mike Howell, Color Collective \nExecutive Producer: Claudia Guevara, Color Collective\n\nPhotographer: Lauren Dunn\n\n#SelenaGomez #HowDoesItFeelToBeForgotten #VevoExtendedPlay\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing How Does It Feel To Be Forgotten (Vevo Extended Play).\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yjl3njtAnVQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yjl3njtAnVQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yjl3njtAnVQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yjl3njtAnVQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yjl3njtAnVQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "Pop",
                    "Sunset Blvd",
                    "Vevo Extended Play",
                    "Selena Gomez live performance",
                    "benny blanco live performance",
                    "I\u2019m Not Scared of Loving You",
                    "Vevo",
                    "Extended Play",
                    "Selena Gomez interview",
                    "benny blanco interview",
                    "How Does It Feel To Be Forgotten?",
                    "Said Love You First",
                    "Rare",
                    "Rare beauty",
                    "Selena gomez singing"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - How Does It Feel To Be Forgotten | Vevo Extended Play",
                    "description": "Selena Gomez & benny blanco - How Does It Feel To Be Forgotten | Vevo Extended Play\n\nWatch Selena Gomez\u2019 music videos: https://www.youtube.com/@selenagomez\n \nFollow Selena Gomez\nInstagram: https://www.instagram.com/selenagomez\nFacebook: facebook.com/selena\nX: twitter.com/selenagomez\nWebsite: selenagomez.com\n\nVevo: \nFacebook: https://www.facebook.com/Vevo/ \nInstagram: https://www.instagram.com/vevo/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@vevo \nX: https://twitter.com/Vevo\n\nExecutive Producer: JP Evangelista \nExecutive Producer: Chris Pereira\nExecutive Producer: Jennifer Heath, Radical Media\nDirector: Skyler Brown\nDirector, Line Production: Yanina Molina\nDirector, Editorial Production: Ronni Leverich\nStory Producer: Devon Sheridan\nProducer: Lola Gatti\nProducer: Daniel Lachman, Radical Media\nDirector of Photography: Allison Anderson\nHead of Design: Sydney Emery\nAssociate Creative Director: Brian Parisi\nTitle Design: Nick Resnicow\nDirector, Post Production: Michael Colman\nSenior Manager, Post Production: Dominic Siri\nEditor: Andrew Ros\nDirector, Talent Booking: Gabby Prisciandaro\nHead of Artist/Label Relations & Digital Marketing: David McTiernan\n\n1st AD: Todd Lent\nProduction Manager: PK Adhikary\n1st AC - A Cam: Joseph Soria\n1st AC - B Cam: Loie Russel-Templeton\n2nd AC: George Arevalo\nRemote Head Tech: Dave Hammer\n\nChief Lighting Technician: Joshua Atkin\nAsst Set Lighting Technician: Paul Dickover\nSLT: Zan Cullen\nElectric / Hyphenate: Jack Shaw\n\nKey Grip: Shun Goldin\nBest Boy Grip: Brian Perry\nGrip: Yobani Matute\nGrip / Hyphenate: Duane Parker\n\nVTR: Ignacio Martinez\nAudio Recording Engineer: Casey Graham\nSound Mixer: Jack Sobo\nBoom Op: Benny Maus\n\nProduction Assistant, Talent: Izzy Eyre\nProduction Assistant: Sam Rojano\nProduction Assistant: Carla Gress\nProduction Assistant: Stephen Shea\nProduction Assistant: Edie Owen\n\nColorist: Mike Howell, Color Collective \nExecutive Producer: Claudia Guevara, Color Collective\n\nPhotographer: Lauren Dunn\n\n#SelenaGomez #HowDoesItFeelToBeForgotten #VevoExtendedPlay\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing How Does It Feel To Be Forgotten (Vevo Extended Play).\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "571836",
                "likeCount": "47168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2758"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bz-LJnDuadV6_rn49uABnsmlMIU",
            "id": "a1UWRoyrQlo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T15:25:00Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "ON JUGE 50 TALENTS ! (impossible \u00e0 classer) avec Paul de Saint Sernin",
                "description": "On juste 50 talents diff\u00e9rents et on les classe avec Thomas et Paul de Saint Sernin.\nCollaboration Commerciale. T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/amixem23\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales).\n\nAllez voir Paul de Saint Sernin en spectacle : https://bit.ly/billetterie_PauldeSaintSernin\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9s de production : Sidonie Trentesaux, Valentine Thieux, Simon Amstuz\nAssistant de production : Baptiste Leray\nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nR\u00e9alisateur plateau : Loann Le Guyader\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadreurs : L\u00e9o Prelaud, Lucie Pineau, Arthur Despres\nMaquilleuse : Victoire Lienart\n\nResponsables de post-production : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nLead montage : Arthur Despres\nMontage : Enerick Declerck\n\nMiniaturiste : Sandflake\n\nMerci \u00e0 tous les talents d'\u00eatre venus !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1UWRoyrQlo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1UWRoyrQlo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1UWRoyrQlo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1UWRoyrQlo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1UWRoyrQlo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON JUGE 50 TALENTS ! (impossible \u00e0 classer) avec Paul de Saint Sernin",
                    "description": "On juste 50 talents diff\u00e9rents et on les classe avec Thomas et Paul de Saint Sernin.\nCollaboration Commerciale. T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/amixem23\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales).\n\nAllez voir Paul de Saint Sernin en spectacle : https://bit.ly/billetterie_PauldeSaintSernin\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9s de production : Sidonie Trentesaux, Valentine Thieux, Simon Amstuz\nAssistant de production : Baptiste Leray\nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nR\u00e9alisateur plateau : Loann Le Guyader\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadreurs : L\u00e9o Prelaud, Lucie Pineau, Arthur Despres\nMaquilleuse : Victoire Lienart\n\nResponsables de post-production : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nLead montage : Arthur Despres\nMontage : Enerick Declerck\n\nMiniaturiste : Sandflake\n\nMerci \u00e0 tous les talents d'\u00eatre venus !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3210908",
                "likeCount": "153684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3508"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lv76Q_BNjzNQtSvrZfBPxLwWDBM",
            "id": "y-_l2xc-V8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T16:01:26Z",
                "channelId": "UCjxfoYq1vAEGU7KD_C3I48g",
                "title": "L\u2019erreur qui a pr\u00e9cipit\u00e9 la chute du Mur de Berlin - HDG #61",
                "description": "Cr\u00e9ez votre arbre g\u00e9n\u00e9alogique avec MyHeritage ! Toutes les fonctionnalit\u00e9s gratuites pendant 14 jours : https://bit.ly/Mamywtink\n\nLa chute du Mur de Berlin est l'un des \u00e9v\u00e9nements les plus importants de la fin du XX\u1d49 si\u00e8cle, car il marque la fin de la guerre froide. Si les images de la chute du mur ont fait le tour du monde, l\u2019une des plus importantes est beaucoup moins connue. Celle d'une conf\u00e9rence de presse au cours de laquelle un haut fonctionnaire va commettre une erreur qui va pr\u00e9cipiter... la chute du mur !\n\n\u26a0\ufe0f \ud83c\udfac Mamytwink recrute un monteur pour Histoires de Guerre :\nNous sommes \u00e0 la recherche d\u2019un monteur exp\u00e9riment\u00e9 pour travailler avec nous sur la cr\u00e9ation de nos prochains \u00e9pisodes. Si vous \u00eates \u00e0 la fois rigoureux, passionn\u00e9 d\u2019Histoire et int\u00e9ress\u00e9 par YouTube, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous envoyer votre candidature avant le 20 juin 2025 : https://docs.google.com/document/d/117-LT35A0hEF1yykwgedX8n1IT6Pldiuk1EzkeOWyjY/edit?usp=sharing\n\n\ud83d\udcd6 NOS LIVRES HISTOIRES DE GUERRE :\n\n\ud83d\udd25 NOUVEAU \"Histoires de guerre : Cinq nouveaux destins au coeur des plus grands conflits mondiaux\" :  https://amzn.to/3XpgEMe ou https://www.fnac.com/a20669185/\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre : https://amzn.to/35AuoKm ou  https://www.fnac.com/a14809979/Mamytwink-Histoires-de-guerre\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre - Les H\u00e9ros oubli\u00e9s : https://amzn.to/3Ev1FXv ou https://www.fnac.com/a16977758/Mamytwink-Histoires-de-guerre-Les-Heros-oublies\n\nMerci \u00e0 toute l'\u00e9quipe qui a particip\u00e9 \u00e0 la cr\u00e9ation de cet \u00e9pisode :\n\n\u00c9criture : Julien Aubr\u00e9e, Florian Henn\nConseiller historique : Patrick Godfard\nMontage : Maxime Boden, Fran\u00e7ois Calvier\nR\u00e9alisation : Florian Henn\n\nDocumentation : Julien Aubr\u00e9e, Florian Henn\nVoix off : Julien Aubr\u00e9e\nEnregistrement voix off : Studio Bellagio (http://www.bellagio.studio/)\n\nTournage plateau : Julian Benini\nGraphisme : Julian Benini\nMaquillage plateau : M\u00e9lodie Scagnoli (https://www.instagram.com/franquinscagnoli/)\nCommercialisation : Mathieu Parrot\nSous-titres : Mathias Corrard\n\n\ud83d\udca1 Sources de l'\u00e9pisode et des archives : https://docs.google.com/document/d/1ZRxWLZ0mUwAngZq99FaJjidEmza_JP82LrojHHReHjI/edit?usp=sharing\n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/mamytwink\n\u279c Facebook : https://www.facebook.com/mamytwink\n\u279c X : https://x.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-_l2xc-V8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-_l2xc-V8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-_l2xc-V8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-_l2xc-V8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-_l2xc-V8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mamytwink",
                "tags": [
                    "Mur de Berlin",
                    "Chute du mur",
                    "Guerre Froide",
                    "Berlin",
                    "G\u00fcnther Schabowski",
                    "URSS",
                    "Union Sovi\u00e9tique",
                    "Staline",
                    "Mamytwink",
                    "Histoires de guerre",
                    "RDA",
                    "Allemagne de l'Est",
                    "R\u00e9unification",
                    "9 novembre 1989",
                    "Stasi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L\u2019erreur qui a pr\u00e9cipit\u00e9 la chute du Mur de Berlin - HDG #61",
                    "description": "Cr\u00e9ez votre arbre g\u00e9n\u00e9alogique avec MyHeritage ! Toutes les fonctionnalit\u00e9s gratuites pendant 14 jours : https://bit.ly/Mamywtink\n\nLa chute du Mur de Berlin est l'un des \u00e9v\u00e9nements les plus importants de la fin du XX\u1d49 si\u00e8cle, car il marque la fin de la guerre froide. Si les images de la chute du mur ont fait le tour du monde, l\u2019une des plus importantes est beaucoup moins connue. Celle d'une conf\u00e9rence de presse au cours de laquelle un haut fonctionnaire va commettre une erreur qui va pr\u00e9cipiter... la chute du mur !\n\n\u26a0\ufe0f \ud83c\udfac Mamytwink recrute un monteur pour Histoires de Guerre :\nNous sommes \u00e0 la recherche d\u2019un monteur exp\u00e9riment\u00e9 pour travailler avec nous sur la cr\u00e9ation de nos prochains \u00e9pisodes. Si vous \u00eates \u00e0 la fois rigoureux, passionn\u00e9 d\u2019Histoire et int\u00e9ress\u00e9 par YouTube, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous envoyer votre candidature avant le 20 juin 2025 : https://docs.google.com/document/d/117-LT35A0hEF1yykwgedX8n1IT6Pldiuk1EzkeOWyjY/edit?usp=sharing\n\n\ud83d\udcd6 NOS LIVRES HISTOIRES DE GUERRE :\n\n\ud83d\udd25 NOUVEAU \"Histoires de guerre : Cinq nouveaux destins au coeur des plus grands conflits mondiaux\" :  https://amzn.to/3XpgEMe ou https://www.fnac.com/a20669185/\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre : https://amzn.to/35AuoKm ou  https://www.fnac.com/a14809979/Mamytwink-Histoires-de-guerre\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre - Les H\u00e9ros oubli\u00e9s : https://amzn.to/3Ev1FXv ou https://www.fnac.com/a16977758/Mamytwink-Histoires-de-guerre-Les-Heros-oublies\n\nMerci \u00e0 toute l'\u00e9quipe qui a particip\u00e9 \u00e0 la cr\u00e9ation de cet \u00e9pisode :\n\n\u00c9criture : Julien Aubr\u00e9e, Florian Henn\nConseiller historique : Patrick Godfard\nMontage : Maxime Boden, Fran\u00e7ois Calvier\nR\u00e9alisation : Florian Henn\n\nDocumentation : Julien Aubr\u00e9e, Florian Henn\nVoix off : Julien Aubr\u00e9e\nEnregistrement voix off : Studio Bellagio (http://www.bellagio.studio/)\n\nTournage plateau : Julian Benini\nGraphisme : Julian Benini\nMaquillage plateau : M\u00e9lodie Scagnoli (https://www.instagram.com/franquinscagnoli/)\nCommercialisation : Mathieu Parrot\nSous-titres : Mathias Corrard\n\n\ud83d\udca1 Sources de l'\u00e9pisode et des archives : https://docs.google.com/document/d/1ZRxWLZ0mUwAngZq99FaJjidEmza_JP82LrojHHReHjI/edit?usp=sharing\n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/mamytwink\n\u279c Facebook : https://www.facebook.com/mamytwink\n\u279c X : https://x.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144582",
                "likeCount": "9216",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yknJDKsYoRMne_L7h6d7Oe6_2uk",
            "id": "NqdhB0f-Yq0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T17:15:02Z",
                "channelId": "UCzpz2sUuvZ6VtkfHPSI0REQ",
                "title": "Loris Giuliano & Alain Chabat en balade",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene \u2764\ufe0f\nL'\u00e9mission est \u00e9galement disponible sur MyCanal\n\nEt pour voir Ast\u00e9rix et Ob\u00e9lix : Le Combat des chefs, avec le talentueux Alain Chabat doublement c\u00e9saris\u00e9, c'est sur Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqdhB0f-Yq0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqdhB0f-Yq0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqdhB0f-Yq0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqdhB0f-Yq0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqdhB0f-Yq0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Station Service",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Loris Giuliano & Alain Chabat en balade",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene \u2764\ufe0f\nL'\u00e9mission est \u00e9galement disponible sur MyCanal\n\nEt pour voir Ast\u00e9rix et Ob\u00e9lix : Le Combat des chefs, avec le talentueux Alain Chabat doublement c\u00e9saris\u00e9, c'est sur Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1557104",
                "likeCount": "59780",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1395"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}