{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "MxzLTYQkXi-DGA9IRi_qIFonSoU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "urzuneIn2ZcfPSnnLVCqxvp-hYE",
            "id": "WqGuP5uUT6Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T17:59:31Z",
                "channelId": "UCeC6WNt8A9SmyLlL-bk4ZWg",
                "title": "QUI EST MON HATERS ? \ud83d\ude21 (FT Sephora & Moha)",
                "description": "Aujourd\u2019hui, je suis accompagn\u00e9e de Moha et Sephora pour un concept sp\u00e9cial : Qui est mon haters ? \ud83d\udc40\nParmi eux se cache peut-\u00eatre une personne qui ne m\u2019aime pas vraiment\u2026 \u00e0 moi de la d\u00e9masquer !\nVous pensez que je vais r\u00e9ussir ? Dites-le en commentaire ! \ud83d\udcac\n\n\ud83d\udc49 Abonne-toi et l\u00e2che ton like pour ne rien rater des prochaines vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf2 Suis-moi ici :\n\n\ud83d\udcf8 Instagram : @cameliaaa_.92 | https://www.instagram.com/cameliaaa_.92/\n\ud83c\udfb5 TikTok :@cameliaa92___ | https://www.tiktok.com/@cameliaa92___?lang=en\n\n\n\ud83c\udfa5 PRODUCTION : PROMO INFLU CREATOR \n https://www.instagram.com/promoinflucreator/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqGuP5uUT6Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqGuP5uUT6Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqGuP5uUT6Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqGuP5uUT6Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqGuP5uUT6Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cameliaa92_",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI EST MON HATERS ? \ud83d\ude21 (FT Sephora & Moha)",
                    "description": "Aujourd\u2019hui, je suis accompagn\u00e9e de Moha et Sephora pour un concept sp\u00e9cial : Qui est mon haters ? \ud83d\udc40\nParmi eux se cache peut-\u00eatre une personne qui ne m\u2019aime pas vraiment\u2026 \u00e0 moi de la d\u00e9masquer !\nVous pensez que je vais r\u00e9ussir ? Dites-le en commentaire ! \ud83d\udcac\n\n\ud83d\udc49 Abonne-toi et l\u00e2che ton like pour ne rien rater des prochaines vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf2 Suis-moi ici :\n\n\ud83d\udcf8 Instagram : @cameliaaa_.92 | https://www.instagram.com/cameliaaa_.92/\n\ud83c\udfb5 TikTok :@cameliaa92___ | https://www.tiktok.com/@cameliaa92___?lang=en\n\n\n\ud83c\udfa5 PRODUCTION : PROMO INFLU CREATOR \n https://www.instagram.com/promoinflucreator/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284282",
                "likeCount": "12602",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "973"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BK5pxR12IpWevxW6ab_e4J3uadA",
            "id": "Bo7oTG21VhU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T09:02:00Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "QUI DES 30 ? (Avec Th\u00e9odort et Raska)",
                "description": "Pour postuler pour le prochain \u00e9pisode de \"Qui des 30 ?\", rendez-vous ici : https://bit.ly/candidature_Quides30_Mastu\n\nMerci aux 30  personnes qui sont venues sur ce concept : Axelle, Lucas L., Alonso, Nell, Etienne, Lucas H., Bradley, Goten, Nori, Oph\u00e9lie, Yann, Vincent, Lucile, Estelle, Mathys, Fabio, Alexandre, Valentin, L\u00e9a C., Hannah, L\u00e9a V., Alassane, Edouard, Lenane, Bujana, Martin, Lina, Hadi, Clarisse, Luca D.\n\nMerci aux fr\u00e9rots Th\u00e9odort et Raska ! \n\nMerci au Palais des Congr\u00e8s de Versailles : https://www.versaillespalaisdescongre... \n\nContact pro : contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMontage fait par Mewen\nMiniature faite par Hugo !\nMerci \u00e0 eux deux ! \n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bo7oTG21VhU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bo7oTG21VhU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bo7oTG21VhU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bo7oTG21VhU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bo7oTG21VhU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "mastu 30",
                    "qui des 30",
                    "mastu theodort",
                    "theodort",
                    "mastu theodore",
                    "theodore",
                    "raska",
                    "mastu raska"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "QUI DES 30 ? (Avec Th\u00e9odort et Raska)",
                    "description": "Pour postuler pour le prochain \u00e9pisode de \"Qui des 30 ?\", rendez-vous ici : https://bit.ly/candidature_Quides30_Mastu\n\nMerci aux 30  personnes qui sont venues sur ce concept : Axelle, Lucas L., Alonso, Nell, Etienne, Lucas H., Bradley, Goten, Nori, Oph\u00e9lie, Yann, Vincent, Lucile, Estelle, Mathys, Fabio, Alexandre, Valentin, L\u00e9a C., Hannah, L\u00e9a V., Alassane, Edouard, Lenane, Bujana, Martin, Lina, Hadi, Clarisse, Luca D.\n\nMerci aux fr\u00e9rots Th\u00e9odort et Raska ! \n\nMerci au Palais des Congr\u00e8s de Versailles : https://www.versaillespalaisdescongre... \n\nContact pro : contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMontage fait par Mewen\nMiniature faite par Hugo !\nMerci \u00e0 eux deux ! \n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2243728",
                "likeCount": "146725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1887"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jQdb5wsioCCMYt1yjRgj0keY52U",
            "id": "VQ4QC2N-zY4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T22:32:01Z",
                "channelId": "UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 Saint-Etienne - OL : Une d\u00e9faite au go\u00fbt amer (2-1)",
                "description": "Nos Gones se rendaient sur la pelouse de Saint-Etienne ce dimanche pour disputer le derby \u00e0 l'occasion de la 30e journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald's.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQ4QC2N-zY4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQ4QC2N-zY4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQ4QC2N-zY4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQ4QC2N-zY4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQ4QC2N-zY4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olympique Lyonnais",
                "tags": [
                    "Olympique lyonnais",
                    "OL",
                    "Football",
                    "Ligue 1",
                    "match OL",
                    "highlights OL",
                    "r\u00e9sum\u00e9 OL",
                    "buts OL",
                    "Alexandre lacazette",
                    "corentin tolisso",
                    "OL Live",
                    "r\u00e9sultats OL",
                    "rayan cherki",
                    "Georges mikautadze",
                    "john textor",
                    "OL highlights",
                    "thiago almada",
                    "paulo fonseca",
                    "OL ASSE",
                    "Derby OL",
                    "Olympique lyonnais vs AS Saint Etienne",
                    "ASSE OL r\u00e9sum\u00e9",
                    "ASSE OL r\u00e9sultat",
                    "Classement OL",
                    "Alexandre Lacazette",
                    "Geoffroy Guichard ambiance",
                    "LUCAS STASSIN",
                    "FRAN\u00c7OIS LETEXIER",
                    "DERBY",
                    "STASSIN FAUTE",
                    "TOLISSO BLESSURE"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 Saint-Etienne - OL : Une d\u00e9faite au go\u00fbt amer (2-1)",
                    "description": "Nos Gones se rendaient sur la pelouse de Saint-Etienne ce dimanche pour disputer le derby \u00e0 l'occasion de la 30e journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald's.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267745",
                "likeCount": "1882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "949"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VYtYZV11XJwexfgc0HoMXGqR6uo",
            "id": "keB0CaViYHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T14:48:47Z",
                "channelId": "UCmIoN2ICieMp1hX2R_VmYkg",
                "title": "Ma journ\u00e9e avec KHABIB ! (Grosse annonce)",
                "description": "Khabib est venue me voir a Bruxelles pour une grosse annonce ! \nCODE PROMO MY PROTEIN \u00abIBRA\u00bb : https://prf.hn/l/xEBBkwk\nPour avoir 33% de r\u00e9duction sur tout le site !\n\nAdresse de nos restorants Black and White Burger :\nbnwburger.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/keB0CaViYHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/keB0CaViYHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/keB0CaViYHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/keB0CaViYHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/keB0CaViYHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IbraTV",
                "tags": [
                    "ibratv",
                    "poce blo",
                    "free fire",
                    "mma",
                    "ufc",
                    "mixed martial arts",
                    "combat sports",
                    "ultimate fighting championship",
                    "mma fighting",
                    "yfc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ma journ\u00e9e avec KHABIB ! (Grosse annonce)",
                    "description": "Khabib est venue me voir a Bruxelles pour une grosse annonce ! \nCODE PROMO MY PROTEIN \u00abIBRA\u00bb : https://prf.hn/l/xEBBkwk\nPour avoir 33% de r\u00e9duction sur tout le site !\n\nAdresse de nos restorants Black and White Burger :\nbnwburger.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "273299",
                "likeCount": "15578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "936"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z4KtqRc3bXA4XA2vveupp0NSMzI",
            "id": "4ddKl67_YFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T22:00:05Z",
                "channelId": "UCoKweTwEeA-D9vuSVw_Z_DQ",
                "title": "OM 5-1 Montpellier HSC | Le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire \ud83d\udca5",
                "description": "Une soir\u00e9e 5 \u00e9toiles ! Pour la premi\u00e8re \u00e9tape de ce sprint final dans la course \u00e0 l'Europe, l'OM a mis les petits plats dans les grands face \u00e0 Montpellier : un doubl\u00e9 de Mason Greenwood, un bijou de Jonny Rowe, un but de l'in\u00e9vitable Adrien Rabiot et un but contre son camp inscrit au terme d'une beau mouvement collectif ont parfait la victoire olympienne (5-1) face aux Pailladins.\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ddKl67_YFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ddKl67_YFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ddKl67_YFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ddKl67_YFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ddKl67_YFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OM",
                "tags": [
                    "Olympique de Marseille",
                    "OM",
                    "chaine",
                    "Marseille",
                    "football",
                    "soccer",
                    "F\u00fatbol",
                    "video om",
                    "om mhsc",
                    "victoire om",
                    "resume om",
                    "highlights om"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "OM 5-1 Montpellier HSC | Le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire \ud83d\udca5",
                    "description": "Une soir\u00e9e 5 \u00e9toiles ! Pour la premi\u00e8re \u00e9tape de ce sprint final dans la course \u00e0 l'Europe, l'OM a mis les petits plats dans les grands face \u00e0 Montpellier : un doubl\u00e9 de Mason Greenwood, un bijou de Jonny Rowe, un but de l'in\u00e9vitable Adrien Rabiot et un but contre son camp inscrit au terme d'une beau mouvement collectif ont parfait la victoire olympienne (5-1) face aux Pailladins.\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250417",
                "likeCount": "6318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ILXiNk5Q7p-FXgenivbSm75UP68",
            "id": "zbI6HvlNLmU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T09:01:22Z",
                "channelId": "UCCFqUJYKT97UerMmb6DM0bw",
                "title": "5 PARENTS VS 1 MENTEUR (ft. Mastu, Maghla & Maxime Biaggi)",
                "description": "Nouveau concept sur la cha\u00eene ou le but est de se faire passer pour quelqu\u2019un d\u2019autre aupr\u00e8s d\u2019un groupe\u2026 sans se faire griller.\n\n\u2328\ufe0f Razer t'offre 5% avec le code GOTAGA : https://razer.a9yw.net/GOTAGA\n\ud83c\udfae Scuf t'offre 5% avec le code GOTAGA : http://scuf.co/Gotaga\n\ud83d\udc55 Nouvelle collection disponible : https://shop.gotaga.tv/\n\nAvec \nMastu / @Mastu \nMaghla / @Maghla \nMaxime Biaggi / @MaximeBiaggi \n\nUne production NXTEP - https://nxtep.fr\n\nParticipants manche Domaine de la Mort : Chelsea Cusumano, Julie Lombard, Ambre Perthuisfour, Miko Angela, Joao Vitor\nParticipants manche Corse : Jean-Baptiste Antonelli, Eian Ventre, Anne-Marie Nam, Cyril Morisetti, Younes Karroum\nParticipants manche Parents : Patricia Tecourt, Jerem Bouaza, Keyvan Miri, France Albert, Deborah Cohen\nParticipants manche Stand-upper : Max Jolly, Benjamin Vincent, Julien Sabas, Anoushka Rava, Chiara Battistini\nVoix Ma\u00eetre du Jeu : Trixy\n\nProduction : \nR\u00e9alisateur : Bastien Fiche\nDirection Projet : Elise Mall\u00e9jac, Alexandre Pirone, St\u00e9phane Capela\nDirecteur de Production : Linford Picaut\nDirecteur Technique : Morgan Sanchez\nDirecteur Photo : Florian Bidel \nPhotographe : Elliot Le Corre\nCharg\u00e9 de Production : Alexis Kleinbaum\nAssistante de Production : Pauline Lavergne \nCadreur 1 : Nadir Hamdani\nCadreur 2 : J\u00e9r\u00e9my Crouzevialle \nAssistant cam : Sofiane Mezine\nIng\u00e9nieur son : Victor Gagneur\nAssistant son : Julien Tardieu\nGraphisme \u00e9cran LED : Aim\u00e9 Goupil\nAnimation \u00e9cran LED : Luka Loura\u00e7ao\nOp\u00e9rateur vid\u00e9o \u00e9cran LED : S\u00e9bastien Mauduit\nEdito : Elise Mall\u00e9jac, Laura Morante, St\u00e9phane Capela, Alexandre Pirone\n\nPost-Production : \nDirecteur Post-Production : Alexandre Pirone\nChef Monteur : Lucas B\nAssistant Monteur : Evan L, Andr\u00e9as R\nDirection Artistique : Aim\u00e9 Goupil\nEffets Sp\u00e9ciaux Visuels : Yann T\nEffets Sp\u00e9ciaux Sonores : Lucas B, Yann T\nMixage Son : Arthaud Versaveaud\nEtalonnage : Kame House Colorgrading\nMiniature : Aim\u00e9 Goupil\n\nRemerciements : Trixy, MVS\n\nNXTEP PRODUCTION / 2025\nMontage, Graphisme, Production - et bien plus encore : https://nxtep.fr\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Site Web : http://www.gotaga.tv\n\u25ba Boutique : https://shop.gotaga.tv/\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/user/mYGotaga\n\u25ba Stream : http://www.twitch.tv/Gotaga\n\u25ba Discord : https://discord.gg/gotaga\n\u25ba Twitter : http://www.twitter.com/Gotaga\n\u25ba Instagram : http://www.instagram.com/Gotaga\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@gotaga\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/Gotag4\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba R\u00e8gles de l'espace commentaire :\n\n- Soyez respectueux envers les membres de la communaut\u00e9.\n- Les insultes, propos racistes ou autres seront sanctionn\u00e9s par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration.\n- Pas de pub et de spam.\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83d\udca5 T\u00e9l\u00e9charge l'extension (Chrome & Firefox), tu seras inform\u00e9 de la sortie de chaque vid\u00e9o sur la cha\u00eene principale et secondaire ainsi que de mes lives :  https://gotaga.tv/extensions/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Contact : contact@gotaga.tv\n\n--------------------------------------------\n\n\u00a9 GOTAGA PROD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbI6HvlNLmU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbI6HvlNLmU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbI6HvlNLmU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbI6HvlNLmU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbI6HvlNLmU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GOTAGA",
                "tags": [
                    "FR",
                    "gotaga",
                    "gotag4",
                    "the french monster",
                    "vitality",
                    "mygotaga"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "5 PARENTS VS 1 MENTEUR (ft. Mastu, Maghla & Maxime Biaggi)",
                    "description": "Nouveau concept sur la cha\u00eene ou le but est de se faire passer pour quelqu\u2019un d\u2019autre aupr\u00e8s d\u2019un groupe\u2026 sans se faire griller.\n\n\u2328\ufe0f Razer t'offre 5% avec le code GOTAGA : https://razer.a9yw.net/GOTAGA\n\ud83c\udfae Scuf t'offre 5% avec le code GOTAGA : http://scuf.co/Gotaga\n\ud83d\udc55 Nouvelle collection disponible : https://shop.gotaga.tv/\n\nAvec \nMastu / @Mastu \nMaghla / @Maghla \nMaxime Biaggi / @MaximeBiaggi \n\nUne production NXTEP - https://nxtep.fr\n\nParticipants manche Domaine de la Mort : Chelsea Cusumano, Julie Lombard, Ambre Perthuisfour, Miko Angela, Joao Vitor\nParticipants manche Corse : Jean-Baptiste Antonelli, Eian Ventre, Anne-Marie Nam, Cyril Morisetti, Younes Karroum\nParticipants manche Parents : Patricia Tecourt, Jerem Bouaza, Keyvan Miri, France Albert, Deborah Cohen\nParticipants manche Stand-upper : Max Jolly, Benjamin Vincent, Julien Sabas, Anoushka Rava, Chiara Battistini\nVoix Ma\u00eetre du Jeu : Trixy\n\nProduction : \nR\u00e9alisateur : Bastien Fiche\nDirection Projet : Elise Mall\u00e9jac, Alexandre Pirone, St\u00e9phane Capela\nDirecteur de Production : Linford Picaut\nDirecteur Technique : Morgan Sanchez\nDirecteur Photo : Florian Bidel \nPhotographe : Elliot Le Corre\nCharg\u00e9 de Production : Alexis Kleinbaum\nAssistante de Production : Pauline Lavergne \nCadreur 1 : Nadir Hamdani\nCadreur 2 : J\u00e9r\u00e9my Crouzevialle \nAssistant cam : Sofiane Mezine\nIng\u00e9nieur son : Victor Gagneur\nAssistant son : Julien Tardieu\nGraphisme \u00e9cran LED : Aim\u00e9 Goupil\nAnimation \u00e9cran LED : Luka Loura\u00e7ao\nOp\u00e9rateur vid\u00e9o \u00e9cran LED : S\u00e9bastien Mauduit\nEdito : Elise Mall\u00e9jac, Laura Morante, St\u00e9phane Capela, Alexandre Pirone\n\nPost-Production : \nDirecteur Post-Production : Alexandre Pirone\nChef Monteur : Lucas B\nAssistant Monteur : Evan L, Andr\u00e9as R\nDirection Artistique : Aim\u00e9 Goupil\nEffets Sp\u00e9ciaux Visuels : Yann T\nEffets Sp\u00e9ciaux Sonores : Lucas B, Yann T\nMixage Son : Arthaud Versaveaud\nEtalonnage : Kame House Colorgrading\nMiniature : Aim\u00e9 Goupil\n\nRemerciements : Trixy, MVS\n\nNXTEP PRODUCTION / 2025\nMontage, Graphisme, Production - et bien plus encore : https://nxtep.fr\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Site Web : http://www.gotaga.tv\n\u25ba Boutique : https://shop.gotaga.tv/\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/user/mYGotaga\n\u25ba Stream : http://www.twitch.tv/Gotaga\n\u25ba Discord : https://discord.gg/gotaga\n\u25ba Twitter : http://www.twitter.com/Gotaga\n\u25ba Instagram : http://www.instagram.com/Gotaga\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@gotaga\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/Gotag4\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba R\u00e8gles de l'espace commentaire :\n\n- Soyez respectueux envers les membres de la communaut\u00e9.\n- Les insultes, propos racistes ou autres seront sanctionn\u00e9s par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration.\n- Pas de pub et de spam.\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83d\udca5 T\u00e9l\u00e9charge l'extension (Chrome & Firefox), tu seras inform\u00e9 de la sortie de chaque vid\u00e9o sur la cha\u00eene principale et secondaire ainsi que de mes lives :  https://gotaga.tv/extensions/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Contact : contact@gotaga.tv\n\n--------------------------------------------\n\n\u00a9 GOTAGA PROD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1373266",
                "likeCount": "91284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1004"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wfp_n1MGjE6iVymP_sv7sMNHpSY",
            "id": "CQau_FmoyWE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T16:25:04Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Ils ont vol\u00e9 17 000 000 \u20ac en faisant n'importe quoi...",
                "description": "Merci \u00e0 Air up d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Vous avez 10% de r\u00e9duction sur tout le site air up, hors offres en cours, pendant 1 mois avec le code BRAQUAGE : https://airup.link/squeezos . Publicit\u00e9.\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQau_FmoyWE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQau_FmoyWE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQau_FmoyWE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQau_FmoyWE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQau_FmoyWE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ils ont vol\u00e9 17 000 000 \u20ac en faisant n'importe quoi...",
                    "description": "Merci \u00e0 Air up d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Vous avez 10% de r\u00e9duction sur tout le site air up, hors offres en cours, pendant 1 mois avec le code BRAQUAGE : https://airup.link/squeezos . Publicit\u00e9.\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2662054",
                "likeCount": "189643",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1737"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "88bezDishOk9xXzxqGjY0u91XX0",
            "id": "6D1yFt1Uook",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T15:00:10Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawl Talk: A NEW BRAWLER RARITY?!",
                "description": "\ud83e\udd2f An ULTRA LEGENDARY Brawler Rarity?\n\ud83d\udc58 2 new Brawlers: a deadly geisha and a terrible karaoke singer! \ud83c\udfa4\n\ud83e\udd96 A Brawl MOBA?!\n\ud83d\udd25 8 new Hypercharges\n\ud83c\udf63 New Skins, new Game Modes, new Event, and more!\n\nFREE GIFT: https://supr.cl/brawl-freebie \ud83c\udf81\n\n#BrawlTalk #BrawlStars #KatanaKingdom\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawl Talk: A NEW BRAWLER RARITY?!",
                    "description": "\ud83e\udd2f An ULTRA LEGENDARY Brawler Rarity?\n\ud83d\udc58 2 new Brawlers: a deadly geisha and a terrible karaoke singer! \ud83c\udfa4\n\ud83e\udd96 A Brawl MOBA?!\n\ud83d\udd25 8 new Hypercharges\n\ud83c\udf63 New Skins, new Game Modes, new Event, and more!\n\nFREE GIFT: https://supr.cl/brawl-freebie \ud83c\udf81\n\n#BrawlTalk #BrawlStars #KatanaKingdom\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10358792",
                "likeCount": "422949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZyJZ4lJgVEL4GZCpQDOcXHgMAI8",
            "id": "QC0929cXUl0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T08:00:22Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "JURE C\u2019EST \u00c0 TOI ? #9 (ft. Flamby et Byilhan)",
                "description": "Merci \u00e0 BoursoBank d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! Pour toute 1\u00e8re ouverture de compte avec un premier versement vous pouvez avoir jusqu\u2019\u00e0 150e offerts en cliquant sur mon lien (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) https://bit.ly/BoursoBank_Maghla \nPublicit\u00e9\n\n\nSous le rideau : un objet vol\u00e9 \u00e0 l'un d'entre nous. On doit deviner \u00e0 qui il est et \u00e9videmment tout le monde peut mentir. \u00c0 la fin on se d\u00e9teste.\nAvec Flamby & Ilhan\n\nBonne vid\u00e9o \u2764\ufe0f\n\nConcept cr\u00e9\u00e9 par Maghla\n\n\u00c9crit par Maghla et Sefy\nDirection artistique et cr\u00e9ative : Maghla et Sefy\n\nUne production Radiance\nDirectrice de production : Angela Viscera\nCharg\u00e9 de production : Nicolas Borini\nAssistante de production : Ines Parroco\nR\u00e9alisateur : Sefy\n\nR\u00e9gisseur : Adrien Dezeusse, Leo Ramognino, Teo Bondareff\n\nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr\nChef \u00e9lectricien : Nathana\u00ebl Paltrie\nElectricien : Bastien Petitjean, Elliot Di Carlo, Louise Rabiller, Anna Jaut\u00e9e, Philom\u00e8ne Le Palud\n\nChef machiniste : Anastasia Ode Gonzalez\nAssistante machiniste : Alice Guillon\n\nCadre : Timoth\u00e9e Hubert, Hugo Leclerc, Mathieu Colet, Rapha\u00ebl Chiche\nR\u00e9gie Vid\u00e9o : Martin Auxerre\n\nCheffe d\u00e9coratrice : Laura Roche\nAssistante d\u00e9coratrice : Sol\u00e8ne Pauvert, Ph\u00e9b\u00e9 Lou\u00e7ano\n\nSon : Thibault Paoli\n\nMaquillage : Sherley Dubost\n\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage: Sefy\nMotion Design: Blakhat\n\n\nMerci aux familles de Flamby & Ilhan\n\n*Source Le Monde / Panorabanques.com - d\u00e9cembre 2024. D\u00e9tail des profils concern\u00e9s, des \u00e9tudes tarifaires et de leur source depuis 2009 disponibles sur boursobank.com\n\n_** sous r\u00e9serve de solde suffisant_\n\n***Plafond du virement par SMS \u00e0 100\u20ac. Sous r\u00e9serve d\u2019\u00e9ligibilit\u00e9, de changement de politique tarifaire et de disponibilit\u00e9 du service aupr\u00e8s de la banque du b\u00e9n\u00e9ficiaire. Voir d\u00e9tail sur boursobank.com\n\n\n\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QC0929cXUl0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QC0929cXUl0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QC0929cXUl0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QC0929cXUl0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QC0929cXUl0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Maghla",
                    "Humour",
                    "concept",
                    "jure c'est \u00e0 toi",
                    "Flamby",
                    "Ilhan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JURE C\u2019EST \u00c0 TOI ? #9 (ft. Flamby et Byilhan)",
                    "description": "Merci \u00e0 BoursoBank d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! Pour toute 1\u00e8re ouverture de compte avec un premier versement vous pouvez avoir jusqu\u2019\u00e0 150e offerts en cliquant sur mon lien (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) https://bit.ly/BoursoBank_Maghla \nPublicit\u00e9\n\n\nSous le rideau : un objet vol\u00e9 \u00e0 l'un d'entre nous. On doit deviner \u00e0 qui il est et \u00e9videmment tout le monde peut mentir. \u00c0 la fin on se d\u00e9teste.\nAvec Flamby & Ilhan\n\nBonne vid\u00e9o \u2764\ufe0f\n\nConcept cr\u00e9\u00e9 par Maghla\n\n\u00c9crit par Maghla et Sefy\nDirection artistique et cr\u00e9ative : Maghla et Sefy\n\nUne production Radiance\nDirectrice de production : Angela Viscera\nCharg\u00e9 de production : Nicolas Borini\nAssistante de production : Ines Parroco\nR\u00e9alisateur : Sefy\n\nR\u00e9gisseur : Adrien Dezeusse, Leo Ramognino, Teo Bondareff\n\nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr\nChef \u00e9lectricien : Nathana\u00ebl Paltrie\nElectricien : Bastien Petitjean, Elliot Di Carlo, Louise Rabiller, Anna Jaut\u00e9e, Philom\u00e8ne Le Palud\n\nChef machiniste : Anastasia Ode Gonzalez\nAssistante machiniste : Alice Guillon\n\nCadre : Timoth\u00e9e Hubert, Hugo Leclerc, Mathieu Colet, Rapha\u00ebl Chiche\nR\u00e9gie Vid\u00e9o : Martin Auxerre\n\nCheffe d\u00e9coratrice : Laura Roche\nAssistante d\u00e9coratrice : Sol\u00e8ne Pauvert, Ph\u00e9b\u00e9 Lou\u00e7ano\n\nSon : Thibault Paoli\n\nMaquillage : Sherley Dubost\n\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage: Sefy\nMotion Design: Blakhat\n\n\nMerci aux familles de Flamby & Ilhan\n\n*Source Le Monde / Panorabanques.com - d\u00e9cembre 2024. D\u00e9tail des profils concern\u00e9s, des \u00e9tudes tarifaires et de leur source depuis 2009 disponibles sur boursobank.com\n\n_** sous r\u00e9serve de solde suffisant_\n\n***Plafond du virement par SMS \u00e0 100\u20ac. Sous r\u00e9serve d\u2019\u00e9ligibilit\u00e9, de changement de politique tarifaire et de disponibilit\u00e9 du service aupr\u00e8s de la banque du b\u00e9n\u00e9ficiaire. Voir d\u00e9tail sur boursobank.com\n\n\n\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "646484",
                "likeCount": "45019",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZsfCwc5kT-wdsgqKWdmWCPlFmmU",
            "id": "htOnh_oUfQ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T01:18:05Z",
                "channelId": "UCQsH5XtIc9hONE1BQjucM0g",
                "title": "St-\u00c9tienne DOMINE Lyon dans un derby\u00a0TENDU | 30\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 McDonald's 24/25",
                "description": "Revivez les meilleurs moments de St Etienne - OL (2-1) en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 McDonald's - Saison 2024/2025 \u2013 30\u00e8me journ\u00e9e STADE GEOFFROY-GUICHARD - 20/04/2025\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - 1st Half\n00:01:58 - 2nd Half\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htOnh_oUfQ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htOnh_oUfQ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htOnh_oUfQ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htOnh_oUfQ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htOnh_oUfQ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ligue 1 McDonald\u2019s",
                "tags": [
                    "2024-2025",
                    "ACM",
                    "ASMonaco",
                    "ASSE",
                    "Angers",
                    "Auxerre",
                    "Brest",
                    "FCNantes",
                    "Football",
                    "France",
                    "L1",
                    "LOSC",
                    "LeHavre",
                    "Lens",
                    "Ligue1",
                    "Ligue1McDonald's",
                    "MHSC",
                    "Marseille",
                    "Nice",
                    "OGCNice",
                    "OL",
                    "OM",
                    "OlympiqueLyonnais",
                    "PSG",
                    "ParisSG",
                    "ParisSaint-Germain",
                    "RCL",
                    "RCLens",
                    "RCStrasbourg",
                    "StadeRennais",
                    "StadedeReims",
                    "ToulouseFootballClub",
                    "championnatdeFrance",
                    "english",
                    "foot",
                    "football",
                    "ligue1",
                    "ligue1mcdonald's",
                    "marseille",
                    "nice",
                    "paris",
                    "psg",
                    "r\u00e9sum\u00e9Ligue1",
                    "r\u00e9sum\u00e9sL1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "St-\u00c9tienne DOMINE Lyon dans un derby\u00a0TENDU | 30\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 McDonald's 24/25",
                    "description": "Revivez les meilleurs moments de St Etienne - OL (2-1) en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 McDonald's - Saison 2024/2025 \u2013 30\u00e8me journ\u00e9e STADE GEOFFROY-GUICHARD - 20/04/2025\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - 1st Half\n00:01:58 - 2nd Half\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267991",
                "likeCount": "3393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y7-volEXr-2IK_28CFyPAviu4fw",
            "id": "midGUczRbvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T16:03:03Z",
                "channelId": "UCByWJsWPztkY3Rta2B62tgg",
                "title": "J\u2019ai Test\u00e9 25 Astuces De Rat !",
                "description": "J'ai Test\u00e9 25 Astuces De Radin ! (GRATUIT OU PAS ?)\nCollaboration commerciale : T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT https://bit.ly/42hSvef gratuitement avec mon lien pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac & participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) \n\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/bbkUNF4_OgE\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/midGUczRbvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/midGUczRbvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/midGUczRbvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/midGUczRbvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/midGUczRbvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugopos\u00e9",
                "tags": [
                    "hugopos\u00e9",
                    "argent",
                    "radin",
                    "gagner de l'argent sur internet",
                    "gagner de l'argent",
                    "radin reportage",
                    "publicit\u00e9",
                    "hugopos\u00e9 argent",
                    "hugopos\u00e9 radin",
                    "hugopos\u00e9 gagner de l\u2019argent",
                    "economiser son argent",
                    "astuce de radin",
                    "astuce pour faire de l'argent",
                    "economiser son argent reportage",
                    "astuce economiser argent",
                    "astuce de rat",
                    "idee pour faire de l'argent",
                    "technique pour se faire de l'argent",
                    "humour",
                    "video drole",
                    "le vendredi des vrais",
                    "a mourir de rire",
                    "video hugoposay",
                    "hugopos\u00e9 2025"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai Test\u00e9 25 Astuces De Rat !",
                    "description": "J'ai Test\u00e9 25 Astuces De Radin ! (GRATUIT OU PAS ?)\nCollaboration commerciale : T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT https://bit.ly/42hSvef gratuitement avec mon lien pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac & participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) \n\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/bbkUNF4_OgE\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "953636",
                "likeCount": "27210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RR9CoiiDyCh5dEhEZLgv28AIfO0",
            "id": "2oCSLxcFGgs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T16:02:52Z",
                "channelId": "UCM1c1okZ-7cPV7BEZ-pzUGg",
                "title": "Le Pire Stagiaire Chanteuse (tribute Johnny Hallyday)",
                "description": "10\u20ac au lieu de 3\u20ac \u00e0 l\u2019inscription via ce lien sur iGraal : https://inscription.igraal.com/louisvignac\nT\u00e9l\u00e9charge l\u2019extension iGraal pour ne manquer aucun cashback sur tes achats en ligne (bonus de 1\u20ac) : https://inscription.igraal.com/louisextension\n\nInsta / Tik tok / Facebook / Snap : Greg Guillotin \n\nTous les v\u00eatement 'Anti moins de 10' dispos sur la boutique :  \n\u269c\ufe0f https://laboutiquedegregguillotin.com \u269c\ufe0f\n\nSi vous voulez suivre les actualit\u00e9s du groupe Fr\u00e9quence Rock / Tribute Johnny Hallyday et venir applaudir V\u00e9ronica, Fabrice et leur groupe sur sc\u00e8ne : \nFacebook : https://www.facebook.com/profile.php?id=100071618766888&locale=fr_FR\nInstagram : https://www.instagram.com/frequencerocktributejohnny/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@frequencerocktributjh\n\nR\u00e9alisateur de l'\u00e9pisode : Greg Guillotin\n\nAvec : \nGreg Guillotin (Louis Vignac)\nJean Reynes (Fran\u00e7ois Vignac)\nCyril Guelle (Victor)\nJ\u00e9r\u00e9my Amzalag (Ben-Olivier)\nSophie Jouanlong (r\u00f4le de la directrice de production)\nMickael Collart (joue le propri\u00e9taire de l'\u00e9tablissement d\u00e9march\u00e9)\nS\u00e9bastien Ciesielski (joue le serveur de l'\u00e9tablissement d\u00e9march\u00e9)\nL\u00e9on Vitale (biker, fan de Johnny)\nS\u00e9bastien Riou (fan de Johnny)\nMarco Gomes, Romain Da Encarnacao, Quentin Le Houssel (team des + de 10)\nConducteur Maserati : Mathieu Peynaud\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 tous ceux qui ont jou\u00e9 leur propre r\u00f4le : \nKenza, fille de V\u00e9ronica\nFabrice Parra, mari de Ver\u00f3nica\nLes autres membres du groupe : Thierry Pontet, Terence Bougerol, Philippe Arnaud (ceux qui p\u00e8tent, comme dans le dessin anim\u00e9)\nKhalid, propri\u00e9taire du C\u00f4t\u00e9 plage au Grau-du-Roi.\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 Enzo Muscaridola & Anthony Gnvr du Wine Not d'avoir jou\u00e9 le jeu et d'avoir mis leur \u00e9tablissement \u00e0 disposition.\n\nMerci aussi \u00e0 Chlo\u00e9 Ramboze (La Petite Camargue), Laurent Montmeat (LA GRAULENNE) pour leur participation (coup\u00e9e au montage de l'\u00e9pisode mais que vous retrouverez dans le making of !)\n \nProduction d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e : H2O Productions\nCoproducteur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 et producteur ex\u00e9cutif : Greg Guillotin\nDirecteur de production : David Tuil\nAssistante de production : Valentine Bonnet\nJournaliste : Maud Granger\n\nAuteurs : Greg Guillotin & David Tuil\n\nChef cadreur : Mehdi Manser\nCadreur : Mike Perrot\nRenfort cadreurs : Fran\u00e7ois Lefebvre, Blandine Guillochon, Dylan Kerbellec \nResponsable GoPro : Marvin Dauvillaire\n \nIng\u00e9nieur du son : Jean-Christophe Lion\nAssistant son : Thibaut Boulanger\n\nR\u00e9gisseur Paris : Simon Lecoq\nR\u00e9gisseur Montpellier : Antoine Lucide\nPhotographe : Pierre Gandiaga\n\nMusique originale G\u00e9n\u00e9rique/Jingle \u00ab Le Pire Stagiaire \u00bb : Alexandre Frican\n\nDirection de post-production : David Tuil\nMonteurs : Greg Guillotin et David Tuil\nAssistants monteurs : Fran\u00e7ois Lefebvre, Blandine Guillochon, Mathieu Peynaud, Th\u00e9odore Ollier \nSynchro : S\u00e9bastien Ribeiro Dos Santo, Emma Travers, Elisa Tanguy\nEtalonnage : Brice Auger - Maelstrom Studios \nMixage son : Harald Balli\u00e9 - Dinosaures\nVignette : Hugovids\n\nMicro trottoir Igraal : \nMerci aux participants : Louise, Mirija & Cyril\nCadreur/ing\u00e9 son : Arthur Roberdeau - Mosaik\n\nUn merci tout particulier \u00e0 V\u00e9ronica pour cette journ\u00e9e incroyable ! \nMerci \u00e0 elle et Fabrice de continuer de faire vivre la l\u00e9gende du rock'n'roll avant tant de talent !\n\nMerci au Jost H\u00f4tel \u00e0 Montpellier et \u00e0 Auto-Loc pour leur collaboration.\n\nCe programme est un programme Cstar, merci \u00e0 eux et au groupe Canal + de nous laisser diffuser la version longue sur YouTube.\n\nSi vous lisez jusqu'au bout, \u00e9crivez en commentaire : \"C'est bizarre car durant tout l'\u00e9pisode, V\u00e9ronica arr\u00eate pas de dire \"Biloute\" alors que \"Biloute\" c'est une expression du Nord. Donc je soup\u00e7onne V\u00e9ronica de ne pas \u00eatre du Sud mais d'habiter plut\u00f4t vers Lille. Et en plus elle dit qu'elle est italienne alors qu'elle parle fran\u00e7ais... C'est quand m\u00eame suspect tout \u00e7a...\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oCSLxcFGgs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oCSLxcFGgs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oCSLxcFGgs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oCSLxcFGgs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oCSLxcFGgs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Greg Guillotin",
                "tags": [
                    "greg guillotin",
                    "louis vignac",
                    "cam\u00e9ra cach\u00e9e",
                    "prank",
                    "v\u00e9ronica",
                    "Johnny Hallyday",
                    "gite",
                    "louis"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le Pire Stagiaire Chanteuse (tribute Johnny Hallyday)",
                    "description": "10\u20ac au lieu de 3\u20ac \u00e0 l\u2019inscription via ce lien sur iGraal : https://inscription.igraal.com/louisvignac\nT\u00e9l\u00e9charge l\u2019extension iGraal pour ne manquer aucun cashback sur tes achats en ligne (bonus de 1\u20ac) : https://inscription.igraal.com/louisextension\n\nInsta / Tik tok / Facebook / Snap : Greg Guillotin \n\nTous les v\u00eatement 'Anti moins de 10' dispos sur la boutique :  \n\u269c\ufe0f https://laboutiquedegregguillotin.com \u269c\ufe0f\n\nSi vous voulez suivre les actualit\u00e9s du groupe Fr\u00e9quence Rock / Tribute Johnny Hallyday et venir applaudir V\u00e9ronica, Fabrice et leur groupe sur sc\u00e8ne : \nFacebook : https://www.facebook.com/profile.php?id=100071618766888&locale=fr_FR\nInstagram : https://www.instagram.com/frequencerocktributejohnny/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@frequencerocktributjh\n\nR\u00e9alisateur de l'\u00e9pisode : Greg Guillotin\n\nAvec : \nGreg Guillotin (Louis Vignac)\nJean Reynes (Fran\u00e7ois Vignac)\nCyril Guelle (Victor)\nJ\u00e9r\u00e9my Amzalag (Ben-Olivier)\nSophie Jouanlong (r\u00f4le de la directrice de production)\nMickael Collart (joue le propri\u00e9taire de l'\u00e9tablissement d\u00e9march\u00e9)\nS\u00e9bastien Ciesielski (joue le serveur de l'\u00e9tablissement d\u00e9march\u00e9)\nL\u00e9on Vitale (biker, fan de Johnny)\nS\u00e9bastien Riou (fan de Johnny)\nMarco Gomes, Romain Da Encarnacao, Quentin Le Houssel (team des + de 10)\nConducteur Maserati : Mathieu Peynaud\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 tous ceux qui ont jou\u00e9 leur propre r\u00f4le : \nKenza, fille de V\u00e9ronica\nFabrice Parra, mari de Ver\u00f3nica\nLes autres membres du groupe : Thierry Pontet, Terence Bougerol, Philippe Arnaud (ceux qui p\u00e8tent, comme dans le dessin anim\u00e9)\nKhalid, propri\u00e9taire du C\u00f4t\u00e9 plage au Grau-du-Roi.\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 Enzo Muscaridola & Anthony Gnvr du Wine Not d'avoir jou\u00e9 le jeu et d'avoir mis leur \u00e9tablissement \u00e0 disposition.\n\nMerci aussi \u00e0 Chlo\u00e9 Ramboze (La Petite Camargue), Laurent Montmeat (LA GRAULENNE) pour leur participation (coup\u00e9e au montage de l'\u00e9pisode mais que vous retrouverez dans le making of !)\n \nProduction d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e : H2O Productions\nCoproducteur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 et producteur ex\u00e9cutif : Greg Guillotin\nDirecteur de production : David Tuil\nAssistante de production : Valentine Bonnet\nJournaliste : Maud Granger\n\nAuteurs : Greg Guillotin & David Tuil\n\nChef cadreur : Mehdi Manser\nCadreur : Mike Perrot\nRenfort cadreurs : Fran\u00e7ois Lefebvre, Blandine Guillochon, Dylan Kerbellec \nResponsable GoPro : Marvin Dauvillaire\n \nIng\u00e9nieur du son : Jean-Christophe Lion\nAssistant son : Thibaut Boulanger\n\nR\u00e9gisseur Paris : Simon Lecoq\nR\u00e9gisseur Montpellier : Antoine Lucide\nPhotographe : Pierre Gandiaga\n\nMusique originale G\u00e9n\u00e9rique/Jingle \u00ab Le Pire Stagiaire \u00bb : Alexandre Frican\n\nDirection de post-production : David Tuil\nMonteurs : Greg Guillotin et David Tuil\nAssistants monteurs : Fran\u00e7ois Lefebvre, Blandine Guillochon, Mathieu Peynaud, Th\u00e9odore Ollier \nSynchro : S\u00e9bastien Ribeiro Dos Santo, Emma Travers, Elisa Tanguy\nEtalonnage : Brice Auger - Maelstrom Studios \nMixage son : Harald Balli\u00e9 - Dinosaures\nVignette : Hugovids\n\nMicro trottoir Igraal : \nMerci aux participants : Louise, Mirija & Cyril\nCadreur/ing\u00e9 son : Arthur Roberdeau - Mosaik\n\nUn merci tout particulier \u00e0 V\u00e9ronica pour cette journ\u00e9e incroyable ! \nMerci \u00e0 elle et Fabrice de continuer de faire vivre la l\u00e9gende du rock'n'roll avant tant de talent !\n\nMerci au Jost H\u00f4tel \u00e0 Montpellier et \u00e0 Auto-Loc pour leur collaboration.\n\nCe programme est un programme Cstar, merci \u00e0 eux et au groupe Canal + de nous laisser diffuser la version longue sur YouTube.\n\nSi vous lisez jusqu'au bout, \u00e9crivez en commentaire : \"C'est bizarre car durant tout l'\u00e9pisode, V\u00e9ronica arr\u00eate pas de dire \"Biloute\" alors que \"Biloute\" c'est une expression du Nord. Donc je soup\u00e7onne V\u00e9ronica de ne pas \u00eatre du Sud mais d'habiter plut\u00f4t vers Lille. Et en plus elle dit qu'elle est italienne alors qu'elle parle fran\u00e7ais... C'est quand m\u00eame suspect tout \u00e7a...\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2343148",
                "likeCount": "90881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5678"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YQFY1kfXgqhJCkG8GbR6K_mx2dc",
            "id": "1vDcuYR5Pa4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T10:00:03Z",
                "channelId": "UClm72v5Y5C9KHGs-PTDmCGw",
                "title": "ON A AFFRONT\u00c9 UN JOUEUR DE L\u2019\u00c9QUIPE DE FRANCE ?! (Ft. William Saliba)",
                "description": "\u279c Youtube : https://www.youtube.com/@Aminematue\n\u279c Twitch : https://twitch.tv/AmineMaTue \n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/aminematue\n\u279c Twitter : https://twitter.com/AmineMaTue\n\u279c TikTok : https://www.tiktok.com/@aminematue\n\u279c TikTok Secondaire : https://www.tiktok.com/@aminematue_tv\n\n\n\n\n\n\nMerci \u00e0 Yannou et JMK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vDcuYR5Pa4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vDcuYR5Pa4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vDcuYR5Pa4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vDcuYR5Pa4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vDcuYR5Pa4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AminematueLive",
                "tags": [
                    "aminematue",
                    "clips",
                    "clip",
                    "twitch",
                    "aminematue live",
                    "aminematue clips",
                    "aminematue clip",
                    "aminematu\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON A AFFRONT\u00c9 UN JOUEUR DE L\u2019\u00c9QUIPE DE FRANCE ?! (Ft. William Saliba)",
                    "description": "\u279c Youtube : https://www.youtube.com/@Aminematue\n\u279c Twitch : https://twitch.tv/AmineMaTue \n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/aminematue\n\u279c Twitter : https://twitter.com/AmineMaTue\n\u279c TikTok : https://www.tiktok.com/@aminematue\n\u279c TikTok Secondaire : https://www.tiktok.com/@aminematue_tv\n\n\n\n\n\n\nMerci \u00e0 Yannou et JMK"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195939",
                "likeCount": "10404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JIllHwjB1PGl4LgKRL9HsVT0LnQ",
            "id": "CtOc_6ZPXv4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T15:00:19Z",
                "channelId": "UC-omFoT0Qf48y7IpEZo-OYQ",
                "title": "Naza - On va (Clip officiel)",
                "description": "Naza - On va (Clip officiel)\nDisponible sur toutes les plateformes : https://naza.bfan.link/onva\n\nNaza en tourn\u00e9e et en concert \u00e0 l'Accor Arena le 30.10.25 \nBilletterie de la tourn\u00e9e :  https://bit.ly/naza-tourn\u00e9e-24-25\nBilletterie Accor Arena : https://playtwo.trium.fr/index.php/50/manifestation/30850\n\nTous les clips de Naza \u2192 http://bit.ly/2B9HLz2 \nTous les freestyles de Naza \u2192 http://bit.ly/2A9AoZq\n\nNaza :\nFacebook : http://bit.ly/NazaFB\nTwitter : http://bit.ly/NazaTWITTER\nInstagram : http://bit.ly/NazaINSTA\nSnapchat : Nazakeba\n\n#Naza #Onva",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtOc_6ZPXv4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtOc_6ZPXv4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtOc_6ZPXv4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtOc_6ZPXv4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtOc_6ZPXv4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NAZA",
                "tags": [
                    "Naza",
                    "rap fr",
                    "on va",
                    "clip naza"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Naza - On va (Clip officiel)",
                    "description": "Naza - On va (Clip officiel)\nDisponible sur toutes les plateformes : https://naza.bfan.link/onva\n\nNaza en tourn\u00e9e et en concert \u00e0 l'Accor Arena le 30.10.25 \nBilletterie de la tourn\u00e9e :  https://bit.ly/naza-tourn\u00e9e-24-25\nBilletterie Accor Arena : https://playtwo.trium.fr/index.php/50/manifestation/30850\n\nTous les clips de Naza \u2192 http://bit.ly/2B9HLz2 \nTous les freestyles de Naza \u2192 http://bit.ly/2A9AoZq\n\nNaza :\nFacebook : http://bit.ly/NazaFB\nTwitter : http://bit.ly/NazaTWITTER\nInstagram : http://bit.ly/NazaINSTA\nSnapchat : Nazakeba\n\n#Naza #Onva"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "458771",
                "likeCount": "16270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "615"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mGORyCHJk_AdrBm3AVukh4hTEwQ",
            "id": "riCP9x31Kuk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T15:00:06Z",
                "channelId": "UC9bzTEvPeXjS6uyirHHRIvw",
                "title": "Doechii - Anxiety (Official Video)",
                "description": "\u201cAnxiety\u201d Doechii\n\nDirected by James Mackel for Adele Drive\n\nProduction Company: Adele Drive \nExecutive Producers: Anthony \u201cTop Dawg\u201d Tiffith, Anthony Moosa Tiffith\nEP: Langston Griffith-Siebens\n\nProduction Company: More Avenue\nProduced by Jolene Mendes, Sophia Sabella, Pablo Feldman\n\nDirector of Photography: Nico Aguilar\nProduction Designer: Hensel Martinez\nChoreographer: Robbie Blue\nStunt Coordinator: Robert Brown \nCreative Directors: James Mackel, Connor Tingley, Sammy McEntire, Langston Griffith-Siebens\nEditor: Sammy McEntire\n\nVFX: Pendulum\nColorist: Bryan Smaller\n\nFeaturing: Courtney Hargrett, Sydney Hargrett\n\nProduction Manager: Rachel Nagao\nProduction Coordinator: Megan Short\nLocation Manager: Ron Dabach\nProduction Accountant: Jessica Feder\n\nFirst Assistant Director: Jonas Morales\nSecond Assistant Director: Damon Limbrick\nSecond Second Assistant Director: Jane Kim\n\nAssistant Choreographer: Marie Spieldenner\n\nFirst Assistant Camera: Connor Lambert\nSecond Assistant Camera: Jordan Oglesby\nLoader: McKay Todd\nSteadicam Operator: Chris Loh\nCrane Operator: Clay Platner\nCrane Tech: Ned Hurlbut\nMatrix Techs: Simon Shin, Doug McCormick\nVTR: Bob Mills\n\nChief Lighting Technician: Tony Varoula\nAssistant Chief Lighting Technician: Don Davidson\nElectrics: Fred Palluzi, Nick Arnold\nHyphenate Driver / Electric: Anthony Olmos\n\nKey Grip: John Day\nBest Boy Grip: Stu Brumbaugh\nGrips: Sara Elia, Adam Baker, Hermexial Drexilus\nDolly Grip: Kenneth Colbentz\nHyphenate Driver / Grip: Peter Yauri\n\nTransportation Gang Boss: Rick Antonette\n\nArt Directors: Helen Morales, Adam Miko, Justin Brown\nSet Decorator: Natalia Brito\nLead Person: Leo Arroyo\nHyphenates: Talyn LaTour, Maximo Huete\nOn-Set Dresser: Nick De La Rosa\nSet Dresser: Drew Wall\nScenics: Danielle Manning, Anya Dikareva, Krystall Schott, Hailee Field\nShoppers: Heidy Orellana, Simone Arielle Moscovitch, Kaylinn Duffy, Alina \u00c7elik\nGraphic Designer: Mackenzie Murray, Remy Levy\nArt Assistant: Dylan Dobler\n\nSpecial Effects / Pyro: John Eggett\n\nDoechii\u2019s Team \u2013\nAssistant to Doechii: Caroline Fromm\nStylist: Sam Woolf\nStyling Assistant: Juliette Hill\nMakeup Artist: Chelsea Uchenna\nHair: Evalyn Denis\nBTS Stills: Xavier Scott Marshall \nBTS Video: Zenzele Moore Ysaguirre\n\nCapitol Music Group\nCapitol Creative: Chase, Salomon \nCapitol Digital: Danielle Nicholson \n\nDancers / Stunts / Background Wardrobe \u2013\nCostume Designer: Lisa Madonna\nAssistant Costume Designers: Dani Dolinger, Justin Rose\n\nCourtney & Sydney\u2019s Wardrobe \u2013\nCostume Designer: Rasheeda Raines\n\nDancers / Background Hair & Makeup \u2013\nKey Makeup Artist & Key Body Painter: Nadia Reese Stone\nAdditional Makeup Artists & Body Painters: Laurel Charleston, Megan Dupuy, Morrisa Pena\nAdditional Makeup Artist: Elise Gehrke\nAdditional Hair Stylist: Gabriela Aceves\n\nDancer Agencies: BLOC, UTA, MSA, CTG, GO2\n\nPrincipal Dancers: Peyton Matthias, Andrea Bess, Ardyn Flynt, Keera Kittles, Randi Moraga, Kaylin Motton, Hezekiah Anthony, Lucas Debiasi, Mariyah Hawkins, Gavin Morales, Selena Hamilton, Janae Holster, Anthony Ciaccio, Aysia Ianiero, Zachary Venegas, Rex Kline, Jakevis Thomason, Gabi Barra, Dyllan Blackburn, Jordyn Green, Kenneth Espiritu, Jalen Rashad, Anthony Curley, Dai Boyd, Hannah Winship, Hamly Tavarez, Angel Mammolitti, Robbie Olmos, Jaylen Pea, Augustine Perez\n\nEnsemble Dancers: Shanie Blais, Shelby Davis, Nevaeh Eloi, Kailani Rae, Forest Lee, Davon Rashawn, Denna Thompson, Chaz Buzan, Ava Berstine-Mitchell, Tina Jarmusz, Sofie Loeken, Ally Waller, Alyssa Sniff, Matthew Kubitz, Austin Lee, Jaelyn Heath, Gregg Sainvilus, Kyndall Ash, Liv Battista, Dominique LaRaine, Preslee Tucker, Kyla Chaney, Ania Crist, Athena Cruz, Jordan Gaskin, Alexandria Schacter, Daniel Asamoah, Zion Harris, Seth Kai, Grayson McGuire, Phi Voba, JJ Allen, Caryn Mueller, Carlin Dixon, Rauf Yasit\n\nStunt Performers: Tyler Elliott, Joe Santos, Brian In, LK Lavecchia\n\nBackground: Marquise Smith, Martyrs Smith, Sara Salazar, Andrea Salazar, Katie Molloy, Emma Molloy, Olga Fridman, Yulia Maleko\n\nMedics: Heidi Rodriguez, Krisztina Barabas\n\nProduction Assistants: John Bonin, Donovan Watson, Patrick Wirth, Omar Gutierrez, Luther Sartor, Joseph Steven Huegel, Cameron Robson, Jonathan Davis, Jhovanny Esparza, Daved Olivencia, Danny Mullen, Anthony Vega, Julio Almaguer, Matt Dulberg, Jeffrey Petro, Dylan Myers, Julie Nyznik, Julian Domingues, Bella Soto\n\nMatmen: Alfredo Papadaki\n\nPost \u2013\nPost Producer: Sammy McEntire\n\nVFX Supervisor: Ryan Zum Mallen\nVFX Producer: Damian Giampietro\nVFX Creative Director: Sammy McEntire\nCompositors: Victor Velasco & Diana Iatsenko\nQC: Dena Zum Mallen\nOn-Set VFX Supervisor: Ben Kadie\nAdditional VFX Cleanup: Paume Post Production\nSound Design: Adam Carl\n\nColor House: Company 3\nColor Producer: Mario Castro\n\nSpecial Thanks: Sony, Kodak, Panavision, Amanda Sasaki, Calvert Studios, Image Locations",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IamdoechiiVEVO",
                "tags": [
                    "Doechii",
                    "Top Dawg Entertainment/Capitol Records",
                    "Hip Hop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Doechii - Anxiety (Official Video)",
                    "description": "\u201cAnxiety\u201d Doechii\n\nDirected by James Mackel for Adele Drive\n\nProduction Company: Adele Drive \nExecutive Producers: Anthony \u201cTop Dawg\u201d Tiffith, Anthony Moosa Tiffith\nEP: Langston Griffith-Siebens\n\nProduction Company: More Avenue\nProduced by Jolene Mendes, Sophia Sabella, Pablo Feldman\n\nDirector of Photography: Nico Aguilar\nProduction Designer: Hensel Martinez\nChoreographer: Robbie Blue\nStunt Coordinator: Robert Brown \nCreative Directors: James Mackel, Connor Tingley, Sammy McEntire, Langston Griffith-Siebens\nEditor: Sammy McEntire\n\nVFX: Pendulum\nColorist: Bryan Smaller\n\nFeaturing: Courtney Hargrett, Sydney Hargrett\n\nProduction Manager: Rachel Nagao\nProduction Coordinator: Megan Short\nLocation Manager: Ron Dabach\nProduction Accountant: Jessica Feder\n\nFirst Assistant Director: Jonas Morales\nSecond Assistant Director: Damon Limbrick\nSecond Second Assistant Director: Jane Kim\n\nAssistant Choreographer: Marie Spieldenner\n\nFirst Assistant Camera: Connor Lambert\nSecond Assistant Camera: Jordan Oglesby\nLoader: McKay Todd\nSteadicam Operator: Chris Loh\nCrane Operator: Clay Platner\nCrane Tech: Ned Hurlbut\nMatrix Techs: Simon Shin, Doug McCormick\nVTR: Bob Mills\n\nChief Lighting Technician: Tony Varoula\nAssistant Chief Lighting Technician: Don Davidson\nElectrics: Fred Palluzi, Nick Arnold\nHyphenate Driver / Electric: Anthony Olmos\n\nKey Grip: John Day\nBest Boy Grip: Stu Brumbaugh\nGrips: Sara Elia, Adam Baker, Hermexial Drexilus\nDolly Grip: Kenneth Colbentz\nHyphenate Driver / Grip: Peter Yauri\n\nTransportation Gang Boss: Rick Antonette\n\nArt Directors: Helen Morales, Adam Miko, Justin Brown\nSet Decorator: Natalia Brito\nLead Person: Leo Arroyo\nHyphenates: Talyn LaTour, Maximo Huete\nOn-Set Dresser: Nick De La Rosa\nSet Dresser: Drew Wall\nScenics: Danielle Manning, Anya Dikareva, Krystall Schott, Hailee Field\nShoppers: Heidy Orellana, Simone Arielle Moscovitch, Kaylinn Duffy, Alina \u00c7elik\nGraphic Designer: Mackenzie Murray, Remy Levy\nArt Assistant: Dylan Dobler\n\nSpecial Effects / Pyro: John Eggett\n\nDoechii\u2019s Team \u2013\nAssistant to Doechii: Caroline Fromm\nStylist: Sam Woolf\nStyling Assistant: Juliette Hill\nMakeup Artist: Chelsea Uchenna\nHair: Evalyn Denis\nBTS Stills: Xavier Scott Marshall \nBTS Video: Zenzele Moore Ysaguirre\n\nCapitol Music Group\nCapitol Creative: Chase, Salomon \nCapitol Digital: Danielle Nicholson \n\nDancers / Stunts / Background Wardrobe \u2013\nCostume Designer: Lisa Madonna\nAssistant Costume Designers: Dani Dolinger, Justin Rose\n\nCourtney & Sydney\u2019s Wardrobe \u2013\nCostume Designer: Rasheeda Raines\n\nDancers / Background Hair & Makeup \u2013\nKey Makeup Artist & Key Body Painter: Nadia Reese Stone\nAdditional Makeup Artists & Body Painters: Laurel Charleston, Megan Dupuy, Morrisa Pena\nAdditional Makeup Artist: Elise Gehrke\nAdditional Hair Stylist: Gabriela Aceves\n\nDancer Agencies: BLOC, UTA, MSA, CTG, GO2\n\nPrincipal Dancers: Peyton Matthias, Andrea Bess, Ardyn Flynt, Keera Kittles, Randi Moraga, Kaylin Motton, Hezekiah Anthony, Lucas Debiasi, Mariyah Hawkins, Gavin Morales, Selena Hamilton, Janae Holster, Anthony Ciaccio, Aysia Ianiero, Zachary Venegas, Rex Kline, Jakevis Thomason, Gabi Barra, Dyllan Blackburn, Jordyn Green, Kenneth Espiritu, Jalen Rashad, Anthony Curley, Dai Boyd, Hannah Winship, Hamly Tavarez, Angel Mammolitti, Robbie Olmos, Jaylen Pea, Augustine Perez\n\nEnsemble Dancers: Shanie Blais, Shelby Davis, Nevaeh Eloi, Kailani Rae, Forest Lee, Davon Rashawn, Denna Thompson, Chaz Buzan, Ava Berstine-Mitchell, Tina Jarmusz, Sofie Loeken, Ally Waller, Alyssa Sniff, Matthew Kubitz, Austin Lee, Jaelyn Heath, Gregg Sainvilus, Kyndall Ash, Liv Battista, Dominique LaRaine, Preslee Tucker, Kyla Chaney, Ania Crist, Athena Cruz, Jordan Gaskin, Alexandria Schacter, Daniel Asamoah, Zion Harris, Seth Kai, Grayson McGuire, Phi Voba, JJ Allen, Caryn Mueller, Carlin Dixon, Rauf Yasit\n\nStunt Performers: Tyler Elliott, Joe Santos, Brian In, LK Lavecchia\n\nBackground: Marquise Smith, Martyrs Smith, Sara Salazar, Andrea Salazar, Katie Molloy, Emma Molloy, Olga Fridman, Yulia Maleko\n\nMedics: Heidi Rodriguez, Krisztina Barabas\n\nProduction Assistants: John Bonin, Donovan Watson, Patrick Wirth, Omar Gutierrez, Luther Sartor, Joseph Steven Huegel, Cameron Robson, Jonathan Davis, Jhovanny Esparza, Daved Olivencia, Danny Mullen, Anthony Vega, Julio Almaguer, Matt Dulberg, Jeffrey Petro, Dylan Myers, Julie Nyznik, Julian Domingues, Bella Soto\n\nMatmen: Alfredo Papadaki\n\nPost \u2013\nPost Producer: Sammy McEntire\n\nVFX Supervisor: Ryan Zum Mallen\nVFX Producer: Damian Giampietro\nVFX Creative Director: Sammy McEntire\nCompositors: Victor Velasco & Diana Iatsenko\nQC: Dena Zum Mallen\nOn-Set VFX Supervisor: Ben Kadie\nAdditional VFX Cleanup: Paume Post Production\nSound Design: Adam Carl\n\nColor House: Company 3\nColor Producer: Mario Castro\n\nSpecial Thanks: Sony, Kodak, Panavision, Amanda Sasaki, Calvert Studios, Image Locations"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6056997",
                "likeCount": "421669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WF-Yf4mM5h7hmJJ4X_-KOWEFkSk",
            "id": "e_-BR0vlXak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T15:01:11Z",
                "channelId": "UCY7vlnyMUqmtAtmq-8cGRAQ",
                "title": "PRISON, MENSONGE, TRAHISON: Voici toute la v\u00e9rit\u00e9 !",
                "description": "Pendant deux ans, nous sommes rest\u00e9s silencieux.\nParce qu\u2019on nous l\u2019a demand\u00e9. Parce qu\u2019on nous l\u2019a impos\u00e9.\n\nAujourd\u2019hui, nous reprenons la parole. Pour la premi\u00e8re fois. Sans filtre. Sans d\u00e9tour.\n\nDans cette vid\u00e9o confession bouleversante, nous vous racontons tout. \nToute notre histoire douloureuse et sinc\u00e8re. Toute la v\u00e9rit\u00e9.\n\n\ud83d\udce2 Faites entendre notre voix. Partagez cette vid\u00e9o.\n\ud83d\udcf2 La v\u00e9rit\u00e9 m\u00e9rite d\u2019\u00eatre entendue.\n\nMerci du fond du c\u0153ur \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcac On lira chaque commentaire. On r\u00e9pondra. On avance ensemble.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_-BR0vlXak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_-BR0vlXak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_-BR0vlXak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_-BR0vlXak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_-BR0vlXak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sophie Fantasy",
                "tags": [
                    "sophie fantasy",
                    "swan the voice",
                    "swan et n\u00e9o",
                    "condamn\u00e9s \u00e0 tort",
                    "erreur judiciaire",
                    "injustice",
                    "prison injuste",
                    "t\u00e9moignage bouleversant",
                    "vid\u00e9o confession",
                    "retour YouTube",
                    "histoire vraie",
                    "cr\u00e9ateurs de contenu",
                    "famille youtubeuse",
                    "cancel culture",
                    "haters",
                    "diffamation",
                    "influenceurs fran\u00e7ais",
                    "scandale",
                    "rumeurs",
                    "proc\u00e8s",
                    "condamnation",
                    "vie apr\u00e8s la prison",
                    "t\u00e9moignage sinc\u00e8re",
                    "\u00e9motion",
                    "sophie fantaisie prison",
                    "sophie fantasy malade",
                    "sophie fantaisie prison swan et neo",
                    "mere swan et neo prison"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRISON, MENSONGE, TRAHISON: Voici toute la v\u00e9rit\u00e9 !",
                    "description": "Pendant deux ans, nous sommes rest\u00e9s silencieux.\nParce qu\u2019on nous l\u2019a demand\u00e9. Parce qu\u2019on nous l\u2019a impos\u00e9.\n\nAujourd\u2019hui, nous reprenons la parole. Pour la premi\u00e8re fois. Sans filtre. Sans d\u00e9tour.\n\nDans cette vid\u00e9o confession bouleversante, nous vous racontons tout. \nToute notre histoire douloureuse et sinc\u00e8re. Toute la v\u00e9rit\u00e9.\n\n\ud83d\udce2 Faites entendre notre voix. Partagez cette vid\u00e9o.\n\ud83d\udcf2 La v\u00e9rit\u00e9 m\u00e9rite d\u2019\u00eatre entendue.\n\nMerci du fond du c\u0153ur \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcac On lira chaque commentaire. On r\u00e9pondra. On avance ensemble."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2740359",
                "likeCount": "134880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zZBjigwG2AZrqaOrTUkO0VzH6lo",
            "id": "UUFJlUy5aA4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T09:00:10Z",
                "channelId": "UCZqY2yIsAM9wh3vvMwKd27g",
                "title": "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c(ASTRO) - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon",
                "description": "#ASTRO #\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c #\uafc8\uc18d\uc758\ubb38 #Moon\n\nASTRO - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon\n\nwith \nVIVIZ (\ube44\ube44\uc9c0)\n\ubbfc\ud601, \uae30\ud604, I.M of MONSTA X \n\ud638\uc2dc, \uc6d0\uc6b0, \ubbfc\uaddc, \ub3c4\uacb8, \uc2b9\uad00 of SEVENTEEN\nHELLO GLOOM\n\ub77c\ud0a4\n\ucd5c\uc720\uc815\n\uae40\ub3c4\uc5f0\n\ucc2c\ud76c (SF9)\n\ubc29\ucc2c (Stray Kids)\n\ubb38\uc218\uc544 (Billlie)\n\n\u25b6 Twitter : http://twitter.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Facebook : http://facebook.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Instagram : https://www.instagram.com/officialastro\r\n\u25b6 Weibo : http://weibo.com/officialASTRO\r\n\u25b6 Fancafe : http://cafe.daum.net/fantagio-boys",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ASTRO \uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c",
                "tags": [
                    "ASTRO",
                    "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c",
                    "\ud310\ud0c0\uc9c0\uc624\ubba4\uc9c1",
                    "\ud310\ud0c0\uc9c0\uc624",
                    "fantagio",
                    "fantagioMusic",
                    "ASTROPLAY",
                    "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c\ud50c\ub808\uc774",
                    "\ucc28\uc740\uc6b0",
                    "\ubb38\ube48",
                    "\uc9c4\uc9c4",
                    "\uc5e0\uc81c\uc774",
                    "\uc724\uc0b0\ud558",
                    "\ub77c\ud0a4",
                    "ChaEunWoo",
                    "MoonBin",
                    "JINJIN",
                    "MJ",
                    "YoonSanHa",
                    "ROCKY",
                    "\ub610\uae4c",
                    "DDOCA",
                    "\uafc8\uc18d\uc758\ubb38",
                    "Memory of the Moon",
                    "Moon",
                    "\ube44\ube44\uc9c0",
                    "VIVIZ",
                    "\uc138\ube10\ud2f4",
                    "SEVENTEEN",
                    "MONSTAX",
                    "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4",
                    "\ucd5c\uc720\uc815",
                    "\uae40\ub3c4\uc5f0",
                    "\ucc2c\ud76c",
                    "SF9",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "\ubb38\uc218\uc544",
                    "\ube4c\ub9ac",
                    "Billlie",
                    "StrayKids"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c(ASTRO) - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon",
                    "description": "#ASTRO #\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c #\uafc8\uc18d\uc758\ubb38 #Moon\n\nASTRO - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon\n\nwith \nVIVIZ (\ube44\ube44\uc9c0)\n\ubbfc\ud601, \uae30\ud604, I.M of MONSTA X \n\ud638\uc2dc, \uc6d0\uc6b0, \ubbfc\uaddc, \ub3c4\uacb8, \uc2b9\uad00 of SEVENTEEN\nHELLO GLOOM\n\ub77c\ud0a4\n\ucd5c\uc720\uc815\n\uae40\ub3c4\uc5f0\n\ucc2c\ud76c (SF9)\n\ubc29\ucc2c (Stray Kids)\n\ubb38\uc218\uc544 (Billlie)\n\n\u25b6 Twitter : http://twitter.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Facebook : http://facebook.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Instagram : https://www.instagram.com/officialastro\r\n\u25b6 Weibo : http://weibo.com/officialASTRO\r\n\u25b6 Fancafe : http://cafe.daum.net/fantagio-boys"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3122798",
                "likeCount": "584386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2ojwyXww6OUX9hZvykU3xtZs9tE",
            "id": "n7F7tXko_o8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T15:59:56Z",
                "channelId": "UCecQg9_Yl7QHUNUL3H3hpBQ",
                "title": "Meryl - Champagne k\u00e9 fraises (Clip Officiel)",
                "description": "L'ABUS D'ALCOOL EST DANGEREUX POUR LA SANT\u00c9. \u00c0 CONSOMMER AVEC MOD\u00c9RATION.\n\"Champagne k\u00e9 fraises\" le dernier morceau de Meryl maintenant disponible : https://tr.ee/OOxeN7k1xt\n\nPr\u00e9sent\u00e9 par Maison Caviar \nClip r\u00e9alis\u00e9 par Tom Menetrey\nProd DJ Despy & Josh Rosinet\nMix Antoine Klein\n\u2117 2025 Maison Caviar\n\nRemerciements : \nPowerSound Studio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7F7tXko_o8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7F7tXko_o8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7F7tXko_o8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7F7tXko_o8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7F7tXko_o8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Meryl 270",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Meryl - Champagne k\u00e9 fraises (Clip Officiel)",
                    "description": "L'ABUS D'ALCOOL EST DANGEREUX POUR LA SANT\u00c9. \u00c0 CONSOMMER AVEC MOD\u00c9RATION.\n\"Champagne k\u00e9 fraises\" le dernier morceau de Meryl maintenant disponible : https://tr.ee/OOxeN7k1xt\n\nPr\u00e9sent\u00e9 par Maison Caviar \nClip r\u00e9alis\u00e9 par Tom Menetrey\nProd DJ Despy & Josh Rosinet\nMix Antoine Klein\n\u2117 2025 Maison Caviar\n\nRemerciements : \nPowerSound Studio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280500",
                "likeCount": "6145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "240"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lrPtVBIOeTmlZRJGxaPqYuDWEjE",
            "id": "UoAazMOp6i0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T16:23:20Z",
                "channelId": "UC8MroqoKmXd7EanN6tf8sIw",
                "title": "BLANCHE BAILLY ft LADY PONCE - L\u00c8VE TOI",
                "description": "Blanche Bailly is back with her new hit single L\u00e8ve Toi featuring Cameroonian legend and the queen of Bikutsi - Lady Ponce. This blend of old school and new school is one that celebrates Bikutsi - a native sound to Cameroon.\n\nProduced by Lb on the track x Daniel wifi \nMixed by by Lb on the track \nMastered by Tonton T-bo\nGuitare by Parfait Bell\nPiano by MR Melody\n\n----------------------------------\n\nFollow Blanche Bailly\n\nhttps://m.facebook.com/isblanchebailly/\nhttps://www.instagram.com/isblanchebailly\nhttps://www.twitter.com/isblanchebailly\nhttps://open.spotify.com/artist/5AarOoNQR7sJVijD42GeFQ?si=xRRBZlXeTzmDY5GORFz2vg\nhttps://music.apple.com/us/artist/blanche-bailly/1256215662\n\n----------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UoAazMOp6i0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UoAazMOp6i0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UoAazMOp6i0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UoAazMOp6i0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Blanche Bailly",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLANCHE BAILLY ft LADY PONCE - L\u00c8VE TOI",
                    "description": "Blanche Bailly is back with her new hit single L\u00e8ve Toi featuring Cameroonian legend and the queen of Bikutsi - Lady Ponce. This blend of old school and new school is one that celebrates Bikutsi - a native sound to Cameroon.\n\nProduced by Lb on the track x Daniel wifi \nMixed by by Lb on the track \nMastered by Tonton T-bo\nGuitare by Parfait Bell\nPiano by MR Melody\n\n----------------------------------\n\nFollow Blanche Bailly\n\nhttps://m.facebook.com/isblanchebailly/\nhttps://www.instagram.com/isblanchebailly\nhttps://www.twitter.com/isblanchebailly\nhttps://open.spotify.com/artist/5AarOoNQR7sJVijD42GeFQ?si=xRRBZlXeTzmDY5GORFz2vg\nhttps://music.apple.com/us/artist/blanche-bailly/1256215662\n\n----------------------------------"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "418145",
                "likeCount": "26419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rjnELeNlv98H25P2mWTwt9ZV71M",
            "id": "N9T05SY17OA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T22:00:23Z",
                "channelId": "UC2QYh-2cgJ-2q38JxllNKrA",
                "title": "Le Crime - Silencieux (Clip Officiel)",
                "description": "Le Crime - Silencieux (Clip Officiel)\nNouveau single disponible partout : https://bfan.link/silencieux\nAbonne-toi : https://bit.ly/4gcRS9A\n\nRetrouve Le Crime sur :\nTikTok : le.crimee\nInstagram : Le.crimee\u00a0\u00a0\nSnapchat : Lecrime2k25\n\n#lecrime #silencieux #clip",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N9T05SY17OA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N9T05SY17OA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N9T05SY17OA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N9T05SY17OA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N9T05SY17OA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Crime",
                "tags": [
                    "le crime silencieux",
                    "le crime silencieux clip",
                    "le crime clip",
                    "le crime prada",
                    "le crime rap"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le Crime - Silencieux (Clip Officiel)",
                    "description": "Le Crime - Silencieux (Clip Officiel)\nNouveau single disponible partout : https://bfan.link/silencieux\nAbonne-toi : https://bit.ly/4gcRS9A\n\nRetrouve Le Crime sur :\nTikTok : le.crimee\nInstagram : Le.crimee\u00a0\u00a0\nSnapchat : Lecrime2k25\n\n#lecrime #silencieux #clip"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "516172",
                "likeCount": "13955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "637"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iGK6iyPWBwgQlxNaUGDtGO5UkPc",
            "id": "-caOEWTRCC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T22:43:42Z",
                "channelId": "UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 Manchester United - OL : immense d\u00e9ception (5-4)",
                "description": "Nous \u00e9tions \u00e0 Manchester dans le cadre des quarts de finale retour de l'Europa League. Au terme d'un match fou, nous nous sommes inclin\u00e9s sur le score de 5-4. La d\u00e9ception est immense, mais nous quittons l'Europa League.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-caOEWTRCC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-caOEWTRCC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-caOEWTRCC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-caOEWTRCC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-caOEWTRCC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olympique Lyonnais",
                "tags": [
                    "Olympique lyonnais",
                    "OL",
                    "Football",
                    "Ligue 1",
                    "match OL",
                    "highlights OL",
                    "r\u00e9sum\u00e9 OL",
                    "buts OL",
                    "stade groupama",
                    "supporters OL",
                    "Alexandre lacazette",
                    "corentin tolisso",
                    "Europa league",
                    "OL acad\u00e9mie",
                    "match en direct OL",
                    "OL Live",
                    "r\u00e9sultats OL",
                    "joueurs OL",
                    "rayan cherki",
                    "Georges mikautadze",
                    "john textor",
                    "OL joueurs historiques",
                    "OL Manchester United",
                    "OL Man UTD",
                    "OL Ligue Europa",
                    "OL Europa League",
                    "OL actualit\u00e9",
                    "Cherki vs Manchester",
                    "Andr\u00e9 Onana",
                    "OL Manchester r\u00e9sum\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 Manchester United - OL : immense d\u00e9ception (5-4)",
                    "description": "Nous \u00e9tions \u00e0 Manchester dans le cadre des quarts de finale retour de l'Europa League. Au terme d'un match fou, nous nous sommes inclin\u00e9s sur le score de 5-4. La d\u00e9ception est immense, mais nous quittons l'Europa League.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "718397",
                "likeCount": "8696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "734"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eUgYNSo5ZizRwPn-H_UEeKwuOfY",
            "id": "Cq0k1Qxgb84",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T15:00:20Z",
                "channelId": "UCzYC9ss2P77Ry2LzIDL5Xsw",
                "title": "NOS PARENTS SONT DE RETOUR ! Apr\u00e8s 2 ans d\u2019absence\u2026 On vous explique tout !",
                "description": "\u00c7a fait deux ans qu\u2019on fait des vid\u00e9os que Swan et moi.\nVous avez \u00e9t\u00e9 nombreux \u00e0 nous poser des questions.\nPourquoi papa et maman avaient disparu ?\nPourquoi on ne faisait plus de vid\u00e9os en famille ?\n\nAujourd\u2019hui, on peut enfin vous dire la v\u00e9rit\u00e9.\n\n\ud83c\udfa5 Ils sont de retour. \u2764\ufe0f On va refaire des vid\u00e9os tous les quatre. \ud83d\udd25 Des challenges, des vlogs, des vid\u00e9os de ouf !\n\nEt si vous voulez comprendre ce qu\u2019il s\u2019est pass\u00e9 pendant ces deux ann\u00e9es tr\u00e8s compliqu\u00e9es\u2026 \n\ud83d\udc49 Allez voir la vid\u00e9o confession compl\u00e8te ici : https://youtu.be/e_-BR0vlXak\n\nMerci pour votre soutien \ud83d\ude4f\nMerci d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 l\u00e0. On vous aime fort \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\n\nSwan & N\u00e9o, Sophie & Greg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cq0k1Qxgb84/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cq0k1Qxgb84/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cq0k1Qxgb84/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cq0k1Qxgb84/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cq0k1Qxgb84/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Swan & N\u00e9o",
                "tags": [
                    "swan the voice",
                    "swan et n\u00e9o",
                    "n\u00e9o the one",
                    "sophie fantaisie",
                    "histoire parents swan et neo",
                    "parents swan et neo",
                    "retour",
                    "nos parents",
                    "vid\u00e9o en famille",
                    "2 ans d'absence",
                    "famille youtube",
                    "vid\u00e9o de retour",
                    "challenge famille",
                    "vlog famille",
                    "n\u00e9o et swan",
                    "youtube famille",
                    "parents youtube",
                    "retour de nos parents",
                    "vid\u00e9o \u00e9motion",
                    "comeback",
                    "parents swan et n\u00e9o",
                    "parents swan et neo prison",
                    "prison swan et neo parents"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOS PARENTS SONT DE RETOUR ! Apr\u00e8s 2 ans d\u2019absence\u2026 On vous explique tout !",
                    "description": "\u00c7a fait deux ans qu\u2019on fait des vid\u00e9os que Swan et moi.\nVous avez \u00e9t\u00e9 nombreux \u00e0 nous poser des questions.\nPourquoi papa et maman avaient disparu ?\nPourquoi on ne faisait plus de vid\u00e9os en famille ?\n\nAujourd\u2019hui, on peut enfin vous dire la v\u00e9rit\u00e9.\n\n\ud83c\udfa5 Ils sont de retour. \u2764\ufe0f On va refaire des vid\u00e9os tous les quatre. \ud83d\udd25 Des challenges, des vlogs, des vid\u00e9os de ouf !\n\nEt si vous voulez comprendre ce qu\u2019il s\u2019est pass\u00e9 pendant ces deux ann\u00e9es tr\u00e8s compliqu\u00e9es\u2026 \n\ud83d\udc49 Allez voir la vid\u00e9o confession compl\u00e8te ici : https://youtu.be/e_-BR0vlXak\n\nMerci pour votre soutien \ud83d\ude4f\nMerci d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 l\u00e0. On vous aime fort \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\n\nSwan & N\u00e9o, Sophie & Greg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1112294",
                "likeCount": "47316",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2798"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9P1mFT6jXMFNXYaCYfhds-HdIrU",
            "id": "v9XJoLQSfC8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T16:54:14Z",
                "channelId": "UC7b2bijdFUzKl7shAqlX7pg",
                "title": "VOUS CONTR\u00d4LEZ NOTRE VIE PENDANT 24H !",
                "description": "Toutes les informations sont en dessous ! D\u00e9roule !\n_______________________________________________________________ \n\nHELLO LES GAAAARS!! \n\nOn esp\u00e8re que vous allez bien et on se retrouve aujourd'hui pour une nouvelle vid\u00e9o dans laquelle VOUS avez contr\u00f4l\u00e9 notre vie pendant 24h.. et vous nous avez pas vraiment fait de cadeau! \n\nON SE DONNE RENDEZ VOUS DIMANCHE 26 AVRIL POUR LA PARTIE 2 !! \n\n00:00 INTRO/EXPLICATIONS DU CONCEPT \n04:58 PREMIER SONDAGE - o\u00f9 est ce qu'on dort? \n06:28 SECOND SONDAGE - notre budget pour la nuit? \n09:34 TROISI\u00c8ME SONDAGE - qu'elle musique pour le trajet? \n13:14 ARRIV\u00c9E \u00c0 L'H\u00d4TEL\n14:24 QUATRI\u00c8ME SONDAGE - que fait-on ensuite? \n19:16 ROOM TOUR \n24:11 CINQUI\u00c8ME SONDAGE - que va t-on manger?\n28:52 ROOM SERVICE\n30:41 : SIXI\u00c8ME SONDAGE - qui va \u00e0 la douche en premier? \n32:04 : D\u00c9GUSTATION DE NOTRE D\u00ceNER \n35:17 : SEPTI\u00c8ME SONDAGE - \u00e0 qu'elle heure peut-on nous r\u00e9veiller? \n\nREJOINS NOUS SUR LES AUTRES PLATEFORMES \u2661\n\ni n s t a g r a m // @tamburinialex & @lenatamburinioff \nt i k t o k // @alextamburini & @lenatamburininew\nt w i t t e r // @aiextamburini\ns n a p c h a t // alextamburiniyt \n\ncontact professionnel : alextamburinimanagement@gmail.com & lenatamburinimanagement@gmail.com \n\n1,18M\u2661 (MERCI!!)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9XJoLQSfC8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9XJoLQSfC8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9XJoLQSfC8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9XJoLQSfC8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9XJoLQSfC8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tamburini's",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOUS CONTR\u00d4LEZ NOTRE VIE PENDANT 24H !",
                    "description": "Toutes les informations sont en dessous ! D\u00e9roule !\n_______________________________________________________________ \n\nHELLO LES GAAAARS!! \n\nOn esp\u00e8re que vous allez bien et on se retrouve aujourd'hui pour une nouvelle vid\u00e9o dans laquelle VOUS avez contr\u00f4l\u00e9 notre vie pendant 24h.. et vous nous avez pas vraiment fait de cadeau! \n\nON SE DONNE RENDEZ VOUS DIMANCHE 26 AVRIL POUR LA PARTIE 2 !! \n\n00:00 INTRO/EXPLICATIONS DU CONCEPT \n04:58 PREMIER SONDAGE - o\u00f9 est ce qu'on dort? \n06:28 SECOND SONDAGE - notre budget pour la nuit? \n09:34 TROISI\u00c8ME SONDAGE - qu'elle musique pour le trajet? \n13:14 ARRIV\u00c9E \u00c0 L'H\u00d4TEL\n14:24 QUATRI\u00c8ME SONDAGE - que fait-on ensuite? \n19:16 ROOM TOUR \n24:11 CINQUI\u00c8ME SONDAGE - que va t-on manger?\n28:52 ROOM SERVICE\n30:41 : SIXI\u00c8ME SONDAGE - qui va \u00e0 la douche en premier? \n32:04 : D\u00c9GUSTATION DE NOTRE D\u00ceNER \n35:17 : SEPTI\u00c8ME SONDAGE - \u00e0 qu'elle heure peut-on nous r\u00e9veiller? \n\nREJOINS NOUS SUR LES AUTRES PLATEFORMES \u2661\n\ni n s t a g r a m // @tamburinialex & @lenatamburinioff \nt i k t o k // @alextamburini & @lenatamburininew\nt w i t t e r // @aiextamburini\ns n a p c h a t // alextamburiniyt \n\ncontact professionnel : alextamburinimanagement@gmail.com & lenatamburinimanagement@gmail.com \n\n1,18M\u2661 (MERCI!!)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216996",
                "likeCount": "10136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CDnDhp3BZDPyV936oBX-WwLSvj8",
            "id": "Fv2Y1odMjvE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T14:00:21Z",
                "channelId": "UCF_fDSgPpBQuh1MsUTgIARQ",
                "title": "The Weeknd - Drive (Official Music Video)",
                "description": "Early Fan Event Tickets to See Hurry Up Tomorrow Movie On Sale Now: https://www.hurryuptomorrow.movie/tickets/\n\nOfficial music video for \u201cDrive\u201d available everywhere now: http://theweeknd.co/HurryUpTomorrow\n\nDirected by Trey Shults \n\n#TheWeeknd #Drive #HurryUpTomorrow\n\n\n\n\nMusic video by The Weeknd performing Drive.\u00a9 2025 The Weeknd XO Music ULC, marketed by Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fv2Y1odMjvE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fv2Y1odMjvE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fv2Y1odMjvE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fv2Y1odMjvE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fv2Y1odMjvE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheWeekndVEVO",
                "tags": [
                    "The Weeknd",
                    "XO Republic Records"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Weeknd - Drive (Official Music Video)",
                    "description": "Early Fan Event Tickets to See Hurry Up Tomorrow Movie On Sale Now: https://www.hurryuptomorrow.movie/tickets/\n\nOfficial music video for \u201cDrive\u201d available everywhere now: http://theweeknd.co/HurryUpTomorrow\n\nDirected by Trey Shults \n\n#TheWeeknd #Drive #HurryUpTomorrow\n\n\n\n\nMusic video by The Weeknd performing Drive.\u00a9 2025 The Weeknd XO Music ULC, marketed by Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4585694",
                "likeCount": "156114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6548"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bV9ravz_WYikA0RCBpI7J4G619g",
            "id": "MI9ZpIKgyf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T16:00:06Z",
                "channelId": "UC0C-w0YjGpqDXGB8IHb662A",
                "title": "Ed Sheeran - Azizam (Official Music Video)",
                "description": "'Azizam' out now: https://es.lnk.to/azizamYC\n\nMore from Azizam: https://www.youtube.com/playlist?list=PLjp0AEEJ0-fHPcd8kayQGMdKv5mppM0QH\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\nWritten and Directed by: Saman Kesh @saman_kesh\nhttps://www.samankesh.com\nCommissioner: Dan Curwin @dancurwin\nProducer: Nicole Powell @nicolepow\nProduction Company: 42 Branded @42_branded\nExecutive Producers: Otis Bell @otisob1 and Clancie Brennan @clancie_brennan\nDirector of Photography: Kaname Onoyama @kaname.onoyama\nAddit\u2019l Cinematography (LA): Omer Ganai @omerganai\nChoreographer: Charlie Mayhew @charliemayhew_\n1st AD: James Amos\nPM: Guy Fuhrer @guyfuhrer (UK) / Bria Wentzel @freetobria (LA)\nProduction Designer: Ricky Eyres @echoartists\nEd Sheeran Styling &amp; Grooming: Liberty Shaw @libertyshaw_stylist\nEd Sheeran Styling: Hilary Owen @hilary_owenstylist\nFood Stylists: Hami Sharafi @igotitfrommymaman Tanya Sadourian @tanyasadourian\nCostume Designer: Natalie Humphries @echoartists\nAdditional Styling (LA): @rachel_olsonn\nMakeup and Hair Lead: Ameneh Mahloudji\nCasting: @lanecastinguk @charliemayhew_\nEditor: Emma Blackman / Cartel @ecblackman @cartel.tv\nVFX: Territory Studio @territorystudio\nSound: Aaron Taffel @aarontaffel\nColourist: Luke Morrison / ETC @thehux @electrictheatrecollective6082 \n\n--\nAzizam Lyrics:\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nI wanna be nowhere but here with you now\nI wanna be one in this space\nI wanna be tangled and wrapped in your cloud\nI wanna be close to your face\n\nWell tomorrow can wait\nLosing time in this place\nTill the sun is awake\nBe like a magnet on me\n\nI don\u2019t care what they say\nWe can do it our way\nAnd if love\u2019s just a game\nThen come and play\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nAzizam\n\nI wanna get lost in your ocean and drown\nI wanna be careless and free\nI wanna live here in the moment we found\nI wanna be all that you see\n\nWell tomorrow can wait\nLosing time in this place\nTill the sun is awake\nBe like a magnet on me\n\nI don\u2019t care what they say\nWe can do it our way\nAnd if love\u2019s just a game\nThen come and play\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nAzizam\nAzizam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MI9ZpIKgyf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MI9ZpIKgyf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MI9ZpIKgyf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MI9ZpIKgyf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MI9ZpIKgyf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ed Sheeran",
                "tags": [
                    "edsheeran",
                    "ed sheeran",
                    "official",
                    "official video",
                    "lyrics",
                    "azizam",
                    "azizam ed sheeran",
                    "new ed sheeran song",
                    "ed sheeran azizam",
                    "play",
                    "ed sheeran play",
                    "ed sheeran new music",
                    "meet me on the floor tonight",
                    "azizam song",
                    "azizam single",
                    "azizam my love",
                    "azizam new song",
                    "azizam out now",
                    "azizam music video",
                    "music video",
                    "azizam official video",
                    "azizam persian video",
                    "azizam persian music video",
                    "ed sheeran persian wedding",
                    "persian wedding",
                    "farsi",
                    "ed sheeran farsi",
                    "ed sheeran music video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ed Sheeran - Azizam (Official Music Video)",
                    "description": "'Azizam' out now: https://es.lnk.to/azizamYC\n\nMore from Azizam: https://www.youtube.com/playlist?list=PLjp0AEEJ0-fHPcd8kayQGMdKv5mppM0QH\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\nWritten and Directed by: Saman Kesh @saman_kesh\nhttps://www.samankesh.com\nCommissioner: Dan Curwin @dancurwin\nProducer: Nicole Powell @nicolepow\nProduction Company: 42 Branded @42_branded\nExecutive Producers: Otis Bell @otisob1 and Clancie Brennan @clancie_brennan\nDirector of Photography: Kaname Onoyama @kaname.onoyama\nAddit\u2019l Cinematography (LA): Omer Ganai @omerganai\nChoreographer: Charlie Mayhew @charliemayhew_\n1st AD: James Amos\nPM: Guy Fuhrer @guyfuhrer (UK) / Bria Wentzel @freetobria (LA)\nProduction Designer: Ricky Eyres @echoartists\nEd Sheeran Styling &amp; Grooming: Liberty Shaw @libertyshaw_stylist\nEd Sheeran Styling: Hilary Owen @hilary_owenstylist\nFood Stylists: Hami Sharafi @igotitfrommymaman Tanya Sadourian @tanyasadourian\nCostume Designer: Natalie Humphries @echoartists\nAdditional Styling (LA): @rachel_olsonn\nMakeup and Hair Lead: Ameneh Mahloudji\nCasting: @lanecastinguk @charliemayhew_\nEditor: Emma Blackman / Cartel @ecblackman @cartel.tv\nVFX: Territory Studio @territorystudio\nSound: Aaron Taffel @aarontaffel\nColourist: Luke Morrison / ETC @thehux @electrictheatrecollective6082 \n\n--\nAzizam Lyrics:\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nI wanna be nowhere but here with you now\nI wanna be one in this space\nI wanna be tangled and wrapped in your cloud\nI wanna be close to your face\n\nWell tomorrow can wait\nLosing time in this place\nTill the sun is awake\nBe like a magnet on me\n\nI don\u2019t care what they say\nWe can do it our way\nAnd if love\u2019s just a game\nThen come and play\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nAzizam\n\nI wanna get lost in your ocean and drown\nI wanna be careless and free\nI wanna live here in the moment we found\nI wanna be all that you see\n\nWell tomorrow can wait\nLosing time in this place\nTill the sun is awake\nBe like a magnet on me\n\nI don\u2019t care what they say\nWe can do it our way\nAnd if love\u2019s just a game\nThen come and play\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nAzizam\nAzizam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6753404",
                "likeCount": "100969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26933"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VCakx0Blisayz2vdPDk4ujqUnls",
            "id": "OPy2p9ofUrk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T14:40:01Z",
                "channelId": "UC_i8X3p8oZNaik8X513Zn1Q",
                "title": "LES 4 FANTASTIQUES : PREMIERS PAS Bande Annonce VF (2025) Nouvelle",
                "description": "\u25ba Rendez-vous sur Disney+ : https://bit.ly/2K7XSXC\u200b\n\u25ba D\u00e9couvrez les collections de produits Disney, Marvel et Star Wars sur : https://www.disneystore.fr\n\u25ba Plus de vid\u00e9os sur Disney FR : https://www.youtube.com/@marvelfr\n\nLES 4 FANTASTIQUES : PREMIERS PAS Bande Annonce VF (2025) Surfeur d'Argent, Galactus, Marvel\n\u00a9 2025 - Disney",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPy2p9ofUrk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPy2p9ofUrk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPy2p9ofUrk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPy2p9ofUrk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPy2p9ofUrk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FilmsActu",
                "tags": [
                    "cinema",
                    "filmsactu",
                    "Bande Annonce",
                    "Film",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "VF",
                    "Les 4 Fantastiques",
                    "Les 4 Fantastiques Bande Annonce VF",
                    "Les 4 Fantastiques Premiers Pas",
                    "Les Quatre Fantastiques",
                    "Surfeur d'argent",
                    "Silver surfer",
                    "Galactus",
                    "Marvel"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LES 4 FANTASTIQUES : PREMIERS PAS Bande Annonce VF (2025) Nouvelle",
                    "description": "\u25ba Rendez-vous sur Disney+ : https://bit.ly/2K7XSXC\u200b\n\u25ba D\u00e9couvrez les collections de produits Disney, Marvel et Star Wars sur : https://www.disneystore.fr\n\u25ba Plus de vid\u00e9os sur Disney FR : https://www.youtube.com/@marvelfr\n\nLES 4 FANTASTIQUES : PREMIERS PAS Bande Annonce VF (2025) Surfeur d'Argent, Galactus, Marvel\n\u00a9 2025 - Disney"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "271658",
                "likeCount": "7241",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S2pfbzsoc3yBN68pBVAxLgzU7v4",
            "id": "Fwz3hl-nxVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T08:00:18Z",
                "channelId": "UCQBNwok2UXtnRUMNzkD2PBA",
                "title": "\u2694\ufe0f @naza d\u00e9fie les joueurs du PSG (feat Demb\u00e9l\u00e9, D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9, Marquinhos, Barcola, Kimpembe)",
                "description": "Vraie info ou total mytho : Naza a rassembl\u00e9 une liste d'anecdotes sur les joueurs du PSG et sur lui-m\u00eame. Le but du jeu pour Demb\u00e9l\u00e9, Dou\u00e9, Marquinhos, Barcola et Kimpembe ? D\u00e9cerner le vrai du faux !\n\nConcept :  DatWay x Mylan Firmino\nProd : DatWay\nEdito : Mehdi Maizi x Steven Oliveira\nChef de projet : Hugo Daim\u00e9, Eya Chabane, Mylan Firmino\n\nHost : Naza \nGuests : Ousmane Demb\u00e9l\u00e9, Barcola, Kimpembe, Marquinhos & D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9\n\n#PSG #Barcola #Naza #Dembele #Kimpembe #Marquinhos #Dou\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fwz3hl-nxVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fwz3hl-nxVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fwz3hl-nxVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fwz3hl-nxVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "PARIONS SPORT \ud83d\udd1e",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u2694\ufe0f @naza d\u00e9fie les joueurs du PSG (feat Demb\u00e9l\u00e9, D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9, Marquinhos, Barcola, Kimpembe)",
                    "description": "Vraie info ou total mytho : Naza a rassembl\u00e9 une liste d'anecdotes sur les joueurs du PSG et sur lui-m\u00eame. Le but du jeu pour Demb\u00e9l\u00e9, Dou\u00e9, Marquinhos, Barcola et Kimpembe ? D\u00e9cerner le vrai du faux !\n\nConcept :  DatWay x Mylan Firmino\nProd : DatWay\nEdito : Mehdi Maizi x Steven Oliveira\nChef de projet : Hugo Daim\u00e9, Eya Chabane, Mylan Firmino\n\nHost : Naza \nGuests : Ousmane Demb\u00e9l\u00e9, Barcola, Kimpembe, Marquinhos & D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9\n\n#PSG #Barcola #Naza #Dembele #Kimpembe #Marquinhos #Dou\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "879089",
                "likeCount": "37967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "350"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cwrd0pVd_funexMpVv6iz7qAbbk",
            "id": "1bIrFC3v0I8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T16:37:13Z",
                "channelId": "UCA9IJ0GhYcbSst7C6cQWrKw",
                "title": "L'ALCHIMIE EXISTE !?",
                "description": "\u201c\u00eatre heureux en amour gr\u00e2ce aux ondes quantiques !\u201d, \u201cgu\u00e9rir sa peau gr\u00e2ce \u00e0 une mol\u00e9cule miracle !\u201d. Les pseudosciences y en a partout : \u00e7a se donne l\u2019air intelligent mais on vous ment !\nFaut-il alors les combattre ?\nPeut-\u00eatre pas \u2026\nCar certaines pseudosciences \u2026 ont permis de nombreuses avanc\u00e9s \u2026 surprenantes\n\nSOURCES : https://docs.google.com/document/d/1OYnO-LB_2xioorExzWLwf4rBLK9pzKkqO4CGEVNxvds/edit?usp=sharing\n\n0:00 Introduction\n0:15 Partie 1 : Les pseudosciences ont fait na\u00eetre la chimie !\n3:26 Partie 2 : L'astrologie a permit la conqu\u00eate de l'espace\n7:20 Partie 3 : Les arnaques qui ont sauv\u00e9 nos cerveaux\n11:38 Partie 4 : L'herbalisme, un placebo \u00e0 17 milliards\n\n\ud83d\udc24 Goa : https://x.com/GoaYtb \n\ud83d\udc24 Mathart : https://x.com/GuillaumeSaes\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trash_neo_/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\ud83d\udcb8 Tipeee \u25ba https://fr.tipeee.com/trash/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1bIrFC3v0I8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1bIrFC3v0I8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1bIrFC3v0I8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1bIrFC3v0I8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1bIrFC3v0I8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Science Trash",
                "tags": [
                    "science",
                    "pseudoscience",
                    "alchimie",
                    "astrologie",
                    "chimie",
                    "placebo",
                    "hom\u00e9opathie",
                    "cerveau",
                    "phr\u00e9nologie",
                    "neurosciences",
                    "histoire",
                    "astronomie",
                    "m\u00e9decine",
                    "plantes",
                    "magn\u00e9tisme",
                    "mesm\u00e9risme",
                    "psychologie",
                    "subconscient",
                    "astrologues",
                    "or",
                    "m\u00e9taux",
                    "distillation",
                    "alambic",
                    "exp\u00e9riences",
                    "croyances",
                    "biais",
                    "effetbarnum",
                    "imagination",
                    "\u00e9nergie",
                    "magn\u00e9tismeanimal",
                    "Lavoisier",
                    "eupsychologie",
                    "traitement",
                    "herbalisme",
                    "phytoth\u00e9rapie",
                    "astrolabe",
                    "math\u00e9matiques",
                    "Jung",
                    "cosmos",
                    "superstition",
                    "croyance",
                    "traitementnaturel",
                    "plantesm\u00e9dicinales",
                    "m\u00e9decinealternative",
                    "effetplacebo"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'ALCHIMIE EXISTE !?",
                    "description": "\u201c\u00eatre heureux en amour gr\u00e2ce aux ondes quantiques !\u201d, \u201cgu\u00e9rir sa peau gr\u00e2ce \u00e0 une mol\u00e9cule miracle !\u201d. Les pseudosciences y en a partout : \u00e7a se donne l\u2019air intelligent mais on vous ment !\nFaut-il alors les combattre ?\nPeut-\u00eatre pas \u2026\nCar certaines pseudosciences \u2026 ont permis de nombreuses avanc\u00e9s \u2026 surprenantes\n\nSOURCES : https://docs.google.com/document/d/1OYnO-LB_2xioorExzWLwf4rBLK9pzKkqO4CGEVNxvds/edit?usp=sharing\n\n0:00 Introduction\n0:15 Partie 1 : Les pseudosciences ont fait na\u00eetre la chimie !\n3:26 Partie 2 : L'astrologie a permit la conqu\u00eate de l'espace\n7:20 Partie 3 : Les arnaques qui ont sauv\u00e9 nos cerveaux\n11:38 Partie 4 : L'herbalisme, un placebo \u00e0 17 milliards\n\n\ud83d\udc24 Goa : https://x.com/GoaYtb \n\ud83d\udc24 Mathart : https://x.com/GuillaumeSaes\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trash_neo_/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\ud83d\udcb8 Tipeee \u25ba https://fr.tipeee.com/trash/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229204",
                "likeCount": "11519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "411"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HwQP1Uk1pQymZPj5JlISWWiGDMM",
            "id": "XdFpzaM07i0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T04:00:06Z",
                "channelId": "UC3Cs0kPcr0GQPCVzX32NQPg",
                "title": "Addison Rae - Headphones On (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cHeadphones On\u201d by Addison Rae\nListen to & Download \u201cHeadphones On\u201d out now: http://addisonrae.lnk.to/headphoneson\n\u00a0\nDirected by Mitch Ryan\n\u00a0\nLYRICS\n\u00a0\nPut your headphones on\nGuess I gotta accept the pain\nNeed a cigarette to make me feel better\nEvery good thing comes my way\nSo I\nStill get dolled up\n\u00a0\nGuess I gotta accept the pain\nNeed a cigarette to make me feel better\nEvery good thing comes my way\nSo I\nSo I put my headphones on\n\u00a0\nI put my headphones on\nListen to my favorite song\n(Listen to my favorite song)\nSoaking up the rain\nLetting my hair down\nSo I put my headphones on\nCome and put your headphones on\n\u00a0\nWish my mom and dad could\u2019ve been in love\nGuess some things aren\u2019t meant to last forever\nI compare my life to the new it girl\nJealousy\u2019s a rip tide, it pulls me under\n\u00a0\nYou can\u2019t fix what has already been broken\nYou just have to surrender to the moment\n\u00a0\nGuess I gotta accept the pain\nNeed a cigarette to make me feel better\nEvery good thing comes my way\nSo I\nStill get dolled up\n\u00a0\nGuess I gotta accept the pain\nNeed a cigarette to make me feel better\nEvery good thing comes my way\nSo I\n\u00a0\nSo I put my headphones on\u00a0\n(I put my headphones on)\nListen to my favorite song\n(Listen to my favorite song)\nSoaking up the rain\nLetting my hair down\nSo I put my headphones on\n\u00a0\nCome and put your headphones on\nListen to my favorite song\n\u00a0\nI know the lows are what makes the highs higher\nSo I tell myself this as a reminder\nLife\u2019s no fun through clear waters\n\u00a0\nYou can\u2019t fix what has already been broken\nYou just have to surrender to the moment\n\u00a0\nGuess I gotta accept the pain\nNeed a cigarette to make me feel better\nEvery good thing comes my way\nSo I\nStill get dolled up\n\u00a0\nGuess I gotta accept the pain\nNeed a cigarette to make me feel better\nEvery good thing comes my way\nSo I\n\u00a0\nSo I put my headphones on\n(I put my headphones on)\nListen to my favorite song\n(Listen to my favorite song)\nSoaking up the rain\nLetting my hair down\nSo I put my headphones on\n\u00a0\nGonna dance\nGonna dance\nTill the wheels fall off\nYou know I can\u2019t get enough\n\u00a0\nGonna dance\nGonna dance\nTill the wheels fall off\nYou know I can\u2019t get enough\n\u00a0\nGonna dance\nGonna dance\nTill the wheels fall off\nYou know I can\u2019t get enough\n\u00a0\nGonna dance\nGonna dance\nTill the wheels fall off\nTill the wheels fall off\n\nFollow Addison:\nhttps://www.instagram.com/addisonraee\nhttps://www.tiktok.com/@addisonre\nhttps://x.com/whoisaddison\n\nFollow ARHQ:\nhttps://www.instagram.com/arhq\nhttps://www.tiktok.com/@arhq\nhttps://x.com/addisonrae_hq\n\nwww.addisonrae.com\n\u00a0\nText Addison:\n310-356-9261\n\u00a0\n#AddisonRae #HeadphonesOn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdFpzaM07i0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdFpzaM07i0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdFpzaM07i0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdFpzaM07i0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdFpzaM07i0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AddisonRaeVEVO",
                "tags": [
                    "Addison Rae New Song",
                    "Addison Rae New Music",
                    "AddisonRe",
                    "TikTok",
                    "Viral",
                    "die",
                    "Charlie xcx",
                    "Brat",
                    "Music Video Pop",
                    "Diet Pepsi",
                    "Addison New Song",
                    "When we drive in your car I\u2019m your baby",
                    "Untouched XO",
                    "Aquamarine",
                    "Honey dive into me",
                    "Addison Aquamarine",
                    "Addison Pepsi",
                    "Addison Diet Pepsi",
                    "High Fashion",
                    "Addison High Fashion",
                    "don\u2019t need your drugs",
                    "I\u2019d rather get high fashion",
                    "Addison Headphones On",
                    "Addison Headphones",
                    "Headhpones On",
                    "So put my headphones on"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Addison Rae - Headphones On (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cHeadphones On\u201d by Addison Rae\nListen to & Download \u201cHeadphones On\u201d out now: http://addisonrae.lnk.to/headphoneson\n\u00a0\nDirected by Mitch Ryan\n\u00a0\nLYRICS\n\u00a0\nPut your headphones on\nGuess I gotta accept the pain\nNeed a cigarette to make me feel better\nEvery good thing comes my way\nSo I\nStill get dolled up\n\u00a0\nGuess I gotta accept the pain\nNeed a cigarette to make me feel better\nEvery good thing comes my way\nSo I\nSo I put my headphones on\n\u00a0\nI put my headphones on\nListen to my favorite song\n(Listen to my favorite song)\nSoaking up the rain\nLetting my hair down\nSo I put my headphones on\nCome and put your headphones on\n\u00a0\nWish my mom and dad could\u2019ve been in love\nGuess some things aren\u2019t meant to last forever\nI compare my life to the new it girl\nJealousy\u2019s a rip tide, it pulls me under\n\u00a0\nYou can\u2019t fix what has already been broken\nYou just have to surrender to the moment\n\u00a0\nGuess I gotta accept the pain\nNeed a cigarette to make me feel better\nEvery good thing comes my way\nSo I\nStill get dolled up\n\u00a0\nGuess I gotta accept the pain\nNeed a cigarette to make me feel better\nEvery good thing comes my way\nSo I\n\u00a0\nSo I put my headphones on\u00a0\n(I put my headphones on)\nListen to my favorite song\n(Listen to my favorite song)\nSoaking up the rain\nLetting my hair down\nSo I put my headphones on\n\u00a0\nCome and put your headphones on\nListen to my favorite song\n\u00a0\nI know the lows are what makes the highs higher\nSo I tell myself this as a reminder\nLife\u2019s no fun through clear waters\n\u00a0\nYou can\u2019t fix what has already been broken\nYou just have to surrender to the moment\n\u00a0\nGuess I gotta accept the pain\nNeed a cigarette to make me feel better\nEvery good thing comes my way\nSo I\nStill get dolled up\n\u00a0\nGuess I gotta accept the pain\nNeed a cigarette to make me feel better\nEvery good thing comes my way\nSo I\n\u00a0\nSo I put my headphones on\n(I put my headphones on)\nListen to my favorite song\n(Listen to my favorite song)\nSoaking up the rain\nLetting my hair down\nSo I put my headphones on\n\u00a0\nGonna dance\nGonna dance\nTill the wheels fall off\nYou know I can\u2019t get enough\n\u00a0\nGonna dance\nGonna dance\nTill the wheels fall off\nYou know I can\u2019t get enough\n\u00a0\nGonna dance\nGonna dance\nTill the wheels fall off\nYou know I can\u2019t get enough\n\u00a0\nGonna dance\nGonna dance\nTill the wheels fall off\nTill the wheels fall off\n\nFollow Addison:\nhttps://www.instagram.com/addisonraee\nhttps://www.tiktok.com/@addisonre\nhttps://x.com/whoisaddison\n\nFollow ARHQ:\nhttps://www.instagram.com/arhq\nhttps://www.tiktok.com/@arhq\nhttps://x.com/addisonrae_hq\n\nwww.addisonrae.com\n\u00a0\nText Addison:\n310-356-9261\n\u00a0\n#AddisonRae #HeadphonesOn"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1178076",
                "likeCount": "78401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1fUXhmuYwBP_-PukRjyXDJM-OKI",
            "id": "3W4PZvzdLNU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T21:06:16Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "On passe les 9M en Live ! (d\u00e9tente blabla vous me manquez)",
                "description": "CODE : INOXTAG offre 10% sur TOUT le site\n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3W4PZvzdLNU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3W4PZvzdLNU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3W4PZvzdLNU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3W4PZvzdLNU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3W4PZvzdLNU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On passe les 9M en Live ! (d\u00e9tente blabla vous me manquez)",
                    "description": "CODE : INOXTAG offre 10% sur TOUT le site\n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "740444",
                "likeCount": "43086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "646"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wnx5aJ8Zq26Hj4_UAJQ9I5p5OwI",
            "id": "muzyUv_dztE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T15:01:28Z",
                "channelId": "UCVwG9JHqGLfEO-4TkF-lf2g",
                "title": "Pourquoi l'iPhone est devenu moins bon qu'Android ?",
                "description": "Avec Gemini, Google met une vitesse \u00e0 Apple Intelligence.\n\ud83d\udd34 3 mois gratuits avec le code NOWTECH25 sur l'offre Premium 500Go de pCloud ! \ud83d\udc49  https://www.pcloud.com/promo?code=NOWTECH25 - valable jusqu'au 01/07/25\n\nPixel sur Amazon : https://amzlink.to/az0czRbgMvw0J\niPhone sur Amazon : https://amzlink.to/az0QRsHY0Ffsn\niPhone reconditionn\u00e9 : https://amzlink.to/az0ENB572C58p\n---------------------------------------\u00ad------ \nINDEX\n00:00 Pourquoi passer \u00e0 Android ?\n02:46 l'IA int\u00e9gr\u00e9e\n05:26 Apple intelligence sur iPhone\n07:16 Gemini sur Pixel\n12:45 Avantages de Gemini sur Apple Intelligence\n15:41 Pourquoi switcher sur Android ?\n---------------------------------------\u00ad------\n\n\ud83d\udd35 BOUTIQUE NOWTECH AMAZON : https://www.amazon.fr/shop/nowtech\n\u25ba Pr\u00e9sentation : @\u200cjerome_nowtech\n\u25ba Tournage : @cariboo_o @yanis_THORAUD \n\u25ba Montage :  @cariboo_o\n\nABONNEZ-VOUS ! : http://bit.ly/19lUGZZ\n\nDEVENEZ CONTRIBUTEUR\u00b7ICES :\n\ud83e\udd73 SUR PATREON :  @nowtech\n\u270c\ufe0fSUR YOUTUBE : http://bit.ly/YTmembers\n\ud83c\udfae SUR TWITCH :  @nowtechteam\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb DISCORD : https://bit.ly/nowtechDiscord\n\nSUIVEZ NOUS ! :\n\u25ba Instagram :  @nowtechteam\n\u25ba TikTok :  @nowtechteam\n\u25ba Threads : https://www.threads.net/@nowtechteam\n\u25ba X : @nowtechteam\n\nNowtech, cha\u00eene ind\u00e9pendante de tests d'applications mobile et de Tech, est pr\u00e9sent\u00e9e par des passionn\u00e9s qui partagent leurs avis, astuces et conseils. L'id\u00e9e derri\u00e8re nowtech c'est de vous offrir des tests soign\u00e9s et divertissants, pas forc\u00e9ment li\u00e9s \u00e0 l'actualit\u00e9 et aux nouveaut\u00e9s, mais avec un vrai ton \u00ab homemade \u00bb. Nous pensons fondamentalement qu'il est important, en tant que consommateurs, qu'un maximum de personnes s'expriment sur les produits et nous avons voulu apporter notre pierre \u00e0 l'\u00e9difice.\n\n*Les liens ci-dessus sont des liens d\u2019affiliation vers un e-commer\u00e7ant. Si vos cookies sont activ\u00e9s cela nous permettra de toucher un petit pourcentage sur chaque vente. Cela vous permet d\u2019aider Nowtech sans que cela vous co\u00fbte plus cher. Merci de votre aide !\n \n#appleintelligence #gemini #ios18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muzyUv_dztE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muzyUv_dztE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muzyUv_dztE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muzyUv_dztE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muzyUv_dztE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nowtech",
                "tags": [
                    "iphone",
                    "ios 18",
                    "apple intelligence",
                    "Pixel 9 pro",
                    "pixel 9",
                    "gemini",
                    "apple intelligence vs gemini",
                    "gemini sur pixel",
                    "meilleure ia",
                    "intelligence artificielle generative",
                    "iphone 16",
                    "nouveaut\u00e9s apple intelligence",
                    "visual intelligence",
                    "gemini advanced",
                    "gemini 2.5 pro",
                    "comment utiliser l'IA",
                    "tuto IA",
                    "gemini live",
                    "meilleure IA",
                    "chatgpt",
                    "genmoji",
                    "image playground",
                    "bug apple intelligence",
                    "ios vs android",
                    "apple vs android",
                    "apple vs google",
                    "iphone vs pixel",
                    "meilleur smartphone"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Pourquoi l'iPhone est devenu moins bon qu'Android ?",
                    "description": "Avec Gemini, Google met une vitesse \u00e0 Apple Intelligence.\n\ud83d\udd34 3 mois gratuits avec le code NOWTECH25 sur l'offre Premium 500Go de pCloud ! \ud83d\udc49  https://www.pcloud.com/promo?code=NOWTECH25 - valable jusqu'au 01/07/25\n\nPixel sur Amazon : https://amzlink.to/az0czRbgMvw0J\niPhone sur Amazon : https://amzlink.to/az0QRsHY0Ffsn\niPhone reconditionn\u00e9 : https://amzlink.to/az0ENB572C58p\n---------------------------------------\u00ad------ \nINDEX\n00:00 Pourquoi passer \u00e0 Android ?\n02:46 l'IA int\u00e9gr\u00e9e\n05:26 Apple intelligence sur iPhone\n07:16 Gemini sur Pixel\n12:45 Avantages de Gemini sur Apple Intelligence\n15:41 Pourquoi switcher sur Android ?\n---------------------------------------\u00ad------\n\n\ud83d\udd35 BOUTIQUE NOWTECH AMAZON : https://www.amazon.fr/shop/nowtech\n\u25ba Pr\u00e9sentation : @\u200cjerome_nowtech\n\u25ba Tournage : @cariboo_o @yanis_THORAUD \n\u25ba Montage :  @cariboo_o\n\nABONNEZ-VOUS ! : http://bit.ly/19lUGZZ\n\nDEVENEZ CONTRIBUTEUR\u00b7ICES :\n\ud83e\udd73 SUR PATREON :  @nowtech\n\u270c\ufe0fSUR YOUTUBE : http://bit.ly/YTmembers\n\ud83c\udfae SUR TWITCH :  @nowtechteam\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb DISCORD : https://bit.ly/nowtechDiscord\n\nSUIVEZ NOUS ! :\n\u25ba Instagram :  @nowtechteam\n\u25ba TikTok :  @nowtechteam\n\u25ba Threads : https://www.threads.net/@nowtechteam\n\u25ba X : @nowtechteam\n\nNowtech, cha\u00eene ind\u00e9pendante de tests d'applications mobile et de Tech, est pr\u00e9sent\u00e9e par des passionn\u00e9s qui partagent leurs avis, astuces et conseils. L'id\u00e9e derri\u00e8re nowtech c'est de vous offrir des tests soign\u00e9s et divertissants, pas forc\u00e9ment li\u00e9s \u00e0 l'actualit\u00e9 et aux nouveaut\u00e9s, mais avec un vrai ton \u00ab homemade \u00bb. Nous pensons fondamentalement qu'il est important, en tant que consommateurs, qu'un maximum de personnes s'expriment sur les produits et nous avons voulu apporter notre pierre \u00e0 l'\u00e9difice.\n\n*Les liens ci-dessus sont des liens d\u2019affiliation vers un e-commer\u00e7ant. Si vos cookies sont activ\u00e9s cela nous permettra de toucher un petit pourcentage sur chaque vente. Cela vous permet d\u2019aider Nowtech sans que cela vous co\u00fbte plus cher. Merci de votre aide !\n \n#appleintelligence #gemini #ios18"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155715",
                "likeCount": "5289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "927"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rL2-OgJovaulS4JYoG6Rp2_rm7I",
            "id": "iQQJ24Y7WuA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T14:30:33Z",
                "channelId": "UCde0cBJrjHbmUio1ZU4LijQ",
                "title": "J\u2019ai enqu\u00eat\u00e9 sur le m\u00e9dicament qui affole les r\u00e9seaux (Ozempic) \u2013 Yadebat",
                "description": "C\u2019est quoi l\u2019Ozempic ? \u00c0 la base, c\u2019est un traitement pour les personnes atteintes de diab\u00e8te de type 2. \ud83e\uddec\nMais aujourd\u2019hui, il est d\u00e9tourn\u00e9 comme coupe-faim miracle sur TikTok et Snap. R\u00e9sultat : il circule de plus en plus hors du cadre m\u00e9dical, parfois sans ordonnance, parfois m\u00eame via des vendeurs anonymes sur Telegram.\nDans cet \u00e9pisode de Yadebat, M\u00e9lissa essaie de comprendre comment un m\u00e9dicament aussi encadr\u00e9 a pu devenir une obsession minceur virale. Pourquoi attire-t-il autant ? Quels sont les risques ? Et \u00e0 qui profite vraiment ce business ?\nT\u2019as d\u00e9j\u00e0 entendu parler de l\u2019Ozempic ? Dis-nous ce que t\u2019as pens\u00e9 de cet \u00e9pisode en commentaire .\ud83d\udc47\n\n\u26a0\ufe0f Attention: ce m\u00e9dicament peut \u00eatre dangereux pour la sant\u00e9. Il ne doit pas \u00eatre pris sans ordonnance. Les discours peuvent \u00eatre difficiles pour les personnes souffrant de troubles alimentaires.\n\nNous donnons le droit \u00e0 toute personne voulant utiliser ce contenu pour faire un \"react\".\n\n\ud83d\udcf8 https://urlgeni.us/instagram/Tataki\n\ud83c\udfa7 https://urlgeni.us/spotify/vhMh\n\ud83c\udfbc https://urlgeni.us/tiktok/Tataki\n\ud83d\udc7b tataki.snap\n\ud83c\udfac https://urlgeni.us/Tataki.ch\n\nTu veux passer dans une prochaine vid\u00e9o Tataki ? C'est par ici ! \ud83d\udc47\nhttps://form.typeform.com/to/uWIGFHut?typeform-source=www.tataki.ch\n\nCHAPITRES :\n00:27 : D\u2019o\u00f9 vient la hype ? \n01:09 : Pourquoi cette hype ? \n02:56 : Ozempic : vrai miracle ?\n09:10 : Ozempic : vrai danger ? \n12:33 : Pourquoi les gens prennent le risque ? \n13:57 :Conclusion : \u00e0 qui tout \u00e7a profite ?\n\nCREDITS :\nPr\u00e9sentation : M\u00e9lissa Afsin\u00a0\nR\u00e9alisation & Montage : Mathias Moure Ares\u00a0\u00a0\n\u00c9criture & recherches : M\u00e9lissa Afsin & J\u00e9ssica Sousa\u00a0\nProduction : Luca Serafin\u00a0\u00a0\nStrat. digitale & comm. : Julia Clerc\u00a0\nMiniature : @by_amx\u00a0\n\nREMERCIEMENTS :\nUn immense merci \u00e0 Zarah pour son t\u00e9moignage, au professeur Zoltan Pataky pour son expertise et sa disponibilit\u00e9, ainsi qu\u2019aux \u00e9quipes des HUG pour leur aide pr\u00e9cieuse tout au long de cette enqu\u00eate. \u2764\ufe0f\n\nSOURCES UTILIS\u00c9ES (pour les recherches et l\u2019\u00e9criture si tu veux creuser plus) : \nLa Radio T\u00e9l\u00e9vision Suisse (RTS) :\nhttps://www.rts.ch/info/suisse/13651551-un-antidiabetique-en-rupture-de-stock-depuis-quil-est-utilise-pour-maigrir.html \u00a0\nhttps://www.rts.ch/play/tv/mise-au-point/video/linjection-pour-maigrir?urn=urn:rts:video:14775558\u00a0\nhttps://www.rts.ch/info/sciences-tech/2024/article/podcast-c-est-quoi-cette-histoire-d-ozempic-28413425.html \u00a0\nLa C\u00f4te : \nhttps://www.lacote.ch/suisse/sante-swissmedic-met-en-garde-contre-de-fausses-preparations-dozempic-1303758\u00a0\nLe Temps :\nhttps://www.letemps.ch/economie/ozempic-wegovy-mounjaro-nestle-adapte-ses-produits-a-un-monde-qui-grignote-de-moins-en-moins?srsltid=AfmBOoq1oCo-Xdq0_STM9f9UmDIZPZBKCnV97nMnOfV9m_SbNwLEHDa1\u00a0\nTribune de Gen\u00e8ve :\nhttps://www.tdg.ch/sante-et-problemes-de-poids-polemique-autour-dun-medicament-amaigrissant-841390818590\u00a0\nhttps://www.tdg.ch/les-derives-dun-antidiabetique-detourne-pour-maigrir-117857066569 \u00a0\nHeidi.News\u00a0:\nhttps://www.heidi.news/explorations/minceur-sur-ordonnance/pourquoi-la-suisse-a-une-carte-en-or-a-jouer-face-a-la-penurie-d-ozempic \u00a0\nhttps://www.heidi.news/explorations/minceur-sur-ordonnance/pourquoi-la-suisse-a-une-carte-en-or-a-jouer-face-a-la-penurie-d-ozempic\u00a0\nCourrier International\u00a0:https://www.courrierinternational.com/article/pharmacie-la-penurie-de-medicaments-contre-l-obesite-fait-le-beurre-des-fabricants-de-copies_221336 \u00a0\nLe Monde :\nhttps://www.lemonde.fr/sciences/article/2024/06/10/la-quete-d-une-silhouette-plus-fine-pousse-certains-a-faire-n-importe-quoi-pour-se-procurer-de-l-ozempic_6238508_1650684.html \u00a0\nhttps://www.lemonde.fr/societe/article/2023/03/01/l-utilisation-de-l-antidiabetique-ozempic-pour-maigrir-inquiete-les-autorites-de-sante_6163744_3224.htm \u00a0\nThe Guardian :\nhttps://www.theguardian.com/australia-news/2022/may/31/shortage-of-diabetes-medication-ozempic-after-tiktok-users-promote-drug-for-weight-loss \u00a0\nNew York Times :\nhttps://www.nytimes.com/2022/11/22/well/ozempic-diabetes-weight-loss.html\u00a0\nNational Geographic\u00a0:\nhttps://www.nationalgeographic.fr/sciences/poids-obesite-sante-medecine-le-visage-ozempic-signe-visible-perte-de-poids-trop-brutale-diabete-type-2]\u00a0\n\nTITRES:\nAxe Enqu\u00eate (m\u00e9l \u00e0 son bureau avec Ozempic dans les mains):\nJ\u2019ai enqu\u00eat\u00e9 sur le m\u00e9dicament qui affole les r\u00e9seaux (Ozempic) \u2013 Yadebat\nOzempic : solution miracle ou danger pour la sant\u00e9 ? \u2013 Yadebat\nMaigrir sans effort ? On a perc\u00e9 le myst\u00e8re de l'Ozempic \u2013 Yadebat\nEnqu\u00eate: Ozempic la solution magique pour perdre du poids ? - Yadebat\n\nAxe R\u00e9seaux et propagation d\u2019un mauvais m\u00e9doc (m\u00e9l avec phone sur Tik Tok):\nLa v\u00e9rit\u00e9 derri\u00e8re le m\u00e9dicament minceur des r\u00e9seaux\nLa face cach\u00e9e de l'Ozempic : ce que les r\u00e9seaux ne te disent pas\nLe m\u00e9dicament minceur qui affole les r\u00e9seaux : miracle ou danger ?\nOzempic: Le m\u00e9dicament minceur qui affole TikTok - Yadebat\nQuand les r\u00e9seaux te vendent une solution magique pour perdre du poids\u2026 \u2013 Yadebat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iQQJ24Y7WuA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iQQJ24Y7WuA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iQQJ24Y7WuA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iQQJ24Y7WuA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iQQJ24Y7WuA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tataki",
                "tags": [
                    "Tataki",
                    "ta ta ki",
                    "yadebat",
                    "melissa",
                    "ozempic",
                    "perte de poids",
                    "ozempic danger",
                    "ozempics avis",
                    "ozempic tiktok",
                    "ozempic effets secondaires",
                    "m\u00e9dicament coupe faim",
                    "ozempic sans ordonnance",
                    "ozempic injection",
                    "ozempic minceur",
                    "ozempic d\u00e9tournement",
                    "m\u00e9dicament pour maigrir",
                    "perte de poids rapide",
                    "poids et r\u00e9seaux sociaux",
                    "TCA",
                    "scandal m\u00e9dical",
                    "minceur tiktok",
                    "body image",
                    "r\u00e9seaux sociaux et sant\u00e9 mentale",
                    "danger des m\u00e9dicaments",
                    "addiction minceur",
                    "enqu\u00eate ozempic",
                    "reportage minceur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai enqu\u00eat\u00e9 sur le m\u00e9dicament qui affole les r\u00e9seaux (Ozempic) \u2013 Yadebat",
                    "description": "C\u2019est quoi l\u2019Ozempic ? \u00c0 la base, c\u2019est un traitement pour les personnes atteintes de diab\u00e8te de type 2. \ud83e\uddec\nMais aujourd\u2019hui, il est d\u00e9tourn\u00e9 comme coupe-faim miracle sur TikTok et Snap. R\u00e9sultat : il circule de plus en plus hors du cadre m\u00e9dical, parfois sans ordonnance, parfois m\u00eame via des vendeurs anonymes sur Telegram.\nDans cet \u00e9pisode de Yadebat, M\u00e9lissa essaie de comprendre comment un m\u00e9dicament aussi encadr\u00e9 a pu devenir une obsession minceur virale. Pourquoi attire-t-il autant ? Quels sont les risques ? Et \u00e0 qui profite vraiment ce business ?\nT\u2019as d\u00e9j\u00e0 entendu parler de l\u2019Ozempic ? Dis-nous ce que t\u2019as pens\u00e9 de cet \u00e9pisode en commentaire .\ud83d\udc47\n\n\u26a0\ufe0f Attention: ce m\u00e9dicament peut \u00eatre dangereux pour la sant\u00e9. Il ne doit pas \u00eatre pris sans ordonnance. Les discours peuvent \u00eatre difficiles pour les personnes souffrant de troubles alimentaires.\n\nNous donnons le droit \u00e0 toute personne voulant utiliser ce contenu pour faire un \"react\".\n\n\ud83d\udcf8 https://urlgeni.us/instagram/Tataki\n\ud83c\udfa7 https://urlgeni.us/spotify/vhMh\n\ud83c\udfbc https://urlgeni.us/tiktok/Tataki\n\ud83d\udc7b tataki.snap\n\ud83c\udfac https://urlgeni.us/Tataki.ch\n\nTu veux passer dans une prochaine vid\u00e9o Tataki ? C'est par ici ! \ud83d\udc47\nhttps://form.typeform.com/to/uWIGFHut?typeform-source=www.tataki.ch\n\nCHAPITRES :\n00:27 : D\u2019o\u00f9 vient la hype ? \n01:09 : Pourquoi cette hype ? \n02:56 : Ozempic : vrai miracle ?\n09:10 : Ozempic : vrai danger ? \n12:33 : Pourquoi les gens prennent le risque ? \n13:57 :Conclusion : \u00e0 qui tout \u00e7a profite ?\n\nCREDITS :\nPr\u00e9sentation : M\u00e9lissa Afsin\u00a0\nR\u00e9alisation & Montage : Mathias Moure Ares\u00a0\u00a0\n\u00c9criture & recherches : M\u00e9lissa Afsin & J\u00e9ssica Sousa\u00a0\nProduction : Luca Serafin\u00a0\u00a0\nStrat. digitale & comm. : Julia Clerc\u00a0\nMiniature : @by_amx\u00a0\n\nREMERCIEMENTS :\nUn immense merci \u00e0 Zarah pour son t\u00e9moignage, au professeur Zoltan Pataky pour son expertise et sa disponibilit\u00e9, ainsi qu\u2019aux \u00e9quipes des HUG pour leur aide pr\u00e9cieuse tout au long de cette enqu\u00eate. \u2764\ufe0f\n\nSOURCES UTILIS\u00c9ES (pour les recherches et l\u2019\u00e9criture si tu veux creuser plus) : \nLa Radio T\u00e9l\u00e9vision Suisse (RTS) :\nhttps://www.rts.ch/info/suisse/13651551-un-antidiabetique-en-rupture-de-stock-depuis-quil-est-utilise-pour-maigrir.html \u00a0\nhttps://www.rts.ch/play/tv/mise-au-point/video/linjection-pour-maigrir?urn=urn:rts:video:14775558\u00a0\nhttps://www.rts.ch/info/sciences-tech/2024/article/podcast-c-est-quoi-cette-histoire-d-ozempic-28413425.html \u00a0\nLa C\u00f4te : \nhttps://www.lacote.ch/suisse/sante-swissmedic-met-en-garde-contre-de-fausses-preparations-dozempic-1303758\u00a0\nLe Temps :\nhttps://www.letemps.ch/economie/ozempic-wegovy-mounjaro-nestle-adapte-ses-produits-a-un-monde-qui-grignote-de-moins-en-moins?srsltid=AfmBOoq1oCo-Xdq0_STM9f9UmDIZPZBKCnV97nMnOfV9m_SbNwLEHDa1\u00a0\nTribune de Gen\u00e8ve :\nhttps://www.tdg.ch/sante-et-problemes-de-poids-polemique-autour-dun-medicament-amaigrissant-841390818590\u00a0\nhttps://www.tdg.ch/les-derives-dun-antidiabetique-detourne-pour-maigrir-117857066569 \u00a0\nHeidi.News\u00a0:\nhttps://www.heidi.news/explorations/minceur-sur-ordonnance/pourquoi-la-suisse-a-une-carte-en-or-a-jouer-face-a-la-penurie-d-ozempic \u00a0\nhttps://www.heidi.news/explorations/minceur-sur-ordonnance/pourquoi-la-suisse-a-une-carte-en-or-a-jouer-face-a-la-penurie-d-ozempic\u00a0\nCourrier International\u00a0:https://www.courrierinternational.com/article/pharmacie-la-penurie-de-medicaments-contre-l-obesite-fait-le-beurre-des-fabricants-de-copies_221336 \u00a0\nLe Monde :\nhttps://www.lemonde.fr/sciences/article/2024/06/10/la-quete-d-une-silhouette-plus-fine-pousse-certains-a-faire-n-importe-quoi-pour-se-procurer-de-l-ozempic_6238508_1650684.html \u00a0\nhttps://www.lemonde.fr/societe/article/2023/03/01/l-utilisation-de-l-antidiabetique-ozempic-pour-maigrir-inquiete-les-autorites-de-sante_6163744_3224.htm \u00a0\nThe Guardian :\nhttps://www.theguardian.com/australia-news/2022/may/31/shortage-of-diabetes-medication-ozempic-after-tiktok-users-promote-drug-for-weight-loss \u00a0\nNew York Times :\nhttps://www.nytimes.com/2022/11/22/well/ozempic-diabetes-weight-loss.html\u00a0\nNational Geographic\u00a0:\nhttps://www.nationalgeographic.fr/sciences/poids-obesite-sante-medecine-le-visage-ozempic-signe-visible-perte-de-poids-trop-brutale-diabete-type-2]\u00a0\n\nTITRES:\nAxe Enqu\u00eate (m\u00e9l \u00e0 son bureau avec Ozempic dans les mains):\nJ\u2019ai enqu\u00eat\u00e9 sur le m\u00e9dicament qui affole les r\u00e9seaux (Ozempic) \u2013 Yadebat\nOzempic : solution miracle ou danger pour la sant\u00e9 ? \u2013 Yadebat\nMaigrir sans effort ? On a perc\u00e9 le myst\u00e8re de l'Ozempic \u2013 Yadebat\nEnqu\u00eate: Ozempic la solution magique pour perdre du poids ? - Yadebat\n\nAxe R\u00e9seaux et propagation d\u2019un mauvais m\u00e9doc (m\u00e9l avec phone sur Tik Tok):\nLa v\u00e9rit\u00e9 derri\u00e8re le m\u00e9dicament minceur des r\u00e9seaux\nLa face cach\u00e9e de l'Ozempic : ce que les r\u00e9seaux ne te disent pas\nLe m\u00e9dicament minceur qui affole les r\u00e9seaux : miracle ou danger ?\nOzempic: Le m\u00e9dicament minceur qui affole TikTok - Yadebat\nQuand les r\u00e9seaux te vendent une solution magique pour perdre du poids\u2026 \u2013 Yadebat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169857",
                "likeCount": "6591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rM_ReTEasabnAnNta2Cx-qlfa0I",
            "id": "K2SPMJDKL1w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T16:00:35Z",
                "channelId": "UCWy0VFXt-zTNB6u1lYQMfZQ",
                "title": "Guy2Bezbar - Nouvelle R (Green Remix) feat. Jolagreen23 & Green Montana",
                "description": "Abonne-toi \u00e0 la chaine : https://Guy2Bezbar.lnk.to/Sabonner  \n\n\ud83c\udfa7 D\u00e9couvre \u00ab Nouvelle R (Green Remix) \u00bb, extrait du dernier EP \"Black House\" maintenant disponible en streaming : https://guy2bezbar.lnk.to/NouvelleRGreen  \n-----\nCr\u00e9dits :\n\ud83c\udfa5 R\u00e9alisateur : Baeby Mama\n\ud83d\udea7 Production : Digital Nak\n\ud83c\udfb9 Compositeurs : Dvgz / AngelGoat \n-----\nRetrouve Guy2Bezbar sur :\n\u27a1\ufe0f Tiktok : https://www.tiktok.com/@guy2bezbarofficial \n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/guy2bezbarofficial \n\u27a1\ufe0f Twitter : https://x.com/guy2bezbar  \n\u27a1\ufe0f Snapchat : https://www.snapchat.com/add/guy2bezbarsnap \n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/guydebezbar \n\n\n#Guy2Bezbar #NouvelleR #Jolagreen23 #GreenMontana #BlackHouse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2SPMJDKL1w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2SPMJDKL1w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2SPMJDKL1w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2SPMJDKL1w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2SPMJDKL1w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Guy2bezbar",
                "tags": [
                    "Guy2Bezbar",
                    "G2B",
                    "Guy2",
                    "Jolagreen23",
                    "Jolagreen",
                    "23",
                    "Monaco",
                    "Green Montana",
                    "Green",
                    "Remix",
                    "Nouvelle R",
                    "Clip",
                    "Rap",
                    "Tiktok",
                    "Trend",
                    "Freestyle",
                    "92i"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Guy2Bezbar - Nouvelle R (Green Remix) feat. Jolagreen23 & Green Montana",
                    "description": "Abonne-toi \u00e0 la chaine : https://Guy2Bezbar.lnk.to/Sabonner  \n\n\ud83c\udfa7 D\u00e9couvre \u00ab Nouvelle R (Green Remix) \u00bb, extrait du dernier EP \"Black House\" maintenant disponible en streaming : https://guy2bezbar.lnk.to/NouvelleRGreen  \n-----\nCr\u00e9dits :\n\ud83c\udfa5 R\u00e9alisateur : Baeby Mama\n\ud83d\udea7 Production : Digital Nak\n\ud83c\udfb9 Compositeurs : Dvgz / AngelGoat \n-----\nRetrouve Guy2Bezbar sur :\n\u27a1\ufe0f Tiktok : https://www.tiktok.com/@guy2bezbarofficial \n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/guy2bezbarofficial \n\u27a1\ufe0f Twitter : https://x.com/guy2bezbar  \n\u27a1\ufe0f Snapchat : https://www.snapchat.com/add/guy2bezbarsnap \n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/guydebezbar \n\n\n#Guy2Bezbar #NouvelleR #Jolagreen23 #GreenMontana #BlackHouse"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311414",
                "likeCount": "12535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q_dA06xkq0U48wArHL2G7jtt_ZE",
            "id": "mTduyC2zPXg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T16:00:15Z",
                "channelId": "UCJeH7gl6PbDVV4DTldIOPOA",
                "title": "Afterlife (from the Netflix series \"Devil May Cry\") - Official Music Video",
                "description": "The official music video for \"Afterlife\" from the Netflix series Devil May Cry\n\nDirected by Jason Lester\n\nSubscribe to Evanescence on YouTube: http://bit.ly/2vTSZWt\r\nOfficial Evanescence Website: http://www.evanescence.com\r\nLike Evanescence on Facebook: https://www.facebook.com/Evanescence\r\nFollow Evanescence on Twitter: https://twitter.com/Evanescence\r\nFollow Evanescence on Instagram: https://www.instagram.com/EvanescenceOfficial\r\nListen to Evanescence on Spotify: https://open.spotify.com/artist/5nGIFgo0shDenQYSE0Sn7c\r\nListen to Evanescence on Apple Music: http://apple.co/2kB2JDO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Evanescence",
                "tags": [
                    "amy lee",
                    "evanescence official",
                    "evanescence band"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Afterlife (from the Netflix series \"Devil May Cry\") - Official Music Video",
                    "description": "The official music video for \"Afterlife\" from the Netflix series Devil May Cry\n\nDirected by Jason Lester\n\nSubscribe to Evanescence on YouTube: http://bit.ly/2vTSZWt\r\nOfficial Evanescence Website: http://www.evanescence.com\r\nLike Evanescence on Facebook: https://www.facebook.com/Evanescence\r\nFollow Evanescence on Twitter: https://twitter.com/Evanescence\r\nFollow Evanescence on Instagram: https://www.instagram.com/EvanescenceOfficial\r\nListen to Evanescence on Spotify: https://open.spotify.com/artist/5nGIFgo0shDenQYSE0Sn7c\r\nListen to Evanescence on Apple Music: http://apple.co/2kB2JDO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1621639",
                "likeCount": "132160",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5640"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cQzQtw4bVtzll1fdauDWWq_tdsg",
            "id": "dKmAFvjQbc0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T22:18:02Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "La prolongation FOLLE du match entre Manchester United et Lyon - Ligue Europa 2024-25",
                "description": "\ud83c\udfc6 Les temps forts de l'UEFA Europa League\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplusfoot/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n\n#Football #UEL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dKmAFvjQbc0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dKmAFvjQbc0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dKmAFvjQbc0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dKmAFvjQbc0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dKmAFvjQbc0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "europa league",
                    "football",
                    "ligue europa",
                    "uel"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La prolongation FOLLE du match entre Manchester United et Lyon - Ligue Europa 2024-25",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Les temps forts de l'UEFA Europa League\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplusfoot/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n\n#Football #UEL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "469091",
                "likeCount": "5342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "940"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GAOSRtLjVvaHwW8AOfoThsMFaB8",
            "id": "b2S0kV5UZPI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T16:08:14Z",
                "channelId": "UCfHRLnj1ocl2u8hhkNuBfZQ",
                "title": "VLOG DE LENIE - EPISODE 15 : Retrouvailles avec Nikos, ATC, les coulisses des primes DALS \u2728",
                "description": "Bienvenue dans le 15\u00e8me \u00e9pisode des Vlogs de Lenie !!\n\nXO.\nLenie\n\n\ud83c\udf19 SUIVEZ MOI \ud83c\udf19\nNouveau single \"A Tes C\u00f4t\u00e9s\" disponible : https://linktr.ee/lenie_v \nInstagram \u2023 https://www.instagram.com/lenie_v/\nTiktok \u2023 https://www.tiktok.com/@lenie_lct/\nX (Twitter) \u2023 https://twitter.com/lenie_v7/\nNewsletter \u2023 https://sme.mtl.fm/Lenie#!/connect/form",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b2S0kV5UZPI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b2S0kV5UZPI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b2S0kV5UZPI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b2S0kV5UZPI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b2S0kV5UZPI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lenie",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG DE LENIE - EPISODE 15 : Retrouvailles avec Nikos, ATC, les coulisses des primes DALS \u2728",
                    "description": "Bienvenue dans le 15\u00e8me \u00e9pisode des Vlogs de Lenie !!\n\nXO.\nLenie\n\n\ud83c\udf19 SUIVEZ MOI \ud83c\udf19\nNouveau single \"A Tes C\u00f4t\u00e9s\" disponible : https://linktr.ee/lenie_v \nInstagram \u2023 https://www.instagram.com/lenie_v/\nTiktok \u2023 https://www.tiktok.com/@lenie_lct/\nX (Twitter) \u2023 https://twitter.com/lenie_v7/\nNewsletter \u2023 https://sme.mtl.fm/Lenie#!/connect/form"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64703",
                "likeCount": "3118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HrdsrHhwgIK-y92dasUibmEMeYQ",
            "id": "xL0GrT3eq84",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T15:26:36Z",
                "channelId": "UCctLVLckB85poKi3M-L7C9g",
                "title": "4 minutes pour comprendre le PERCE-OREILLE",
                "description": "Il est accus\u00e9 de tous les maux : de pincer, de pondre dans nos oreilles\u2026 et pourtant, il n\u2019en est rien. Le perce-oreille, ou Forficula auricularia, est un insecte discret, nocturne, et bien plus fascinant qu\u2019on ne le croit. \ud83c\uddec\ud83c\udde7 English subs available.\n\n\ud83d\udc49 Pour me soutenir sur Tipeee c'est ici : https://fr.tipeee.com/terrapodia \ud83c\udf38\nA partir de 1\u20ac jusqu'au montant de votre choix, une seule fois ou tous les mois !\n\n \ud83d\udcac Tu as d\u00e9j\u00e0 observ\u00e9 des forficules ? Raconte-moi \u00e7a en commentaire !\n\n\u2605 Site web : https://terrapodia.fr \n\u2605 Instagram : https://instagram.com/terrapodia \n\u2605 Discord : https://discord.gg/ZEVMJrbYJe \n\u2605 TikTok : https://tiktok.com/@terrapodia\n\nSi vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 la commenter ou \u00e0 la partager : \u00e7a m'aide beaucoup et c'est le meilleur moyen pour soutenir gratuitement mon travail \ud83d\ude4f#insectes #biodiversit\u00e9 #perce-oreille #pince-oreille #forficule #insectescommuns #4minpourcomprendre #entomologie\n________________________________________\n\ud83d\udc83 CREDITS : \nEcriture, production, montage : Jessica\nMusique : b\u00f3 - https://www.facebook.com/jumymusic\nMiniature : Romain Bedouch\nPhotos de Forficula auricularia utilis\u00e9e avec l\u2019aimable autorisation de Marc Kummel (Flickr : treebeard) et de Ludivine Lamare (inaturalist.org : ldvn)\n\n________________________________________\n\ud83d\udcda SOURCES :\n\nGonz\u00e1lez Migu\u00e9ns, R., Jim\u00e9nez Ruiz, Y., Mas-Peinado, P., Ghanavi, H. R., Orom\u00ed, P., & Juan, C. (2020). Speciation patterns in the Forficula auricularia species complex: Cryptic and not so cryptic taxa across the western Palaearctic region. Zoological Journal of the Linnean Society, 190(2), 543\u2013566. \n\nPav\u00f3n-Gozalo, P., Mil\u00e1, B., Aleixandre, P., Calder\u00f3n, J., Zald\u00edvar\u2010River\u00f3n, A., Hern\u00e1ndez-Montoya, J., & Garc\u00eda\u2010Par\u00eds, M. (2011). Invasion of Two Widely Separated Areas of Mexico by Forficula auricularia (Dermaptera: Forficulidae). , 94, 1088 - 1090. \n\nPlateforme collaborative d\u2019observation du vivant : inaturalist.orgLes pages entomologiques d\u2019Andr\u00e9 Lequet : www.insectes-net.fr \nUniversit\u00e9 du Michigan : animaldiversity.org\nGlobal Biodiversity Information Facility : www.gbif.org\nLes carnets nature de Jessica : https://jessica-joachim.com\nBugGuide : https://bugguide.net\n\nBugTube - Earwig Tends Young and Eggs. Youtube. 27 juin 2023.\nhttps://youtu.be/ijYdNs2Z03M?si=8SZ-ADu3vXARuD4u\n\nAnimal Adventures- Earwigs Mating, Fighting, and a Special Surprise! YouTube. 24 novembre 2021.\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Iqoxypq6dDE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xL0GrT3eq84/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xL0GrT3eq84/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xL0GrT3eq84/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xL0GrT3eq84/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xL0GrT3eq84/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Terrapodia",
                "tags": [
                    "perce oreille",
                    "forficule",
                    "forficula auricularia",
                    "insecte jardin",
                    "insectes utiles",
                    "insecte nocturne",
                    "auxiliaire jardin",
                    "insectes m\u00e9connus",
                    "cerques",
                    "pucerons",
                    "insecte dr\u00f4le",
                    "4 minutes pour comprendre",
                    "vid\u00e9o vulgarisation",
                    "insectes du jardin",
                    "arthropodes",
                    "entomologie",
                    "comportement insecte",
                    "soins parentaux insectes",
                    "insectes inoffensifs",
                    "insecte qui pince",
                    "insectes compost",
                    "mythes insectes",
                    "insecte mal aim\u00e9"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "4 minutes pour comprendre le PERCE-OREILLE",
                    "description": "Il est accus\u00e9 de tous les maux : de pincer, de pondre dans nos oreilles\u2026 et pourtant, il n\u2019en est rien. Le perce-oreille, ou Forficula auricularia, est un insecte discret, nocturne, et bien plus fascinant qu\u2019on ne le croit. \ud83c\uddec\ud83c\udde7 English subs available.\n\n\ud83d\udc49 Pour me soutenir sur Tipeee c'est ici : https://fr.tipeee.com/terrapodia \ud83c\udf38\nA partir de 1\u20ac jusqu'au montant de votre choix, une seule fois ou tous les mois !\n\n \ud83d\udcac Tu as d\u00e9j\u00e0 observ\u00e9 des forficules ? Raconte-moi \u00e7a en commentaire !\n\n\u2605 Site web : https://terrapodia.fr \n\u2605 Instagram : https://instagram.com/terrapodia \n\u2605 Discord : https://discord.gg/ZEVMJrbYJe \n\u2605 TikTok : https://tiktok.com/@terrapodia\n\nSi vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 la commenter ou \u00e0 la partager : \u00e7a m'aide beaucoup et c'est le meilleur moyen pour soutenir gratuitement mon travail \ud83d\ude4f#insectes #biodiversit\u00e9 #perce-oreille #pince-oreille #forficule #insectescommuns #4minpourcomprendre #entomologie\n________________________________________\n\ud83d\udc83 CREDITS : \nEcriture, production, montage : Jessica\nMusique : b\u00f3 - https://www.facebook.com/jumymusic\nMiniature : Romain Bedouch\nPhotos de Forficula auricularia utilis\u00e9e avec l\u2019aimable autorisation de Marc Kummel (Flickr : treebeard) et de Ludivine Lamare (inaturalist.org : ldvn)\n\n________________________________________\n\ud83d\udcda SOURCES :\n\nGonz\u00e1lez Migu\u00e9ns, R., Jim\u00e9nez Ruiz, Y., Mas-Peinado, P., Ghanavi, H. R., Orom\u00ed, P., & Juan, C. (2020). Speciation patterns in the Forficula auricularia species complex: Cryptic and not so cryptic taxa across the western Palaearctic region. Zoological Journal of the Linnean Society, 190(2), 543\u2013566. \n\nPav\u00f3n-Gozalo, P., Mil\u00e1, B., Aleixandre, P., Calder\u00f3n, J., Zald\u00edvar\u2010River\u00f3n, A., Hern\u00e1ndez-Montoya, J., & Garc\u00eda\u2010Par\u00eds, M. (2011). Invasion of Two Widely Separated Areas of Mexico by Forficula auricularia (Dermaptera: Forficulidae). , 94, 1088 - 1090. \n\nPlateforme collaborative d\u2019observation du vivant : inaturalist.orgLes pages entomologiques d\u2019Andr\u00e9 Lequet : www.insectes-net.fr \nUniversit\u00e9 du Michigan : animaldiversity.org\nGlobal Biodiversity Information Facility : www.gbif.org\nLes carnets nature de Jessica : https://jessica-joachim.com\nBugGuide : https://bugguide.net\n\nBugTube - Earwig Tends Young and Eggs. Youtube. 27 juin 2023.\nhttps://youtu.be/ijYdNs2Z03M?si=8SZ-ADu3vXARuD4u\n\nAnimal Adventures- Earwigs Mating, Fighting, and a Special Surprise! YouTube. 24 novembre 2021.\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Iqoxypq6dDE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115384",
                "likeCount": "10754",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "637"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8QJ7_Mg1GS_Xw8kk0r-7iEYLqF0",
            "id": "wLftOfT2fu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T10:00:12Z",
                "channelId": "UCidiyFmxxNHptPx25N7KLDQ",
                "title": "Souffrance ft. Soprano - COMPTE DOUBLE ( Clip Officiel )",
                "description": "\" Compte Double\" Ft. @soprano, extrait du nouvel album HIVER AUTOMNE de Souffrance. Disponible sur toutes les plateformes : https://demain.ffm.to/hiverautomne-souffrance\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f En concert \u00e0 l'Olympia le 20 mai 2025: https://billetterie.seetickets.fr/index-css5-souffrance-pg1.html\n\ud83c\udf9f\ufe0f En tourn\u00e9e en France : https://linktr.ee/SouffranceTournee\n\nInstru : Tony Toxik\nScratchs : Soul Intellect \nMix/Master : Young Dreadz\nR\u00e9alis\u00e9 par L\u00e9o Htag \nStylisme : Tha Gang\nChef op - JF Alonso\nCadreur 2 - Raphael Pellet\nCadreur 3 - Julien Hanoun\nAss plateau - Gabriel boulle\nMaquillage - Kelly Malbec\nMontage - Skud\n\u00c9talonnage - Norman Lemari\u00e9\n\n\nSOUFFRANCE\nhttps://facebook.com/SouffranceLuzine\u200b\nhttps://www.instagram.com/souffranceluzine/\nhttps://twitter.com/souffrance93100 \nhttps://www.tiktok.com/@souffranceluzine \nhttps://www.youtube.com/channel/UCidiyFmxxNHptPx25N7KLDQ\n\nSOPRANO - @soprano \nhttps://www.youtube.com/@soprano\nhttps://www.facebook.com/sopranofficiel\nhttps://www.instagram.com/sopranopsy4\n\n\n#Soprano #CompteDouble #Souffrance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wLftOfT2fu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wLftOfT2fu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wLftOfT2fu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wLftOfT2fu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wLftOfT2fu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Souffrance ",
                "tags": [
                    "soprano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Souffrance ft. Soprano - COMPTE DOUBLE ( Clip Officiel )",
                    "description": "\" Compte Double\" Ft. @soprano, extrait du nouvel album HIVER AUTOMNE de Souffrance. Disponible sur toutes les plateformes : https://demain.ffm.to/hiverautomne-souffrance\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f En concert \u00e0 l'Olympia le 20 mai 2025: https://billetterie.seetickets.fr/index-css5-souffrance-pg1.html\n\ud83c\udf9f\ufe0f En tourn\u00e9e en France : https://linktr.ee/SouffranceTournee\n\nInstru : Tony Toxik\nScratchs : Soul Intellect \nMix/Master : Young Dreadz\nR\u00e9alis\u00e9 par L\u00e9o Htag \nStylisme : Tha Gang\nChef op - JF Alonso\nCadreur 2 - Raphael Pellet\nCadreur 3 - Julien Hanoun\nAss plateau - Gabriel boulle\nMaquillage - Kelly Malbec\nMontage - Skud\n\u00c9talonnage - Norman Lemari\u00e9\n\n\nSOUFFRANCE\nhttps://facebook.com/SouffranceLuzine\u200b\nhttps://www.instagram.com/souffranceluzine/\nhttps://twitter.com/souffrance93100 \nhttps://www.tiktok.com/@souffranceluzine \nhttps://www.youtube.com/channel/UCidiyFmxxNHptPx25N7KLDQ\n\nSOPRANO - @soprano \nhttps://www.youtube.com/@soprano\nhttps://www.facebook.com/sopranofficiel\nhttps://www.instagram.com/sopranopsy4\n\n\n#Soprano #CompteDouble #Souffrance"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143316",
                "likeCount": "7414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "846"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iyy1powfRoW0BiOOouqYehmcSrc",
            "id": "ftoJWeSljEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T15:03:59Z",
                "channelId": "UCMQSwUNSnMOP4IRysfeg8EA",
                "title": "O\u00f9 sont pass\u00e9s ces milliers de Fran\u00e7ais ?",
                "description": "\u2709\ufe0f Si vous avez la moindre information : https://recherchesmathieucedric.odoo.com/ \n\u2328\ufe0f Merci \u00e0 Odoo : https://www.odoo.com/r/hX05\n\n\ud83e\udd1d L'association MANU : https://www.manuassociation.org/\n\ud83d\udcda Le livre de Ralf Bouffioux : https://www.amazon.fr/Journal-dun-disparu-Ralf-Bouffioux/dp/287489883X\n\n\ud83d\udd25 CAPTE MOI SUR MES R\u00c9SEAUX \n_______________________\n- Instagram : https://www.instagram.com/spuech\n- Twitch : https://twitch.tv/simonpuech\n- X : https://twitter.com/Simon_Puech\n- Discord : https://discord.gg/TH7xyJdBnw\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@spuech\n- Facebook : https://www.facebook.com/spuech\n\n\ud83d\udcf9 SOURCE & PRODUCTION \n________________________\n\nCo-auteur : https://x.com/BressonVincent\nCo-cadreur : https://www.instagram.com/rzloukas/\nMonteur - Motion Design : https://x.com/Selgyz\n3D : https://x.com/Grou_Grou_ et https://x.com/Emric_png\nMiniaturiste : https://www.instagram.com/by_amx/\n\n \ud83c\udfa7 MUSIQUES\n_______________________\n- Epidemic Sound\n- Artlist\n\n\ud83d\udcc1 CHAPITRAGE\n_______________________\n00:00 - Ralf Bouffioux\n10:08 - Odoo\n11:34 - Les faits\n17:01 -  Mathieu Broutin\n22:05 -  C\u00e9dric Vallois\n27:46 - Que faire ?\n\n_______________________\n\nEn collaboration commerciale avec Odoo.\n\nA bient\u00f4t ! \u270b\ud83c\udffb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftoJWeSljEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftoJWeSljEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftoJWeSljEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftoJWeSljEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftoJWeSljEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simon Puech",
                "tags": [
                    "disparition",
                    "enqu\u00eate",
                    "police",
                    "myst\u00e8re",
                    "thread horreur",
                    "france",
                    "gendarme",
                    "xddl",
                    "true crime",
                    "faits divers",
                    "histoire vraie",
                    "c\u00e9dric vallois",
                    "mathieu broutin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O\u00f9 sont pass\u00e9s ces milliers de Fran\u00e7ais ?",
                    "description": "\u2709\ufe0f Si vous avez la moindre information : https://recherchesmathieucedric.odoo.com/ \n\u2328\ufe0f Merci \u00e0 Odoo : https://www.odoo.com/r/hX05\n\n\ud83e\udd1d L'association MANU : https://www.manuassociation.org/\n\ud83d\udcda Le livre de Ralf Bouffioux : https://www.amazon.fr/Journal-dun-disparu-Ralf-Bouffioux/dp/287489883X\n\n\ud83d\udd25 CAPTE MOI SUR MES R\u00c9SEAUX \n_______________________\n- Instagram : https://www.instagram.com/spuech\n- Twitch : https://twitch.tv/simonpuech\n- X : https://twitter.com/Simon_Puech\n- Discord : https://discord.gg/TH7xyJdBnw\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@spuech\n- Facebook : https://www.facebook.com/spuech\n\n\ud83d\udcf9 SOURCE & PRODUCTION \n________________________\n\nCo-auteur : https://x.com/BressonVincent\nCo-cadreur : https://www.instagram.com/rzloukas/\nMonteur - Motion Design : https://x.com/Selgyz\n3D : https://x.com/Grou_Grou_ et https://x.com/Emric_png\nMiniaturiste : https://www.instagram.com/by_amx/\n\n \ud83c\udfa7 MUSIQUES\n_______________________\n- Epidemic Sound\n- Artlist\n\n\ud83d\udcc1 CHAPITRAGE\n_______________________\n00:00 - Ralf Bouffioux\n10:08 - Odoo\n11:34 - Les faits\n17:01 -  Mathieu Broutin\n22:05 -  C\u00e9dric Vallois\n27:46 - Que faire ?\n\n_______________________\n\nEn collaboration commerciale avec Odoo.\n\nA bient\u00f4t ! \u270b\ud83c\udffb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "908393",
                "likeCount": "49738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1763"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TfEVxTu80qYRf4cvD7Drhjb_K68",
            "id": "JZapaP26Qkk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T17:38:43Z",
                "channelId": "UCU8_onYYhNxwGUB3hA34C4Q",
                "title": "ACHETER un pc gamer en Inde\u2026 \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 (ARNAQUE ?)",
                "description": "\ud83d\udce7 Email Pro (uniquement) : Contactpro@frenchhardware.be\n\nGVGmall BON DE R\u00c9DUCTION DE 35% : FHVIP\nWindows11 pro key (18\u20ac):https://bit.ly/Win11FHVIP\nWindows11 home(17\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP11\nWindows 10 LTSC 2021(8\u20ac):https://bit.ly/FHLTSC1\nWindows10 pro key(12\u20ac):https://bit.ly/Win10FHVIP\nWindows10 home(11\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP10\nOffice 2016 pro key(22\u20ac): https://bit.ly/2016FHVIP\nOffice 2019 pro key(45\u20ac): https://bit.ly/2019FHVIP\nAchetez MS Win 11 Pro OEM KEY GLOBAL sur GVGmall : https://www.gvgmall.com/\n\n\nNotre chaine secondaire Hardware : https://bit.ly/3mqMzdb\n\ud83d\udd25Les meilleurs BONS PLANS PC Gamer sur notre Discord : https://discord.gg/aQPKUdYdYa\n\nVous \u00eates \u00e0 la recherche d'un PC Gamer que vous n'allez pas regretter au meilleur prix ?\n\ud83d\udc49Notre gamme de PC Gamer FlowUP : https://www.flowup.shop/r/nIe\nPC GAMER RTX 3050 \u00e0 699\u20ac : https://www.flowup.shop/r/H69 \nPC GAMER RTX 4060 \u00e0 949\u20ac : https://www.flowup.shop/r/CG9 \nPC GAMER RTX 4060 Ti \u00e0 1049\u20ac : https://www.flowup.shop/r/bgD \nPC GAMER RX 7800 XT \u00e0 1499\u20ac : https://www.flowup.shop/r/WER \nPC GAMER RTX 5070 \u00e0 1649\u20ac : https://www.flowup.shop/r/Nqc \nPC GAMER RTX 5070 Ti \u00e0 2249\u20ac : https://www.flowup.shop/r/k0B \nPC GAMER RAINBOW \u00e0 2599\u20ac : https://www.flowup.shop/r/0Lr \nPC GAMER RTX 5080 \u00e0 2999\u20ac : https://www.flowup.shop/r/8f9 \nPC GAMER ORION RTX 5080 \u00e0 3599\u20ac : https://www.flowup.shop/r/3Xg  \nPC GAMER RTX 5090 \u00e0 5199\u20ac : https://www.flowup.shop/r/VcN \n\nRetrouvez nous  :\n\u25ba Instagram : bit.ly/2Sa1w4f\n\u25ba Twitter : bit.ly/3l0o1or\n\u25baTIKTOK : https://www.tiktok.com/@fhdwofficiel?lang=fr\n\u25ba Facebook : bit.ly/3kYmnnq\n\u25ba Snapchat : FrenchHardware\n\u25ba Discord : https://discord.gg/mWSm2JZf9v",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JZapaP26Qkk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JZapaP26Qkk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JZapaP26Qkk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JZapaP26Qkk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JZapaP26Qkk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FrenchHardware",
                "tags": [
                    "HardwareFR",
                    "hardware",
                    "FrenchHardware",
                    "pc",
                    "gamer",
                    "ordinateur",
                    "High-Tech",
                    "informatique",
                    "AffairesPC",
                    "FrenchHardware.fr",
                    "pc gamer",
                    "pc gamer pas cher",
                    "setup",
                    "setup gaming",
                    "config pc",
                    "pc pas cher",
                    "FlowUP",
                    "pc inde",
                    "acheter un pc en inde",
                    "pc gamer inde",
                    "inde frenchhardware",
                    "on a achet\u00e9 un pc gamer en inde",
                    "acheter un ordinateur en inde",
                    "mumbai pc",
                    "lamington road",
                    "pc pas cher en inde"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ACHETER un pc gamer en Inde\u2026 \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 (ARNAQUE ?)",
                    "description": "\ud83d\udce7 Email Pro (uniquement) : Contactpro@frenchhardware.be\n\nGVGmall BON DE R\u00c9DUCTION DE 35% : FHVIP\nWindows11 pro key (18\u20ac):https://bit.ly/Win11FHVIP\nWindows11 home(17\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP11\nWindows 10 LTSC 2021(8\u20ac):https://bit.ly/FHLTSC1\nWindows10 pro key(12\u20ac):https://bit.ly/Win10FHVIP\nWindows10 home(11\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP10\nOffice 2016 pro key(22\u20ac): https://bit.ly/2016FHVIP\nOffice 2019 pro key(45\u20ac): https://bit.ly/2019FHVIP\nAchetez MS Win 11 Pro OEM KEY GLOBAL sur GVGmall : https://www.gvgmall.com/\n\n\nNotre chaine secondaire Hardware : https://bit.ly/3mqMzdb\n\ud83d\udd25Les meilleurs BONS PLANS PC Gamer sur notre Discord : https://discord.gg/aQPKUdYdYa\n\nVous \u00eates \u00e0 la recherche d'un PC Gamer que vous n'allez pas regretter au meilleur prix ?\n\ud83d\udc49Notre gamme de PC Gamer FlowUP : https://www.flowup.shop/r/nIe\nPC GAMER RTX 3050 \u00e0 699\u20ac : https://www.flowup.shop/r/H69 \nPC GAMER RTX 4060 \u00e0 949\u20ac : https://www.flowup.shop/r/CG9 \nPC GAMER RTX 4060 Ti \u00e0 1049\u20ac : https://www.flowup.shop/r/bgD \nPC GAMER RX 7800 XT \u00e0 1499\u20ac : https://www.flowup.shop/r/WER \nPC GAMER RTX 5070 \u00e0 1649\u20ac : https://www.flowup.shop/r/Nqc \nPC GAMER RTX 5070 Ti \u00e0 2249\u20ac : https://www.flowup.shop/r/k0B \nPC GAMER RAINBOW \u00e0 2599\u20ac : https://www.flowup.shop/r/0Lr \nPC GAMER RTX 5080 \u00e0 2999\u20ac : https://www.flowup.shop/r/8f9 \nPC GAMER ORION RTX 5080 \u00e0 3599\u20ac : https://www.flowup.shop/r/3Xg  \nPC GAMER RTX 5090 \u00e0 5199\u20ac : https://www.flowup.shop/r/VcN \n\nRetrouvez nous  :\n\u25ba Instagram : bit.ly/2Sa1w4f\n\u25ba Twitter : bit.ly/3l0o1or\n\u25baTIKTOK : https://www.tiktok.com/@fhdwofficiel?lang=fr\n\u25ba Facebook : bit.ly/3kYmnnq\n\u25ba Snapchat : FrenchHardware\n\u25ba Discord : https://discord.gg/mWSm2JZf9v"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214715",
                "likeCount": "11796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lcsjDtNhxtZFccoTtKpIKQebmuw",
            "id": "cdeKX7cs-r0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T20:59:08Z",
                "channelId": "UCHF66aWLOxBW4l6VkSrS3cQ",
                "title": "JENNIE - like JENNIE - Live at Coachella 2025",
                "description": "JENNIE \u2013 \u201clike JENNIE\u201d - Live at Coachella 2025\n\nWatch this incredible Weekend 1 performance by JENNIE at The Outdoor Theatre on Sunday April 13th at 7:45 PT.\n\nTune back in this weekend for the Weekend 2 livestream, starting Friday at 4 PM PT, April 18th.\nWatch the official Coachella Valley Music and Arts Festival livestream at https://www.youtube.com/coachella\n\nLive only on YouTube from the comfort of your living room or wherever you are.\nWatch up to 4 stages at once in multi-view* from your TV\nShop exclusive merch\nChat live with fans around the world\n\nDownload the official Coachella Livestream app to view the full schedule synced to your time zone, create a personalized livestream lineup, and get reminders so you don\u2019t miss a moment \u2014 available exclusively on YouTube.\niOS: https://apps.apple.com/us/app/coachel...\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/de...\n\n*Device and content restrictions apply. Multi-view feature not available on mobile and desktop devices for Coachella.\n#CoachellaOnYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coachella",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - like JENNIE - Live at Coachella 2025",
                    "description": "JENNIE \u2013 \u201clike JENNIE\u201d - Live at Coachella 2025\n\nWatch this incredible Weekend 1 performance by JENNIE at The Outdoor Theatre on Sunday April 13th at 7:45 PT.\n\nTune back in this weekend for the Weekend 2 livestream, starting Friday at 4 PM PT, April 18th.\nWatch the official Coachella Valley Music and Arts Festival livestream at https://www.youtube.com/coachella\n\nLive only on YouTube from the comfort of your living room or wherever you are.\nWatch up to 4 stages at once in multi-view* from your TV\nShop exclusive merch\nChat live with fans around the world\n\nDownload the official Coachella Livestream app to view the full schedule synced to your time zone, create a personalized livestream lineup, and get reminders so you don\u2019t miss a moment \u2014 available exclusively on YouTube.\niOS: https://apps.apple.com/us/app/coachel...\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/de...\n\n*Device and content restrictions apply. Multi-view feature not available on mobile and desktop devices for Coachella.\n#CoachellaOnYouTube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6303160",
                "likeCount": "221261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7086"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k5AcotZFNKPcYYGFSGhTsbTdxxo",
            "id": "zhBFSufOCmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T11:41:56Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Real Madrid / Arsenal - Ligue des champions 2024-25 (1/4 de finale retour)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhBFSufOCmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhBFSufOCmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhBFSufOCmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhBFSufOCmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhBFSufOCmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "Arsenal",
                    "Real Madrid",
                    "Real Madrid vs. Arsenal"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Real Madrid / Arsenal - Ligue des champions 2024-25 (1/4 de finale retour)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "598510",
                "likeCount": "8154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "831"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i226sfoOjCEpGAq4hSh49h5UkW4",
            "id": "TnW6S4bIhlU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T16:00:45Z",
                "channelId": "UCo2LeYTlpLra9swD4Ye-vBg",
                "title": "Ducati 999R Fila \u2013 La sportive Ducati la plus d\u00e9test\u00e9e de l\u2019Histoire (et pourtant la meilleure)",
                "description": "La Ducati 999 a \u00e9t\u00e9 la plus d\u00e9cri\u00e9e des sportives de la marque italienne. D\u00e9test\u00e9e \u00e0 sa sortie \u00e0 cause de son design et de la rupture avec les pr\u00e9c\u00e9dents mod\u00e8les, elle a pourtant fait certains adeptes\u2026 Dont Adrian, qui essaye aujourd\u2019hui une version R Fila, de 2003. Rare, ch\u00e8re, mythique mais pour autant une bonne moto ? \n\nLA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/highsidemotoofficiel\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/highsidemoto/\nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nAdrian Parassol : \nYoutube :  \u2068@adrianparassol5017\u2069  \nFacebook : https://www.facebook.com/adrian.parassol\nInstagram : https://www.instagram.com/adrian.parassol/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adrianparassol\n\nMiniature : Fred Gerenton",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnW6S4bIhlU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnW6S4bIhlU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnW6S4bIhlU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnW6S4bIhlU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnW6S4bIhlU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "High Side",
                "tags": [
                    "ducati",
                    "999",
                    "fila",
                    "ducati superbike",
                    "ducati moche",
                    "ducati 999 r fila",
                    "999R",
                    "sportive ducati",
                    "moto de course",
                    "vitesse",
                    "wheeling",
                    "glisse moto",
                    "adrian parassol",
                    "adrian",
                    "parassol",
                    "highside",
                    "highdide"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ducati 999R Fila \u2013 La sportive Ducati la plus d\u00e9test\u00e9e de l\u2019Histoire (et pourtant la meilleure)",
                    "description": "La Ducati 999 a \u00e9t\u00e9 la plus d\u00e9cri\u00e9e des sportives de la marque italienne. D\u00e9test\u00e9e \u00e0 sa sortie \u00e0 cause de son design et de la rupture avec les pr\u00e9c\u00e9dents mod\u00e8les, elle a pourtant fait certains adeptes\u2026 Dont Adrian, qui essaye aujourd\u2019hui une version R Fila, de 2003. Rare, ch\u00e8re, mythique mais pour autant une bonne moto ? \n\nLA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/highsidemotoofficiel\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/highsidemoto/\nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nAdrian Parassol : \nYoutube :  \u2068@adrianparassol5017\u2069  \nFacebook : https://www.facebook.com/adrian.parassol\nInstagram : https://www.instagram.com/adrian.parassol/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adrianparassol\n\nMiniature : Fred Gerenton"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176021",
                "likeCount": "8972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KjRpwjQ4aY054uNkrW7c8NOofu0",
            "id": "IYGG55qwQZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T07:01:06Z",
                "channelId": "UCz97F7dMxBNOfGYu3rx8aCw",
                "title": "28 YEARS LATER - New Trailer",
                "description": "Danny Boyle and Alex Garland reunite for #28YearsLater \u2013 exclusively in movie theatres 6.20. \n\nFollow Us on Social:\nhttps://twitter.com/28yearslatermov\nhttps://www.facebook.com/28yearslaterofficial\nhttps://www.instagram.com/28yearslatermovie\nhttps://www.tiktok.com/@28yearslatermovie \n\n28 DAYS LATER is now available to buy or rent on Digital: https://bit.ly/28DaysLaterOnDigital\n\nSubscribe for more exclusive content: https://www.youtube.com/@sonypictures\n\nAcademy Award\u00ae-winning director Danny Boyle and Academy Award\u00ae-nominated writer Alex Garland reunite for 28 Years Later, a terrifying new story set in the world created by 28 Days Later. It\u2019s been almost three decades since the rage virus escaped a biological weapons laboratory, and now, still in a ruthlessly enforced quarantine, some have found ways to exist amidst the infected. One such group of survivors lives on a small island connected to the mainland by a single, heavily-defended causeway. When one of the group leaves the island on a mission into the dark heart of the mainland, he discovers secrets, wonders, and horrors that have mutated not only the infected but other survivors as well.\n \nDirected by:\u200b\u200b\nDanny Boyle\u200b\u200b\u200b\n\u200b\nWritten by:\u200b\u200b\u200b\u200b\nAlex Garland\u200b\u200b\u200b\n \nProduced by: \u200b\u200b\u200b\u200b\nAndrew Macdonald\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bPeter Rice\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bBernard Bellew\nDanny Boyle\nAlex Garland\n \nExecutive Producer:\u200b\u200b\u200b\nCillian Murphy\n \nCast:\u200b\nJodie Comer\n\u200bAaron Taylor-Johnson\n\u200bJack O'Connell\n\u200bAlfie Williams\n\u200band Ralph Fiennes\n \nThis film is not yet rated by The Motion Picture Association. For future rating information, please visit www.filmratings.com.\n \nCredits not final\n\n#SonyPictures #Trailer #MovieTrailer #28YearsLater #28DaysLater #28MonthsLater #DannyBoyle\u200b\u200b\u200b #AlexGarland\u200b\u200b\u200b #CillianMurphy #JodieComer #\u200bAaronTaylorJohnson #\u200bJackOConnell\n#\u200bAlfieWilliams #RalphFiennes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Entertainment",
                "tags": [
                    "SonyPictures",
                    "Trailer",
                    "MovieTrailer",
                    "28YearsLater",
                    "28DaysLater",
                    "28MonthsLater",
                    "DannyBoyle",
                    "AlexGarland",
                    "CillianMurphy",
                    "JodieComer",
                    "AaronTaylorJohnson",
                    "JackOConnell",
                    "AlfieWilliams",
                    "RalphFiennes",
                    "28 Years Later Trailer",
                    "28 Days Later Sequel",
                    "Danny Boyle",
                    "Alex Garland",
                    "Cillian Murphy",
                    "Jodie Comer",
                    "Zombie Apocalypse 2025",
                    "Post Apocalyptic Horror",
                    "Best Horror Movies 2025",
                    "28 Months Later",
                    "Viral Outbreak Movie",
                    "British Zombie Film",
                    "Upcoming Horror 2025",
                    "28 Years Later Release Date"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "28 YEARS LATER - New Trailer",
                    "description": "Danny Boyle and Alex Garland reunite for #28YearsLater \u2013 exclusively in movie theatres 6.20. \n\nFollow Us on Social:\nhttps://twitter.com/28yearslatermov\nhttps://www.facebook.com/28yearslaterofficial\nhttps://www.instagram.com/28yearslatermovie\nhttps://www.tiktok.com/@28yearslatermovie \n\n28 DAYS LATER is now available to buy or rent on Digital: https://bit.ly/28DaysLaterOnDigital\n\nSubscribe for more exclusive content: https://www.youtube.com/@sonypictures\n\nAcademy Award\u00ae-winning director Danny Boyle and Academy Award\u00ae-nominated writer Alex Garland reunite for 28 Years Later, a terrifying new story set in the world created by 28 Days Later. It\u2019s been almost three decades since the rage virus escaped a biological weapons laboratory, and now, still in a ruthlessly enforced quarantine, some have found ways to exist amidst the infected. One such group of survivors lives on a small island connected to the mainland by a single, heavily-defended causeway. When one of the group leaves the island on a mission into the dark heart of the mainland, he discovers secrets, wonders, and horrors that have mutated not only the infected but other survivors as well.\n \nDirected by:\u200b\u200b\nDanny Boyle\u200b\u200b\u200b\n\u200b\nWritten by:\u200b\u200b\u200b\u200b\nAlex Garland\u200b\u200b\u200b\n \nProduced by: \u200b\u200b\u200b\u200b\nAndrew Macdonald\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bPeter Rice\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bBernard Bellew\nDanny Boyle\nAlex Garland\n \nExecutive Producer:\u200b\u200b\u200b\nCillian Murphy\n \nCast:\u200b\nJodie Comer\n\u200bAaron Taylor-Johnson\n\u200bJack O'Connell\n\u200bAlfie Williams\n\u200band Ralph Fiennes\n \nThis film is not yet rated by The Motion Picture Association. For future rating information, please visit www.filmratings.com.\n \nCredits not final\n\n#SonyPictures #Trailer #MovieTrailer #28YearsLater #28DaysLater #28MonthsLater #DannyBoyle\u200b\u200b\u200b #AlexGarland\u200b\u200b\u200b #CillianMurphy #JodieComer #\u200bAaronTaylorJohnson #\u200bJackOConnell\n#\u200bAlfieWilliams #RalphFiennes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5074936",
                "likeCount": "156955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11918"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MVElFo-wXYGTY5fH5HW-HQeUX_U",
            "id": "Y7YZ9ei-1d4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T23:28:48Z",
                "channelId": "UCEWPsAL5QOfk5f-aoN2CLtA",
                "title": "\u00e9limin\u00e9. (Real Madrid 1-2 Arsenal)",
                "description": "TWITCH : https://www.twitch.tv/videos2riles\nINSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y7YZ9ei-1d4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y7YZ9ei-1d4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y7YZ9ei-1d4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y7YZ9ei-1d4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y7YZ9ei-1d4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Vid\u00e9os de Riles",
                "tags": [
                    "real madrid",
                    "arsenal",
                    "riles",
                    "les vid\u00e9os de riles",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highlights",
                    "highligts",
                    "mbappe",
                    "bellingham",
                    "ligue des champions"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00e9limin\u00e9. (Real Madrid 1-2 Arsenal)",
                    "description": "TWITCH : https://www.twitch.tv/videos2riles\nINSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246166",
                "likeCount": "14930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2057"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "plUrLmVbx0uJynCu3EmnwfkBW4k",
            "id": "8dvq2aNAqxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T16:00:16Z",
                "channelId": "UCYflpzCNR3pA49KiyGkxNmQ",
                "title": "ESSAYER DE BATTRE KEVIN AUX \u00c9CHECS \u00c0 L'AVEUGLE",
                "description": "La cha\u00eene de Kevin : @superkevintranlempereur \n\nVenez me suivre sur : \n\u27a1\ufe0f Twitch: https://www.twitch.tv/henrytran\n\u27a1\ufe0f IG: https://www.instagram.com/henrytran/\n\u27a1\ufe0f Twitter: https://x.com/superhenrytran\n\u27a1\ufe0f Discord: http://discord.gg/henry\n\n\u27a1\ufe0f Chaine principale: https://www.youtube.com/@HenryTran\n\u27a1\ufe0f Chaine Secondaire: https://www.youtube.com/@henrylive\n\u27a1\ufe0f Chaine Rediffusions: https://www.youtube.com/@HenryRediffusions\n\nGestion de la cha\u00eene: https://www.instagram.com/xenderster/\nMontage par https://x.com/Sozeiga\nMiniature par https://x.com/dimehart_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dvq2aNAqxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dvq2aNAqxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dvq2aNAqxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dvq2aNAqxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dvq2aNAqxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HENRY LIVE",
                "tags": [
                    "Henry Tran",
                    "Henrirejaune",
                    "Kevin Tran",
                    "Le Rire Jaune",
                    "SuperHenryTran",
                    "SuperKevinTran",
                    "Best Of",
                    "\u00e9checs"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESSAYER DE BATTRE KEVIN AUX \u00c9CHECS \u00c0 L'AVEUGLE",
                    "description": "La cha\u00eene de Kevin : @superkevintranlempereur \n\nVenez me suivre sur : \n\u27a1\ufe0f Twitch: https://www.twitch.tv/henrytran\n\u27a1\ufe0f IG: https://www.instagram.com/henrytran/\n\u27a1\ufe0f Twitter: https://x.com/superhenrytran\n\u27a1\ufe0f Discord: http://discord.gg/henry\n\n\u27a1\ufe0f Chaine principale: https://www.youtube.com/@HenryTran\n\u27a1\ufe0f Chaine Secondaire: https://www.youtube.com/@henrylive\n\u27a1\ufe0f Chaine Rediffusions: https://www.youtube.com/@HenryRediffusions\n\nGestion de la cha\u00eene: https://www.instagram.com/xenderster/\nMontage par https://x.com/Sozeiga\nMiniature par https://x.com/dimehart_"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220609",
                "likeCount": "15299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ynJgJ06a2mcKOVDVrCuB9eN31Gc",
            "id": "qOVyro-_jNg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T21:21:05Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 ASTON VILLA - PSG LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON VEUT LES DEMIS !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre Aston Villa et le Paris Saint Germain.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n#AVFCPSG #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,aston villa live,aston villa direct,aston villa match,aston villa en direct,aston villa match en direct,live aston villa,live match psg aston villa,psg aston villa live,psg aston villa direct,psg aston villa en direct,psg aston villa match,psg aston villa match en direct,live psg aston villa,direct psg aston villa,match psg aston villa,en direct psg aston villa,match en direct psg aston villa,paris aston villa live,paris aston villa direct,paris aston villa en direct,paris aston villa match,paris aston villa match en direct,live paris aston villa,direct paris aston villa,en direct paris aston villa,match paris aston villa,match en direct paris aston villa,paris sg aston villa live,paris sg aston villa direct,paris sg aston villa en direct,paris sg aston villa match,paris sg aston villa match en direct,live paris sg aston villa,direct paris sg aston villa, en direct paris sg aston villa,match paris sg aston villa,match en direct paris sg aston villa,paris saint germain aston villa live,live paris saint germain aston villa,match en direct aujourd'hui,psg vs aston villa live,psg vs aston villa direct,psg vs aston villa en direct,psg vs aston villa match,psg vs aston villa match en direct,live psg vs aston villa,direct psg vs aston villa,match psg vs aston villa,en direct psg vs aston villa,match en direct psg vs aston villa,paris vs aston villa live,paris vs aston villa direct,paris vs aston villa en direct,paris vs aston villa match,paris vs aston villa match en direct,live paris vs aston villa,direct paris vs aston villa,en direct paris vs aston villa,match paris vs aston villa,match en direct paris vs aston villa,live match paris vs aston villa,match psg aujourd'hui youtube,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg aston villa streaming,paris sg vs aston villa live,paris sg vs aston villa direct,paris sg vs aston villa en direct,paris sg vs aston villa match,paris sg vs aston villa match en direct,live paris sg vs aston villa,direct paris sg vs aston villa,en direct paris sg vs aston villa,match paris sg vs aston villa,match en direct paris sg vs aston villa,paris saint germain aston villa,paris saint germain vs aston villa,ldc,psg aston villa ligue des champions,psg aston villa ldc live,psg aston villa champions league,canal plus live,avfc,villa,villains,psg avfc live,psg avfc direct,psg avfc en direct,psg avfc match,psg avfc match en direct,live psg avfc,direct psg avfc,en direct psg avfc,match psg avfc,match en direct psg avfc,live match,psg aston villa canal,aston villa psg,aston villa vs psg,aston villa paris,aston villa vs paris,aston villa paris sg,aston villa vs paris sg,aston villa paris saint germain,aston villa vs paris saint germain,barcelone dortmund,barcelone vs dortmund,barca dortmund,barca vs dortmund,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOVyro-_jNg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOVyro-_jNg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOVyro-_jNg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOVyro-_jNg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOVyro-_jNg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "paris sg",
                    "aston villa",
                    "psg aston villa",
                    "psg vs aston villa",
                    "paris aston villa",
                    "paris vs aston villa",
                    "paris sg aston villa",
                    "paris sg vs aston villa",
                    "paris saint germain aston villa",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg aston villa live",
                    "psg aston villa match",
                    "paris aston villa live",
                    "live psg aston villa",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "live psg"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 ASTON VILLA - PSG LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON VEUT LES DEMIS !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre Aston Villa et le Paris Saint Germain.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n#AVFCPSG #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,aston villa live,aston villa direct,aston villa match,aston villa en direct,aston villa match en direct,live aston villa,live match psg aston villa,psg aston villa live,psg aston villa direct,psg aston villa en direct,psg aston villa match,psg aston villa match en direct,live psg aston villa,direct psg aston villa,match psg aston villa,en direct psg aston villa,match en direct psg aston villa,paris aston villa live,paris aston villa direct,paris aston villa en direct,paris aston villa match,paris aston villa match en direct,live paris aston villa,direct paris aston villa,en direct paris aston villa,match paris aston villa,match en direct paris aston villa,paris sg aston villa live,paris sg aston villa direct,paris sg aston villa en direct,paris sg aston villa match,paris sg aston villa match en direct,live paris sg aston villa,direct paris sg aston villa, en direct paris sg aston villa,match paris sg aston villa,match en direct paris sg aston villa,paris saint germain aston villa live,live paris saint germain aston villa,match en direct aujourd'hui,psg vs aston villa live,psg vs aston villa direct,psg vs aston villa en direct,psg vs aston villa match,psg vs aston villa match en direct,live psg vs aston villa,direct psg vs aston villa,match psg vs aston villa,en direct psg vs aston villa,match en direct psg vs aston villa,paris vs aston villa live,paris vs aston villa direct,paris vs aston villa en direct,paris vs aston villa match,paris vs aston villa match en direct,live paris vs aston villa,direct paris vs aston villa,en direct paris vs aston villa,match paris vs aston villa,match en direct paris vs aston villa,live match paris vs aston villa,match psg aujourd'hui youtube,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg aston villa streaming,paris sg vs aston villa live,paris sg vs aston villa direct,paris sg vs aston villa en direct,paris sg vs aston villa match,paris sg vs aston villa match en direct,live paris sg vs aston villa,direct paris sg vs aston villa,en direct paris sg vs aston villa,match paris sg vs aston villa,match en direct paris sg vs aston villa,paris saint germain aston villa,paris saint germain vs aston villa,ldc,psg aston villa ligue des champions,psg aston villa ldc live,psg aston villa champions league,canal plus live,avfc,villa,villains,psg avfc live,psg avfc direct,psg avfc en direct,psg avfc match,psg avfc match en direct,live psg avfc,direct psg avfc,en direct psg avfc,match psg avfc,match en direct psg avfc,live match,psg aston villa canal,aston villa psg,aston villa vs psg,aston villa paris,aston villa vs paris,aston villa paris sg,aston villa vs paris sg,aston villa paris saint germain,aston villa vs paris saint germain,barcelone dortmund,barcelone vs dortmund,barca dortmund,barca vs dortmund,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1126874",
                "likeCount": "34567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A25zB4M_X5_SwMshMWbggHdbpAk",
            "id": "AOfGBZd6v98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T22:33:25Z",
                "channelId": "UCK8rTVgp3-MebXkmeJcQb1Q",
                "title": "BVB - FC Barcelona 3:1 | All Goals & Highlights | UEFA Champions League",
                "description": "Despite a massive performance in front of their home crowd including an impressive Serhou Guirassy hat-trick, Borussia Dortmund were unable to close the gap to FC Barcelona in the second leg of the UEFA Champions League quarter-finals. Watch all the highlights of our 3-1 win against Barcelona now!\n\n\u25b6 Subscribe & hit the bell: https://goo.gl/kujepC\nBVB-TV: https://www.bvb.tv/ \nTwitch: https://www.twitch.tv/bvb_official\nTwitter: https://twitter.com/BVB\nInstagram: https://www.instagram.com/bvb09\nFacebook: https://facebook.com/BVB\nDiscord: https://discord.com/invite/borussiadortmund\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bvb\nWebsite: https://www.bvb.de/\n\n#BVB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOfGBZd6v98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOfGBZd6v98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOfGBZd6v98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOfGBZd6v98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOfGBZd6v98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Borussia Dortmund",
                "tags": [
                    "BVB",
                    "Borussia Dortmund",
                    "Bundesliga",
                    "All goals BVB",
                    "Barca",
                    "Barcelona",
                    "FC Barcelona",
                    "Barca Highlights",
                    "Barcelona Highlights",
                    "Barcelona all goals",
                    "Barcelona Champions League",
                    "borussia dortmund fc barcelona",
                    "borussia barca",
                    "dortmund barcelona champions league",
                    "dortmund barcelona highlights",
                    "barcelona bvb",
                    "barcelona dortmund"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "BVB - FC Barcelona 3:1 | All Goals & Highlights | UEFA Champions League",
                    "description": "Despite a massive performance in front of their home crowd including an impressive Serhou Guirassy hat-trick, Borussia Dortmund were unable to close the gap to FC Barcelona in the second leg of the UEFA Champions League quarter-finals. Watch all the highlights of our 3-1 win against Barcelona now!\n\n\u25b6 Subscribe & hit the bell: https://goo.gl/kujepC\nBVB-TV: https://www.bvb.tv/ \nTwitch: https://www.twitch.tv/bvb_official\nTwitter: https://twitter.com/BVB\nInstagram: https://www.instagram.com/bvb09\nFacebook: https://facebook.com/BVB\nDiscord: https://discord.com/invite/borussiadortmund\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bvb\nWebsite: https://www.bvb.de/\n\n#BVB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1856600",
                "likeCount": "22653",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1019"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oUtU4-u9p6ItIfkPlBQWUNzGuYM",
            "id": "-sAOWhvheK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T19:00:01Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "Marvel Studios\u2019 Thunderbolts* | Final Trailer | In Theaters May 2",
                "description": "In two weeks, one last shot at redemption \u26a1\ufe0f\n\nMarvel Studios\u2019 Thunderbolts* only in theaters May 2. Get tickets now: Fandango.com/Thunderbolts\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marvel Studios\u2019 Thunderbolts* | Final Trailer | In Theaters May 2",
                    "description": "In two weeks, one last shot at redemption \u26a1\ufe0f\n\nMarvel Studios\u2019 Thunderbolts* only in theaters May 2. Get tickets now: Fandango.com/Thunderbolts\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5954079",
                "likeCount": "130404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7034"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R1uGFgwFAw02yOA4U_y5GbHtjf4",
            "id": "2tDeySNJJE8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T21:44:38Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "La s\u00e9quence FOLLE de l'Inter Milan face au Bayern - Ligue des champions 2024-25",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tDeySNJJE8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tDeySNJJE8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tDeySNJJE8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tDeySNJJE8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La s\u00e9quence FOLLE de l'Inter Milan face au Bayern - Ligue des champions 2024-25",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "721497",
                "likeCount": "7498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "500"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}