{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "S9r96jHLQcs5vXFHsVLjAGQ6nFo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "__85lZBSPEUEyE3j-mUzMWY4xl4",
            "id": "0jRfAbsBa7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T08:00:00Z",
                "channelId": "UCCCOyvSvtx7FdWphPI61eSg",
                "title": "CELUI Qui Construit Le Meilleur Objet GAGNE !",
                "description": "Aujourd'hui j'affronte @toinelag dans un d\u00e9fi artistique, qui de nous deux sera le plus cr\u00e9atif ? et qui est ce qui finira par manger le poulet le plus piment\u00e9 de la ville ? \n\nMETS TON PLUS GROS LIKE,  ABONNE TOI ET SURTOUT KIFFE LE MOMENT! \n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : @bileloffgaming \n\u2022 Mon instagram : https://www.instagram.com/bilel.ktr/  \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux ! \n\nMonteur : krm_evan\nR\u00e9alisation : https://www.instagram.com/rayanchrf_/\n\u00e9quipe de production : Borrys et Bilal\nActeur : https://www.instagram.com/zye.agentz/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jRfAbsBa7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jRfAbsBa7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jRfAbsBa7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jRfAbsBa7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jRfAbsBa7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bilel",
                "tags": [
                    "bilel",
                    "toinelag et bilel",
                    "toinelag"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CELUI Qui Construit Le Meilleur Objet GAGNE !",
                    "description": "Aujourd'hui j'affronte @toinelag dans un d\u00e9fi artistique, qui de nous deux sera le plus cr\u00e9atif ? et qui est ce qui finira par manger le poulet le plus piment\u00e9 de la ville ? \n\nMETS TON PLUS GROS LIKE,  ABONNE TOI ET SURTOUT KIFFE LE MOMENT! \n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : @bileloffgaming \n\u2022 Mon instagram : https://www.instagram.com/bilel.ktr/  \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux ! \n\nMonteur : krm_evan\nR\u00e9alisation : https://www.instagram.com/rayanchrf_/\n\u00e9quipe de production : Borrys et Bilal\nActeur : https://www.instagram.com/zye.agentz/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322985",
                "likeCount": "4283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "520"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E9fKLigUImqzHWz1Q072QryU9OU",
            "id": "MAaC2GoAEOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T22:41:42Z",
                "channelId": "UCIA9xFRtkDVBGH_BHvmDK6g",
                "title": "Werenoi Ft. Lil Tjay - FTR (Clip Officiel)",
                "description": "Werenoi Ft. Lil Tjay - FTR (Clip Officiel)\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible : https://werenoi.bfan.link/diamantnoir\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram : https://www.instagram.com/we_renoi\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #liltjay #ftr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAaC2GoAEOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAaC2GoAEOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAaC2GoAEOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAaC2GoAEOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAaC2GoAEOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi",
                "tags": [
                    "werenoi",
                    "liltjay",
                    "ftr",
                    "diamant noir",
                    "hip hop",
                    "rap",
                    "plr"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Werenoi Ft. Lil Tjay - FTR (Clip Officiel)",
                    "description": "Werenoi Ft. Lil Tjay - FTR (Clip Officiel)\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible : https://werenoi.bfan.link/diamantnoir\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram : https://www.instagram.com/we_renoi\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #liltjay #ftr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "477726",
                "likeCount": "22165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "773"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mGA2F--VHExWn64rvUI-yvO8FfY",
            "id": "wQpn095lyeM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T17:00:25Z",
                "channelId": "UC-GI5LST5T3Gw93yZxjdFaw",
                "title": "JuL - Ph\u00e9nom\u00e9nal // Clip officiel // 2025",
                "description": "JuL - Nouvel album \"D&P \u00e0 vie\" le 25 avril \ud83d\udcbf Disponible en pr\u00e9commande sur https://doretdeplatineshop.com/\nDerni\u00e8res places pour le V\u00e9lodrome \u00e0 gagner sur https://doretdeplatineshop.com/\n\nR\u00e9alis\u00e9 par MTRai (https://www.instagram.com/mtr.ai_)\nGaelmovie Djob D Chill Yannick Royo\n\nCharg\u00e9 de projet : Pierre Canil\n3D (2:32 \u00e0 2:40) par Evann Design (https://www.instagram.com/e_vanndesign/)\n\nSuivez JUL sur : \n- YouTube : https://www.youtube.com/@julsaintjean\n- Facebook : https://www.facebook.com/julOfficial/\n- Twitter : https://twitter.com/jul\n- Instagram : https://www.instagram.com/juldetp\n- Snapchat : Jul135city\n- Tiktok : https://tiktok.com/@juldetp\n\nShop officiel : http://doretdeplatineshop.com/\n\n#JuL #D&P\u00e0Vie #Phenomenal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQpn095lyeM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQpn095lyeM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQpn095lyeM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQpn095lyeM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQpn095lyeM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DORETDEPLATINE",
                "tags": [
                    "jul",
                    "d'or et de platine",
                    "d&p",
                    "ph\u00e9nom\u00e9nal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JuL - Ph\u00e9nom\u00e9nal // Clip officiel // 2025",
                    "description": "JuL - Nouvel album \"D&P \u00e0 vie\" le 25 avril \ud83d\udcbf Disponible en pr\u00e9commande sur https://doretdeplatineshop.com/\nDerni\u00e8res places pour le V\u00e9lodrome \u00e0 gagner sur https://doretdeplatineshop.com/\n\nR\u00e9alis\u00e9 par MTRai (https://www.instagram.com/mtr.ai_)\nGaelmovie Djob D Chill Yannick Royo\n\nCharg\u00e9 de projet : Pierre Canil\n3D (2:32 \u00e0 2:40) par Evann Design (https://www.instagram.com/e_vanndesign/)\n\nSuivez JUL sur : \n- YouTube : https://www.youtube.com/@julsaintjean\n- Facebook : https://www.facebook.com/julOfficial/\n- Twitter : https://twitter.com/jul\n- Instagram : https://www.instagram.com/juldetp\n- Snapchat : Jul135city\n- Tiktok : https://tiktok.com/@juldetp\n\nShop officiel : http://doretdeplatineshop.com/\n\n#JuL #D&P\u00e0Vie #Phenomenal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "324249",
                "likeCount": "20738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dyszEarFgLB5kTzG52tb6dVlamI",
            "id": "hTgk2Rs99b0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:00:00Z",
                "channelId": "UCIA9xFRtkDVBGH_BHvmDK6g",
                "title": "Werenoi Ft. Damso, Ninho - Triple V (Clip Officiel)",
                "description": "Werenoi Ft. @lerappeurdamso @ninho  - Triple V (Clip Officiel)\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible : https://werenoi.bfan.link/diamantnoir\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram : https://www.instagram.com/we_renoi\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #damso #ninho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi",
                "tags": [
                    "we renoi",
                    "WE RENOI",
                    "We Renoi - Guadalajara (Clip Officiel)",
                    "WE RENOI 2021",
                    "we renoi 2021",
                    "we renoi officiel",
                    "we renoi clip",
                    "we renoi rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi nouveaut\u00e9 rap",
                    "we renoi rap",
                    "we renoi clip rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi video clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Werenoi Ft. Damso, Ninho - Triple V (Clip Officiel)",
                    "description": "Werenoi Ft. @lerappeurdamso @ninho  - Triple V (Clip Officiel)\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible : https://werenoi.bfan.link/diamantnoir\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram : https://www.instagram.com/we_renoi\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #damso #ninho"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3784653",
                "likeCount": "56797",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2863"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y0W0eGosEBnyvjEdHYb6_n3SalE",
            "id": "qHTOtQXn_1M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T08:01:01Z",
                "channelId": "UCrrVKLxGCyqw55s6FWYbTVQ",
                "title": "On a test\u00e9 le Meilleur Train de Nuit au Monde (premi\u00e8re classe)",
                "description": "On \u00e9tait pas pr\u00eat pour le wagon d'observation...\nMerci \u00e0 BoursoBank de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o !\nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli gratuitement avec notre lien https://bit.ly/3WOpNyr pour avoir jusqu'\u00e0 150\u20ac offerts (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration commerciale\n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com\n\n00:00 Introduction\n00:46 Room Tour\n06:38 Tradition Jap\n09:58 Les toilettes\n11:21 Temple interdit\n14:44 Restaurant \u00e9toil\u00e9\n17:22 Concert priv\u00e9\n20:00 Matsue\n21:55 Wagons d'observation\n25:11 Fondue \u00e9toil\u00e9e\n28:08 Tottori\n30:58 Le balcon\n34:40 La Suite",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHTOtQXn_1M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHTOtQXn_1M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHTOtQXn_1M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHTOtQXn_1M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHTOtQXn_1M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charles & M\u00e9lanie",
                "tags": [
                    "charles et melanie",
                    "charles & m\u00e9lanie",
                    "melanie buffetaud",
                    "charles poujade",
                    "charles mega mur",
                    "charles ninja warrior",
                    "charles ninja",
                    "train luxe",
                    "train de luxe",
                    "mizukaze",
                    "train de luxe charles melanie",
                    "on teste le meilleur train",
                    "on teste premiere classe"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On a test\u00e9 le Meilleur Train de Nuit au Monde (premi\u00e8re classe)",
                    "description": "On \u00e9tait pas pr\u00eat pour le wagon d'observation...\nMerci \u00e0 BoursoBank de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o !\nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli gratuitement avec notre lien https://bit.ly/3WOpNyr pour avoir jusqu'\u00e0 150\u20ac offerts (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration commerciale\n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com\n\n00:00 Introduction\n00:46 Room Tour\n06:38 Tradition Jap\n09:58 Les toilettes\n11:21 Temple interdit\n14:44 Restaurant \u00e9toil\u00e9\n17:22 Concert priv\u00e9\n20:00 Matsue\n21:55 Wagons d'observation\n25:11 Fondue \u00e9toil\u00e9e\n28:08 Tottori\n30:58 Le balcon\n34:40 La Suite"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220860",
                "likeCount": "7623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mYPAQCP3IPtI4C50_ehLPxN9SqE",
            "id": "bP7Ya6MYpbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:00:47Z",
                "channelId": "UCZ8lXecIr6UOwAJNyW1XDDg",
                "title": "La Fouine & Ninho \u2013 \u00c9tat des lieux part. 1&2 (Clip Officiel)",
                "description": "La Fouine & Ninho \u2013 \u00c9tat des lieux part. 1&2 (Clip Officiel)\nAlbum \"ETAT DES LIEUX\" disponible : https://bfan.link/la-fouine-etat-des-lieux\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/c/lafouineofficiel/?sub_confirmation=1\n\nEt retrouve moi sur : \nFacebook : https://www.facebook.com/lafouine78officiel\nTwitter : http://www.twitter.com/lafouine78\nInstagram : http://instagram.com/lafouine78\nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZMeywSvhk/\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Dima \nMontage Dima \nInstru by Nask et TripleNbeat\n\n#lafouine #ninho #clipofficiel \n\nLa Fouine Officiel c'est la cha\u00eene YouTube cr\u00e9\u00e9e par La Fouine qui met en avant les contenus imagin\u00e9s et produits pour vous !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP7Ya6MYpbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP7Ya6MYpbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP7Ya6MYpbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP7Ya6MYpbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP7Ya6MYpbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Fouine",
                "tags": [
                    "la fouine ninho",
                    "la fouine etat des lieux",
                    "la fouine ninho clip",
                    "la fouine nouvel album",
                    "lafouine ninho",
                    "lafouine ni",
                    "ninho",
                    "ni"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Fouine & Ninho \u2013 \u00c9tat des lieux part. 1&2 (Clip Officiel)",
                    "description": "La Fouine & Ninho \u2013 \u00c9tat des lieux part. 1&2 (Clip Officiel)\nAlbum \"ETAT DES LIEUX\" disponible : https://bfan.link/la-fouine-etat-des-lieux\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/c/lafouineofficiel/?sub_confirmation=1\n\nEt retrouve moi sur : \nFacebook : https://www.facebook.com/lafouine78officiel\nTwitter : http://www.twitter.com/lafouine78\nInstagram : http://instagram.com/lafouine78\nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZMeywSvhk/\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Dima \nMontage Dima \nInstru by Nask et TripleNbeat\n\n#lafouine #ninho #clipofficiel \n\nLa Fouine Officiel c'est la cha\u00eene YouTube cr\u00e9\u00e9e par La Fouine qui met en avant les contenus imagin\u00e9s et produits pour vous !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1758922",
                "likeCount": "82737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sudC3eBEJnWRydhrRFqhcdG1YQE",
            "id": "dHFgBg6i7yo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T18:01:07Z",
                "channelId": "UCGt553K1a2MNHfioKJFPCPA",
                "title": "LE BABACSHOW - EPISODE 1",
                "description": "https://bit.ly/Babacshow-BoursoBank  Merci \u00e0 BoursoBank de m'avoir accompagn\u00e9 sur cette vid\u00e9o !\nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli gratuitement avec mon lien pour profiter de 200\u20ac offerts jusqu\u2019au 14/04 (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) \n\nR\u00e9alis\u00e9 par TheoBabac\n\u00c9crit par TheoBabac\nMont\u00e9 par Maxence Harkiadel et TheoBabac\nAVEC TheoBabac\nAvec la participation de BOURSOBANK\n\n\u201cSKETCH INTRO\u201d\nProd - Emma-Lou Roggero-Noblet\nMaquilleuse - Maelys Le Morvan\nGoal - Allan Ladjadj\nPRODUCTION : MP PROD\n\n\u201cMONOLOGUE\u201d\nDJ mario - tomo\nPublic - Figuration\nHomme public - Malik Hilareau\nFemme qui se fait tirer dessus - Lola Burbail\nHomme publique - Matthew Famin\nPRODUCTION : MP PROD\n\n\u201cPUB CHIEN GPT\u201d\nUtilisateur 1 - Riadh Bakache\nSon pote - tomo\n\u00c9tudiant - Tao Le Hen\nUtilisateur 2 - Raska\nUn utilisateur test les diff\u00e9rents aboiements - Axelle Varingot\nPRODUCTION : MP PROD et BABAC PRODUCTION\n\n\u201cAVEC\u201d\n\u00c9crit par TheoBabac et Kyan Kohjandi\nAvec TheoBabac et Kyan Kohjandi\nLe postier - Nicotine\nVieille Dame - Marie Devaud\nTechnicien Prompteur - Tom Liogier\nHomme avec Eau Bouillante - Figurant\nDoublure Kyan cascadeur - Corto\nFrisch-Ta Minh\nCelsius - Th\u00e9o Sabadel\nPublic - Figuration\nJudoka - Te\u00eflo Lo\u00efal\nTechnicien Aspirateur - Walid Ducly\nPolicier - Aymeric Dapsence\nJeune dans la rue - Jules Cambron\nPRODUCTION : MP PROD\n\n\u201cPUB BOURSO\u201d\nSkateur - Tsuku\nPote - Lola Burbail\nAthl\u00e8tes - Arthur Rocheman, Tsuku, Jules Perennes\nPersonne du Public - Camille Monclar\nPublic - Figuration\nPRODUCTION : BABAC PRODUCTION et MP PROD\n\n\u201cSALLE DE COURS\u201d\nL\u2019\u00e9l\u00e8ve - Tao Le Hen\nAutre \u00e9l\u00e8ve - Tsuku\nPersonne en bas - Emma-Lou Roggero-Noblet\nAutre \u00e9l\u00e8ve - tomo\nAutre \u00e9l\u00e8ve - No\u00e9mie Bessad\nLa classe - Arthur Rocheman, Victoria Ronat, Riadh Bakache\nPRODUCTION : BABAC PRODUCTION\n\n\u201cPUB BURGER\u201d\nClient - Raska\n\n\u201cPUB INFLUENCEUR\u201d\nPatron - Mathieu Caquelard\nManager - tomo\n\n\u201cPRESTATION R&B COMPTINES\u201d\nProd Mix - Joe Mambo\nHarmonies - Joe Mambo et tomo\nPRODUCTION - BABAC PRODUCTION\n\n\u201cPROMO ARTISTE\u201d\nTheoBabac\nPRODUCTION - MP PROD\n\n\u201cL\u2019AMPOULE\u201d\nR\u00e9gie - Emma-Lou Roggero-Noblet et Carla Leprou Blanchard\nVendeur - Tao Le Hen\nClient - Jean Claude Matthey\nR\u00e9parateur - Flamby\nHomme public - Malik Hilareau\nVieille Dame - Marie Devaud\nPublic - Figuration\nPRODUCTION - MP PROD\n\n\u201cOUTRO\u201d\nFemme qui se fait tirer dessus - Lola Burbail\nPRODUCTION - MP PROD\n\n\u201cSKETCH OUTRO (LE BOSS)\u201d\nTheoBabac\nPRODUCTION - MP PROD\n\n\nMP PROD\nDIRECTRICE DE PRODUCTION - LEPROU-BLANCHARD Carla\nASSISTANTE DE PRODUCTION - MONGEAU Alice\nR\u00c9GISSEUR GENERAL - MAITRE Gabriel\n\nMISE EN SC\u00c8NE\nASSISTANT R\u00c9ALISATEUR - LADJADJ Allan\n\nPRISE DE VUE\nCHEF OPV - LE LOUARN Pierre\n1ER ASSISTANT CAM\u00c9RA - LEPROU-BLANCHARD Noah\nCHEF D'\u00c9QUIPEMENT - LEMAIRE Th\u00e9o\n\nELEC\nCHEF \u00c9LECTRICIEN - BERNARDIN Gio\nELECTRICIEN - VEUTHEY J\u00e9r\u00e9mie\n\nPRISE DE SON\nCHEF OPS - CLAIRE Thomas\n\nD\u00c9CORATION\nCHEFFE D\u00c9CORATRICE - WYBIER Raphaelle\nASSISTANTE D\u00c9CORATRICE - CLARK Felicia\nENSEMBLI\u00c8RE - FELIX Audrey\n\nR\u00c9GISSEUR - LEPELLETIER Janvier\n\nWEBEDIA\nELECTRICIEN - DAL MONTE Quinto\n\nBABAC PRODUCTION\nDIRECTRICE DE PRODUCTION - ROGGERO-NOBLET Emma-Lou\nASSISTANT DE PRODUCTION - ROCHEMAN Arthur\n\nPRISE DE VUE\nPERENNES Jules\n\nPRISE DE VUE CLIP - ROGGERO-NOBLET Emma-Lou\nELEC CLIP - VARINGOT Axelle\n\nArtiste 3D g\u00e9n\u00e9rique et jingle - Kuzan Concept\n\nJingle - Joe Mambo\nVoix instant promo et La Pub - tomo\n\nMiniamaker - Dwarmas\n\nREMERCIEMENTS :\nLa figuration merci infiniment !\nL\u00e9a et L\u2019\u00e9cole Arborescences - Bry-Sur-Marnes\nhttps://youtube.com/@Arborescences_Bry-sur-Marne?si=MfRZIHMvkzXAx8uU\nChlew - rue Chaptal, 92300 Levallois-Perret\nEspace Sportif Jean-Pierre Rives\nMONOPRIX LA FERME de levallois\nValentin de Ligne Roset\n\nWEBEDIA\nLynda Pousseo, Kayvin Lami, Erwan Logerot, Alex Da Silva, Sebastien Boulard et Gregg\nBywalski\nMAG WEBEDIA\nAxelle Varingot et Jules Cambron\n\nINSTA: https://www.instagram.com/theobabac/\u200b \nTWITTER: https://twitter.com/theobabac",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHFgBg6i7yo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHFgBg6i7yo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHFgBg6i7yo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHFgBg6i7yo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHFgBg6i7yo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheoBabac",
                "tags": [
                    "theobabac",
                    "joyca",
                    "blague club",
                    "Theo Babac",
                    "th\u00e9o babak",
                    "theobabac feldup",
                    "theo babac"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE BABACSHOW - EPISODE 1",
                    "description": "https://bit.ly/Babacshow-BoursoBank  Merci \u00e0 BoursoBank de m'avoir accompagn\u00e9 sur cette vid\u00e9o !\nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli gratuitement avec mon lien pour profiter de 200\u20ac offerts jusqu\u2019au 14/04 (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) \n\nR\u00e9alis\u00e9 par TheoBabac\n\u00c9crit par TheoBabac\nMont\u00e9 par Maxence Harkiadel et TheoBabac\nAVEC TheoBabac\nAvec la participation de BOURSOBANK\n\n\u201cSKETCH INTRO\u201d\nProd - Emma-Lou Roggero-Noblet\nMaquilleuse - Maelys Le Morvan\nGoal - Allan Ladjadj\nPRODUCTION : MP PROD\n\n\u201cMONOLOGUE\u201d\nDJ mario - tomo\nPublic - Figuration\nHomme public - Malik Hilareau\nFemme qui se fait tirer dessus - Lola Burbail\nHomme publique - Matthew Famin\nPRODUCTION : MP PROD\n\n\u201cPUB CHIEN GPT\u201d\nUtilisateur 1 - Riadh Bakache\nSon pote - tomo\n\u00c9tudiant - Tao Le Hen\nUtilisateur 2 - Raska\nUn utilisateur test les diff\u00e9rents aboiements - Axelle Varingot\nPRODUCTION : MP PROD et BABAC PRODUCTION\n\n\u201cAVEC\u201d\n\u00c9crit par TheoBabac et Kyan Kohjandi\nAvec TheoBabac et Kyan Kohjandi\nLe postier - Nicotine\nVieille Dame - Marie Devaud\nTechnicien Prompteur - Tom Liogier\nHomme avec Eau Bouillante - Figurant\nDoublure Kyan cascadeur - Corto\nFrisch-Ta Minh\nCelsius - Th\u00e9o Sabadel\nPublic - Figuration\nJudoka - Te\u00eflo Lo\u00efal\nTechnicien Aspirateur - Walid Ducly\nPolicier - Aymeric Dapsence\nJeune dans la rue - Jules Cambron\nPRODUCTION : MP PROD\n\n\u201cPUB BOURSO\u201d\nSkateur - Tsuku\nPote - Lola Burbail\nAthl\u00e8tes - Arthur Rocheman, Tsuku, Jules Perennes\nPersonne du Public - Camille Monclar\nPublic - Figuration\nPRODUCTION : BABAC PRODUCTION et MP PROD\n\n\u201cSALLE DE COURS\u201d\nL\u2019\u00e9l\u00e8ve - Tao Le Hen\nAutre \u00e9l\u00e8ve - Tsuku\nPersonne en bas - Emma-Lou Roggero-Noblet\nAutre \u00e9l\u00e8ve - tomo\nAutre \u00e9l\u00e8ve - No\u00e9mie Bessad\nLa classe - Arthur Rocheman, Victoria Ronat, Riadh Bakache\nPRODUCTION : BABAC PRODUCTION\n\n\u201cPUB BURGER\u201d\nClient - Raska\n\n\u201cPUB INFLUENCEUR\u201d\nPatron - Mathieu Caquelard\nManager - tomo\n\n\u201cPRESTATION R&B COMPTINES\u201d\nProd Mix - Joe Mambo\nHarmonies - Joe Mambo et tomo\nPRODUCTION - BABAC PRODUCTION\n\n\u201cPROMO ARTISTE\u201d\nTheoBabac\nPRODUCTION - MP PROD\n\n\u201cL\u2019AMPOULE\u201d\nR\u00e9gie - Emma-Lou Roggero-Noblet et Carla Leprou Blanchard\nVendeur - Tao Le Hen\nClient - Jean Claude Matthey\nR\u00e9parateur - Flamby\nHomme public - Malik Hilareau\nVieille Dame - Marie Devaud\nPublic - Figuration\nPRODUCTION - MP PROD\n\n\u201cOUTRO\u201d\nFemme qui se fait tirer dessus - Lola Burbail\nPRODUCTION - MP PROD\n\n\u201cSKETCH OUTRO (LE BOSS)\u201d\nTheoBabac\nPRODUCTION - MP PROD\n\n\nMP PROD\nDIRECTRICE DE PRODUCTION - LEPROU-BLANCHARD Carla\nASSISTANTE DE PRODUCTION - MONGEAU Alice\nR\u00c9GISSEUR GENERAL - MAITRE Gabriel\n\nMISE EN SC\u00c8NE\nASSISTANT R\u00c9ALISATEUR - LADJADJ Allan\n\nPRISE DE VUE\nCHEF OPV - LE LOUARN Pierre\n1ER ASSISTANT CAM\u00c9RA - LEPROU-BLANCHARD Noah\nCHEF D'\u00c9QUIPEMENT - LEMAIRE Th\u00e9o\n\nELEC\nCHEF \u00c9LECTRICIEN - BERNARDIN Gio\nELECTRICIEN - VEUTHEY J\u00e9r\u00e9mie\n\nPRISE DE SON\nCHEF OPS - CLAIRE Thomas\n\nD\u00c9CORATION\nCHEFFE D\u00c9CORATRICE - WYBIER Raphaelle\nASSISTANTE D\u00c9CORATRICE - CLARK Felicia\nENSEMBLI\u00c8RE - FELIX Audrey\n\nR\u00c9GISSEUR - LEPELLETIER Janvier\n\nWEBEDIA\nELECTRICIEN - DAL MONTE Quinto\n\nBABAC PRODUCTION\nDIRECTRICE DE PRODUCTION - ROGGERO-NOBLET Emma-Lou\nASSISTANT DE PRODUCTION - ROCHEMAN Arthur\n\nPRISE DE VUE\nPERENNES Jules\n\nPRISE DE VUE CLIP - ROGGERO-NOBLET Emma-Lou\nELEC CLIP - VARINGOT Axelle\n\nArtiste 3D g\u00e9n\u00e9rique et jingle - Kuzan Concept\n\nJingle - Joe Mambo\nVoix instant promo et La Pub - tomo\n\nMiniamaker - Dwarmas\n\nREMERCIEMENTS :\nLa figuration merci infiniment !\nL\u00e9a et L\u2019\u00e9cole Arborescences - Bry-Sur-Marnes\nhttps://youtube.com/@Arborescences_Bry-sur-Marne?si=MfRZIHMvkzXAx8uU\nChlew - rue Chaptal, 92300 Levallois-Perret\nEspace Sportif Jean-Pierre Rives\nMONOPRIX LA FERME de levallois\nValentin de Ligne Roset\n\nWEBEDIA\nLynda Pousseo, Kayvin Lami, Erwan Logerot, Alex Da Silva, Sebastien Boulard et Gregg\nBywalski\nMAG WEBEDIA\nAxelle Varingot et Jules Cambron\n\nINSTA: https://www.instagram.com/theobabac/\u200b \nTWITTER: https://twitter.com/theobabac"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281144",
                "likeCount": "43690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1974"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "agjq4WcO8xcE7dqTjbJMYsxKsL8",
            "id": "zzYqM8eXzLQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T08:01:15Z",
                "channelId": "UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA",
                "title": "GIMS & KEBLACK - TOUCH\u00c9 (Official Lyrics Vid\u00e9o)",
                "description": "GIMS & KEBLACK - Touch\u00e9 (Official Lyrics Vid\u00e9o)\nTOUCH\u00c9 disponible en streaming : https://bfan.link/touche-gims\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #KeBlack #lyrics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzYqM8eXzLQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzYqM8eXzLQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzYqM8eXzLQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzYqM8eXzLQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzYqM8eXzLQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS",
                "tags": [
                    "gims keblack",
                    "gims touche",
                    "gims touch\u00e9",
                    "keblack gims",
                    "keblack"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GIMS & KEBLACK - TOUCH\u00c9 (Official Lyrics Vid\u00e9o)",
                    "description": "GIMS & KEBLACK - Touch\u00e9 (Official Lyrics Vid\u00e9o)\nTOUCH\u00c9 disponible en streaming : https://bfan.link/touche-gims\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #KeBlack #lyrics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "385578",
                "likeCount": "21834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1515"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CNEml-1fEgXOHdtBXPVFejC5kZk",
            "id": "qlrw_F7SqAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T15:52:27Z",
                "channelId": "UChV2oq_a-UZfJF-UiW0u-DQ",
                "title": "Qui a valid\u00e9 \u00e7a ? - BLANCHE-NEIGE",
                "description": "Merci \u00e0 MyHeritage d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nUtilise mon lien : https://bit.ly/MATH3_MH pour profiter de 14 jours d'essais gratuit et partez sur les traces de vos anc\u00eatres !\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by @blancrose (instagram)\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlrw_F7SqAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlrw_F7SqAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlrw_F7SqAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlrw_F7SqAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlrw_F7SqAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATH",
                "tags": [
                    "math",
                    "msf",
                    "math se fait",
                    "humour",
                    "critique",
                    "cin\u00e9ma",
                    "dr\u00f4le",
                    "films",
                    "film",
                    "s\u00e9rie",
                    "matt",
                    "blanche-neige",
                    "snow white",
                    "zegler",
                    "gal gadot",
                    "rachel",
                    "disney",
                    "reunion",
                    "prince",
                    "weird",
                    "box office",
                    "prod",
                    "valid\u00e9",
                    "sketch"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qui a valid\u00e9 \u00e7a ? - BLANCHE-NEIGE",
                    "description": "Merci \u00e0 MyHeritage d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nUtilise mon lien : https://bit.ly/MATH3_MH pour profiter de 14 jours d'essais gratuit et partez sur les traces de vos anc\u00eatres !\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by @blancrose (instagram)\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "379817",
                "likeCount": "47684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2030"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2FQvhsI-JtWh5lADG_eCDW3pUTs",
            "id": "3z0HwKRzzCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T16:00:07Z",
                "channelId": "UCobF55anw_mb6LK3W35lAdw",
                "title": "\"Mon chiot a d\u00e9j\u00e0 un petit caract\u00e8re !\" ft. Maxime Biaggi",
                "description": "Maxime Biaggi vient d'adopter son premier chiot : Chaussette !\n(oui bah \u00e9coutez, on a dit qu'on jugeait pas !)\nDu haut de ses quelques mois, elle a d\u00e9j\u00e0 son petit caract\u00e8re et c'est un peu compliqu\u00e9 pour la propret\u00e9, les mordillements etc...\nPas de panique, Tony est l\u00e0 pour r\u00e9tablir la situation et donnez le max de conseils \u00e0 Maxime \ud83d\udcaa\n\nMerci \u00e0 Maxime pour ce tournage !\nRetrouvez-le sur ses r\u00e9seaux : https://www.youtube.com/c/MaximeBiaggi https://www.instagram.com/maxime.biaggi/?hl=fr https://www.tiktok.com/@maximebiaggi\n\nVenez nous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://www.instagram.com/esprit.dog\nhttps://www.tiktok.com/@espritdog\nhttps://www.facebook.com/espritdogpro\n\nRetrouvez toutes nos formations en ligne pour \u00e9duquer votre Chow-chow ou n'importe quelle autre race de chien !\n\n\ud83c\udf7c Esprit Dog Chiot : la seule formation d'\u00e9ducation au monde tourn\u00e9e en temps r\u00e9el avec un vrai chiot :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chiot/\n\n\ud83d\udcd4 Avec notre Album Chiot, immortalisez tous les souvenirs de votre nouveau compagnon ! \ud83d\udc36\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/boutique/livres/album-souvenirs-chiot/\n\n\ud83d\udc36 Esprit Dog Family : la m\u00e9thode d'\u00e9ducation facile pour tous :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-family/\n\n\ud83d\udc15 Esprit Dog Chien Agressif : la formation en ligne pour vous accompagner durant toute la r\u00e9\u00e9ducation de votre chien agressif :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chien-agressif/\n\n\ud83d\udc3e Esprit Dog Senior : pour garder votre chien en bonne sant\u00e9 le plus longtemps possible !\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chien-senior/\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93 Esprit Dog Pro : la formation professionnelle th\u00e9orique en ligne la plus compl\u00e8te pour devenir \u00e9ducateur canin\nhttps://www.espritdog.com/esprit-dog-pro/\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Esprit Dog Pr\u00e9vention Morsure : une formations en ligne adapt\u00e9e aux adultes mais aussi aux enfants pour \u00e9viter 90% des accidents !\nhttps://www.espritdog.com/prevention-morsure/\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Esprit Dog Premiers Secours : Apprenez tous les gestes pour faire face aux accidents du quotidien de votre chien :\nhttps://www.espritdog.com/esprit-dog-1er-secours/\n\n\ud83d\udcf1 Nos r\u00e9seaux sociaux et plateformes de podcasts :\nhttps://linktr.ee/EspritDog",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3z0HwKRzzCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3z0HwKRzzCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3z0HwKRzzCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3z0HwKRzzCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3z0HwKRzzCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esprit Dog",
                "tags": [
                    "chien",
                    "chiot",
                    "eduquer chien",
                    "eduquer chiot",
                    "educateur canin",
                    "education canine",
                    "esprit dog",
                    "race",
                    "tony silvestre",
                    "idee re\u00e7ue",
                    "t\u00eatu",
                    "chien t\u00eatu",
                    "chow chow",
                    "maxime biaggi",
                    "chiot chow chow",
                    "adopter chow chow",
                    "eduquer chow chow",
                    "primitif",
                    "chien primitif",
                    "proprete",
                    "destruction",
                    "mordillement",
                    "mon chiot detruit",
                    "al\u00e8se",
                    "ordre",
                    "apprendre ordre chien",
                    "apprendre ordre chiot"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\"Mon chiot a d\u00e9j\u00e0 un petit caract\u00e8re !\" ft. Maxime Biaggi",
                    "description": "Maxime Biaggi vient d'adopter son premier chiot : Chaussette !\n(oui bah \u00e9coutez, on a dit qu'on jugeait pas !)\nDu haut de ses quelques mois, elle a d\u00e9j\u00e0 son petit caract\u00e8re et c'est un peu compliqu\u00e9 pour la propret\u00e9, les mordillements etc...\nPas de panique, Tony est l\u00e0 pour r\u00e9tablir la situation et donnez le max de conseils \u00e0 Maxime \ud83d\udcaa\n\nMerci \u00e0 Maxime pour ce tournage !\nRetrouvez-le sur ses r\u00e9seaux : https://www.youtube.com/c/MaximeBiaggi https://www.instagram.com/maxime.biaggi/?hl=fr https://www.tiktok.com/@maximebiaggi\n\nVenez nous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://www.instagram.com/esprit.dog\nhttps://www.tiktok.com/@espritdog\nhttps://www.facebook.com/espritdogpro\n\nRetrouvez toutes nos formations en ligne pour \u00e9duquer votre Chow-chow ou n'importe quelle autre race de chien !\n\n\ud83c\udf7c Esprit Dog Chiot : la seule formation d'\u00e9ducation au monde tourn\u00e9e en temps r\u00e9el avec un vrai chiot :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chiot/\n\n\ud83d\udcd4 Avec notre Album Chiot, immortalisez tous les souvenirs de votre nouveau compagnon ! \ud83d\udc36\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/boutique/livres/album-souvenirs-chiot/\n\n\ud83d\udc36 Esprit Dog Family : la m\u00e9thode d'\u00e9ducation facile pour tous :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-family/\n\n\ud83d\udc15 Esprit Dog Chien Agressif : la formation en ligne pour vous accompagner durant toute la r\u00e9\u00e9ducation de votre chien agressif :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chien-agressif/\n\n\ud83d\udc3e Esprit Dog Senior : pour garder votre chien en bonne sant\u00e9 le plus longtemps possible !\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chien-senior/\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93 Esprit Dog Pro : la formation professionnelle th\u00e9orique en ligne la plus compl\u00e8te pour devenir \u00e9ducateur canin\nhttps://www.espritdog.com/esprit-dog-pro/\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Esprit Dog Pr\u00e9vention Morsure : une formations en ligne adapt\u00e9e aux adultes mais aussi aux enfants pour \u00e9viter 90% des accidents !\nhttps://www.espritdog.com/prevention-morsure/\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Esprit Dog Premiers Secours : Apprenez tous les gestes pour faire face aux accidents du quotidien de votre chien :\nhttps://www.espritdog.com/esprit-dog-1er-secours/\n\n\ud83d\udcf1 Nos r\u00e9seaux sociaux et plateformes de podcasts :\nhttps://linktr.ee/EspritDog"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233681",
                "likeCount": "11258",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "loYU-oOzFcRSUspPdMusbpfRR5c",
            "id": "GtYZSdueORk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T09:57:50Z",
                "channelId": "UCKHZg0TZIXlLUnd1e8oavSQ",
                "title": "J2 : 1er match D\u00c9CISIF contre l'\u00e9quipe d'Adil Rami, grosses POL\u00c9MIQUES en vue",
                "description": "2\u00e8me \u00e9pisode de cette s\u00e9rie Kings League avec l'\u00e9quipe de PFUT, le Paname All Starz avec le match contre le Wolf Pack d'Adil Rami et Sisinho ! \n\n3\u00e8me \u00e9pisode et suite de la s\u00e9rie \u00e0 20 000 likes ? \n\nRendez-vous ce dimanche 13 avril \u00e0 18h00 pour notre 2\u00e8me match contre l'\u00e9quipe de Samir Nasri : https://www.twitch.tv/pauleta_twitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GtYZSdueORk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GtYZSdueORk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GtYZSdueORk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GtYZSdueORk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GtYZSdueORk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pieds Carr\u00e9s",
                "tags": [
                    "kings league",
                    "kings league france",
                    "Foot 2 Rue",
                    "Pfut",
                    "Paname All Starz",
                    "Piedscarr\u00e9s",
                    "Said pieds carres",
                    "Adil rami",
                    "wolf pack"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J2 : 1er match D\u00c9CISIF contre l'\u00e9quipe d'Adil Rami, grosses POL\u00c9MIQUES en vue",
                    "description": "2\u00e8me \u00e9pisode de cette s\u00e9rie Kings League avec l'\u00e9quipe de PFUT, le Paname All Starz avec le match contre le Wolf Pack d'Adil Rami et Sisinho ! \n\n3\u00e8me \u00e9pisode et suite de la s\u00e9rie \u00e0 20 000 likes ? \n\nRendez-vous ce dimanche 13 avril \u00e0 18h00 pour notre 2\u00e8me match contre l'\u00e9quipe de Samir Nasri : https://www.twitch.tv/pauleta_twitch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159256",
                "likeCount": "8767",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vWSKpzUW7PgTCivlJOtjqWiuvVA",
            "id": "qqlHmu2ZNIs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:02:34Z",
                "channelId": "UCm6FmMolN-n38Oj8-ZHVuHg",
                "title": "Poney",
                "description": "Provided to YouTube by PLR Music / PGP Records\n\nPoney \u00b7 Werenoi\n\nDiamant Noir\n\n\u2117 PLR Music / PGP Records / AllPoints\n\nReleased on: 2025-04-11\n\nProducer: Noxious\nProducer: Arty Prod\nComposer: Noxious\nComposer: Arty Prod\nLyricist: Werenoi\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqlHmu2ZNIs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqlHmu2ZNIs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqlHmu2ZNIs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqlHmu2ZNIs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqlHmu2ZNIs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi - Topic",
                "tags": [
                    "Werenoi",
                    "Diamant Noir",
                    "Poney"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Poney",
                    "description": "Provided to YouTube by PLR Music / PGP Records\n\nPoney \u00b7 Werenoi\n\nDiamant Noir\n\n\u2117 PLR Music / PGP Records / AllPoints\n\nReleased on: 2025-04-11\n\nProducer: Noxious\nProducer: Arty Prod\nComposer: Noxious\nComposer: Arty Prod\nLyricist: Werenoi\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411792",
                "likeCount": "11267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k5pF-wJ3QwNqYYfONsFetAdeE-o",
            "id": "sNY_2TEmzho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T16:01:32Z",
                "channelId": "UCoYfzC2zMlc9M-Odgaf6OSg",
                "title": "Kendrick Lamar & SZA - luther",
                "description": "Kendrick Lamar \u201cGNX\u201d is available now: https://my-gnx.com/\n \nDirector: Karena Evans\nProduction Company: project3 / Fela\nExecutive Producers: Cornell Brown, Taj Critchlow, Dean Rosen\nProducers: Kendrick Lamar, Dave Free, Tina Chuldzhyan, Fuliane Petikyan, Jamie Rabineau, Sam Canter\nDirector of Photography: Adam Newport-Berra\n1st AD: Evrard Salomon\nProduction Designer: Lauren Nikrooz\nWardrobe Department Head: Karizza Sanchez\nWardrobe Stylist (KL): Taylor McNeill\nWardrobe Stylist (SZA): Alejandra LaPilusa\nWardrobe Stylist (Cast): Jess Mori\nEditor: Kat Webber\nVFX: Sunset Edit\nSound Design: Concrete Sound\nColor: Mikey Rossiter\nCommissioner: Michelle An\n \nhttps://shop.my-gnx.com\nhttps://www.instagram.com/kendricklamar\nhttps://twitter.com/kendricklamar\nhttps://www.facebook.com/kendricklamar\n \n#luther #KendrickLamar #SZA #GNX \n\nMusic video by Kendrick Lamar, SZA performing luther.\u00a9 2025 pgLang, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KendrickLamarVEVO",
                "tags": [
                    "Kendrick Lamar",
                    "SZA",
                    "pgLang",
                    "under exclusive license to Interscope Records",
                    "Hip Hop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kendrick Lamar & SZA - luther",
                    "description": "Kendrick Lamar \u201cGNX\u201d is available now: https://my-gnx.com/\n \nDirector: Karena Evans\nProduction Company: project3 / Fela\nExecutive Producers: Cornell Brown, Taj Critchlow, Dean Rosen\nProducers: Kendrick Lamar, Dave Free, Tina Chuldzhyan, Fuliane Petikyan, Jamie Rabineau, Sam Canter\nDirector of Photography: Adam Newport-Berra\n1st AD: Evrard Salomon\nProduction Designer: Lauren Nikrooz\nWardrobe Department Head: Karizza Sanchez\nWardrobe Stylist (KL): Taylor McNeill\nWardrobe Stylist (SZA): Alejandra LaPilusa\nWardrobe Stylist (Cast): Jess Mori\nEditor: Kat Webber\nVFX: Sunset Edit\nSound Design: Concrete Sound\nColor: Mikey Rossiter\nCommissioner: Michelle An\n \nhttps://shop.my-gnx.com\nhttps://www.instagram.com/kendricklamar\nhttps://twitter.com/kendricklamar\nhttps://www.facebook.com/kendricklamar\n \n#luther #KendrickLamar #SZA #GNX \n\nMusic video by Kendrick Lamar, SZA performing luther.\u00a9 2025 pgLang, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7166225",
                "likeCount": "736688",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43029"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GBMmkZSXBzVzYGu42UWgOdoITIg",
            "id": "_UaWNQotwoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T15:54:45Z",
                "channelId": "UC4OjGShlHwNNd6jQ23GVJ5A",
                "title": "la DISPARITION qui a HORRIFI\u00c9 la FRANCE : L'affaire \u00c9mile (#HVF)",
                "description": "8 Juillet 2023, \u00c9mile Soleil dispara\u00eet au Haut Vernet. La disparition d'\u00c9mile s'appr\u00eate alors \u00e0 horrifier la France et \u00e0 faire l'objet de nombreux reportages portant sur la disparition d'\u00c9mile.\n\nMon livre \" Tremblez !: Crimes au Japon\" : https://linktr.ee/mcskyz\n\n\ud83d\udcccFormulaire pour me proposer une affaire : https://forms.gle/KN7asg5CNQbrdGBaA\n\nMa boutique d\u00e9di\u00e9e aux HVF (T-Shirt, Mug..) : https://mcskyzhvf.shop/ \n\nR\u00c9SEAUX : \n\nTwitter :  https://twitter.com/McSkyzYoutube\nFacebook : https://www.facebook.com/McSkyzOfficielle/\nTwitch : https://www.twitch.tv/mcskyz_\nInsta : https://www.instagram.com/mcskyzyt/\n\nVid\u00e9o mont\u00e9e par Chris Mntr\n\n- Un petit partage sur les r\u00e9seaux sociaux prend quelques secondes, et peut faire d\u00e9couvrir la cha\u00eene \u00e0 beaucoup de monde, merci si tu le fais !\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : mcskyz02@gmail.com\n\n#mcskyz Cha\u00eene de True Crime en Fran\u00e7ais.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UaWNQotwoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UaWNQotwoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UaWNQotwoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UaWNQotwoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UaWNQotwoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "McSkyz",
                "tags": [
                    "mcskyz",
                    "true crime en francais",
                    "hvf",
                    "histoire vraie",
                    "faites entrer l'accus\u00e9",
                    "disparition myst\u00e9rieuse",
                    "histoire d'horreur",
                    "histoire qui fait peur",
                    "criminologie",
                    "true crime fr",
                    "reportage tueur en s\u00e9rie",
                    "documentaire tueur en serie",
                    "affaire tueur en s\u00e9rie",
                    "pire tueur en serie",
                    "mcskyz tueur en serie",
                    "tueur en serie francais",
                    "tueur en s\u00e9rie hvf",
                    "histoire vraie france",
                    "affaires criminelles france",
                    "disparition d'\u00e9mile",
                    "affaire \u00e9mile",
                    "hvf \u00e9mile"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "la DISPARITION qui a HORRIFI\u00c9 la FRANCE : L'affaire \u00c9mile (#HVF)",
                    "description": "8 Juillet 2023, \u00c9mile Soleil dispara\u00eet au Haut Vernet. La disparition d'\u00c9mile s'appr\u00eate alors \u00e0 horrifier la France et \u00e0 faire l'objet de nombreux reportages portant sur la disparition d'\u00c9mile.\n\nMon livre \" Tremblez !: Crimes au Japon\" : https://linktr.ee/mcskyz\n\n\ud83d\udcccFormulaire pour me proposer une affaire : https://forms.gle/KN7asg5CNQbrdGBaA\n\nMa boutique d\u00e9di\u00e9e aux HVF (T-Shirt, Mug..) : https://mcskyzhvf.shop/ \n\nR\u00c9SEAUX : \n\nTwitter :  https://twitter.com/McSkyzYoutube\nFacebook : https://www.facebook.com/McSkyzOfficielle/\nTwitch : https://www.twitch.tv/mcskyz_\nInsta : https://www.instagram.com/mcskyzyt/\n\nVid\u00e9o mont\u00e9e par Chris Mntr\n\n- Un petit partage sur les r\u00e9seaux sociaux prend quelques secondes, et peut faire d\u00e9couvrir la cha\u00eene \u00e0 beaucoup de monde, merci si tu le fais !\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : mcskyz02@gmail.com\n\n#mcskyz Cha\u00eene de True Crime en Fran\u00e7ais."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "456399",
                "likeCount": "27237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "StpN2Pe48M4VODkuCm-lEygB2WM",
            "id": "-IoL_OPWPyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T18:00:26Z",
                "channelId": "UCczuNg-bajJgZLYhrY7FpfA",
                "title": "Werenoi | Freestyle Booska Industry Plant",
                "description": "Retrouve les meilleurs sons dans nos playlists \ud83c\udfa7 : \nLa Booska\u2019Bangers : https://lnkfi.re/booska-bangers\nLa Booska\u2019Hits : https://lnkfi.re/booska-hits\n\n\u27a1\ufe0f ABONNE-TOI : http://bit.ly/BSKPyt\n\n\u27a1\ufe0f  CR\u00c9DITS\nR\u00e9alisation / montage : Le Clown\nD\u00e9co : Iliesse Bellouati\nAssistant d\u00e9co : Ombri Mugrabi\nProduction : L\u00e9na Bois\nRemerciements : Matthieu Iung, Gardenz\n\n\n\u27a1\ufe0f La Booska'Team, suis-nous, on est partout ! \ud83d\ude4f\nFacebook : https://facebook.com/booskapcom\nTwitter : https://twitter.com/booska_p\nInstagram : https://www.instagram.com/booska_p\nTikTok : https://www.tiktok.com/@booska_p\nSnapchat : https://t.snapchat.com/EyjGU3Wa\nWhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029Va8f3Ja1t90VuLGLR146\nSite n\u00b01 du rap (depuis 18 ans) : https://www.booska-p.com\n\n\u00a9 BOOSKA-P - 2024 - ABONNE-TOI !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IoL_OPWPyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IoL_OPWPyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IoL_OPWPyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IoL_OPWPyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IoL_OPWPyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Booska-P",
                "tags": [
                    "booskap",
                    "booska-p",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "interview",
                    "freestyle",
                    "rap fran\u00e7ais",
                    "musique",
                    "jdr",
                    "rap fr",
                    "booska",
                    "booska p",
                    "hip hop"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Werenoi | Freestyle Booska Industry Plant",
                    "description": "Retrouve les meilleurs sons dans nos playlists \ud83c\udfa7 : \nLa Booska\u2019Bangers : https://lnkfi.re/booska-bangers\nLa Booska\u2019Hits : https://lnkfi.re/booska-hits\n\n\u27a1\ufe0f ABONNE-TOI : http://bit.ly/BSKPyt\n\n\u27a1\ufe0f  CR\u00c9DITS\nR\u00e9alisation / montage : Le Clown\nD\u00e9co : Iliesse Bellouati\nAssistant d\u00e9co : Ombri Mugrabi\nProduction : L\u00e9na Bois\nRemerciements : Matthieu Iung, Gardenz\n\n\n\u27a1\ufe0f La Booska'Team, suis-nous, on est partout ! \ud83d\ude4f\nFacebook : https://facebook.com/booskapcom\nTwitter : https://twitter.com/booska_p\nInstagram : https://www.instagram.com/booska_p\nTikTok : https://www.tiktok.com/@booska_p\nSnapchat : https://t.snapchat.com/EyjGU3Wa\nWhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029Va8f3Ja1t90VuLGLR146\nSite n\u00b01 du rap (depuis 18 ans) : https://www.booska-p.com\n\n\u00a9 BOOSKA-P - 2024 - ABONNE-TOI !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254432",
                "likeCount": "12202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K4nSzWxQP9bMd2WCvkoChvhORpI",
            "id": "rI5-Muk7g9g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:05:54Z",
                "channelId": "UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 OL - Manchester United : tout se jouera \u00e0 Old Trafford (2-2)",
                "description": "LIGUE EUROPA - Nous recevions Manchester United ce jeudi soir en quart de finake aller. Gr\u00e2ce \u00e0 Rayan Cherki, nous avons arrach\u00e9 l'\u00e9galisation en toute fin de match. Tout se jouera au match retour, jeudi prochain \u00e0 Old Trafford.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #manchesterunited #Lyon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI5-Muk7g9g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI5-Muk7g9g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI5-Muk7g9g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI5-Muk7g9g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI5-Muk7g9g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olympique Lyonnais",
                "tags": [
                    "Olympique lyonnais",
                    "OL",
                    "Football",
                    "Ligue 1",
                    "match OL",
                    "highlights OL",
                    "r\u00e9sum\u00e9 OL",
                    "buts OL",
                    "stade groupama",
                    "supporters OL",
                    "Alexandre lacazette",
                    "corentin tolisso",
                    "Europa league",
                    "OL acad\u00e9mie",
                    "match en direct OL",
                    "OL Live",
                    "r\u00e9sultats OL",
                    "joueurs OL",
                    "rayan cherki",
                    "Georges mikautadze",
                    "john textor",
                    "OL joueurs historiques",
                    "OL Manchester United",
                    "OL Man UTD",
                    "OL Ligue Europa",
                    "OL Europa League",
                    "OL actualit\u00e9",
                    "Cherki vs Manchester",
                    "Andr\u00e9 Onana",
                    "OL Manchester r\u00e9sum\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 OL - Manchester United : tout se jouera \u00e0 Old Trafford (2-2)",
                    "description": "LIGUE EUROPA - Nous recevions Manchester United ce jeudi soir en quart de finake aller. Gr\u00e2ce \u00e0 Rayan Cherki, nous avons arrach\u00e9 l'\u00e9galisation en toute fin de match. Tout se jouera au match retour, jeudi prochain \u00e0 Old Trafford.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #manchesterunited #Lyon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "712499",
                "likeCount": "11190",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mX1sgKUGxqnH0rU6TXvk04rb7B0",
            "id": "F_YgmfZnSck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T16:00:01Z",
                "channelId": "UCWnfDPdZw6A23UtuBpYBbAg",
                "title": "Ce masque est tr\u00e8s \u00e9trange, voici pourquoi !",
                "description": "Aujourd'hui je teste le masque qui fait rajeunir, est-ce que \u00e7a fonctionne ?\nMerci \u00e0 NordVPN pour la collaboration commerciale : Profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les \nabonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/drnozman\n\nUn grand merci \u00e0 Deus Ex Scilicium pour sa participation, go voir sa cha\u00eene @dexsilicium \n\n\u00c9criture : Pikup / Nozman\nMontage : https://bit.ly/2o1bwwM Pikup - Jim / Pikup\nIllustration : Pikup https://bit.ly/2o1bwwM\nMotion Design, 3D : Jim - Yves-Marie\nhttps://www.youtube.com/c/jimwild3\nhttps://www.instagram.com/lecactusdoux?igsh=MTNvMm9rNmZ6c2ZhMg==\nRecherche : https://www.youtube.com/c/LesRecapsduMonde\nMiniature : https://x.com/Sandflake14\n\nV\u00e9rifications : \n- Dr Catherine Gaucher, dermatologue sp\u00e9cialis\u00e9e en Dermatologie Esth\u00e9tique et en Laser et membre du Syndicat National Des Dermatologues\n\n- Dr Daniel Barolet \u2013 Dermatologue, Professeur adjoint de clinique, McGill University, Montr\u00e9al (Qc), Canada, Directeur m\u00e9dical de la clinique Barolet, Directeur du laboratoire de recherche en optique cutan\u00e9e RoseLab.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_YgmfZnSck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_YgmfZnSck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_YgmfZnSck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_YgmfZnSck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_YgmfZnSck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr Nozman",
                "tags": [
                    "dr nozman",
                    "nozman",
                    "science",
                    "masque"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ce masque est tr\u00e8s \u00e9trange, voici pourquoi !",
                    "description": "Aujourd'hui je teste le masque qui fait rajeunir, est-ce que \u00e7a fonctionne ?\nMerci \u00e0 NordVPN pour la collaboration commerciale : Profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les \nabonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/drnozman\n\nUn grand merci \u00e0 Deus Ex Scilicium pour sa participation, go voir sa cha\u00eene @dexsilicium \n\n\u00c9criture : Pikup / Nozman\nMontage : https://bit.ly/2o1bwwM Pikup - Jim / Pikup\nIllustration : Pikup https://bit.ly/2o1bwwM\nMotion Design, 3D : Jim - Yves-Marie\nhttps://www.youtube.com/c/jimwild3\nhttps://www.instagram.com/lecactusdoux?igsh=MTNvMm9rNmZ6c2ZhMg==\nRecherche : https://www.youtube.com/c/LesRecapsduMonde\nMiniature : https://x.com/Sandflake14\n\nV\u00e9rifications : \n- Dr Catherine Gaucher, dermatologue sp\u00e9cialis\u00e9e en Dermatologie Esth\u00e9tique et en Laser et membre du Syndicat National Des Dermatologues\n\n- Dr Daniel Barolet \u2013 Dermatologue, Professeur adjoint de clinique, McGill University, Montr\u00e9al (Qc), Canada, Directeur m\u00e9dical de la clinique Barolet, Directeur du laboratoire de recherche en optique cutan\u00e9e RoseLab."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "221330",
                "likeCount": "10345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U1XIdt7uK0N7o7pEDeHli1LOaxo",
            "id": "HiSRrQ5iWbA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T23:00:19Z",
                "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag",
                "title": "RENVERSANTS ! PARIS PREND LA PREMI\u00c8RE MANCHE CONTRE ASTON VILLA !",
                "description": "SUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain",
                "tags": [
                    "PSG",
                    "PARIS SAINT-GERMAIN",
                    "PARIS",
                    "FOOTBALL",
                    "Gianluigi Donnarumma",
                    "Achraf Hakimi",
                    "Presnel Kimpembe",
                    "Marquinhos",
                    "Nuno Mendes",
                    "Nordi Mukiele",
                    "Fabian Ruiz",
                    "Danilo Pereira",
                    "Vitinha",
                    "Carlos Soler",
                    "No Comment",
                    "Inside",
                    "Highlights",
                    "Skill",
                    "Training",
                    "Goal",
                    "Interview",
                    "Warren",
                    "Za\u00efre-Emery",
                    "Ugarte",
                    "Kang-In Lee",
                    "Kolo Muani",
                    "Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Lucas Hernandez",
                    "Hernandez",
                    "Asensio",
                    "Tenas",
                    "Skriniar",
                    "Beraldo",
                    "Moscardo",
                    "Mayulu",
                    "Barcola",
                    "Randal",
                    "Gon\u00e7alo Ramos",
                    "Safonov",
                    "Luis Enrique",
                    "France",
                    "\uc774\uac15\uc778",
                    "Jo\u00e3o Neves",
                    "Pacho",
                    "d\u00e9sir\u00e9 dou\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "RENVERSANTS ! PARIS PREND LA PREMI\u00c8RE MANCHE CONTRE ASTON VILLA !",
                    "description": "SUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "964358",
                "likeCount": "14757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "705"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M-RhaJcbLjdbXUaJURAcJ684bn8",
            "id": "hzgQbED_zb4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T16:01:11Z",
                "channelId": "UC3DVTbnJNVFbDq1gVLVFdvw",
                "title": "LA GUERRE LA PLUS RIDICULE DE L\u2019HISTOIRE !",
                "description": "Merci \u00e0 Honkai Star Rail de sponsoriser la vid\u00e9o !\nT\u00e9l\u00e9charge le jeu d\u00e8s maintenant : https://hoyo.link/kKKMW32Iq \nR\u00e9cup\u00e8re tes 50 jades stellaires suppl\u00e9mentaires : https://mhyurl.cn/79yHzJdLs \nCollaboration commerciale #HonkaiStarRail #Amphoreus #Castorice\u00a0#HSR2Year\n\nVenez me suivre sur : \n- Twitch : https://www.twitch.tv/henrytran\n- IG : https://www.instagram.com/henrytran/\n- Tiktok : https://www.tiktok.com/@imhenrytran\u200b \n- Twitter : https://twitter.com/superhenrytran\u200b\n- Discord : https://discord.gg/henry\n- Abonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene live :  @henrylive   \n\nMontage par @Myssa_da\nMiniature par @dimehart_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzgQbED_zb4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzgQbED_zb4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzgQbED_zb4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzgQbED_zb4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzgQbED_zb4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henry Tran",
                "tags": [
                    "Henry",
                    "Le Rire jaune",
                    "Kevin Tran",
                    "Henry Tran",
                    "Cyprien",
                    "Squeezie",
                    "Mastu",
                    "Amixem",
                    "LOAT",
                    "Joyca",
                    "Th\u00e9odore",
                    "Amine",
                    "Amine m'a tu\u00e9",
                    "Maghla",
                    "SEB",
                    "Lena Situation",
                    "LeBouseuh",
                    "Asiatique",
                    "Chinois",
                    "Storytime",
                    "Story Telling",
                    "Histoire",
                    "Emeus",
                    "Guerre des emeus",
                    "Australie",
                    "Crise",
                    "Guerre",
                    "Ridicule",
                    "Marrant",
                    "Dr\u00f4le",
                    "True Crime"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LA GUERRE LA PLUS RIDICULE DE L\u2019HISTOIRE !",
                    "description": "Merci \u00e0 Honkai Star Rail de sponsoriser la vid\u00e9o !\nT\u00e9l\u00e9charge le jeu d\u00e8s maintenant : https://hoyo.link/kKKMW32Iq \nR\u00e9cup\u00e8re tes 50 jades stellaires suppl\u00e9mentaires : https://mhyurl.cn/79yHzJdLs \nCollaboration commerciale #HonkaiStarRail #Amphoreus #Castorice\u00a0#HSR2Year\n\nVenez me suivre sur : \n- Twitch : https://www.twitch.tv/henrytran\n- IG : https://www.instagram.com/henrytran/\n- Tiktok : https://www.tiktok.com/@imhenrytran\u200b \n- Twitter : https://twitter.com/superhenrytran\u200b\n- Discord : https://discord.gg/henry\n- Abonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene live :  @henrylive   \n\nMontage par @Myssa_da\nMiniature par @dimehart_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153472",
                "likeCount": "13765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7c_LVUxCw0hQKUgTXAlnnymc2LM",
            "id": "AEKw4u_Rqjw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T13:56:46Z",
                "channelId": "UC66TBh2D0CDCCyLGePLI0QQ",
                "title": "ASHE 22 - 1212 FEAT. KLM Pursang",
                "description": "1212 TROISIEME EXTRAIT DE MOVIE TAPE 2 \n\nPRECOMMANDE DISPONIBLE :\nhttps://www.movietape2.store/\n\nRESEAUX : \nhttps://www.snapchat.com/add/hmz22_13\nhttps://www.instagram.com/ashe_lz/\nhttps://x.com/Ashe_lz\n\nProduit par  : \nhttps://www.instagram.com/abdellah694?igsh=OHJiMDZ2bXY4MDJl\n\nClip r\u00e9alis\u00e9 par pi\u00e8ge studios : \nhttps://www.instagram.com/piegestudios/\nhttps://www.instagram.com/lucas_vando...\nhttps://www.instagram.com/ianvandooren/\n\nContact : \nashe.lyonzon@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEKw4u_Rqjw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEKw4u_Rqjw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEKw4u_Rqjw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEKw4u_Rqjw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEKw4u_Rqjw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ASHE 22",
                "tags": [
                    "KLM",
                    "Pursang",
                    "KLM Pursang",
                    "ASHE 22",
                    "DRILL",
                    "DRILL FR",
                    "PARIS 19",
                    "LAMANO",
                    "NONOLAGRINT",
                    "FREEZE CORLEONE",
                    "WERENOI",
                    "KEKRA",
                    "VALD",
                    "GIMS",
                    "667"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ASHE 22 - 1212 FEAT. KLM Pursang",
                    "description": "1212 TROISIEME EXTRAIT DE MOVIE TAPE 2 \n\nPRECOMMANDE DISPONIBLE :\nhttps://www.movietape2.store/\n\nRESEAUX : \nhttps://www.snapchat.com/add/hmz22_13\nhttps://www.instagram.com/ashe_lz/\nhttps://x.com/Ashe_lz\n\nProduit par  : \nhttps://www.instagram.com/abdellah694?igsh=OHJiMDZ2bXY4MDJl\n\nClip r\u00e9alis\u00e9 par pi\u00e8ge studios : \nhttps://www.instagram.com/piegestudios/\nhttps://www.instagram.com/lucas_vando...\nhttps://www.instagram.com/ianvandooren/\n\nContact : \nashe.lyonzon@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60675",
                "likeCount": "5315",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-qxRXOHpX8durE3dOaAqdYpYJXE",
            "id": "2spP_UHojHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T12:02:37Z",
                "channelId": "UCanUjmTDohFr8OMpfk5xWBQ",
                "title": "TOUCH\u00c9",
                "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nTOUCH\u00c9 \u00b7 GIMS \u00b7 KeBlack\n\nTOUCH\u00c9\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-04-11\n\nComposer: GIMS\nComposer: KeBlack\nComposer: Maximum\nLyricist: GIMS\nLyricist: KeBlack\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2spP_UHojHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2spP_UHojHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2spP_UHojHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2spP_UHojHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2spP_UHojHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS - Topic",
                "tags": [
                    "GIMS",
                    "KeBlack",
                    "TOUCH\u00c9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOUCH\u00c9",
                    "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nTOUCH\u00c9 \u00b7 GIMS \u00b7 KeBlack\n\nTOUCH\u00c9\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-04-11\n\nComposer: GIMS\nComposer: KeBlack\nComposer: Maximum\nLyricist: GIMS\nLyricist: KeBlack\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165910",
                "likeCount": "8387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O_DJZJggHnJAaNOs5P_-SWUO9Mg",
            "id": "Q9EgFbHbj-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:15:02Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "VTECH : Le plus gros scandale de l'histoire automobile ( rien que \u00e7a )",
                "description": "-60% sur l\u2019Offre D\u00e9couverte Japhy + 1 sachet de friandises OFFERT \u00c0 VIE  (Pour les nouveaux clients uniquement) \n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://japhy.fr/home/60-friandises-a-vie?code_promo=SYLVAIN&utm_source=Influence&utm_medium=cpc&utm_campaign=Sylvain\n\n-------------------------------------------------------------\n\nLa boutique temporaire du projet 500 \ud83d\udc49 https://shop-kmh.com\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Hugo Cuocolo\nMontage sponso : Robin Danos\nEcriture : Morgan Ratinaud\nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#DIESELGATE #VOLKSWAGEN #TABUSEUNPEU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9EgFbHbj-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9EgFbHbj-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9EgFbHbj-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9EgFbHbj-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9EgFbHbj-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "dos d'\u00e2ne",
                    "rond point",
                    "GP EXPLORER",
                    "VW",
                    "diesel",
                    "dieselgate",
                    "VW dieselgate",
                    "sylvain lyve dieselgate",
                    "ferdinand piech",
                    "audi",
                    "mercedes",
                    "BMW",
                    "triche",
                    "scandale",
                    "scandale vw",
                    "scandale diesel",
                    "vtech",
                    "vultech",
                    "vultech vw",
                    "vtech vw",
                    "vtech dieselgate",
                    "passat",
                    "golf",
                    "golf r32",
                    "golf r",
                    "W8",
                    "W12",
                    "W16",
                    "bugatti scandale",
                    "TDI",
                    "TDI reprog",
                    "tdi prepa",
                    "carto",
                    "carto tdi",
                    "reprog tdi",
                    "fum\u00e9e moteur"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "VTECH : Le plus gros scandale de l'histoire automobile ( rien que \u00e7a )",
                    "description": "-60% sur l\u2019Offre D\u00e9couverte Japhy + 1 sachet de friandises OFFERT \u00c0 VIE  (Pour les nouveaux clients uniquement) \n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://japhy.fr/home/60-friandises-a-vie?code_promo=SYLVAIN&utm_source=Influence&utm_medium=cpc&utm_campaign=Sylvain\n\n-------------------------------------------------------------\n\nLa boutique temporaire du projet 500 \ud83d\udc49 https://shop-kmh.com\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Hugo Cuocolo\nMontage sponso : Robin Danos\nEcriture : Morgan Ratinaud\nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#DIESELGATE #VOLKSWAGEN #TABUSEUNPEU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1129780",
                "likeCount": "90622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PevdVTXAc8tkzsICZIBXf3bs7DA",
            "id": "CKY8jT7a7Ww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T16:00:28Z",
                "channelId": "UC61h6Gz_E_XhcD59j7hRM3g",
                "title": "Candice - Laissez-moi (Clip Officiel)",
                "description": "Mes candies, d\u00e9couvrez le clip de \u00ab\u00a0Laissez-moi\u00a0\u00bb, extrait de mon EP \u00ab Premier p\u00e9tale \u00bb toujours disponible \ud83e\udd40\ud83e\uddda\ud83c\udffd : https://candice.lnk.to/premierpetale \n\n\ud83c\udf6dRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux :\n\u27a1 \u00a0Instagram : https://www.instagram.com/candiiice.mp3/ \n\u27a1 \u00a0TikTok : https://www.tiktok.com/@candiiicemp3 \n\n\ud83d\udce9Contact Management : chloegilliard@chloe-gilliard-avocat.fr \n\nCr\u00e9dits :\n\nLabel : Maison M\u00e8re & Good Mood Publishing\n\nR\u00e9alis\u00e9 : Mateo Da Silva\nProduit par : Omar\nProducteur : Jean-Baptiste Fusil\nDirecteur de Production : Rapha\u00ebl Muckensturm\u00a0\u00a0\nCoordinateur de production : Pierre Louis Miclo\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Jean Marie Gomis\nR\u00e9gisseur adjoint : Antoine Fruges\nR\u00e9gisseur : Simon Fruges\n\n1ere Assistante R\u00e9alisatrice : Julia Aner\n2e Assistant R\u00e9alisateur : Mathieu Berger\n\nDOP : Gwendal Peron\n1ere Assistante Cam\u00e9ra : Marine Le Bon\n2e Assistant Cam\u00e9ra : Martial Duffillol\n\nChef Electro : Ulysse Branchereau\nElectro : Julien Leffray\nElectro : Gloria Steingueldor\nStagiaire Electro : Gabriel Segovia\nChef Machino : Romain Colleaux\nMachino : Helena Mayot\nSteadycamer : Rapha\u00ebl de Crozals\n\nCheffe D\u00e9coratrice : Sarah Thiercy\nD\u00e9corateur : Tician Lagier\n\nMake-up : Victoria Sanroman\nStylisme : Lola Bezancon\nAssistant stylisme : In\u00e8s Fossati\n\nVFX : Rove Squad\nMontage : Mateo Da Silva\n\u00c9talonnage : Maxime Veigneau\n\nPhotographie : Hugo Lardenet\nDistribution : RCA, Sony Music France\nPublishing : Sony Music Publishing & Good Mood Publishing\n\n\n#Candice #Laissezmoi #PremierPetale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CKY8jT7a7Ww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CKY8jT7a7Ww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CKY8jT7a7Ww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CKY8jT7a7Ww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CKY8jT7a7Ww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANDICE",
                "tags": [
                    "Candice",
                    "Candiiice",
                    "Candice mp3",
                    "Premier p\u00e9tale",
                    "EP",
                    "R&B",
                    "Pop",
                    "Soul",
                    "Star Academy",
                    "Star Ac",
                    "H\u00e9l\u00e9na",
                    "F\u00e9e",
                    "Fleurs Fan\u00e9es",
                    "Joli Coeur",
                    "Tayc",
                    "Laissez-moi",
                    "Laissez moi",
                    "Clip",
                    "Clip officiel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Candice - Laissez-moi (Clip Officiel)",
                    "description": "Mes candies, d\u00e9couvrez le clip de \u00ab\u00a0Laissez-moi\u00a0\u00bb, extrait de mon EP \u00ab Premier p\u00e9tale \u00bb toujours disponible \ud83e\udd40\ud83e\uddda\ud83c\udffd : https://candice.lnk.to/premierpetale \n\n\ud83c\udf6dRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux :\n\u27a1 \u00a0Instagram : https://www.instagram.com/candiiice.mp3/ \n\u27a1 \u00a0TikTok : https://www.tiktok.com/@candiiicemp3 \n\n\ud83d\udce9Contact Management : chloegilliard@chloe-gilliard-avocat.fr \n\nCr\u00e9dits :\n\nLabel : Maison M\u00e8re & Good Mood Publishing\n\nR\u00e9alis\u00e9 : Mateo Da Silva\nProduit par : Omar\nProducteur : Jean-Baptiste Fusil\nDirecteur de Production : Rapha\u00ebl Muckensturm\u00a0\u00a0\nCoordinateur de production : Pierre Louis Miclo\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Jean Marie Gomis\nR\u00e9gisseur adjoint : Antoine Fruges\nR\u00e9gisseur : Simon Fruges\n\n1ere Assistante R\u00e9alisatrice : Julia Aner\n2e Assistant R\u00e9alisateur : Mathieu Berger\n\nDOP : Gwendal Peron\n1ere Assistante Cam\u00e9ra : Marine Le Bon\n2e Assistant Cam\u00e9ra : Martial Duffillol\n\nChef Electro : Ulysse Branchereau\nElectro : Julien Leffray\nElectro : Gloria Steingueldor\nStagiaire Electro : Gabriel Segovia\nChef Machino : Romain Colleaux\nMachino : Helena Mayot\nSteadycamer : Rapha\u00ebl de Crozals\n\nCheffe D\u00e9coratrice : Sarah Thiercy\nD\u00e9corateur : Tician Lagier\n\nMake-up : Victoria Sanroman\nStylisme : Lola Bezancon\nAssistant stylisme : In\u00e8s Fossati\n\nVFX : Rove Squad\nMontage : Mateo Da Silva\n\u00c9talonnage : Maxime Veigneau\n\nPhotographie : Hugo Lardenet\nDistribution : RCA, Sony Music France\nPublishing : Sony Music Publishing & Good Mood Publishing\n\n\n#Candice #Laissezmoi #PremierPetale"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119702",
                "likeCount": "6725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jL22D6LBTJt1o1Ntc3frzE_eXmA",
            "id": "4ATGLsF_blo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T12:00:08Z",
                "channelId": "UC3SLk50bvlivTtnFZqk-bHQ",
                "title": "MINECRAFT ou Blanche Neige ? Quel est le pire ? Double Critique par Benzaie !",
                "description": "Un PS PORTAL Black \u00e9dition \u00e0 gagner sur mon tipeee\nhttps://fr.tipeee.com/hardcorner !!!  Abonnez vous les zouzous !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ATGLsF_blo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ATGLsF_blo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ATGLsF_blo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ATGLsF_blo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ATGLsF_blo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "benzaieTV",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MINECRAFT ou Blanche Neige ? Quel est le pire ? Double Critique par Benzaie !",
                    "description": "Un PS PORTAL Black \u00e9dition \u00e0 gagner sur mon tipeee\nhttps://fr.tipeee.com/hardcorner !!!  Abonnez vous les zouzous !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106370",
                "likeCount": "6560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-5mkiXXbGQxHDSVr13RTukPA6Ec",
            "id": "Pp4XBWc6mJw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:04:54Z",
                "channelId": "UCO8VSPOAbS1f2cvLk4M6jmg",
                "title": "BOSS",
                "description": "Provided to YouTube by NO LIMIT PROD\n\nBOSS \u00b7 No Limit \u00b7 DYSTINCT \u00b7 Werenoi \u00b7 DJ Milane\n\nBOSS\n\n\u2117 2025 NO LIMIT PROD, distributed by Epic Records France - a division of Sony Music Entertainment SAS\n\nReleased on: 2025-04-10\n\nAssociated Performer: No Limit, DYSTINCT, Werenoi, DJ Milane\nComposer: Unleaded\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pp4XBWc6mJw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pp4XBWc6mJw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pp4XBWc6mJw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pp4XBWc6mJw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pp4XBWc6mJw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "No Limit - Topic",
                "tags": [
                    "No Limit",
                    "DYSTINCT",
                    "Werenoi",
                    "DJ Milane",
                    "BOSS"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOSS",
                    "description": "Provided to YouTube by NO LIMIT PROD\n\nBOSS \u00b7 No Limit \u00b7 DYSTINCT \u00b7 Werenoi \u00b7 DJ Milane\n\nBOSS\n\n\u2117 2025 NO LIMIT PROD, distributed by Epic Records France - a division of Sony Music Entertainment SAS\n\nReleased on: 2025-04-10\n\nAssociated Performer: No Limit, DYSTINCT, Werenoi, DJ Milane\nComposer: Unleaded\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85254",
                "likeCount": "2917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "17mrIJExJMDwTwdExXoohmK8JEM",
            "id": "tAo7C8pJY7k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:10:00Z",
                "channelId": "UCZ8lXecIr6UOwAJNyW1XDDg",
                "title": "La Fouine - Quand je reviendrai ft. Genezio (Visualizer)",
                "description": "La Fouine - Quand je reviendrai ft. Genezio (Visualizer)\n\"ETAT DES LIEUX\" disponible ici :  https://bfan.link/la-fouine-etat-des-lieux\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/c/lafouineofficiel/?sub_confirmation=1\n\nEt retrouve moi sur \nFacebook : https://www.facebook.com/lafouine78officiel\nTwitter : http://www.twitter.com/lafouine78\nSkyblog : http://www.lafouineofficiel.skyrock.com\nInstagram : http://instagram.com/lafouine78\nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZMeywSvhk/\n\n#lafouine #genezio #visualizer \n\nLa Fouine Officiel c'est la cha\u00eene YouTube cr\u00e9\u00e9e par La Fouine qui met en avant les contenus imagin\u00e9s et produits pour vous !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAo7C8pJY7k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAo7C8pJY7k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAo7C8pJY7k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAo7C8pJY7k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAo7C8pJY7k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Fouine",
                "tags": [
                    "lafouine genezio",
                    "lafouine gene",
                    "lafouine quand je reviendrai",
                    "lafouine \u00e9tat des lieux",
                    "lafouine"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Fouine - Quand je reviendrai ft. Genezio (Visualizer)",
                    "description": "La Fouine - Quand je reviendrai ft. Genezio (Visualizer)\n\"ETAT DES LIEUX\" disponible ici :  https://bfan.link/la-fouine-etat-des-lieux\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/c/lafouineofficiel/?sub_confirmation=1\n\nEt retrouve moi sur \nFacebook : https://www.facebook.com/lafouine78officiel\nTwitter : http://www.twitter.com/lafouine78\nSkyblog : http://www.lafouineofficiel.skyrock.com\nInstagram : http://instagram.com/lafouine78\nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZMeywSvhk/\n\n#lafouine #genezio #visualizer \n\nLa Fouine Officiel c'est la cha\u00eene YouTube cr\u00e9\u00e9e par La Fouine qui met en avant les contenus imagin\u00e9s et produits pour vous !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142769",
                "likeCount": "8001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MfEKy2sR99sau4ETHgGZ04Q0PDo",
            "id": "DLG9oTH-ZbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T04:00:08Z",
                "channelId": "UCU_MfrF9fw0CUMOrGy7D1mQ",
                "title": "Ghost - Lachryma (Official Music Video)",
                "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY] \n\nWe wish to inform you that you can never run....you cannot hide. \u201cLachryma\" is out now. Listen & watch the music video now: https://i.ghost-official.com/Lachryma\n\nPre-order Skelet\u00e1: https://ghost-official.com/Skeleta/ \n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/ \n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nGirl in the castle: Miriam Ingrid\nDirector of Photography: Niklas Johansson\nCostume Designer - Ghost: B \u00c5kerlund\nSet Designer: Fatima Ornette Lutti\nEditor: Bj\u00f6rn Lindgren\nCostume Designer - cast & dancers: Selam Fessahaye\nHair & Make-up Designer - cast & dancers: Daniela Mengarelli\nChoreographer: Mona Nam\u00e9r\nDancers: William J\u00f6gi, Matilda Hedlund\nProduction Coordinator: Mauro Ubeira\nProduction Coordinator, RSE: Taylor Bingley\nProduction Manager: Steven Page\nFocus Puller: Jonas Bj\u00f6rne\nClapper Loader: Siri Zetterqvist\nKey Grip: Emil Hall,\nBest boy Grips: Carl-August Savg\u00e5rd & Elvin Hall\nDIT: Emil Klinta\nMonitor Engineer: Matthew Kogle\nGaffer: Tobias Henriksson\nElectrics: Sanna Karacsony, Stefan Wallman, Leo Nordlund\nProp Masters: Andrea M\u00fcller, Tristan Jeanneau\nSet Decor: Jacob Mohlin & Independent Dekor AB\nWardrobe Supervisor: Ahsley McBride\nAssistant Costume Design & Seamstress: Stacia Muse\nCostume Assistant (cast & dancers): Henrietta Frihammar\nPerruquier: Anna Carin Lock\nHair & Make-up Assistants (cast & dancers): Ingela Larsson, Rebecca Nilsson, Yenifer Rojas Sanchez\nProduction Assistant: Joel Enqvist\nSmoke Supervisor: Calle Andersson\nGrade: Oskar Larsson, Tint\nVisual Effects Artist: Peter T\u00f6rnestam\nBackline Technician: Graeme May\nKeyboard and Playback Technician: Cristian Zayas\nFilm Equipment: Ljud & Bildmedia\nStudio: Independent Studios\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nManagement: Kristen Mulderig, Rick Sales, Jen Jacobs Anderson for the RSE Group\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n#Ghost #Lachryma #MusicVideo\n\nMusic video by Ghost performing Lachryma.\u00a9 2025 Loma Vista Recordings., Distributed by Concord.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GhostBCVEVO",
                "tags": [
                    "ghost",
                    "music",
                    "new music",
                    "satanized",
                    "skeleta",
                    "tobias forge",
                    "loma vista recordings",
                    "music video",
                    "official",
                    "papa",
                    "reveal",
                    "lachryma",
                    "perpetua",
                    "80s",
                    "synth",
                    "horror"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ghost - Lachryma (Official Music Video)",
                    "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY] \n\nWe wish to inform you that you can never run....you cannot hide. \u201cLachryma\" is out now. Listen & watch the music video now: https://i.ghost-official.com/Lachryma\n\nPre-order Skelet\u00e1: https://ghost-official.com/Skeleta/ \n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/ \n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nGirl in the castle: Miriam Ingrid\nDirector of Photography: Niklas Johansson\nCostume Designer - Ghost: B \u00c5kerlund\nSet Designer: Fatima Ornette Lutti\nEditor: Bj\u00f6rn Lindgren\nCostume Designer - cast & dancers: Selam Fessahaye\nHair & Make-up Designer - cast & dancers: Daniela Mengarelli\nChoreographer: Mona Nam\u00e9r\nDancers: William J\u00f6gi, Matilda Hedlund\nProduction Coordinator: Mauro Ubeira\nProduction Coordinator, RSE: Taylor Bingley\nProduction Manager: Steven Page\nFocus Puller: Jonas Bj\u00f6rne\nClapper Loader: Siri Zetterqvist\nKey Grip: Emil Hall,\nBest boy Grips: Carl-August Savg\u00e5rd & Elvin Hall\nDIT: Emil Klinta\nMonitor Engineer: Matthew Kogle\nGaffer: Tobias Henriksson\nElectrics: Sanna Karacsony, Stefan Wallman, Leo Nordlund\nProp Masters: Andrea M\u00fcller, Tristan Jeanneau\nSet Decor: Jacob Mohlin & Independent Dekor AB\nWardrobe Supervisor: Ahsley McBride\nAssistant Costume Design & Seamstress: Stacia Muse\nCostume Assistant (cast & dancers): Henrietta Frihammar\nPerruquier: Anna Carin Lock\nHair & Make-up Assistants (cast & dancers): Ingela Larsson, Rebecca Nilsson, Yenifer Rojas Sanchez\nProduction Assistant: Joel Enqvist\nSmoke Supervisor: Calle Andersson\nGrade: Oskar Larsson, Tint\nVisual Effects Artist: Peter T\u00f6rnestam\nBackline Technician: Graeme May\nKeyboard and Playback Technician: Cristian Zayas\nFilm Equipment: Ljud & Bildmedia\nStudio: Independent Studios\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nManagement: Kristen Mulderig, Rick Sales, Jen Jacobs Anderson for the RSE Group\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n#Ghost #Lachryma #MusicVideo\n\nMusic video by Ghost performing Lachryma.\u00a9 2025 Loma Vista Recordings., Distributed by Concord."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2032420",
                "likeCount": "143009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11908"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2Tp8sTgiqnywDAYAQrWYRDyhTE0",
            "id": "JosNFG3c1L0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:01:11Z",
                "channelId": "UC8S67r_w5xSQJZpWxPFdisQ",
                "title": "J'ai enqu\u00eat\u00e9 sur HOLY, la boisson qui ment \u00e0 tout YouTube.",
                "description": "Si on peut \u00eatre 100K avant que je disparaisse subitement, \u00e7a peut \u00eatre cool.\nCette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e par HOLY.\n\n\ud83d\udccc Ma vid\u00e9o sur l'addiction \u00e0 la musique : https://www.youtube.com/watch?v=t0_3NYStx_Y&t=14s\n\ud83d\udccc Mon documentaire sur l'alcool : https://www.youtube.com/watch?v=SA303RqenMA&t=300s&pp=ygUKdHB6IGFsY29vbA%3D%3D\n\n\ud83c\udf10 Le site de PAOLO DE ANGELIS (di\u00e9t\u00e9ticien) : https://www.paolo-diet-angelis.fr/qui-suis-je\n\n\ud83c\udf7f Mon IG : tpz_yt\n\u2709\ufe0f Contact commercial : tpz@createurwaldo.com\n\n00:00 : Enfin, on y est.\n00:46 : HOLY, l'alternative (mal)saine\n06:41 : HOLY et le pi\u00e8ge du sucre\n09:19 : Le gros probl\u00e8me avec HOLY \n24:25 : HOLY, en vrai : faut veski\n26:21 : Le seul point positif (et encore)\n29:38 : Et maintenant ?\n\n\ud83d\udcd6 Les sources compl\u00e9mentaires (non affich\u00e9es \u00e0 l\u2019\u00e9cran) :\nMise \u00e0 jour post-diffusion, je vois quelques mentions de demandes de toutes les sources, je vous ai regroup\u00e9 \u00e7a proprement sur un Google Doc, en commentaire \u00e9pingl\u00e9 !\n\n\u2014\n\nMerci \u00e0 Arthur du STUDIO CDXX \u00e0 Toulouse pour l'accueil dans le studio fond vert, \u00e0 Tom Polidano pour le support \u00e0 la prod.\nBises \u00e0 Manon la jeune prodige aux Motions Design, \u00e0 mon fr\u00e9rot Selar \u00e0 \u00e9talonnage.\nVignette par le boss de toujours : MFA. \nAide journalistique : Scott Reporter\nAide au cadre & au fond vert : VPROD\nAide \u00e0 la conception de l'introduction : VideoBees\nRelecture : Paolo De Angelis (di\u00e9t\u00e9ticien)\nProd de fond par : Leo Magos, AFAC, PHJ et biblioth\u00e8que libre de droit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JosNFG3c1L0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JosNFG3c1L0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JosNFG3c1L0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JosNFG3c1L0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JosNFG3c1L0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TPZ",
                "tags": [
                    "tpz",
                    "holy",
                    "holi",
                    "holy boisson",
                    "enquete holy",
                    "holy vous ment",
                    "analyse holy",
                    "la v\u00e9rit\u00e9 sur holy",
                    "tpz holy",
                    "poisson f\u00e9cond",
                    "mcfly et carliton",
                    "sylvain lyve",
                    "amixem",
                    "holy energy",
                    "boissons \u00e9nergisantes",
                    "documentaire"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai enqu\u00eat\u00e9 sur HOLY, la boisson qui ment \u00e0 tout YouTube.",
                    "description": "Si on peut \u00eatre 100K avant que je disparaisse subitement, \u00e7a peut \u00eatre cool.\nCette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e par HOLY.\n\n\ud83d\udccc Ma vid\u00e9o sur l'addiction \u00e0 la musique : https://www.youtube.com/watch?v=t0_3NYStx_Y&t=14s\n\ud83d\udccc Mon documentaire sur l'alcool : https://www.youtube.com/watch?v=SA303RqenMA&t=300s&pp=ygUKdHB6IGFsY29vbA%3D%3D\n\n\ud83c\udf10 Le site de PAOLO DE ANGELIS (di\u00e9t\u00e9ticien) : https://www.paolo-diet-angelis.fr/qui-suis-je\n\n\ud83c\udf7f Mon IG : tpz_yt\n\u2709\ufe0f Contact commercial : tpz@createurwaldo.com\n\n00:00 : Enfin, on y est.\n00:46 : HOLY, l'alternative (mal)saine\n06:41 : HOLY et le pi\u00e8ge du sucre\n09:19 : Le gros probl\u00e8me avec HOLY \n24:25 : HOLY, en vrai : faut veski\n26:21 : Le seul point positif (et encore)\n29:38 : Et maintenant ?\n\n\ud83d\udcd6 Les sources compl\u00e9mentaires (non affich\u00e9es \u00e0 l\u2019\u00e9cran) :\nMise \u00e0 jour post-diffusion, je vois quelques mentions de demandes de toutes les sources, je vous ai regroup\u00e9 \u00e7a proprement sur un Google Doc, en commentaire \u00e9pingl\u00e9 !\n\n\u2014\n\nMerci \u00e0 Arthur du STUDIO CDXX \u00e0 Toulouse pour l'accueil dans le studio fond vert, \u00e0 Tom Polidano pour le support \u00e0 la prod.\nBises \u00e0 Manon la jeune prodige aux Motions Design, \u00e0 mon fr\u00e9rot Selar \u00e0 \u00e9talonnage.\nVignette par le boss de toujours : MFA. \nAide journalistique : Scott Reporter\nAide au cadre & au fond vert : VPROD\nAide \u00e0 la conception de l'introduction : VideoBees\nRelecture : Paolo De Angelis (di\u00e9t\u00e9ticien)\nProd de fond par : Leo Magos, AFAC, PHJ et biblioth\u00e8que libre de droit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "864187",
                "likeCount": "56076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4086"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F64KdgN6Rw_i9LqI-Cs0SDcXnYo",
            "id": "cEPN2hdq7g8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T11:55:49Z",
                "channelId": "UC1e30SeBt_d3O80Zq0JwMZw",
                "title": "L'ALLEMAND - SCORE - CLIP OFFICIEL",
                "description": "Le 2\u00e8me titre de la r\u00e9\u00e9ditions qui sortira le 3 MAI 2025 . \n\nJe vous laisse d\u00e9guster \u00e7a \ud83d\ude0a\n\nCompositeurs : DjSlim.music \n\nRec mixmaster : Nuh \n\nInstagram\ninstagram.com/lallemand_sixnueve/?hl=fr\n\nFacebook\nfacebook.com/LallemandOfficiel/?fref=ts\n\n\ntiktok\nhttps://www.tiktok.com/@lallemand_sixnueve\n#lallemand #sixnueve #SCORE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEPN2hdq7g8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEPN2hdq7g8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEPN2hdq7g8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEPN2hdq7g8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEPN2hdq7g8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'ALLEMAND",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'ALLEMAND - SCORE - CLIP OFFICIEL",
                    "description": "Le 2\u00e8me titre de la r\u00e9\u00e9ditions qui sortira le 3 MAI 2025 . \n\nJe vous laisse d\u00e9guster \u00e7a \ud83d\ude0a\n\nCompositeurs : DjSlim.music \n\nRec mixmaster : Nuh \n\nInstagram\ninstagram.com/lallemand_sixnueve/?hl=fr\n\nFacebook\nfacebook.com/LallemandOfficiel/?fref=ts\n\n\ntiktok\nhttps://www.tiktok.com/@lallemand_sixnueve\n#lallemand #sixnueve #SCORE"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110584",
                "likeCount": "3615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TYjVH87DRWjTAfkiO7KgUoicO2Y",
            "id": "jtROA_N2fWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T16:05:21Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Paris Saint-Germain / Aston Villa - Ligue des champions 2024-25 (1/4 de finale aller)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtROA_N2fWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtROA_N2fWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtROA_N2fWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtROA_N2fWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtROA_N2fWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "Aston Villa",
                    "Paris SG",
                    "Paris SG vs. Aston Villa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Paris Saint-Germain / Aston Villa - Ligue des champions 2024-25 (1/4 de finale aller)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "541561",
                "likeCount": "11799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "812"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MfJukDzWpIjdS0txzAjPmxDltn0",
            "id": "OZc5Guyhpig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T22:13:41Z",
                "channelId": "UCK8rTVgp3-MebXkmeJcQb1Q",
                "title": "FC Barcelona - BVB 4:0 | All Goals & Highlights | UEFA Champions League",
                "description": "Borussia Dortmund loses the first leg of the Champions League quarter-final 0-4 at FC Barcelona. Raphinha netted for Barca's lead in the first half, second half goals by Robert Lewandowski and Lamine Yamal give the 'Blaugrana' a comfortable lead after the first 90 minutes. Watch all the goals and highlights here!\n\u25b6 Subscribe & hit the bell: https://goo.gl/kujepC\nBVB-TV: https://www.bvb.tv/ \nTwitch: https://www.twitch.tv/bvb_official\nTwitter: https://twitter.com/BVB\nInstagram: https://www.instagram.com/bvb09\nFacebook: https://facebook.com/BVB\nDiscord: https://discord.com/invite/borussiadortmund\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bvb\nWebsite: https://www.bvb.de/\n\n#BVB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZc5Guyhpig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZc5Guyhpig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZc5Guyhpig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZc5Guyhpig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZc5Guyhpig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Borussia Dortmund",
                "tags": [
                    "BVB",
                    "Borussia Dortmund",
                    "All goals BVB",
                    "Barca",
                    "Barcelona",
                    "FC Barcelona",
                    "Barcelona BVB",
                    "Barcelona Dortmund",
                    "FC Barcelona Borussia Dortmund",
                    "Barca Borussia",
                    "Barca Highlights",
                    "Barcelona Highlights",
                    "Barcelona all goals",
                    "Barcelona Champions League",
                    "Barcelona Dortmund Champions League",
                    "Barcelona Dortmund Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "FC Barcelona - BVB 4:0 | All Goals & Highlights | UEFA Champions League",
                    "description": "Borussia Dortmund loses the first leg of the Champions League quarter-final 0-4 at FC Barcelona. Raphinha netted for Barca's lead in the first half, second half goals by Robert Lewandowski and Lamine Yamal give the 'Blaugrana' a comfortable lead after the first 90 minutes. Watch all the goals and highlights here!\n\u25b6 Subscribe & hit the bell: https://goo.gl/kujepC\nBVB-TV: https://www.bvb.tv/ \nTwitch: https://www.twitch.tv/bvb_official\nTwitter: https://twitter.com/BVB\nInstagram: https://www.instagram.com/bvb09\nFacebook: https://facebook.com/BVB\nDiscord: https://discord.com/invite/borussiadortmund\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bvb\nWebsite: https://www.bvb.de/\n\n#BVB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "863658",
                "likeCount": "9488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EsFAtWzZDtDvYIHAW3haiyj_z2E",
            "id": "EdcBmttLb08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T18:00:07Z",
                "channelId": "UCdQ0EpTqk-5_bkWdP7Trikg",
                "title": "Werenoi - Colis\u00e9e (CKO Freestyle)",
                "description": "Culture.Knock.Out (C.K.O) est un podcast anim\u00e9 par Chris et Baloo. Ensemble, ils reviennent sur les actualit\u00e9s marquantes du moment, en abordant le Hip Hop et la culture sous tous ses angles.\n\nR\u00e9alisation : Real Mrv - Farfromrelegation\nCadreur : Isak Rea \nMontage : Isak Rea \nColor Grading : Real Mrv\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nSuivez CKO sur les r\u00e9seaux sociaux \u2b07\ufe0f\n\nInstagram : http://instagram.com/cko_ent\nX : http://twitter.com/cko_ent_\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@cko_ent\nFacebook : https://www.facebook.com/share/jtxn8zHkya1pcBjx/?mibextid=LQQJ4d\n\nSuivez Chris sur les r\u00e9seaux sociaux \u2b07\ufe0f\n\nYoutube : https://www.youtube.com/@HYCONIQ\nInstagram : https://www.instagram.com/iamchris.ka/\nX : https://x.com/iamchris_ka\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@chris.hyconiq \nFacebook :https://www.facebook.com/HYCONIQMAG\n\nSuivez Baloo sur les r\u00e9seaux sociaux \u2b07\ufe0f\n\nYoutube : https://www.youtube.com/@imjustbaloo\nInstagram: http://www.instagram.com/imjustbaloo\nTik tok : www.tiktok.com/@imjustbaloo\nFacebook: http://www.facebook.com/imjustbaloo\nX : http://www.twitter.com/imjustbaloo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdcBmttLb08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdcBmttLb08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdcBmttLb08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdcBmttLb08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdcBmttLb08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CKO",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Werenoi - Colis\u00e9e (CKO Freestyle)",
                    "description": "Culture.Knock.Out (C.K.O) est un podcast anim\u00e9 par Chris et Baloo. Ensemble, ils reviennent sur les actualit\u00e9s marquantes du moment, en abordant le Hip Hop et la culture sous tous ses angles.\n\nR\u00e9alisation : Real Mrv - Farfromrelegation\nCadreur : Isak Rea \nMontage : Isak Rea \nColor Grading : Real Mrv\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nSuivez CKO sur les r\u00e9seaux sociaux \u2b07\ufe0f\n\nInstagram : http://instagram.com/cko_ent\nX : http://twitter.com/cko_ent_\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@cko_ent\nFacebook : https://www.facebook.com/share/jtxn8zHkya1pcBjx/?mibextid=LQQJ4d\n\nSuivez Chris sur les r\u00e9seaux sociaux \u2b07\ufe0f\n\nYoutube : https://www.youtube.com/@HYCONIQ\nInstagram : https://www.instagram.com/iamchris.ka/\nX : https://x.com/iamchris_ka\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@chris.hyconiq \nFacebook :https://www.facebook.com/HYCONIQMAG\n\nSuivez Baloo sur les r\u00e9seaux sociaux \u2b07\ufe0f\n\nYoutube : https://www.youtube.com/@imjustbaloo\nInstagram: http://www.instagram.com/imjustbaloo\nTik tok : www.tiktok.com/@imjustbaloo\nFacebook: http://www.facebook.com/imjustbaloo\nX : http://www.twitter.com/imjustbaloo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "319443",
                "likeCount": "14961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9hnQY41aCUQuWKXjsaV6Ot4HfRM",
            "id": "lwG3Q0BfSdw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T00:00:47Z",
                "channelId": "UC8pYaQzbBBXg9GIOHRvTmDQ",
                "title": "The surprising last 5 minutes of MotoGP\u2122 Practice \ud83d\ude2f | 2025 Qatar GP",
                "description": "Leaving it late! \u23f1\ufe0f\n\nIt seemed the Ducati factory duo had it under control until a certain Italian stole the show! \ud83d\ude0e\n\n#QatarGP\n__________________________________\n\ud83c\udfc1 Visit https://www.motogp.com\nFollow MotoGP\u2122 on...\n\ud83d\udc49 Facebook: http://www.facebook.com/MotoGP\n\ud83d\udc49 Instagram: https://www.instagram.com/motogp/\n\ud83d\udc49 Threads: https://www.threads.net/@motogp\n\ud83d\udc49 X: http://www.twitter.com/MotoGP\n\ud83d\udc49 TikTok: https://www.tiktok.com/@motogp\n\ud83d\udc49 WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va4R14Z1iUxYGtYvLg2M \nDownload MotoGP\u2122's Official App \ud83d\udcf2\n\ud83d\udc49 on App Store: https://motogp.io/MotoGPAppiOs\n\ud83d\udc49 on Google Play: http://bit.ly/MotoGPAppGooglePlay\nGet your...\n\ud83d\udc49MotoGP\u2122 VideoPass: http://bit.ly/1VideoPass  \n\ud83d\udc49MotoGP\u2122 TimingPass: http://bit.ly/TimingPass\n\ud83d\udc49MotoGP\u2122's Official Merchandise: https://bit.ly/MotoGPStoreYT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwG3Q0BfSdw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwG3Q0BfSdw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwG3Q0BfSdw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwG3Q0BfSdw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwG3Q0BfSdw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MotoGP",
                "tags": [
                    "motogp",
                    "moto2",
                    "moto3",
                    "motorcycle",
                    "racing",
                    "motorsport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The surprising last 5 minutes of MotoGP\u2122 Practice \ud83d\ude2f | 2025 Qatar GP",
                    "description": "Leaving it late! \u23f1\ufe0f\n\nIt seemed the Ducati factory duo had it under control until a certain Italian stole the show! \ud83d\ude0e\n\n#QatarGP\n__________________________________\n\ud83c\udfc1 Visit https://www.motogp.com\nFollow MotoGP\u2122 on...\n\ud83d\udc49 Facebook: http://www.facebook.com/MotoGP\n\ud83d\udc49 Instagram: https://www.instagram.com/motogp/\n\ud83d\udc49 Threads: https://www.threads.net/@motogp\n\ud83d\udc49 X: http://www.twitter.com/MotoGP\n\ud83d\udc49 TikTok: https://www.tiktok.com/@motogp\n\ud83d\udc49 WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va4R14Z1iUxYGtYvLg2M \nDownload MotoGP\u2122's Official App \ud83d\udcf2\n\ud83d\udc49 on App Store: https://motogp.io/MotoGPAppiOs\n\ud83d\udc49 on Google Play: http://bit.ly/MotoGPAppGooglePlay\nGet your...\n\ud83d\udc49MotoGP\u2122 VideoPass: http://bit.ly/1VideoPass  \n\ud83d\udc49MotoGP\u2122 TimingPass: http://bit.ly/TimingPass\n\ud83d\udc49MotoGP\u2122's Official Merchandise: https://bit.ly/MotoGPStoreYT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "496446",
                "likeCount": "5839",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TlxxQ8uObrnq_HN6zKi98hEqZO8",
            "id": "FVb1EDmDnEc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:13:00Z",
                "channelId": "UCZ8lXecIr6UOwAJNyW1XDDg",
                "title": "La Fouine - Cr7 ft. Nessbeal (Visualizer)",
                "description": "La Fouine - Cr7 ft. Nessbeal (Visualizer)\n\"ETAT DES LIEUX\" disponible ici :  https://bfan.link/la-fouine-etat-des-lieux\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/c/lafouineofficiel/?sub_confirmation=1\n\nEt retrouve moi sur \nFacebook : https://www.facebook.com/lafouine78officiel\nTwitter : http://www.twitter.com/lafouine78\nSkyblog : http://www.lafouineofficiel.skyrock.com\nInstagram : http://instagram.com/lafouine78\nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZMeywSvhk/\n\n#lafouine #cr7 #visualizer \n\nLa Fouine Officiel c'est la cha\u00eene YouTube cr\u00e9\u00e9e par La Fouine qui met en avant les contenus imagin\u00e9s et produits pour vous !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVb1EDmDnEc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVb1EDmDnEc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVb1EDmDnEc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVb1EDmDnEc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVb1EDmDnEc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Fouine",
                "tags": [
                    "lafouine cr7",
                    "la fouine nessbeal",
                    "lafouine nessbeal",
                    "la fouine \u00e9tat des lieux",
                    "la fouine"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Fouine - Cr7 ft. Nessbeal (Visualizer)",
                    "description": "La Fouine - Cr7 ft. Nessbeal (Visualizer)\n\"ETAT DES LIEUX\" disponible ici :  https://bfan.link/la-fouine-etat-des-lieux\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/c/lafouineofficiel/?sub_confirmation=1\n\nEt retrouve moi sur \nFacebook : https://www.facebook.com/lafouine78officiel\nTwitter : http://www.twitter.com/lafouine78\nSkyblog : http://www.lafouineofficiel.skyrock.com\nInstagram : http://instagram.com/lafouine78\nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZMeywSvhk/\n\n#lafouine #cr7 #visualizer \n\nLa Fouine Officiel c'est la cha\u00eene YouTube cr\u00e9\u00e9e par La Fouine qui met en avant les contenus imagin\u00e9s et produits pour vous !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104167",
                "likeCount": "4299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LXA9UCMw-GR9rz3Z9Eed9CErxVQ",
            "id": "nDYY3nJ7a0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T04:00:53Z",
                "channelId": "UCqk3CdGN_j8IR9z4uBbVPSg",
                "title": "Lana Del Rey - Henry, come on (Audio)",
                "description": "Listen/download: http://lanadelrey.lnk.to/henrycomeonID \n\nhttp://lanadelrey.com \n\n------\n\nFollow Lana Del Rey:\nhttp://instagram.com/honeymoon  \nhttp://facebook.com/lanadelrey  \nhttp://tiktok.com/@LanaDelRey \n\n------\n\n#LanaDelRey #Henrycomeon #Audio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nDYY3nJ7a0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nDYY3nJ7a0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nDYY3nJ7a0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nDYY3nJ7a0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nDYY3nJ7a0s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lana Del Rey",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lana Del Rey - Henry, come on (Audio)",
                    "description": "Listen/download: http://lanadelrey.lnk.to/henrycomeonID \n\nhttp://lanadelrey.com \n\n------\n\nFollow Lana Del Rey:\nhttp://instagram.com/honeymoon  \nhttp://facebook.com/lanadelrey  \nhttp://tiktok.com/@LanaDelRey \n\n------\n\n#LanaDelRey #Henrycomeon #Audio"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1092899",
                "likeCount": "161247",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13797"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "32QBkYMgiLBTT28s354IN4d0Deg",
            "id": "aeK-Ev8QMEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T15:30:03Z",
                "channelId": "UCsRSMLpmuhnNcQKHuuyrVsQ",
                "title": "MARQUER 1 but EXCEPTIONNEL avec TOUS les ballons de la Ligue des Champions",
                "description": "Le site d'11teamsports sur lequel je me procure mes \u00e9quipements (-5% de remise avec le code \"LEVY23\") : https://www.11teamsports.com/fr-fr/?a...\n\n00:00 Introduction.\n00:50 Ballons \u00e0 15\u20ac et 25\u20ac.\n05:09 Ballons \u00e0 30\u20ac et 40\u20ac.\n09:09 Jeu concours et pr\u00e9sentation d'11teamsports. \n09:43 Ballons \u00e0 60\u20ac et 150\u20ac.\n\nRemerciements : \n- aux copains d'avoir particip\u00e9 et film\u00e9. \n- au de Cheffois/Saint-Maurice le Girard pour le pr\u00eat des terrains. \n\n\u25ba Ma chaine secondaire (L\u00e9vy Grelaud) : https://www.youtube.com/channel/UCBgyiNGLeEfEqRx-Yks_oXA\n\u25ba Mon Instagram (levy_youtube) : https://www.instagram.com/levy_youtube/\n\u25ba Mon TikTok : https://www.tiktok.com/@levyyoutube\n\nOFFRES COMMERCIALES : lgrelaud@outlook.fr\n\nMusiques : La plupart des musiques proviennent des sites \"Artlist\" et \"Epidemic Sounds\" proposant des musiques libres de droit en contrepartie d'une souscription \u00e0 abonnement annuel :\nhttps://artlist.io\nhttps://www.epidemicsound.com\n\nToutes les autres musiques proviennent du site ncs.io (@NoCopyrightSounds et \u202a@NCSArcade)   \n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire : \n- Respect des personnes pr\u00e9sentes dans la vid\u00e9o.\n- Pas d'insultes ou de commentaires racistes, homophobes ou autres. \n- Pas d'embrouilles entre viewers.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aeK-Ev8QMEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aeK-Ev8QMEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aeK-Ev8QMEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aeK-Ev8QMEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aeK-Ev8QMEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LEVY",
                "tags": [
                    "LEVY",
                    "levy foot",
                    "youtubeur football",
                    "L\u00e9vy Grelaud",
                    "MARQUER 1 but EXCEPTIONNEL avec TOUS les ballons de la Ligue des Champions",
                    "Ligue des Champions",
                    "PSG",
                    "Arsenal",
                    "Real Madrid",
                    "Declan Rice"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MARQUER 1 but EXCEPTIONNEL avec TOUS les ballons de la Ligue des Champions",
                    "description": "Le site d'11teamsports sur lequel je me procure mes \u00e9quipements (-5% de remise avec le code \"LEVY23\") : https://www.11teamsports.com/fr-fr/?a...\n\n00:00 Introduction.\n00:50 Ballons \u00e0 15\u20ac et 25\u20ac.\n05:09 Ballons \u00e0 30\u20ac et 40\u20ac.\n09:09 Jeu concours et pr\u00e9sentation d'11teamsports. \n09:43 Ballons \u00e0 60\u20ac et 150\u20ac.\n\nRemerciements : \n- aux copains d'avoir particip\u00e9 et film\u00e9. \n- au de Cheffois/Saint-Maurice le Girard pour le pr\u00eat des terrains. \n\n\u25ba Ma chaine secondaire (L\u00e9vy Grelaud) : https://www.youtube.com/channel/UCBgyiNGLeEfEqRx-Yks_oXA\n\u25ba Mon Instagram (levy_youtube) : https://www.instagram.com/levy_youtube/\n\u25ba Mon TikTok : https://www.tiktok.com/@levyyoutube\n\nOFFRES COMMERCIALES : lgrelaud@outlook.fr\n\nMusiques : La plupart des musiques proviennent des sites \"Artlist\" et \"Epidemic Sounds\" proposant des musiques libres de droit en contrepartie d'une souscription \u00e0 abonnement annuel :\nhttps://artlist.io\nhttps://www.epidemicsound.com\n\nToutes les autres musiques proviennent du site ncs.io (@NoCopyrightSounds et \u202a@NCSArcade)   \n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire : \n- Respect des personnes pr\u00e9sentes dans la vid\u00e9o.\n- Pas d'insultes ou de commentaires racistes, homophobes ou autres. \n- Pas d'embrouilles entre viewers."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42064",
                "likeCount": "1905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "515"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MceDalgxxq9aOJC_KBkmL7vhQ3U",
            "id": "4KWi4KmrvY8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:00:08Z",
                "channelId": "UC7CDNcW5DoZe3t0XpKFWUlQ",
                "title": "Chily - Pas de Commentaires (Clip Officiel)",
                "description": "Chily - Pas de Commentaires (Clip Officiel)\nNouveau single \"Pas de Commentaires\" maintenant disponible :\nhttps://bfan.link/pas-de-commentaire\n\nChily en concert \u00e0 La Cigale le 07.05.2025. Derni\u00e8res places disponibles !!\nBilletterie: http://bit.ly/4g8SVYd\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Les Sauces\n\nProd exe : PerleVisualArt\nProduction : Les Sauces\nPhotographe : Desny SHT\nR\u00e9alisation : Paul Maillot\n\n\nProd.by : Corlean jones, Gabban, Silly Raiito\n\nRemerciement : AYOM MUSIC\n\nRetrouve-moi sur :\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@chilylapepite...\nInstagram : http://www.instagram.com/chily_off\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/newjacktv\nTwitter : https://twitter.com/chily__off?s=11\n\n#chily #pasdecommentaires #clipofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KWi4KmrvY8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KWi4KmrvY8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KWi4KmrvY8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KWi4KmrvY8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KWi4KmrvY8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chily",
                "tags": [
                    "Chily",
                    "je la connais",
                    "tik tok",
                    "san pellegrino",
                    "calculer",
                    "tiakola",
                    "bdlm",
                    "petit g\u00e9nie",
                    "Hache P",
                    "dans le baille",
                    "chilly",
                    "chily ma ch\u00e9rie est banalis\u00e9e",
                    "ma ch\u00e9rie est banalis\u00e9e",
                    "oblig\u00e9 de remplir le formulaire",
                    "chily je la connais",
                    "hendek",
                    "chily hendek",
                    "chily 2024",
                    "chili",
                    "chili je la connais",
                    "chili hendek",
                    "chily pas de commentaires",
                    "chily commentaires",
                    "chily tiktok",
                    "svp pas de commentaires",
                    "s'il vous plait pas de commentaires"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chily - Pas de Commentaires (Clip Officiel)",
                    "description": "Chily - Pas de Commentaires (Clip Officiel)\nNouveau single \"Pas de Commentaires\" maintenant disponible :\nhttps://bfan.link/pas-de-commentaire\n\nChily en concert \u00e0 La Cigale le 07.05.2025. Derni\u00e8res places disponibles !!\nBilletterie: http://bit.ly/4g8SVYd\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Les Sauces\n\nProd exe : PerleVisualArt\nProduction : Les Sauces\nPhotographe : Desny SHT\nR\u00e9alisation : Paul Maillot\n\n\nProd.by : Corlean jones, Gabban, Silly Raiito\n\nRemerciement : AYOM MUSIC\n\nRetrouve-moi sur :\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@chilylapepite...\nInstagram : http://www.instagram.com/chily_off\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/newjacktv\nTwitter : https://twitter.com/chily__off?s=11\n\n#chily #pasdecommentaires #clipofficiel"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183141",
                "likeCount": "12129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AULfOKViH6mGDFy_YF8mZHnm6Xg",
            "id": "8iSwFrj9FEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:00:11Z",
                "channelId": "UCHJ-g0a43Jcp_xa1LPjQvaQ",
                "title": "Biga*Ranx ft. CHATON- Trop D'Lumi\u00e8re (Clip officiel)",
                "description": "\"TROP D'LUMI\u00c8RE\" disponible sur toutes les plateformes : https://bigaranx.lnk.to/Chaton\n\n\u270f\ufe0f : Biga*Ranx, CHATON\n\ud83c\udfbc : Telly*, JAEL\n\n\ud83c\udfa5 : Mani Vision\nProducteur Ex\u00e9cutif : 1988 \n\n\u2014\n\nOn m\u2019a vu tra\u00eener quelque part sur la terre\nPrendre le mic sur mon sound system solaire\nJe m\u2019en vais l\u00e0 o\u00f9 s\u2019en vont toutes les pri\u00e8res\nD\u2019o\u00f9 viennent toutes ces \u00e9toiles qui viennent \u00e0 mes concerts\nC\u2019est toi qu\u2019je vois quand je ferme les paupi\u00e8res\nJ\u2019ferais mieux d\u2019les rouvrir car j\u2019y vois trop d\u2019lumi\u00e8re\nDemandes au ciel quelques jours en spair\nJ\u2019ai tellement chose \u00e0 donner avant qu\u2019il me r\u00e9cup\u00e8re\n\nS/O Antares Mic SP\nCiel \u00e9toil\u00e9 sous mes nikes SB\nJe n\u2019porte pas de Gucci\nJe ne porte pas de LV\nLes enfants soyez polis n\u2019soyez pas mal \u00e9lev\u00e9\nOh nan oh nan\nJ\u2019peux pas rester\nJe m\u2019en vais la d\u2019o\u00f9 reviens Mr. Pesquet\nSi le son fait mal sachez qu\u2019j\u2019ai pas fait expr\u00e8s\nC\u2019est Telly* Dela Mundo je ne pouss\u00e9 qu\u2019en ext\u00e9\u2019\nMais \u00e7a fait ..\n\nC\u2019est toi qu\u2019je vois quand je ferme les paupi\u00e8res\nJ\u2019ferais mieux d\u2019les rouvrir car j\u2019y vois trop d\u2019lumi\u00e8re\nDemandes au seigneur quelques jours en spair\nJ\u2019ai tellement chose \u00e0 donner\nTellement chose \u00e0 donner\n\nElle m\u2019a pris de court c\u2019est bien\nJe cherchais la f\u00eate\nJ\u2019avais trouv\u00e9 l\u2019orage\nLa vie c\u2019est trop court mais c\u2019est rien\nJe tourne la t\u00eate\nJe ne vois plus mon \u00e2ge\nEt je m\u2019en vais enrouler chanson\nDans petit papier\nQu\u2019je glisse dans son jean\nLa beaut\u00e9, c\u2019est Telly dans le fond\nUne nuit d\u2019\u00e9t\u00e9\nQuelques mots de C\u00e9line\nElle m\u2019a dit fini ton verre, je veux monter\nRegarde le ciel moi je t\u2019emm\u00e8ne apr\u00e8s\nJ\u2019ai jamais connu une plus belle journ\u00e9e\nRegarde le ciel moi je t\u2019emm\u00e8ne apr\u00e8s\n\nC\u2019est toi qu\u2019je vois quand je ferme les paupi\u00e8res\nJ\u2019ferais mieux d\u2019les rouvrir car j\u2019y vois trop d\u2019lumi\u00e8re\nDemandes au ciel quelques jours en spair\nJ\u2019ai tellement chose \u00e0 donner\nTellement chose \u00e0 donner\n\nElle m\u2019a vu tra\u00eener quelque part sur la terre\nPrendre le mic sur mon sound system solaire\nJe m\u2019en vais l\u00e0 o\u00f9 s\u2019en vont toutes les pri\u00e8res\nD\u2019o\u00f9 viennent toutes ces \u00e9toiles qui viennent \u00e0 mes concerts\nC\u2019est toi qu\u2019je vois quand je ferme les paupi\u00e8res\nJ\u2019ferais mieux d\u2019les rouvrir car j\u2019y vois trop d\u2019lumi\u00e8re\nDemandes au ciel quelques jours en spair\nJ\u2019ai tellement chose \u00e0 donner avant qu\u2019il me r\u00e9cup\u00e8re\n\n\u2014\n06.06.2025 FRANCOFOLIES DE ESCH ALZETTE LUXEMBOURG (LUX)\n07.06.2025 FESTIVAL LES PETITES FOLIES EN PAYS D\u2019IROISE LAMPAUL PLOUARZEL (29)\n08.06.2025 NANTUA FESTIVAL NATUA (01)\n27.06.2025 FESTIVAL EUROPAVOX CLERMONT FERRAND (63)\n28.06.2025 FESTIVAL RENCONTRE & RACINES AUDINCOURT (25)\n29.06.2025 FESTIVAL SOLIDAYS PARIS (75)\n04.07.2025 FESTIVAL BEAUREGARD HEROUVILLE ST CLAIR (14)\n05.07.2025 GAROROCK MARMANDE (47)\n06.07.2025 FETE DU BRUIT DANS ST NOLF (56)\n10.07.2025 FESTIVAL JARDIN SONORE VITROLLES (13)\n11.07.2025 FESTIVAL DE POUPET ST MALO DU BOIS (85)\n12.07.2025 FESTIVAL LES NUITS SECRETES AULNOYE AYMERIES (59)\n13.07.2025 FESTIVAL DECIBULLES NEUVE EGLISE (67)\n25.07.2025 FESTIVAL MUSICALARUE LUXEY (40)\n01.08.2025 ROCK N POCHE HABERE POCHE (74)\n02.08.2025 FOREZTIVAL MONTBRISON (42)\n03.08.2025 YZEURES N ROCK YZEURES SUR CREUSE (37)\n08.08.2025 LE MAS DES ESCARAVATIERS PUGETS SUR ARGENS (83)\n09.08.2025 NO LOGO FRAISANS (39)\n10.08.2025 FETE DU BRUIT DANS LANDERNEAU (29)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iSwFrj9FEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iSwFrj9FEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iSwFrj9FEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iSwFrj9FEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iSwFrj9FEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Biga*Ranx",
                "tags": [
                    "Biga",
                    "Biga*Ranx",
                    "EYHO!",
                    "ehyo",
                    "Na\u00e2man",
                    "L'Entourloop",
                    "Reggae",
                    "Reggae fr",
                    "Sir Johnny",
                    "King james",
                    "Dub",
                    "Emoji",
                    "Atili",
                    "Pupajim",
                    "Stand High Patrol",
                    "Telly*",
                    "Telly",
                    "Tour",
                    "Never Take",
                    "1988",
                    "Petite Marie",
                    "My Face",
                    "Chaton",
                    "Trop d'lumi\u00e8re",
                    "Trop de lumi\u00e8re",
                    "Sacr\u00e9 c\u0153ur",
                    "Sacr\u00e9 coeur",
                    "Paris",
                    "Soleil",
                    "Paris la nuit",
                    "18e arr",
                    "Cigale",
                    "V\u00e9lib",
                    "Danse"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Biga*Ranx ft. CHATON- Trop D'Lumi\u00e8re (Clip officiel)",
                    "description": "\"TROP D'LUMI\u00c8RE\" disponible sur toutes les plateformes : https://bigaranx.lnk.to/Chaton\n\n\u270f\ufe0f : Biga*Ranx, CHATON\n\ud83c\udfbc : Telly*, JAEL\n\n\ud83c\udfa5 : Mani Vision\nProducteur Ex\u00e9cutif : 1988 \n\n\u2014\n\nOn m\u2019a vu tra\u00eener quelque part sur la terre\nPrendre le mic sur mon sound system solaire\nJe m\u2019en vais l\u00e0 o\u00f9 s\u2019en vont toutes les pri\u00e8res\nD\u2019o\u00f9 viennent toutes ces \u00e9toiles qui viennent \u00e0 mes concerts\nC\u2019est toi qu\u2019je vois quand je ferme les paupi\u00e8res\nJ\u2019ferais mieux d\u2019les rouvrir car j\u2019y vois trop d\u2019lumi\u00e8re\nDemandes au ciel quelques jours en spair\nJ\u2019ai tellement chose \u00e0 donner avant qu\u2019il me r\u00e9cup\u00e8re\n\nS/O Antares Mic SP\nCiel \u00e9toil\u00e9 sous mes nikes SB\nJe n\u2019porte pas de Gucci\nJe ne porte pas de LV\nLes enfants soyez polis n\u2019soyez pas mal \u00e9lev\u00e9\nOh nan oh nan\nJ\u2019peux pas rester\nJe m\u2019en vais la d\u2019o\u00f9 reviens Mr. Pesquet\nSi le son fait mal sachez qu\u2019j\u2019ai pas fait expr\u00e8s\nC\u2019est Telly* Dela Mundo je ne pouss\u00e9 qu\u2019en ext\u00e9\u2019\nMais \u00e7a fait ..\n\nC\u2019est toi qu\u2019je vois quand je ferme les paupi\u00e8res\nJ\u2019ferais mieux d\u2019les rouvrir car j\u2019y vois trop d\u2019lumi\u00e8re\nDemandes au seigneur quelques jours en spair\nJ\u2019ai tellement chose \u00e0 donner\nTellement chose \u00e0 donner\n\nElle m\u2019a pris de court c\u2019est bien\nJe cherchais la f\u00eate\nJ\u2019avais trouv\u00e9 l\u2019orage\nLa vie c\u2019est trop court mais c\u2019est rien\nJe tourne la t\u00eate\nJe ne vois plus mon \u00e2ge\nEt je m\u2019en vais enrouler chanson\nDans petit papier\nQu\u2019je glisse dans son jean\nLa beaut\u00e9, c\u2019est Telly dans le fond\nUne nuit d\u2019\u00e9t\u00e9\nQuelques mots de C\u00e9line\nElle m\u2019a dit fini ton verre, je veux monter\nRegarde le ciel moi je t\u2019emm\u00e8ne apr\u00e8s\nJ\u2019ai jamais connu une plus belle journ\u00e9e\nRegarde le ciel moi je t\u2019emm\u00e8ne apr\u00e8s\n\nC\u2019est toi qu\u2019je vois quand je ferme les paupi\u00e8res\nJ\u2019ferais mieux d\u2019les rouvrir car j\u2019y vois trop d\u2019lumi\u00e8re\nDemandes au ciel quelques jours en spair\nJ\u2019ai tellement chose \u00e0 donner\nTellement chose \u00e0 donner\n\nElle m\u2019a vu tra\u00eener quelque part sur la terre\nPrendre le mic sur mon sound system solaire\nJe m\u2019en vais l\u00e0 o\u00f9 s\u2019en vont toutes les pri\u00e8res\nD\u2019o\u00f9 viennent toutes ces \u00e9toiles qui viennent \u00e0 mes concerts\nC\u2019est toi qu\u2019je vois quand je ferme les paupi\u00e8res\nJ\u2019ferais mieux d\u2019les rouvrir car j\u2019y vois trop d\u2019lumi\u00e8re\nDemandes au ciel quelques jours en spair\nJ\u2019ai tellement chose \u00e0 donner avant qu\u2019il me r\u00e9cup\u00e8re\n\n\u2014\n06.06.2025 FRANCOFOLIES DE ESCH ALZETTE LUXEMBOURG (LUX)\n07.06.2025 FESTIVAL LES PETITES FOLIES EN PAYS D\u2019IROISE LAMPAUL PLOUARZEL (29)\n08.06.2025 NANTUA FESTIVAL NATUA (01)\n27.06.2025 FESTIVAL EUROPAVOX CLERMONT FERRAND (63)\n28.06.2025 FESTIVAL RENCONTRE & RACINES AUDINCOURT (25)\n29.06.2025 FESTIVAL SOLIDAYS PARIS (75)\n04.07.2025 FESTIVAL BEAUREGARD HEROUVILLE ST CLAIR (14)\n05.07.2025 GAROROCK MARMANDE (47)\n06.07.2025 FETE DU BRUIT DANS ST NOLF (56)\n10.07.2025 FESTIVAL JARDIN SONORE VITROLLES (13)\n11.07.2025 FESTIVAL DE POUPET ST MALO DU BOIS (85)\n12.07.2025 FESTIVAL LES NUITS SECRETES AULNOYE AYMERIES (59)\n13.07.2025 FESTIVAL DECIBULLES NEUVE EGLISE (67)\n25.07.2025 FESTIVAL MUSICALARUE LUXEY (40)\n01.08.2025 ROCK N POCHE HABERE POCHE (74)\n02.08.2025 FOREZTIVAL MONTBRISON (42)\n03.08.2025 YZEURES N ROCK YZEURES SUR CREUSE (37)\n08.08.2025 LE MAS DES ESCARAVATIERS PUGETS SUR ARGENS (83)\n09.08.2025 NO LOGO FRAISANS (39)\n10.08.2025 FETE DU BRUIT DANS LANDERNEAU (29)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62702",
                "likeCount": "3091",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BfYEJfoaNoLDRDvd6LgHVAWxj6c",
            "id": "pAXA1m8K9zs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T16:03:10Z",
                "channelId": "UCRflwsKvsCINRlHPs1CQDig",
                "title": "Match de District \u00e0 1\u20ac VS Match de Ligue des Champions \u00e0 1000\u20ac",
                "description": "Un an apr\u00e8s la premi\u00e8re vid\u00e9o que vous avez kiff\u00e9 on revient avec un concept de fou: Match \u00e0 1\u20ac vs Match \u00e0 1000\u20ac!!\nQui de nous deux ira voir un match de District 3?? Qui ira voir Arsenal - Real Madrid en Ligue des Champions??\n \nMerci \u00e0 N26 d'avoir accompagn\u00e9 cette vid\u00e9o!\n20\u20ac offerts pour toute ouverture de compte avec le code PITCH20, en passant\u00a0par\u00a0ce\u00a0lien\nhttps://n26-eu.c2nwa3.net/c/6140971/2891882/29285\n\nLikez si vous voulez un autre \u00e9pisode de ce concept!!\nEt abonnez-vous! Semaine pro on accueille un joueur pro de fou sur notre terrain du 78!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAXA1m8K9zs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAXA1m8K9zs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAXA1m8K9zs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAXA1m8K9zs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAXA1m8K9zs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pitch Addict",
                "tags": [
                    "pitch addict match district",
                    "real madrid arsenal",
                    "arsenal madrid",
                    "declan rice coup franc",
                    "match 1000\u20ac",
                    "match 1\u20ac vs 1000\u20ac",
                    "district vs pro",
                    "district vs ligue des champions",
                    "pire vs meilleur match de foot",
                    "pitch addict real madrid",
                    "pitch addict arsenal",
                    "pitch addict pire vs meilleur match"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Match de District \u00e0 1\u20ac VS Match de Ligue des Champions \u00e0 1000\u20ac",
                    "description": "Un an apr\u00e8s la premi\u00e8re vid\u00e9o que vous avez kiff\u00e9 on revient avec un concept de fou: Match \u00e0 1\u20ac vs Match \u00e0 1000\u20ac!!\nQui de nous deux ira voir un match de District 3?? Qui ira voir Arsenal - Real Madrid en Ligue des Champions??\n \nMerci \u00e0 N26 d'avoir accompagn\u00e9 cette vid\u00e9o!\n20\u20ac offerts pour toute ouverture de compte avec le code PITCH20, en passant\u00a0par\u00a0ce\u00a0lien\nhttps://n26-eu.c2nwa3.net/c/6140971/2891882/29285\n\nLikez si vous voulez un autre \u00e9pisode de ce concept!!\nEt abonnez-vous! Semaine pro on accueille un joueur pro de fou sur notre terrain du 78!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40160",
                "likeCount": "1765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5S8Mhl3b7hil6XWihd1ue9N_Xno",
            "id": "gqdIvWBfYr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:00:38Z",
                "channelId": "UC1MBcoEUxNAMMUWHyoGBIaA",
                "title": "j'ai achet\u00e9 les nouveaux JEUX LES MIEUX NOT\u00c9S de STEAM !",
                "description": "J'ai jou\u00e9 aux meilleurs jeux de steam !\nCr\u00e9er votre site facilement gr\u00e2ce \u00e0 O2Switch: https://osw.li/cyrilstudio et profitez de 10% de r\u00e9duction gr\u00e2ce \u00e0 mon code STUDIO10 \n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Th\u00e9o V.\nMonteur : Antoine M.\nMiniature : J\u00e9r\u00e9my B.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"vive les crabes\" en commentaire \ud83d\udc40\n#steam  #jeuvid\u00e9o #CYRILmp4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqdIvWBfYr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqdIvWBfYr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqdIvWBfYr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqdIvWBfYr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqdIvWBfYr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILstudio",
                "tags": [
                    "cyril",
                    "cyril studio",
                    "jeux",
                    "steam",
                    "notes",
                    "jeux steam",
                    "cyril steam",
                    "steam games",
                    "jeux les mieux not\u00e9s",
                    "achet\u00e9",
                    "best steam games",
                    "cyrilmp4 gaming"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "j'ai achet\u00e9 les nouveaux JEUX LES MIEUX NOT\u00c9S de STEAM !",
                    "description": "J'ai jou\u00e9 aux meilleurs jeux de steam !\nCr\u00e9er votre site facilement gr\u00e2ce \u00e0 O2Switch: https://osw.li/cyrilstudio et profitez de 10% de r\u00e9duction gr\u00e2ce \u00e0 mon code STUDIO10 \n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Th\u00e9o V.\nMonteur : Antoine M.\nMiniature : J\u00e9r\u00e9my B.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"vive les crabes\" en commentaire \ud83d\udc40\n#steam  #jeuvid\u00e9o #CYRILmp4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217534",
                "likeCount": "10823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JWWafyiGldHYdDl4nawY-nrb-I4",
            "id": "g3C_zVuy68k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T00:30:27Z",
                "channelId": "UCSZxaHGo1OEs06vQumIooug",
                "title": "Rory McIlroy\u2019s Second Round | Every Single Shot | The 2025 Masters",
                "description": "Every single shot from every single hole from Rory McIlroy's 6-under second round. #themasters\n\nSince 1934, the Masters Tournament has been home to some of golf\u2019s greatest moments. Amidst blooming azaleas, towering pines and flowering dogwoods, the first full week of April ushers in a stage unique to golf and to sport. Over four days and 72 holes, the smallest field in major championship golf competes for a chance to capture the Green Jacket and a place in Masters history.\n\n---\n\nView scores, player information, patron information, watch live and more: https://masters.com \nFollow @themasters on Instagram: https://www.instagram.com/themasters/\nFollow @TheMasters on Twitter: https://twitter.com/themasters\nFollow @TheMasters on Facebook: https://www.facebook.com/TheMasters/\nFollow @TheMasters on TikTok: https://www.tiktok.com/@themasters",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3C_zVuy68k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3C_zVuy68k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3C_zVuy68k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3C_zVuy68k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3C_zVuy68k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Masters",
                "tags": [
                    "Masters",
                    "Tournament",
                    "Golf",
                    "Augusta",
                    "National",
                    "Club"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rory McIlroy\u2019s Second Round | Every Single Shot | The 2025 Masters",
                    "description": "Every single shot from every single hole from Rory McIlroy's 6-under second round. #themasters\n\nSince 1934, the Masters Tournament has been home to some of golf\u2019s greatest moments. Amidst blooming azaleas, towering pines and flowering dogwoods, the first full week of April ushers in a stage unique to golf and to sport. Over four days and 72 holes, the smallest field in major championship golf competes for a chance to capture the Green Jacket and a place in Masters history.\n\n---\n\nView scores, player information, patron information, watch live and more: https://masters.com \nFollow @themasters on Instagram: https://www.instagram.com/themasters/\nFollow @TheMasters on Twitter: https://twitter.com/themasters\nFollow @TheMasters on Facebook: https://www.facebook.com/TheMasters/\nFollow @TheMasters on TikTok: https://www.tiktok.com/@themasters"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "531533",
                "likeCount": "3910",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kU22YR3gtzu7bvaixE9_jMRbVtQ",
            "id": "5X5hBZ28m2I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T15:00:15Z",
                "channelId": "UC4ii4_aeS8iOFzsHuhJTq2w",
                "title": "Ne Pas Ressentir la Douleur : \u00c7A FAIT QUOI ?!",
                "description": "\ud83d\udc47Soutenez Gustave en pr\u00e9commandant votre livre ! \ud83d\udc47\n\u2b50 FNAC : https://www.fnac.com/a21370758/\n\u2b50 AMAZON : https://www.amazon.fr/dp/B0DW3MHYBZ/\nou en librairie\n\net r\u00e9cup\u00e9rez vos goodies ici : https://bit.ly/goodiescafaitquoi \ud83d\udc1f\n\nVous avez d\u00e9j\u00e0 tous connu des douleurs plus ou moins supportables. Que ce soit des petites coupures, des br\u00fblures ou encore de vilaines chutes qui vous ont fissur\u00e9 voire fractur\u00e9 un os ! Mais si je vous disais que cela peut arriver \u00e0 des personnes et qu\u2019elles ne ressentent pas le moindre bobo, pas la moindre g\u00eane, et qu\u2019en r\u00e9alit\u00e9, elles ne ressentent carr\u00e9ment aucune douleur !\n\n\n\ud83d\udcf8  Mon insta : https://www.instagram.com/poissonfecond\n\ud83d\udc80 Ma cha\u00eene d'horreur CONTE FECOND : https://tinyurl.com/27dxvnd8\n\ud83d\udc1f Ma cha\u00eene perso EL CHRIS CONTE : https://tinyurl.com/2p9dmdsf\n\u279b Ma cha\u00eene de docu POISSONFECOND+ : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\ud83d\udcac   Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\ud83d\udcd8  Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\n\u2665 Merci \u00e0 :\nR\u00e9dacteur : Renaud\nMonteur : Alice Li\u00e8vre\nIllustrateur : Lili alias le Crayon d'Ali\nMiniaturiste : Aarod ( https://x.com/AarodMinia )\nResponsable de la cha\u00eene : Elsa @ElieLou \n\nLes sources : https://docs.google.com/document/d/1kPa5Pxucn8C0MXNQj9yataJH2UF3-rVUr2NCvetqnRg/edit?usp=sharing\n\nSi tu veux nous \u00e9crire : contactpf@khundar.com\nMon mail pour les contacts professionnels uniquement : poissonfecond@khundar.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5X5hBZ28m2I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5X5hBZ28m2I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5X5hBZ28m2I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5X5hBZ28m2I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5X5hBZ28m2I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Poisson F\u00e9cond",
                "tags": [
                    "poisson f\u00e9cond",
                    "conte f\u00e9cond",
                    "\u00e7a fait quoi",
                    "gustave",
                    "douleur",
                    "ne pas sentir",
                    "mal",
                    "z\u00e9ro douleur"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ne Pas Ressentir la Douleur : \u00c7A FAIT QUOI ?!",
                    "description": "\ud83d\udc47Soutenez Gustave en pr\u00e9commandant votre livre ! \ud83d\udc47\n\u2b50 FNAC : https://www.fnac.com/a21370758/\n\u2b50 AMAZON : https://www.amazon.fr/dp/B0DW3MHYBZ/\nou en librairie\n\net r\u00e9cup\u00e9rez vos goodies ici : https://bit.ly/goodiescafaitquoi \ud83d\udc1f\n\nVous avez d\u00e9j\u00e0 tous connu des douleurs plus ou moins supportables. Que ce soit des petites coupures, des br\u00fblures ou encore de vilaines chutes qui vous ont fissur\u00e9 voire fractur\u00e9 un os ! Mais si je vous disais que cela peut arriver \u00e0 des personnes et qu\u2019elles ne ressentent pas le moindre bobo, pas la moindre g\u00eane, et qu\u2019en r\u00e9alit\u00e9, elles ne ressentent carr\u00e9ment aucune douleur !\n\n\n\ud83d\udcf8  Mon insta : https://www.instagram.com/poissonfecond\n\ud83d\udc80 Ma cha\u00eene d'horreur CONTE FECOND : https://tinyurl.com/27dxvnd8\n\ud83d\udc1f Ma cha\u00eene perso EL CHRIS CONTE : https://tinyurl.com/2p9dmdsf\n\u279b Ma cha\u00eene de docu POISSONFECOND+ : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\ud83d\udcac   Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\ud83d\udcd8  Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\n\u2665 Merci \u00e0 :\nR\u00e9dacteur : Renaud\nMonteur : Alice Li\u00e8vre\nIllustrateur : Lili alias le Crayon d'Ali\nMiniaturiste : Aarod ( https://x.com/AarodMinia )\nResponsable de la cha\u00eene : Elsa @ElieLou \n\nLes sources : https://docs.google.com/document/d/1kPa5Pxucn8C0MXNQj9yataJH2UF3-rVUr2NCvetqnRg/edit?usp=sharing\n\nSi tu veux nous \u00e9crire : contactpf@khundar.com\nMon mail pour les contacts professionnels uniquement : poissonfecond@khundar.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242451",
                "likeCount": "11126",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3WaPdIneHO3Y0zhxptNDKMBaaws",
            "id": "J1MyU62NI7w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T11:20:49Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Lyon / Man. United - Ligue Europa (1/4 de finale aller)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Les temps forts de l'UEFA Europa League\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplusfoot/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n\n#Football #UEL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J1MyU62NI7w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J1MyU62NI7w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J1MyU62NI7w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J1MyU62NI7w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J1MyU62NI7w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "Lyon",
                    "Lyon vs. Man. United",
                    "Man. United",
                    "europa league",
                    "football",
                    "ligue europa",
                    "uel"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Lyon / Man. United - Ligue Europa (1/4 de finale aller)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Les temps forts de l'UEFA Europa League\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplusfoot/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n\n#Football #UEL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "304730",
                "likeCount": "4832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "374"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WQFtqMrYCDYHMss_71fidbiaoP4",
            "id": "CvWHYniUC7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:30:56Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - ASTON VILLA LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON VEUT LES DEMIS !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Aston Villa.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n#PSGAVFC #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,aston villa live,aston villa direct,aston villa match,aston villa en direct,aston villa match en direct,live aston villa,live match psg aston villa,psg aston villa live,psg aston villa direct,psg aston villa en direct,psg aston villa match,psg aston villa match en direct,live psg aston villa,direct psg aston villa,match psg aston villa,en direct psg aston villa,match en direct psg aston villa,paris aston villa live,paris aston villa direct,paris aston villa en direct,paris aston villa match,paris aston villa match en direct,live paris aston villa,direct paris aston villa,en direct paris aston villa,match paris aston villa,match en direct paris aston villa,paris sg aston villa live,paris sg aston villa direct,paris sg aston villa en direct,paris sg aston villa match,paris sg aston villa match en direct,live paris sg aston villa,direct paris sg aston villa, en direct paris sg aston villa,match paris sg aston villa,match en direct paris sg aston villa,paris saint germain aston villa live,live paris saint germain aston villa,match en direct aujourd'hui,psg vs aston villa live,psg vs aston villa direct,psg vs aston villa en direct,psg vs aston villa match,psg vs aston villa match en direct,live psg vs aston villa,direct psg vs aston villa,match psg vs aston villa,en direct psg vs aston villa,match en direct psg vs aston villa,paris vs aston villa live,paris vs aston villa direct,paris vs aston villa en direct,paris vs aston villa match,paris vs aston villa match en direct,live paris vs aston villa,direct paris vs aston villa,en direct paris vs aston villa,match paris vs aston villa,match en direct paris vs aston villa,live match paris vs aston villa,match psg aujourd'hui youtube,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg aston villa streaming,paris sg vs aston villa live,paris sg vs aston villa direct,paris sg vs aston villa en direct,paris sg vs aston villa match,paris sg vs aston villa match en direct,live paris sg vs aston villa,direct paris sg vs aston villa,en direct paris sg vs aston villa,match paris sg vs aston villa,match en direct paris sg vs aston villa,paris saint germain aston villa,paris saint germain vs aston villa,ldc,psg aston villa ligue des champions,psg aston villa ldc live,psg aston villa champions league,canal plus live,avfc,villa,villains,psg avfc live,psg avfc direct,psg avfc en direct,psg avfc match,psg avfc match en direct,live psg avfc,direct psg avfc,en direct psg avfc,match psg avfc,match en direct psg avfc,live match,psg aston villa canal,aston villa psg,aston villa vs psg,aston villa paris,aston villa vs paris,aston villa paris sg,aston villa vs paris sg,aston villa paris saint germain,aston villa vs paris saint germain,barcelone dortmund,barcelone vs dortmund,barca dortmund,barca vs dortmund,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvWHYniUC7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvWHYniUC7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvWHYniUC7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvWHYniUC7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvWHYniUC7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "paris sg",
                    "aston villa",
                    "psg aston villa",
                    "psg vs aston villa",
                    "paris aston villa",
                    "paris vs aston villa",
                    "paris sg aston villa",
                    "paris sg vs aston villa",
                    "paris saint germain aston villa",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg aston villa live",
                    "psg aston villa match",
                    "paris aston villa live",
                    "live psg aston villa",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "live psg"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - ASTON VILLA LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON VEUT LES DEMIS !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Aston Villa.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n#PSGAVFC #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,aston villa live,aston villa direct,aston villa match,aston villa en direct,aston villa match en direct,live aston villa,live match psg aston villa,psg aston villa live,psg aston villa direct,psg aston villa en direct,psg aston villa match,psg aston villa match en direct,live psg aston villa,direct psg aston villa,match psg aston villa,en direct psg aston villa,match en direct psg aston villa,paris aston villa live,paris aston villa direct,paris aston villa en direct,paris aston villa match,paris aston villa match en direct,live paris aston villa,direct paris aston villa,en direct paris aston villa,match paris aston villa,match en direct paris aston villa,paris sg aston villa live,paris sg aston villa direct,paris sg aston villa en direct,paris sg aston villa match,paris sg aston villa match en direct,live paris sg aston villa,direct paris sg aston villa, en direct paris sg aston villa,match paris sg aston villa,match en direct paris sg aston villa,paris saint germain aston villa live,live paris saint germain aston villa,match en direct aujourd'hui,psg vs aston villa live,psg vs aston villa direct,psg vs aston villa en direct,psg vs aston villa match,psg vs aston villa match en direct,live psg vs aston villa,direct psg vs aston villa,match psg vs aston villa,en direct psg vs aston villa,match en direct psg vs aston villa,paris vs aston villa live,paris vs aston villa direct,paris vs aston villa en direct,paris vs aston villa match,paris vs aston villa match en direct,live paris vs aston villa,direct paris vs aston villa,en direct paris vs aston villa,match paris vs aston villa,match en direct paris vs aston villa,live match paris vs aston villa,match psg aujourd'hui youtube,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg aston villa streaming,paris sg vs aston villa live,paris sg vs aston villa direct,paris sg vs aston villa en direct,paris sg vs aston villa match,paris sg vs aston villa match en direct,live paris sg vs aston villa,direct paris sg vs aston villa,en direct paris sg vs aston villa,match paris sg vs aston villa,match en direct paris sg vs aston villa,paris saint germain aston villa,paris saint germain vs aston villa,ldc,psg aston villa ligue des champions,psg aston villa ldc live,psg aston villa champions league,canal plus live,avfc,villa,villains,psg avfc live,psg avfc direct,psg avfc en direct,psg avfc match,psg avfc match en direct,live psg avfc,direct psg avfc,en direct psg avfc,match psg avfc,match en direct psg avfc,live match,psg aston villa canal,aston villa psg,aston villa vs psg,aston villa paris,aston villa vs paris,aston villa paris sg,aston villa vs paris sg,aston villa paris saint germain,aston villa vs paris saint germain,barcelone dortmund,barcelone vs dortmund,barca dortmund,barca vs dortmund,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "868297",
                "likeCount": "27872",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8wN3-XoTFU6ngxyVII83-bT5BEc",
            "id": "n02wimcDm6o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:01:18Z",
                "channelId": "UCayCM_5RtJJoHWhC_kyCX_g",
                "title": "Je D\u00c9MARRE la 205 4X4 pour la PREMIERE FOIS !!",
                "description": "Un grand jour pour la 205 4x4 : son premier d\u00e9marrage !!\ud83d\udd25Aussi au programme : fabrication du point de remorquage arri\u00e8re, construction des renforts de sous-bassements pour prot\u00e9ger caisse et transmission, installation du syst\u00e8me de crabotage C15 Dangel complet !\ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udc49 Tu as 20% de r\u00e9duction chez CarVertical pour checker n'importe quel v\u00e9hicule avec mon code \"PITOIS\" : https://www.carvertical.com/be/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=BaptistePitois&b=7c3caad9&voucher=Pitois\n----------------------------------------------------------------------------------\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced BUSINESS ONLY : baptiste.pitois.agent@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n02wimcDm6o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n02wimcDm6o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n02wimcDm6o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n02wimcDm6o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n02wimcDm6o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baptiste Pitois",
                "tags": [
                    "baptiste pitois",
                    "peugeot 205",
                    "premier d\u00e9marrage",
                    "1er d\u00e9marrage",
                    "205 4x4",
                    "swap moteur",
                    "pr\u00e9paration",
                    "r\u00e9hausse",
                    "pr\u00e9pa raid",
                    "troph\u00e9e",
                    "dakar",
                    "m\u00e9canique",
                    "205 gti",
                    "4x4 offroad",
                    "protection",
                    "4x4 dangel",
                    "C15",
                    "garage",
                    "atelier"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je D\u00c9MARRE la 205 4X4 pour la PREMIERE FOIS !!",
                    "description": "Un grand jour pour la 205 4x4 : son premier d\u00e9marrage !!\ud83d\udd25Aussi au programme : fabrication du point de remorquage arri\u00e8re, construction des renforts de sous-bassements pour prot\u00e9ger caisse et transmission, installation du syst\u00e8me de crabotage C15 Dangel complet !\ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udc49 Tu as 20% de r\u00e9duction chez CarVertical pour checker n'importe quel v\u00e9hicule avec mon code \"PITOIS\" : https://www.carvertical.com/be/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=BaptistePitois&b=7c3caad9&voucher=Pitois\n----------------------------------------------------------------------------------\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced BUSINESS ONLY : baptiste.pitois.agent@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72228",
                "likeCount": "6240",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "myVhp3D3bNPzMmwfiGaUA5uJSnU",
            "id": "l-x92pTfq_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:01:06Z",
                "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q",
                "title": "Dans LE GRENIER de Cyprien !",
                "description": "Collaboration commerciale\nEt si l\u2019achat de tes consoles et de tes vases flippants te rapportaient vraiment de l\u2019argent ? Inscris toi sur Trade Republic : https://trade.re/Natoo (Investir comporte des risques)\n\nMerci \u00e0 Cyprien \n\nUn concept de Natoo\nR\u00e9alis\u00e9 par David Fontao\n\nDETER Prod\nProductrice Ex\u00e9cutive : Cathy Serrat\nDirectrice de Production : Kenza Courtois\n\nTEAM TOURNAGE :\nR\u00e9alisateur : David Fontao\nCheffe editoriale : Vanessa Brias\n\nChef Op\u00e9rateur : Vincent Vieillard-Baron\nAssistante Cam\u00e9ra : Aur\u00e9lie Temmerman\nAssistante r\u00e9al : Salom\u00e9 Starcelli\nChef Elec : Baptiste Brousse\nElec : Arnaud Grison\nCadreurs : Jean-Baptiste Seror et Cl\u00e9ment Moulin\nChef Op\u00e9rateur son : Kevin O\u2019leary\n\nMUA : Joy Humblot\n\nR\u00e9gie : Myriam Abid-Pujo\n\nTEAM POST-PROD : \n\nDirecteur de Post-prod : Hadrien Genest\n\nMontage : Cl\u00e9ment Marouz\u00e9\n\u00c9talonnage : In\u00e8s Henry-Manceau\nMixage son : Damien Favreau\nGraphisme : Tony Louvain\nMiniature : Remy Plass\n\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo\n\u2728Twitch: https://www.twitch.tv/natoo\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\nOn se retrouve dans mon coffee shop et salon de coiffure Mousse ?\n37 rue des Archives \u00e0 Paris \n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusque l\u00e0, commente \" UN VASE VREUMEEEENT\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-x92pTfq_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-x92pTfq_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-x92pTfq_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-x92pTfq_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-x92pTfq_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natoo",
                "tags": [
                    "natoo",
                    "cyprien",
                    "genier"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Dans LE GRENIER de Cyprien !",
                    "description": "Collaboration commerciale\nEt si l\u2019achat de tes consoles et de tes vases flippants te rapportaient vraiment de l\u2019argent ? Inscris toi sur Trade Republic : https://trade.re/Natoo (Investir comporte des risques)\n\nMerci \u00e0 Cyprien \n\nUn concept de Natoo\nR\u00e9alis\u00e9 par David Fontao\n\nDETER Prod\nProductrice Ex\u00e9cutive : Cathy Serrat\nDirectrice de Production : Kenza Courtois\n\nTEAM TOURNAGE :\nR\u00e9alisateur : David Fontao\nCheffe editoriale : Vanessa Brias\n\nChef Op\u00e9rateur : Vincent Vieillard-Baron\nAssistante Cam\u00e9ra : Aur\u00e9lie Temmerman\nAssistante r\u00e9al : Salom\u00e9 Starcelli\nChef Elec : Baptiste Brousse\nElec : Arnaud Grison\nCadreurs : Jean-Baptiste Seror et Cl\u00e9ment Moulin\nChef Op\u00e9rateur son : Kevin O\u2019leary\n\nMUA : Joy Humblot\n\nR\u00e9gie : Myriam Abid-Pujo\n\nTEAM POST-PROD : \n\nDirecteur de Post-prod : Hadrien Genest\n\nMontage : Cl\u00e9ment Marouz\u00e9\n\u00c9talonnage : In\u00e8s Henry-Manceau\nMixage son : Damien Favreau\nGraphisme : Tony Louvain\nMiniature : Remy Plass\n\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo\n\u2728Twitch: https://www.twitch.tv/natoo\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\nOn se retrouve dans mon coffee shop et salon de coiffure Mousse ?\n37 rue des Archives \u00e0 Paris \n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusque l\u00e0, commente \" UN VASE VREUMEEEENT\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "236889",
                "likeCount": "14907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LuIciPINR8y-nJI_8S-fqOp3hKA",
            "id": "mdf6RZX6vCc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:16:22Z",
                "channelId": "UCW0Te3BgfoMkkuIw2LNY9jw",
                "title": "Je rego\u00fbte les aliments que je d\u00e9teste",
                "description": "D\u00e9couvre HOLY \ud83e\uddcb : https://fr.weareholy.com/Neoxi/Youtube\nDes boissons \u00e9nergisantes et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\nLes 2 codes promo \u2935\ufe0f\nNeoxi5 (5\u20ac de r\u00e9duction pour la premi\u00e8re commande)\nNeoxi (10% sur toutes les autres commandes)\n\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene principale :  https://www.youtube.com/channel/UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udcf1 TikTok :  https://www.tiktok.com/@neoxi\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nMontage : mexeeN\nMiniature : IRT Production \n\ud83d\udcac Discord :  https://discord.gg/zMFxWMP2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdf6RZX6vCc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdf6RZX6vCc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdf6RZX6vCc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdf6RZX6vCc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdf6RZX6vCc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxouille",
                "tags": [
                    "neoxitv",
                    "neoxi",
                    "neoxi twitch",
                    "live twitch",
                    "best of"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je rego\u00fbte les aliments que je d\u00e9teste",
                    "description": "D\u00e9couvre HOLY \ud83e\uddcb : https://fr.weareholy.com/Neoxi/Youtube\nDes boissons \u00e9nergisantes et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\nLes 2 codes promo \u2935\ufe0f\nNeoxi5 (5\u20ac de r\u00e9duction pour la premi\u00e8re commande)\nNeoxi (10% sur toutes les autres commandes)\n\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene principale :  https://www.youtube.com/channel/UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udcf1 TikTok :  https://www.tiktok.com/@neoxi\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nMontage : mexeeN\nMiniature : IRT Production \n\ud83d\udcac Discord :  https://discord.gg/zMFxWMP2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46942",
                "likeCount": "3113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pk-F0ff4rswgO2J-3TmPwm_m34E",
            "id": "NJ_TGSxQvnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T17:55:51Z",
                "channelId": "UC0YE_fS1GgEzOQMHxBpDdaw",
                "title": "J\u2019organise la GENDER REVEAL de mon fr\u00e8re..  LA R\u00c9ACTION DE TOUTE MA FAMILLE !!  \ud83d\ude31\ud83d\ude0d",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o, j\u2019organise la GENDER REVEAL de mon fr\u00e8re\u2026 et toute la famille est pr\u00e9sente pour ce moment unique !!\n\nOn s\u2019est tous r\u00e9unis pour d\u00e9couvrir ENSEMBLE le sexe du b\u00e9b\u00e9, et je peux vous dire que la r\u00e9action de ma famille est incroyable !! \n\n\nAbonne-toi pour ne rien rater des prochains \u00e9v\u00e9nements familiaux et des projets \u00e0 venir !\n\n\nLike, commente et partage si toi aussi tu as ador\u00e9 cette r\u00e9v\u00e9lation ! \u2764\ufe0f \n\n#GenderReveal #Famille #\u00c9motion #MLProduction #Gaya #R\u00e9v\u00e9lationB\u00e9b\u00e9 #VlogFamilial\n\n\n\nPROD : ML PRODUCTION FRANCE - contact@mlproductionfrance.com \nTous droits r\u00e9serv\u00e9s 2025 \u00a9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ_TGSxQvnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ_TGSxQvnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ_TGSxQvnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ_TGSxQvnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ_TGSxQvnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OLIVIA GAYAT",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019organise la GENDER REVEAL de mon fr\u00e8re..  LA R\u00c9ACTION DE TOUTE MA FAMILLE !!  \ud83d\ude31\ud83d\ude0d",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o, j\u2019organise la GENDER REVEAL de mon fr\u00e8re\u2026 et toute la famille est pr\u00e9sente pour ce moment unique !!\n\nOn s\u2019est tous r\u00e9unis pour d\u00e9couvrir ENSEMBLE le sexe du b\u00e9b\u00e9, et je peux vous dire que la r\u00e9action de ma famille est incroyable !! \n\n\nAbonne-toi pour ne rien rater des prochains \u00e9v\u00e9nements familiaux et des projets \u00e0 venir !\n\n\nLike, commente et partage si toi aussi tu as ador\u00e9 cette r\u00e9v\u00e9lation ! \u2764\ufe0f \n\n#GenderReveal #Famille #\u00c9motion #MLProduction #Gaya #R\u00e9v\u00e9lationB\u00e9b\u00e9 #VlogFamilial\n\n\n\nPROD : ML PRODUCTION FRANCE - contact@mlproductionfrance.com \nTous droits r\u00e9serv\u00e9s 2025 \u00a9"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179334",
                "likeCount": "4129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gJs6kjbc9-C6dTrsV1b92bulsXc",
            "id": "c3fnzXbkfnE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:00:54Z",
                "channelId": "UCoH3zf0LiweJsYIeRhsewiA",
                "title": "Le naufrag\u00e9 qui a surv\u00e9cu 76 jours en mer - HDS #30",
                "description": "Merci \u00e0 Odoo d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! G\u00e9rez tous vos projets facilement avec la premi\u00e8re application offerte \u00e0 vie : https://www.odoo.com/r/y79\n\nEn f\u00e9vrier 1982, alors qu'il dort \u00e0 bord de son voilier, Steven Callahan est r\u00e9veill\u00e9 en sursaut par une violente secousse. En quelques minutes seulement, son bateau se remplit d'eau et coule. Steve se jette alors \u00e0 bord de son minuscule radeau de survie. Pendant 76 jours, il va d\u00e9river en plein milieu de l'oc\u00e9an Atlantique. La solitude, la faim, la soif, les requins et m\u00eame la folie : Steve va \u00eatre confront\u00e9 \u00e0 des conditions de survie extr\u00eames !\n\n\u00c9criture : Fran\u00e7ois Calvier\nMontage :  Fran\u00e7ois Calvier\nVoix off : Pierre-Alain de Garrigues\nRelecture : Julien Aubr\u00e9e et Florian Henn\nGraphisme : Julian Benini\nCommercialisation : Mathieu Parrot\nCadre : Adrien Vinci\n\nNotre nouveau livre \"Histoires de guerre\" est disponible ici : https://amzn.eu/d/76NYQSf\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/user/francoiscalvier?sub_confirmation=1\n\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/francoiscalvier\n\nRetrouvez-moi \u00e9galement sur la cha\u00eene de Mamytwink : https://www.youtube.com/user/mamytwink\n\nSources de l'\u00e9pisode :\n\nAdrift: Seventy-six Days Lost at Sea, Steven Callahan - 1986\n\nExperience: I was adrift on a raft in the Atlantic for 76 days, The Guardian - https://www.theguardian.com/lifeandstyle/2012/mar/23/adrift-in-atlantic-76-days\n\nSurvivre en radeau : le d\u00e9fi psychologique de Steven Callahan, Guillerm, Luc-Christophe - Bulletin de psychologie, 2005/5 Num\u00e9ro 479, 2005. p.589-598. CAIRN.INFO - https://shs.cairn.info/revue-bulletin-de-psychologie-2005-5-page-589?lang=fr\n\nAdrift: 76 Days Lost at Sea | Part 1&2 | Survival Stories | FD Survive : https://www.youtube.com/watch?v=KvLOOsJSgmY&ab_channel=FDAdventure\n\n\ud83d\udd26 MON MAT\u00c9RIEL D'AVENTURE\nCouteau : https://amzn.to/3nFEbFJ\nScie : https://amzn.to/2Yv8Uc2\nPierre \u00e0 feu : https://amzn.to/2Xfw2JT\nCouverts d'aventure : https://amzn.to/2XjzXdH\nGamelle : https://amzn.to/2YrqMV5\nFiltre \u00e0 eau : https://amzn.to/2J4oypc\nSac de couchage : https://amzn.to/2YtteKA\nFrontale : https://amzn.to/2UpogQd \nLampe torche : https://amzn.to/2WzSc9Q \nSac \u00e0 dos : https://amzn.to/2YrMvfF\nChaussures : https://amzn.to/2FQCG3L \n\n\ud83c\udfa5 MON MAT\u00c9RIEL DE TOURNAGE\nCam\u00e9ra principale : https://amzn.to/2YHytHb\nObjectif grand angle : https://amzn.to/2YM45M3\nObjectif 24-70 MM : https://amzn.to/2OCz3kM \nMicro : https://amzn.to/2K8QomK \nSac \u00e0 dos photo : https://amzn.to/2YvI9nG\nMon (incroyable) drone : https://amzn.to/2FRfSBh \nGorillapod : https://amzn.to/2JYBsru \nGoPro Hero 7 : https://amzn.to/2JWeDEM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3fnzXbkfnE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3fnzXbkfnE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3fnzXbkfnE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3fnzXbkfnE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3fnzXbkfnE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fran\u00e7ois Calvier",
                "tags": [
                    "Steven Callahan",
                    "Survie",
                    "Fran\u00e7ois Calvier",
                    "Histoire de survie",
                    "radeau de sauvetage",
                    "oc\u00e9an atlantique",
                    "naufrage",
                    "voilier",
                    "attaque de requin",
                    "histoire vraie"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le naufrag\u00e9 qui a surv\u00e9cu 76 jours en mer - HDS #30",
                    "description": "Merci \u00e0 Odoo d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! G\u00e9rez tous vos projets facilement avec la premi\u00e8re application offerte \u00e0 vie : https://www.odoo.com/r/y79\n\nEn f\u00e9vrier 1982, alors qu'il dort \u00e0 bord de son voilier, Steven Callahan est r\u00e9veill\u00e9 en sursaut par une violente secousse. En quelques minutes seulement, son bateau se remplit d'eau et coule. Steve se jette alors \u00e0 bord de son minuscule radeau de survie. Pendant 76 jours, il va d\u00e9river en plein milieu de l'oc\u00e9an Atlantique. La solitude, la faim, la soif, les requins et m\u00eame la folie : Steve va \u00eatre confront\u00e9 \u00e0 des conditions de survie extr\u00eames !\n\n\u00c9criture : Fran\u00e7ois Calvier\nMontage :  Fran\u00e7ois Calvier\nVoix off : Pierre-Alain de Garrigues\nRelecture : Julien Aubr\u00e9e et Florian Henn\nGraphisme : Julian Benini\nCommercialisation : Mathieu Parrot\nCadre : Adrien Vinci\n\nNotre nouveau livre \"Histoires de guerre\" est disponible ici : https://amzn.eu/d/76NYQSf\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/user/francoiscalvier?sub_confirmation=1\n\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/francoiscalvier\n\nRetrouvez-moi \u00e9galement sur la cha\u00eene de Mamytwink : https://www.youtube.com/user/mamytwink\n\nSources de l'\u00e9pisode :\n\nAdrift: Seventy-six Days Lost at Sea, Steven Callahan - 1986\n\nExperience: I was adrift on a raft in the Atlantic for 76 days, The Guardian - https://www.theguardian.com/lifeandstyle/2012/mar/23/adrift-in-atlantic-76-days\n\nSurvivre en radeau : le d\u00e9fi psychologique de Steven Callahan, Guillerm, Luc-Christophe - Bulletin de psychologie, 2005/5 Num\u00e9ro 479, 2005. p.589-598. CAIRN.INFO - https://shs.cairn.info/revue-bulletin-de-psychologie-2005-5-page-589?lang=fr\n\nAdrift: 76 Days Lost at Sea | Part 1&2 | Survival Stories | FD Survive : https://www.youtube.com/watch?v=KvLOOsJSgmY&ab_channel=FDAdventure\n\n\ud83d\udd26 MON MAT\u00c9RIEL D'AVENTURE\nCouteau : https://amzn.to/3nFEbFJ\nScie : https://amzn.to/2Yv8Uc2\nPierre \u00e0 feu : https://amzn.to/2Xfw2JT\nCouverts d'aventure : https://amzn.to/2XjzXdH\nGamelle : https://amzn.to/2YrqMV5\nFiltre \u00e0 eau : https://amzn.to/2J4oypc\nSac de couchage : https://amzn.to/2YtteKA\nFrontale : https://amzn.to/2UpogQd \nLampe torche : https://amzn.to/2WzSc9Q \nSac \u00e0 dos : https://amzn.to/2YrMvfF\nChaussures : https://amzn.to/2FQCG3L \n\n\ud83c\udfa5 MON MAT\u00c9RIEL DE TOURNAGE\nCam\u00e9ra principale : https://amzn.to/2YHytHb\nObjectif grand angle : https://amzn.to/2YM45M3\nObjectif 24-70 MM : https://amzn.to/2OCz3kM \nMicro : https://amzn.to/2K8QomK \nSac \u00e0 dos photo : https://amzn.to/2YvI9nG\nMon (incroyable) drone : https://amzn.to/2FRfSBh \nGorillapod : https://amzn.to/2JYBsru \nGoPro Hero 7 : https://amzn.to/2JWeDEM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76226",
                "likeCount": "3892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "za1MYHM4YRX0euSihGLuMVfBxwM",
            "id": "SMWB4YNzZnY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:00:40Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "Je teste des friteries not\u00e9es 1 \u00e9toile",
                "description": "les PIRES FRITERIES de France... \u00e7a donne quoi ??\n\ud83d\udca6 Merci \u00e0 Holy : https://fr.weareholy.com/Cyril/Youtube\nR\u00e9ductions : CYRILmp4x5 (-5\u20ac sur la 1\u00e8re commande) et CYRILmp4 (-10%) !\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Agust\u00edn M. et L\u00e9a DSR\nMonteurs : Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"frite\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "friterie",
                    "frite",
                    "1 \u00e9toile",
                    "nord",
                    "pires friterie",
                    "meilleure friterie",
                    "france",
                    "pas ch\u00e8re"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je teste des friteries not\u00e9es 1 \u00e9toile",
                    "description": "les PIRES FRITERIES de France... \u00e7a donne quoi ??\n\ud83d\udca6 Merci \u00e0 Holy : https://fr.weareholy.com/Cyril/Youtube\nR\u00e9ductions : CYRILmp4x5 (-5\u20ac sur la 1\u00e8re commande) et CYRILmp4 (-10%) !\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Agust\u00edn M. et L\u00e9a DSR\nMonteurs : Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"frite\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "750551",
                "likeCount": "33269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1645"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}