{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "C29jOcQJT-lvURvRK1qeor0T0p8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "18spKjLRaVoFJSWk1Qo6lx85aDo",
            "id": "woLfAvD5iXI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T14:00:09Z",
                "channelId": "UCBoNpX06hjs3_ASFftQEmww",
                "title": "Chappell Roan - The Subway (Official Music Video)",
                "description": "Listen to \"The Subway\" out now: https://chappellroan.lnk.to/TheSubway\n \nSubscribe for more official content from Chappell Roan: https://ChappellRoan.lnk.to/SubscribeID\n \nConnect with Chappell Roan:\nhttp://iamchappellroan.com\nhttps://facebook.com/chappellroan\nhttps://instagram.com/chappellroan\nhttps://twitter.com/chappellroan\nhttps://soundcloud.com/chappellroan\nhttps://www.tiktok.com/@chappellroan\nhttps://laylo.com/chappellroan\n \nDirector - Amber Grace Johnson\n \nProduction Company - Object & Animal\nEP - Alex Brinkman\nProducer - Myriam Schroeter\nCreative Producer - Zara Saraon\n \nDirector of Photography - Norm Li\nProduction Designer - Griffin Stoddard \n \nWardrobe Stylist - Genesis Webb\nArtist Makeup - Andrew Dahling\nArtist Hair - Lacy Redway\nHair Designer / Hair Costumes and Hair Set Design - Charlie le Mindu\nCLM Creative Assistant - Studio Manager - Nirina Metz \n \nBackground Wardrobe Stylist - Dominick Barcelona\nCasting Director - Damian Bao\n \nChoreographer - Danielle Polanco\nChoreographer Assistant - Mishay Petronelli\n \nProduction Supervisor - Raven Jensen\nAddtl. Production Supervisor       - Justine Newman\nAssistant Production Supervisor - Daniel Order\nProduction Consultant - Matthew Dipple\n \nEditor - Mah Ferraz @ Church\nColor - Dante Pasquinelli @ Ethos\n \nVFX Company - Corduroy \nCG Artist - Loni Paone\nVFX Artist - Cooper Vacheron\nOn-Set VFX Supervisor - Greg Joblove\n \nIsland Records - Natasha Kilibarda, Liv Kooker\nFoundations Management - Drew Simmons, Lauren McKinney, Kyle Goold\n \nCommissioner - Steven Gottlieb\n \nLYRICS\nI saw your green hair\nBeauty mark next to your mouth\nThere on the subway\nI nearly had a breakdown\n \nA few weeks later\nSomebody wore your perfume\nIt almost killed me\nI had to leave the room\n \nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nIt's never over\nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nIt's never over\n \nTil I don't look for you on the staircase\nOr wish you thought that we were still soulmates\nBut I'm still counting down all of the days\nTil you're just another girl on the subway\n \nMade you the villain\nEvil for just moving on\nI see your shadow\nI see it even with the lights off\nI made a promise, if in four months this feeling ain't gone\nWell, fuck this city! I'm movin' to Saskatchewan\n \nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nOh til its over\nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nIt's never over\n \nTil I can break routine during foreplay\nAnd trust myself that I won\u2019t say your name\nBut I'm still counting down all of the days\nTil you're just another girl on the subway\n \nShe's got, she's got a way\nShe's got a way, she's got a way\n \nShe got, she got away\nShe got away, she got away\n \nShe's got, she's got a way\nShe's got a way, she's got a way\n \nShe got, she got away\nShe got away, she got away\n \nShe's got, she's got a way\nShe's got a way, she's got a way\n \nShe got, she got away\nShe got away, she got away\n \nShe\u2019s got, she\u2019s got a way\n \nShe\u2019s got a way, she\u2019s got a way\n \nShe got, she got away\n \nShe got away, she got away\n \n#ChappellRoan #TheSubway\n\nMusic video by Chappell Roan performing The Subway.\u00a9 2025 KRA International Inc., under exclusive license to Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woLfAvD5iXI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woLfAvD5iXI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woLfAvD5iXI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woLfAvD5iXI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woLfAvD5iXI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChappellRoanVEVO",
                "tags": [
                    "Chappell Roan",
                    "Chappell Roan PS/ Island",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chappell Roan - The Subway (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to \"The Subway\" out now: https://chappellroan.lnk.to/TheSubway\n \nSubscribe for more official content from Chappell Roan: https://ChappellRoan.lnk.to/SubscribeID\n \nConnect with Chappell Roan:\nhttp://iamchappellroan.com\nhttps://facebook.com/chappellroan\nhttps://instagram.com/chappellroan\nhttps://twitter.com/chappellroan\nhttps://soundcloud.com/chappellroan\nhttps://www.tiktok.com/@chappellroan\nhttps://laylo.com/chappellroan\n \nDirector - Amber Grace Johnson\n \nProduction Company - Object & Animal\nEP - Alex Brinkman\nProducer - Myriam Schroeter\nCreative Producer - Zara Saraon\n \nDirector of Photography - Norm Li\nProduction Designer - Griffin Stoddard \n \nWardrobe Stylist - Genesis Webb\nArtist Makeup - Andrew Dahling\nArtist Hair - Lacy Redway\nHair Designer / Hair Costumes and Hair Set Design - Charlie le Mindu\nCLM Creative Assistant - Studio Manager - Nirina Metz \n \nBackground Wardrobe Stylist - Dominick Barcelona\nCasting Director - Damian Bao\n \nChoreographer - Danielle Polanco\nChoreographer Assistant - Mishay Petronelli\n \nProduction Supervisor - Raven Jensen\nAddtl. Production Supervisor       - Justine Newman\nAssistant Production Supervisor - Daniel Order\nProduction Consultant - Matthew Dipple\n \nEditor - Mah Ferraz @ Church\nColor - Dante Pasquinelli @ Ethos\n \nVFX Company - Corduroy \nCG Artist - Loni Paone\nVFX Artist - Cooper Vacheron\nOn-Set VFX Supervisor - Greg Joblove\n \nIsland Records - Natasha Kilibarda, Liv Kooker\nFoundations Management - Drew Simmons, Lauren McKinney, Kyle Goold\n \nCommissioner - Steven Gottlieb\n \nLYRICS\nI saw your green hair\nBeauty mark next to your mouth\nThere on the subway\nI nearly had a breakdown\n \nA few weeks later\nSomebody wore your perfume\nIt almost killed me\nI had to leave the room\n \nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nIt's never over\nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nIt's never over\n \nTil I don't look for you on the staircase\nOr wish you thought that we were still soulmates\nBut I'm still counting down all of the days\nTil you're just another girl on the subway\n \nMade you the villain\nEvil for just moving on\nI see your shadow\nI see it even with the lights off\nI made a promise, if in four months this feeling ain't gone\nWell, fuck this city! I'm movin' to Saskatchewan\n \nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nOh til its over\nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nIt's never over\n \nTil I can break routine during foreplay\nAnd trust myself that I won\u2019t say your name\nBut I'm still counting down all of the days\nTil you're just another girl on the subway\n \nShe's got, she's got a way\nShe's got a way, she's got a way\n \nShe got, she got away\nShe got away, she got away\n \nShe's got, she's got a way\nShe's got a way, she's got a way\n \nShe got, she got away\nShe got away, she got away\n \nShe's got, she's got a way\nShe's got a way, she's got a way\n \nShe got, she got away\nShe got away, she got away\n \nShe\u2019s got, she\u2019s got a way\n \nShe\u2019s got a way, she\u2019s got a way\n \nShe got, she got away\n \nShe got away, she got away\n \n#ChappellRoan #TheSubway\n\nMusic video by Chappell Roan performing The Subway.\u00a9 2025 KRA International Inc., under exclusive license to Island Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2330044",
                "likeCount": "264911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UdEVaFS2efn8RKFuK8MCf6V6COU",
            "id": "u2CYKaiuXk8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T14:36:27Z",
                "channelId": "UC5XG4yYM-_DQ-3HPRuam76Q",
                "title": "Homem-Aranha 4 - Um Novo Dia | Teaser | Revelac\u0327a\u0303o Detalhes do Uniforme",
                "description": "Homem-Aranha 4 - Um Novo Dia | Teaser | Revelac\u0327a\u0303o Detalhes do Uniforme\n\nAssista ao novo teaser de #HomemAranha4 #HomemAranha4UmNovoDia\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2CYKaiuXk8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2CYKaiuXk8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2CYKaiuXk8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2CYKaiuXk8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ingresso.com",
                "tags": [
                    "Lan\u00e7amentos;",
                    "Filmes",
                    "Cinema",
                    "Estreias",
                    "Trailers",
                    "filme completo",
                    "cr\u00edtica",
                    "ingresso.com",
                    "review",
                    "an\u00e1lise",
                    "cinema 2025",
                    "fas de cinema",
                    "ingressos de cinema",
                    "desconto cinema",
                    "conte\u00fado de cinema",
                    "curiosidades"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Homem-Aranha 4 - Um Novo Dia | Teaser | Revelac\u0327a\u0303o Detalhes do Uniforme",
                    "description": "Homem-Aranha 4 - Um Novo Dia | Teaser | Revelac\u0327a\u0303o Detalhes do Uniforme\n\nAssista ao novo teaser de #HomemAranha4 #HomemAranha4UmNovoDia\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166327",
                "likeCount": "12594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1073"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PqAPXpLbt2x6HMBdDRVue2Z_uHc",
            "id": "Kh18AliCpQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T22:06:58Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "FURIA vs MOUZ - IEM COLOGNE - QUARTAS DE FINAL - !vote - AO VIVO COM GAULES",
                "description": "FURIA vs MOUZ - IEM COLOGNE - QUARTAS DE FINAL - !vote - AO VIVO COM GAULES\n\n10:45 THE MONGOLZ X NAVI\n14:00 MOUZ X FURIA\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kh18AliCpQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kh18AliCpQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kh18AliCpQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kh18AliCpQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kh18AliCpQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FURIA vs MOUZ - IEM COLOGNE - QUARTAS DE FINAL - !vote - AO VIVO COM GAULES",
                    "description": "FURIA vs MOUZ - IEM COLOGNE - QUARTAS DE FINAL - !vote - AO VIVO COM GAULES\n\n10:45 THE MONGOLZ X NAVI\n14:00 MOUZ X FURIA\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1396375",
                "likeCount": "78255",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "98"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9wlZMpSRY7H5KuixOvKXp6uY8gs",
            "id": "tZ192uMAPRA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T04:00:07Z",
                "channelId": "UCnyB9MYKRkSFK3IIB32CoVw",
                "title": "Demi Lovato - Fast (Official Music Video)",
                "description": "Stream \u201cFast\u201d Out Now: https://DemiLovato.lnk.to/Fast \n \nConnect with Demi:\nSubscribe https://www.youtube.com/user/therealdemilovato\nInstagram http://instagram.com/ddlovato\nTwitter http://twitter.com/ddlovato\nFacebook http://facebook.com/demilovato\nOfficial site http://demilovato.com\nJoin their mailing list to stay up to date http://www.demilovato.com/#mailing-list\nText Demi: (214) 441-6795\n \nDirector: @dsachon\nDirector of Photography: @jasperwlf\nCreative Director: @imogene\nStylist: @chrishoran20\nHair Stylist: @fitchlunar\nMake Up Artist: @loftjet\nNails: @natalieminervanails\nChoreographer: @charissakroeger\n \nGood World / Executive Producer: @brandoncreed\nGood World / Executive Producer: @chrisbpepe\nHead of Creative @ Good World Creative / EP: @kevinkloecker\nProduction Company: @goodworldcreative x @bigkid.tv\nEP - bigkid: @evanthicke\nEP - bigkid: @willnoyce\nEP - Fox & Leopard: @spindycrawford\nLine Producer: @vladenponomar\n \nGood World: @brandoncreed\nGood World: @chrisbpepe\nGood World: @noodlemma\nGood World: @jujchun\nArtist Socials: @fleetwoodmek\nEA to Brandon Creed: @charlottejaneeee\nGood World Intern: @sophclemente\nGood World Intern: @ameliazimmer\n\nSpecial Thanks: Partizan @wearepartizan\n \nIsland Records: \nVP, Marketing & Creative Strategy: @technotash\nVideo Commissioner: @stevenjgottlieb\n \nChief of Staff (Artist): @_maxlea_\nArtist Security: @jornelas1721\nDemi Executive Assistant: @_curlssss_\nDemi Personal Assistant: Abigail Francisco\nTalent Security: Nicholas Hernandez\nTalent Security: Randy Austin\n \nEditor: @emiaubry\nEdit House: @church_edit\nPost Producer: @chelseaeisen\nChurch Edit Founder: @mahferraz\nColor: @studio__rm\nColorist: @m.y.l.e.s\nVFX Artist: @maxcoltt\nVFX Artist: @ricklancaster_\n1st AD: @itsjustkennytaylor\n \nProduction Designer: @marlaweinhoff\nStunt Coordinator: @tonysnegoff\nBTS: @parismumpower\n \n#DemiLovato #Fast\n\nMusic video by Demi Lovato performing Fast.\u00a9 2025 DLG Recordings, LLC, under exclusive license to Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZ192uMAPRA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZ192uMAPRA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZ192uMAPRA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZ192uMAPRA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZ192uMAPRA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DemiLovatoVEVO",
                "tags": [
                    "Demi Lovato",
                    "Demi Lovato PS LP5/6 Island",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Demi Lovato - Fast (Official Music Video)",
                    "description": "Stream \u201cFast\u201d Out Now: https://DemiLovato.lnk.to/Fast \n \nConnect with Demi:\nSubscribe https://www.youtube.com/user/therealdemilovato\nInstagram http://instagram.com/ddlovato\nTwitter http://twitter.com/ddlovato\nFacebook http://facebook.com/demilovato\nOfficial site http://demilovato.com\nJoin their mailing list to stay up to date http://www.demilovato.com/#mailing-list\nText Demi: (214) 441-6795\n \nDirector: @dsachon\nDirector of Photography: @jasperwlf\nCreative Director: @imogene\nStylist: @chrishoran20\nHair Stylist: @fitchlunar\nMake Up Artist: @loftjet\nNails: @natalieminervanails\nChoreographer: @charissakroeger\n \nGood World / Executive Producer: @brandoncreed\nGood World / Executive Producer: @chrisbpepe\nHead of Creative @ Good World Creative / EP: @kevinkloecker\nProduction Company: @goodworldcreative x @bigkid.tv\nEP - bigkid: @evanthicke\nEP - bigkid: @willnoyce\nEP - Fox & Leopard: @spindycrawford\nLine Producer: @vladenponomar\n \nGood World: @brandoncreed\nGood World: @chrisbpepe\nGood World: @noodlemma\nGood World: @jujchun\nArtist Socials: @fleetwoodmek\nEA to Brandon Creed: @charlottejaneeee\nGood World Intern: @sophclemente\nGood World Intern: @ameliazimmer\n\nSpecial Thanks: Partizan @wearepartizan\n \nIsland Records: \nVP, Marketing & Creative Strategy: @technotash\nVideo Commissioner: @stevenjgottlieb\n \nChief of Staff (Artist): @_maxlea_\nArtist Security: @jornelas1721\nDemi Executive Assistant: @_curlssss_\nDemi Personal Assistant: Abigail Francisco\nTalent Security: Nicholas Hernandez\nTalent Security: Randy Austin\n \nEditor: @emiaubry\nEdit House: @church_edit\nPost Producer: @chelseaeisen\nChurch Edit Founder: @mahferraz\nColor: @studio__rm\nColorist: @m.y.l.e.s\nVFX Artist: @maxcoltt\nVFX Artist: @ricklancaster_\n1st AD: @itsjustkennytaylor\n \nProduction Designer: @marlaweinhoff\nStunt Coordinator: @tonysnegoff\nBTS: @parismumpower\n \n#DemiLovato #Fast\n\nMusic video by Demi Lovato performing Fast.\u00a9 2025 DLG Recordings, LLC, under exclusive license to Island Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "757869",
                "likeCount": "86175",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CgG2qnOntAg27AR_Vb-QnqBvUpE",
            "id": "77bunGaLFfM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T20:30:01Z",
                "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
                "title": "MARIE \u00c9 MAIS PODEROSA QUE O HOMELANDER? NOVO TRAILER GEN V SEGUNDA TEMPORADA",
                "description": "Marie \u00e9 mesmo mais poderosa que o Homelander? O novo trailer confirma que ela se tornou a super mais forte da Godolkin? Ser\u00e1 que veremos um confronto direto entre Marie e Homelander? Black Noir e Polarity v\u00e3o realmente se enfrentar? O magnetismo de Polarity pode ser suficiente para derrotar o lend\u00e1rio Noir? E qual o papel da Starlight nesse novo contexto? O que \u00e9 o Projeto Odessa e por que ele est\u00e1 sendo t\u00e3o comentado? Ser\u00e1 que esse projeto vai mudar tudo no universo de The Boys? Quais s\u00e3o os segredos escondidos nesse trailer? Por que esse \u00e9 um dos trailers mais importantes at\u00e9 agora no universo expandido de The Boys? Quais pistas est\u00e3o sendo deixadas sobre os pr\u00f3ximos epis\u00f3dios ou poss\u00edveis spin-offs? O trailer entrega alguma conex\u00e3o com Gen V? E ser\u00e1 que tudo isso aponta para uma grande guerra entre os supers? Neste v\u00eddeo, vamos analisar cada detalhe do novo trailer e entender como tudo se conecta, do Projeto Odessa at\u00e9 o poss\u00edvel embate entre Marie e Homelander, passando por Black Noir, Polarity e a presen\u00e7a surpreendente de Starlight.\n\n#TheBoys #GenV #Homelander #MarieGodolkin #TrailerExplicado\n\n\ud83d\udcdd  Roteiro: William Prado\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Giovanna Savoia\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77bunGaLFfM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77bunGaLFfM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77bunGaLFfM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77bunGaLFfM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77bunGaLFfM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ei Nerd",
                "tags": [
                    "Nerd",
                    "ei nerd",
                    "peter jordan",
                    "UCM",
                    "MARVEL",
                    "DC",
                    "DC COMICS",
                    "CINEMA",
                    "FILMES",
                    "ANIMES",
                    "QUADRINHOS",
                    "HQS",
                    "SERIES",
                    "GEEK",
                    "CULTURA POP",
                    "SERIADOS",
                    "HER\u00d3IS",
                    "SUPER HEROIS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MARIE \u00c9 MAIS PODEROSA QUE O HOMELANDER? NOVO TRAILER GEN V SEGUNDA TEMPORADA",
                    "description": "Marie \u00e9 mesmo mais poderosa que o Homelander? O novo trailer confirma que ela se tornou a super mais forte da Godolkin? Ser\u00e1 que veremos um confronto direto entre Marie e Homelander? Black Noir e Polarity v\u00e3o realmente se enfrentar? O magnetismo de Polarity pode ser suficiente para derrotar o lend\u00e1rio Noir? E qual o papel da Starlight nesse novo contexto? O que \u00e9 o Projeto Odessa e por que ele est\u00e1 sendo t\u00e3o comentado? Ser\u00e1 que esse projeto vai mudar tudo no universo de The Boys? Quais s\u00e3o os segredos escondidos nesse trailer? Por que esse \u00e9 um dos trailers mais importantes at\u00e9 agora no universo expandido de The Boys? Quais pistas est\u00e3o sendo deixadas sobre os pr\u00f3ximos epis\u00f3dios ou poss\u00edveis spin-offs? O trailer entrega alguma conex\u00e3o com Gen V? E ser\u00e1 que tudo isso aponta para uma grande guerra entre os supers? Neste v\u00eddeo, vamos analisar cada detalhe do novo trailer e entender como tudo se conecta, do Projeto Odessa at\u00e9 o poss\u00edvel embate entre Marie e Homelander, passando por Black Noir, Polarity e a presen\u00e7a surpreendente de Starlight.\n\n#TheBoys #GenV #Homelander #MarieGodolkin #TrailerExplicado\n\n\ud83d\udcdd  Roteiro: William Prado\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Giovanna Savoia\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57283",
                "likeCount": "7278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wYv_8KCS0jktRnp86AK233CUHGA",
            "id": "c_vbA3TF6KM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T17:59:47Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "SECRETO DRAG\u00c3O CANNELLONI IMPOSS\u00cdVEL, LOS COMBINASIONAS E TRIPPI TRAPPA ROUBE O BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nSECRETO DRAG\u00c3O CANNELLONI IMPOSS\u00cdVEL, LOS COMBINASIONAS E TRIPPI TRAPPA ROUBE O BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_vbA3TF6KM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_vbA3TF6KM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_vbA3TF6KM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_vbA3TF6KM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_vbA3TF6KM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "SECRETO DRAGON CANNELLONI",
                    "LOS COMBIONASIONAS",
                    "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE O BRAINROT",
                    "BRAINROT",
                    "BRAINROT ROBLOX",
                    "DRAG\u00c3O ROUBE O BRAINROT",
                    "NOVO DRAG\u00c3O SECRETO ROUBE O BRAINROT",
                    "MELHOR BRAINROT DO JOGO ROBLOX",
                    "ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROBLOX BRAINROT",
                    "admin roube o brainrot",
                    "sorte infinita roube o brainrot",
                    "sorte de admin roube o brainrot",
                    "novos brainrot da atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "secreto brainrot",
                    "robux",
                    "ATUALIZA\u00c7\u00c3O MAQUINA DE SECRETO FUS\u00c3O BRAINROT",
                    "SECRETO DRAG\u00c3O CANNELLONI"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "SECRETO DRAG\u00c3O CANNELLONI IMPOSS\u00cdVEL, LOS COMBINASIONAS E TRIPPI TRAPPA ROUBE O BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nSECRETO DRAG\u00c3O CANNELLONI IMPOSS\u00cdVEL, LOS COMBINASIONAS E TRIPPI TRAPPA ROUBE O BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "715780",
                "likeCount": "8549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "980"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hrvwvlUFB5hoQan-GKkra6PMmbw",
            "id": "byOjmER5bxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T15:01:13Z",
                "channelId": "UCk0M1_PCFtrIQWxGZsrWriw",
                "title": "LAUANA PRADO - PAR DE OLHOS  (RAIZ BELO HORIZONTE)",
                "description": "#LauanaPrado #RaizBeloHorizonte #ParDeOlhos #AprumaBeag\u00e1 \n\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/EPRaizBeloHorizonte\n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado\nhttps://x.com/lauanaprado\n\n\nPAR DE OLHOS\n\nQuantas hist\u00f3rias esse bar j\u00e1 ouviu\nE quantas l\u00e1grimas nesse balc\u00e3o caiu\nLugar onde os sofredores tentam esquecer os amores\nMas s\u00f3 se embriagam\n\nHoje a minha saudade \u00e9 que sai carregada\nE a m\u00e1goa no fundo do copo eu vou afogar\n\nE foi por causa de um par de olhos castanhos\nQue eu vim parar nesse ambiente aqui\nEra pra amenizar\nMas s\u00f3 t\u00e1 aumentando e \u00e9 por isso que eu choro assim\n\nFoi por causa de um par de olhos castanhos\nQue eu vim parar nesse ambiente aqui\nEra pra amenizar\nMas s\u00f3 t\u00e1 aumentando e \u00e9 por isso que eu choro assim\n\nUniversal Music\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nMarketing GTS: Thati Molina\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lauana Prado e William Santos \nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjos: Lauana Prado e William Santos\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Douglas Caetano\nProdutora: Caverna Filmes\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernanda Cardoso\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Myrella Marinho\nCoordenadora de Marketing: Karoline Rodrigues\nDigital: Mariana Bonacchi e Millena Marchon\nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Ernna, Yashi\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Pedro Simao em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\n#RaizBH #LauanaPrado #LauanaPradoRaiz #AprumaBeaga \n #LauanaPrado #Raiz #LauanaPradoRaiz #RaizGoiania",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byOjmER5bxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byOjmER5bxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byOjmER5bxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byOjmER5bxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byOjmER5bxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauana Prado",
                "tags": [
                    "#Lauana Prado",
                    "#Lauana Prado Raiz",
                    "#Lauana Prado Raiz Beag\u00e1",
                    "#Raiz",
                    "#Lauana Prado Apruma Beag\u00e1",
                    "#Sertanejo",
                    "#Raiz Belo Horizonte",
                    "#Lauana Prado Raiz Belo Horizonte",
                    "#Par De Olhos",
                    "#Lauana Prado Par de Olhos",
                    "sertanejo 2025",
                    "sertanejo mais tocadas"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LAUANA PRADO - PAR DE OLHOS  (RAIZ BELO HORIZONTE)",
                    "description": "#LauanaPrado #RaizBeloHorizonte #ParDeOlhos #AprumaBeag\u00e1 \n\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/EPRaizBeloHorizonte\n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado\nhttps://x.com/lauanaprado\n\n\nPAR DE OLHOS\n\nQuantas hist\u00f3rias esse bar j\u00e1 ouviu\nE quantas l\u00e1grimas nesse balc\u00e3o caiu\nLugar onde os sofredores tentam esquecer os amores\nMas s\u00f3 se embriagam\n\nHoje a minha saudade \u00e9 que sai carregada\nE a m\u00e1goa no fundo do copo eu vou afogar\n\nE foi por causa de um par de olhos castanhos\nQue eu vim parar nesse ambiente aqui\nEra pra amenizar\nMas s\u00f3 t\u00e1 aumentando e \u00e9 por isso que eu choro assim\n\nFoi por causa de um par de olhos castanhos\nQue eu vim parar nesse ambiente aqui\nEra pra amenizar\nMas s\u00f3 t\u00e1 aumentando e \u00e9 por isso que eu choro assim\n\nUniversal Music\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nMarketing GTS: Thati Molina\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lauana Prado e William Santos \nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjos: Lauana Prado e William Santos\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Douglas Caetano\nProdutora: Caverna Filmes\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernanda Cardoso\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Myrella Marinho\nCoordenadora de Marketing: Karoline Rodrigues\nDigital: Mariana Bonacchi e Millena Marchon\nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Ernna, Yashi\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Pedro Simao em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\n#RaizBH #LauanaPrado #LauanaPradoRaiz #AprumaBeaga \n #LauanaPrado #Raiz #LauanaPradoRaiz #RaizGoiania"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238739",
                "likeCount": "3034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "649"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lDlqheiHt_sP5CjgWzn1Qnyn82s",
            "id": "n0sq-r0mBXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T16:01:19Z",
                "channelId": "UCEOVI4AmQE01FDKNFunkV2w",
                "title": "Invoca\u00e7\u00e3o do Mal: O \u00daltimo Ritual l Trailer Oficial Dublado",
                "description": "Descubra por que esse caso encerrou tudo. Assista agora ao trailer dublado. #Invoca\u00e7\u00e3oDoMal4: O \u00daltimo Ritual \u2013 4 de setembro, somente nos cinemas.\n\nA New Line Cinema apresenta o nono filme do universo cinematogr\u00e1fico Invoca\u00e7\u00e3o do Mal, que j\u00e1 arrecadou mais de 2 bilh\u00f5es de d\u00f3lares nos cinemas, Invoca\u00e7\u00e3o do Mal: O \u00daltimo Ritual, dirigido pelo veterano cineasta da franquia, Michael Chaves, e produzido pelos arquitetos do universo Invoca\u00e7\u00e3o do Mal,  James Wan e Peter Safran.\n\nInvoca\u00e7\u00e3o do Mal: O \u00daltimo Ritual \u00e9 o mais novo eletrizante cap\u00edtulo do ic\u00f4nico universo cinematogr\u00e1fico Invoca\u00e7\u00e3o do Mal, baseado em eventos reais. Vera Farmiga e Patrick Wilson se reencontram, para trabalhar em um \u00faltimo caso, como os renomados investigadores paranormais da vida real Ed e Lorraine Warren, uma consider\u00e1vel e arrepiante adi\u00e7\u00e3o \u00e0 franquia sucesso mundial de bilheteria.\n\nVera Farmiga e Patrick Wilson estrelam ao lado de Mia Tomlinson e Ben Hardy, nos pap\u00e9is de Judy Warren, filha de Ed e Lorraine, e seu namorado Tony Spera. O elenco tamb\u00e9m conta com Steve Coulter, que retorna como Padre Gordon, al\u00e9m de Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton e Shannon Kook.\n\nMichael Chaves dirige Invoca\u00e7\u00e3o do Mal: O \u00daltimo Ritual a partir do roteiro de Ian Goldberg & Richard Naing e David Leslie Johnson-McGoldrick, com argumento de David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, baseado nos personagens criados por Chad Hayes & Carey W. Hayes. Os produtores executivos s\u00e3o Michael Clear, Judson Scott, Hans Ritter, David Leslie Johnson-McGoldrick, Natalia Safran, John Rickard e Michael Chaves.\n\nEm sua equipe criativa atr\u00e1s das c\u00e2meras, Chaves conta com o diretor de fotografia Eli Born; o designer de produ\u00e7\u00e3o John Frankish; os editores Elliot Greenberg e Gregory Plotkin; o supervisor de efeitos visuais Scott Edelstein; o produtor de efeitos visuais Eric Bruneau; o figurinista Graham Churchyard; Rose Wicksteed e Sophie Kingston-Smith, respons\u00e1veis pelo elenco; e o supervisor musical Ian Broucek. A trilha sonora foi composta por Benjamin Wallfisch.\n\nA New Line Cinema apresenta uma produ\u00e7\u00e3o da Safran Company/Atomic Monster,  Invoca\u00e7\u00e3o do Mal: O \u00daltimo Ritual, que ser\u00e1 lan\u00e7ado e distribu\u00eddo mundialmente pela Warner Bros. Pictures nos cinemas e salas IMAX de todo mundo a partir de 3 de setembro de 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0sq-r0mBXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0sq-r0mBXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0sq-r0mBXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0sq-r0mBXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "Baseado Em Eventos Reais",
                    "BasedOnRealEvents",
                    "Cap\u00edtulo Final",
                    "ComingSoon",
                    "ConjuringUniverse",
                    "Em Breve",
                    "Film",
                    "FinalChapter",
                    "Franchise",
                    "IMAX",
                    "Invoca\u00e7\u00e3o Do Mal",
                    "Invoca\u00e7\u00e3oDoMal",
                    "LastCase",
                    "MichaelChaves",
                    "NewLineCinema",
                    "NewTrailer",
                    "Novo Trailer",
                    "PatrickWilson",
                    "September2025",
                    "Setembro 2025",
                    "TheConjuring",
                    "Thriller",
                    "Trailer",
                    "VeraFarmiga",
                    "WB",
                    "WarnerBros",
                    "WarnerBrothers",
                    "filme",
                    "terror",
                    "universo invoca\u00e7\u00e3o do mal",
                    "\u00faltimo caso",
                    "\u00faltimo ritual"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Invoca\u00e7\u00e3o do Mal: O \u00daltimo Ritual l Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "Descubra por que esse caso encerrou tudo. Assista agora ao trailer dublado. #Invoca\u00e7\u00e3oDoMal4: O \u00daltimo Ritual \u2013 4 de setembro, somente nos cinemas.\n\nA New Line Cinema apresenta o nono filme do universo cinematogr\u00e1fico Invoca\u00e7\u00e3o do Mal, que j\u00e1 arrecadou mais de 2 bilh\u00f5es de d\u00f3lares nos cinemas, Invoca\u00e7\u00e3o do Mal: O \u00daltimo Ritual, dirigido pelo veterano cineasta da franquia, Michael Chaves, e produzido pelos arquitetos do universo Invoca\u00e7\u00e3o do Mal,  James Wan e Peter Safran.\n\nInvoca\u00e7\u00e3o do Mal: O \u00daltimo Ritual \u00e9 o mais novo eletrizante cap\u00edtulo do ic\u00f4nico universo cinematogr\u00e1fico Invoca\u00e7\u00e3o do Mal, baseado em eventos reais. Vera Farmiga e Patrick Wilson se reencontram, para trabalhar em um \u00faltimo caso, como os renomados investigadores paranormais da vida real Ed e Lorraine Warren, uma consider\u00e1vel e arrepiante adi\u00e7\u00e3o \u00e0 franquia sucesso mundial de bilheteria.\n\nVera Farmiga e Patrick Wilson estrelam ao lado de Mia Tomlinson e Ben Hardy, nos pap\u00e9is de Judy Warren, filha de Ed e Lorraine, e seu namorado Tony Spera. O elenco tamb\u00e9m conta com Steve Coulter, que retorna como Padre Gordon, al\u00e9m de Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton e Shannon Kook.\n\nMichael Chaves dirige Invoca\u00e7\u00e3o do Mal: O \u00daltimo Ritual a partir do roteiro de Ian Goldberg & Richard Naing e David Leslie Johnson-McGoldrick, com argumento de David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, baseado nos personagens criados por Chad Hayes & Carey W. Hayes. Os produtores executivos s\u00e3o Michael Clear, Judson Scott, Hans Ritter, David Leslie Johnson-McGoldrick, Natalia Safran, John Rickard e Michael Chaves.\n\nEm sua equipe criativa atr\u00e1s das c\u00e2meras, Chaves conta com o diretor de fotografia Eli Born; o designer de produ\u00e7\u00e3o John Frankish; os editores Elliot Greenberg e Gregory Plotkin; o supervisor de efeitos visuais Scott Edelstein; o produtor de efeitos visuais Eric Bruneau; o figurinista Graham Churchyard; Rose Wicksteed e Sophie Kingston-Smith, respons\u00e1veis pelo elenco; e o supervisor musical Ian Broucek. A trilha sonora foi composta por Benjamin Wallfisch.\n\nA New Line Cinema apresenta uma produ\u00e7\u00e3o da Safran Company/Atomic Monster,  Invoca\u00e7\u00e3o do Mal: O \u00daltimo Ritual, que ser\u00e1 lan\u00e7ado e distribu\u00eddo mundialmente pela Warner Bros. Pictures nos cinemas e salas IMAX de todo mundo a partir de 3 de setembro de 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1423767",
                "likeCount": "12591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "711"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tHTiMkM4g47o2P6rNkCq-ccyCC8",
            "id": "wTRPHxji_ok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T16:26:56Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "VEM SENTAR COM A GENTE NA MESA! N\u00c3O VAI ACONTECER NADA N\u00c3O...",
                "description": "Um homem est\u00e1 preso em um looping em um apartamento. Toda vez que ele sai da casa pela porta dos fundos, ele se v\u00ea diante da entrada. Para conseguir sair dali, ele precisar\u00e1 descobrir qual \u00e9 a raz\u00e3o por tr\u00e1s da maldi\u00e7\u00e3o desse lugar! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Lost Child\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wTRPHxji_ok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wTRPHxji_ok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wTRPHxji_ok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wTRPHxji_ok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wTRPHxji_ok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "lost child",
                    "terror"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VEM SENTAR COM A GENTE NA MESA! N\u00c3O VAI ACONTECER NADA N\u00c3O...",
                    "description": "Um homem est\u00e1 preso em um looping em um apartamento. Toda vez que ele sai da casa pela porta dos fundos, ele se v\u00ea diante da entrada. Para conseguir sair dali, ele precisar\u00e1 descobrir qual \u00e9 a raz\u00e3o por tr\u00e1s da maldi\u00e7\u00e3o desse lugar! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Lost Child\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "740163",
                "likeCount": "46776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3731"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R9bMj2MoFTNxAsu4Iq7JZjDWNNE",
            "id": "qCBtF5tI3Mk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T14:00:07Z",
                "channelId": "UCvW6D401uETeZuvMrNfgwdg",
                "title": "Pablo - Pense um pouco  (Bodega do Pablo)",
                "description": "#pablo #bodegadopablo #sofr\u00eancia \n\nOu\u00e7a a Bodega do Pablo :  https://bfan.link/bodega-do-pablo-vol-2\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :   Chico Kert\u00e9sz / Vini Coutinho \nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer :Kaka Samora\nT\u00e9cnico de Led : Igor Ravieck\nCenografia : Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi \nMarketing : Dayana Lima\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Macaco Gordo\nFotografia : Matheus Ross / Victor Mascarenhas \nIdentidade Visual  : Lucas Dgold \n\n\n---------------------------------------------------------------------\nFICHA MACACO GORDO\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz  \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o - D\u00eanis Ferreira \nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr \nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim \nCoord. Produ\u00e7\u00e3o - Carlos Peti  \nProdu\u00e7\u00e3o - Carla Cervi\u00f1o, Samile Moura \nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o - Bruno Moreira \nProdu\u00e7\u00e3o Base - Fellipe R\u00f3ssi \n1\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Yuri Perr\u00e9  \n2\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Moa Nascimento \n3\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Andr\u00e9 Sampaio \nCinegrafistas - Maquinhos Rodrigues, Daniel Pujol, Angelo \nMoraes, Mustafa Sousa, Arnold Raidel, Elias Jesus, Samuka de \nOliveira, Jefter Filipe, Rodrigo Melo, Rodrigo Chagas, M\u00e1rcio \nRos\u00e1rio, Walter de Abreu, \u00cdcaro Luan  \nCamate/Grua - Nino Silva, Robertinho Silva \nAssist. Camate - Alan Tadeu \nT\u00e9cnica - Marcos Meira, Ruberval Fonseca, Ycaro Gallo, Ruivo \nAmorim, Gerson Lima, Marcelo Silveira, Adailton Carvalho, \nDagoberto Ribeiro \nEdi\u00e7\u00e3o de Corte - Danilo Puridade \nMaquin\u00e1ria - Thiago Pereira \nEl\u00e9trica - Robson Ferreira \nAssist. Maquin\u00e1ria - Carlos Alberto, Adilson Souza \nMotorista Unidade M\u00f3vel - Eric Ribeiro\n\n\nLetra :\nCompositores : Nildomar Dantas / Julio Martins \n\n\nQuando algu\u00e9m resolve ir embora\nE esse algu\u00e9m \u00e9 quem a gente ama\nIncerteza vai abrindo os caminhos\nE o ch\u00e3o de flores vai virando espinhos\nE chora, e chora\nDe saudades, de vontade\nEu grito te pedindo pra ficar\nQue bobagem, pense um pouco\nVoc\u00ea sabe, se sair me deixa louco\nVoc\u00ea pode ter o tempo que quiser\nPra pensar, repensar\nDeixar seu cora\u00e7\u00e3o decidir\nVoc\u00ea hoje tem a chance de querer\nO poder de mudar\nUm grande amor n\u00e3o pode acabar assim\nIncerteza vai abrindo os caminhos\nE o ch\u00e3o de flores vai virando espinhos\nE chora, e chora\nDe saudades, de vontade\nEu grito te pedindo pra ficar\nQue bobagem, pense um pouco\nVoc\u00ea sabe, se sair me deixa louco\nVoc\u00ea pode ter o tempo que quiser\nPra pensar, repensar\nDeixar seu cora\u00e7\u00e3o decidir\nVoc\u00ea hoje tem a chance de querer\nO poder de mudar\nUm grande amor n\u00e3o pode acabar assim\nVoc\u00ea pode ter o tempo que quiser\nPra pensar, repensar\nDeixar seu cora\u00e7\u00e3o decidir\nVoc\u00ea hoje tem a chance de querer\nO poder de mudar\nUm grande amor n\u00e3o pode acabar assim\nUm grande amor n\u00e3o pode acabar assim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qCBtF5tI3Mk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qCBtF5tI3Mk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qCBtF5tI3Mk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qCBtF5tI3Mk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qCBtF5tI3Mk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Oficial",
                "tags": [
                    "Som Livre",
                    "Arrocha",
                    "Brega",
                    "Rom\u00e2ntico",
                    "Pablo",
                    "Pablo do Arrocha",
                    "Pablo a voz rom\u00e2ntica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pablo - Pense um pouco  (Bodega do Pablo)",
                    "description": "#pablo #bodegadopablo #sofr\u00eancia \n\nOu\u00e7a a Bodega do Pablo :  https://bfan.link/bodega-do-pablo-vol-2\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :   Chico Kert\u00e9sz / Vini Coutinho \nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer :Kaka Samora\nT\u00e9cnico de Led : Igor Ravieck\nCenografia : Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi \nMarketing : Dayana Lima\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Macaco Gordo\nFotografia : Matheus Ross / Victor Mascarenhas \nIdentidade Visual  : Lucas Dgold \n\n\n---------------------------------------------------------------------\nFICHA MACACO GORDO\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz  \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o - D\u00eanis Ferreira \nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr \nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim \nCoord. Produ\u00e7\u00e3o - Carlos Peti  \nProdu\u00e7\u00e3o - Carla Cervi\u00f1o, Samile Moura \nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o - Bruno Moreira \nProdu\u00e7\u00e3o Base - Fellipe R\u00f3ssi \n1\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Yuri Perr\u00e9  \n2\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Moa Nascimento \n3\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Andr\u00e9 Sampaio \nCinegrafistas - Maquinhos Rodrigues, Daniel Pujol, Angelo \nMoraes, Mustafa Sousa, Arnold Raidel, Elias Jesus, Samuka de \nOliveira, Jefter Filipe, Rodrigo Melo, Rodrigo Chagas, M\u00e1rcio \nRos\u00e1rio, Walter de Abreu, \u00cdcaro Luan  \nCamate/Grua - Nino Silva, Robertinho Silva \nAssist. Camate - Alan Tadeu \nT\u00e9cnica - Marcos Meira, Ruberval Fonseca, Ycaro Gallo, Ruivo \nAmorim, Gerson Lima, Marcelo Silveira, Adailton Carvalho, \nDagoberto Ribeiro \nEdi\u00e7\u00e3o de Corte - Danilo Puridade \nMaquin\u00e1ria - Thiago Pereira \nEl\u00e9trica - Robson Ferreira \nAssist. Maquin\u00e1ria - Carlos Alberto, Adilson Souza \nMotorista Unidade M\u00f3vel - Eric Ribeiro\n\n\nLetra :\nCompositores : Nildomar Dantas / Julio Martins \n\n\nQuando algu\u00e9m resolve ir embora\nE esse algu\u00e9m \u00e9 quem a gente ama\nIncerteza vai abrindo os caminhos\nE o ch\u00e3o de flores vai virando espinhos\nE chora, e chora\nDe saudades, de vontade\nEu grito te pedindo pra ficar\nQue bobagem, pense um pouco\nVoc\u00ea sabe, se sair me deixa louco\nVoc\u00ea pode ter o tempo que quiser\nPra pensar, repensar\nDeixar seu cora\u00e7\u00e3o decidir\nVoc\u00ea hoje tem a chance de querer\nO poder de mudar\nUm grande amor n\u00e3o pode acabar assim\nIncerteza vai abrindo os caminhos\nE o ch\u00e3o de flores vai virando espinhos\nE chora, e chora\nDe saudades, de vontade\nEu grito te pedindo pra ficar\nQue bobagem, pense um pouco\nVoc\u00ea sabe, se sair me deixa louco\nVoc\u00ea pode ter o tempo que quiser\nPra pensar, repensar\nDeixar seu cora\u00e7\u00e3o decidir\nVoc\u00ea hoje tem a chance de querer\nO poder de mudar\nUm grande amor n\u00e3o pode acabar assim\nVoc\u00ea pode ter o tempo que quiser\nPra pensar, repensar\nDeixar seu cora\u00e7\u00e3o decidir\nVoc\u00ea hoje tem a chance de querer\nO poder de mudar\nUm grande amor n\u00e3o pode acabar assim\nUm grande amor n\u00e3o pode acabar assim"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57962",
                "likeCount": "1296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-BvFF5WGqgN1BmQ6UOWokdCg3RM",
            "id": "pBfwpLFapy4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T14:25:27Z",
                "channelId": "UCevaIHgjRXaYX3S6uQY8rig",
                "title": "HOMEM-ARANHA 4: BRAND NEW DAY TEASER OFICIAL",
                "description": "EXPLICADO! Todos os Detalhes e Segredos no Teaser Trailer Oficial Homem-Aranha 4: Um Novo dia (Spider-man Brand New Day) Explicado! Easter eggs e Referencias em nossa an\u00e1lise completa do Teaser de Homem Aranha 4 da Marvel Studios e Sony! Primeiras Cenas Oficiais do filme de Homem-Aranha 4, Spider-Man, O Amig\u00e3o da Vizinhan\u00e7a Homem Aranha 4 Um Novo Dia e nesse video eu falo toda a noticia oficial, o titulo e teorizo com base nos quadrinhos e no MCU o que esse filme vai abordar e como Tobey, Andrew, Tom v\u00e3o voltar como os 3 aranhas juntos ao lado do Miles Morales e Spider-Gwen num filme multiversal ap\u00f3 Avengers Doomsday #spiderman4 #homemaranha4 #homemaranhaumnovodia\n------------------------------------------------------------------------------------\nGABRIEL:\nInstagram: @gabrielnerdland \nTwitter : @gabrielnerdland\n\nDANI: \nInstagram: @danieleluquetta\nTwitter : @danieleluquetta\n------------------------------------------------------------------------------------\nEsse \u00e9 o motion que fez nossa vinheta e GCs do canal\nPortfolio: @jjneto.aep",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pBfwpLFapy4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pBfwpLFapy4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pBfwpLFapy4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pBfwpLFapy4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pBfwpLFapy4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nerd Land",
                "tags": [
                    "nerd land",
                    "nerdland",
                    "gabriel nerdland",
                    "homem-aranha",
                    "homem aranha 4",
                    "homem aranha um novo dia",
                    "spider man brand new day",
                    "homem-aranha 4",
                    "spider-man 4",
                    "Homem-Aranha 4",
                    "Homem-Aranha 4 Um Novo dia",
                    "Spider-man Brand New Day",
                    "Spider-man 4 Brand New Day",
                    "Teaser Oficial Homem-Aranha 4",
                    "Teaser Homem-Aranha 4",
                    "teaser spider-man brand new day",
                    "teaser spiderman brand new day",
                    "teaser homem aranha um novo dia",
                    "teaser homem-aranha 4",
                    "teaser spiderman 4",
                    "spider-man brand new day"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "HOMEM-ARANHA 4: BRAND NEW DAY TEASER OFICIAL",
                    "description": "EXPLICADO! Todos os Detalhes e Segredos no Teaser Trailer Oficial Homem-Aranha 4: Um Novo dia (Spider-man Brand New Day) Explicado! Easter eggs e Referencias em nossa an\u00e1lise completa do Teaser de Homem Aranha 4 da Marvel Studios e Sony! Primeiras Cenas Oficiais do filme de Homem-Aranha 4, Spider-Man, O Amig\u00e3o da Vizinhan\u00e7a Homem Aranha 4 Um Novo Dia e nesse video eu falo toda a noticia oficial, o titulo e teorizo com base nos quadrinhos e no MCU o que esse filme vai abordar e como Tobey, Andrew, Tom v\u00e3o voltar como os 3 aranhas juntos ao lado do Miles Morales e Spider-Gwen num filme multiversal ap\u00f3 Avengers Doomsday #spiderman4 #homemaranha4 #homemaranhaumnovodia\n------------------------------------------------------------------------------------\nGABRIEL:\nInstagram: @gabrielnerdland \nTwitter : @gabrielnerdland\n\nDANI: \nInstagram: @danieleluquetta\nTwitter : @danieleluquetta\n------------------------------------------------------------------------------------\nEsse \u00e9 o motion que fez nossa vinheta e GCs do canal\nPortfolio: @jjneto.aep"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65499",
                "likeCount": "4713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dGSov8Nweeo4Q4o64jRmmxgDdRw",
            "id": "7eL0Rpx7XUQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T23:46:52Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "MEU IRM\u00c3O LUCAS CLASH ON ME PEDIU AJUDA\u2026 COLOQUEI ELE NO TOP 10 GLOBAL do\u00a0BRAINROT!\u00a0\ud83d\ude31\ud83e\udde0",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7eL0Rpx7XUQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7eL0Rpx7XUQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7eL0Rpx7XUQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7eL0Rpx7XUQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7eL0Rpx7XUQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MEU IRM\u00c3O LUCAS CLASH ON ME PEDIU AJUDA\u2026 COLOQUEI ELE NO TOP 10 GLOBAL do\u00a0BRAINROT!\u00a0\ud83d\ude31\ud83e\udde0",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "351128",
                "likeCount": "9774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1780"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fs5okcNW3hKqMp1VTpqca1ZQ4LQ",
            "id": "_RSSlPNj6hY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T15:00:06Z",
                "channelId": "UCDiQ-LZ8dfc3cmoGBxMDS7Q",
                "title": "Oruam - Fogo na Cidade (Prod. Maurin, Gigant)",
                "description": "Ou\u00e7a #liberdadedeluxe em todas as plataformas: https://sndo.ffm.to/liberdadedeluxe\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Oruam\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Maurin, Gigant\nMix: Maurin\nMaster: Maurin\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_RSSlPNj6hY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_RSSlPNj6hY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_RSSlPNj6hY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_RSSlPNj6hY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_RSSlPNj6hY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mainstreet Records",
                "tags": [
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "poze",
                    "orochi",
                    "a cara do crime",
                    "bin",
                    "chefin",
                    "oruam",
                    "assault",
                    "filipe ret",
                    "matue",
                    "borges",
                    "bielzin",
                    "cabelinho",
                    "mc cabelinho",
                    "trap rj",
                    "rap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oruam - Fogo na Cidade (Prod. Maurin, Gigant)",
                    "description": "Ou\u00e7a #liberdadedeluxe em todas as plataformas: https://sndo.ffm.to/liberdadedeluxe\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Oruam\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Maurin, Gigant\nMix: Maurin\nMaster: Maurin\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "482459",
                "likeCount": "29700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PUwL572w5vSI7pW5Fkz6lZYy3J4",
            "id": "Y36jY-MUp78",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T16:00:06Z",
                "channelId": "UCKhuvqg7fX1KPiul3bMFXPw",
                "title": "Spider-Man: Alone | Official Teaser Trailer",
                "description": "Be the first to know when we launch! Follow our Indiegogo Pre-Launch Page: [https://www.indiegogo.com/projects/spider-man-alone-episode-1/coming_soon/]\n\nHappy National Spider-Man Day! From Golden Century Films and our \"Marvel Inspire\" universe, this is the official teaser trailer for 'Spider-Man: Alone.'\n\nSeason 1 of 'Spider-Man: Alone' is a deeply personal, character-driven fan series that plunges into the heart of Peter Parker's earliest days. A modern, street-level reimagining of Amazing Fantasy #15, our story explores the profound isolation and immense weight of newfound powers. This is the story of a boy learning to fly, and the agonizing, often lonely, process of what it cost him to become a hero.\n\nThis project is also proud to launch our Inspired Action initiative in partnership with the non-profit Friendly Neighborhood Activist, aiming to turn on-screen heroism into real-world change.\n\nFollow the Journey & Join Our Community:\n\u25ba Instagram: [https://www.instagram.com/goldencenturyfilms/]\n\u25ba Twitter/X: [https://x.com/GoldenCenturyTV?t=nvrx03KCKC60Z4TcAYX5KA&s=09]\n\u25ba Facebook: [https://www.facebook.com/share/1GUwgCDW4o/]\n\nAbout This Project:\n\n'Spider-Man: Alone' is a non-profit fan series. This project is not affiliated with, endorsed by, or connected to Marvel, Sony, or any of their subsidiaries. It is a passion project created by fans, for fans, in celebration of a character who has inspired us our entire lives. The pilot will be available for free.\n\n#SpiderManAlone #FanFilm #SpiderMan #Marvel #Sony #TeaserTrailer #IndieFilm #ComingSoon #StreetLevelSpiderMan #BrandNewDay #SupportIndieFilm #Crowdfunding #NationalSpiderManDay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y36jY-MUp78/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y36jY-MUp78/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y36jY-MUp78/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y36jY-MUp78/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y36jY-MUp78/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Golden Century Films",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Spider-Man: Alone | Official Teaser Trailer",
                    "description": "Be the first to know when we launch! Follow our Indiegogo Pre-Launch Page: [https://www.indiegogo.com/projects/spider-man-alone-episode-1/coming_soon/]\n\nHappy National Spider-Man Day! From Golden Century Films and our \"Marvel Inspire\" universe, this is the official teaser trailer for 'Spider-Man: Alone.'\n\nSeason 1 of 'Spider-Man: Alone' is a deeply personal, character-driven fan series that plunges into the heart of Peter Parker's earliest days. A modern, street-level reimagining of Amazing Fantasy #15, our story explores the profound isolation and immense weight of newfound powers. This is the story of a boy learning to fly, and the agonizing, often lonely, process of what it cost him to become a hero.\n\nThis project is also proud to launch our Inspired Action initiative in partnership with the non-profit Friendly Neighborhood Activist, aiming to turn on-screen heroism into real-world change.\n\nFollow the Journey & Join Our Community:\n\u25ba Instagram: [https://www.instagram.com/goldencenturyfilms/]\n\u25ba Twitter/X: [https://x.com/GoldenCenturyTV?t=nvrx03KCKC60Z4TcAYX5KA&s=09]\n\u25ba Facebook: [https://www.facebook.com/share/1GUwgCDW4o/]\n\nAbout This Project:\n\n'Spider-Man: Alone' is a non-profit fan series. This project is not affiliated with, endorsed by, or connected to Marvel, Sony, or any of their subsidiaries. It is a passion project created by fans, for fans, in celebration of a character who has inspired us our entire lives. The pilot will be available for free.\n\n#SpiderManAlone #FanFilm #SpiderMan #Marvel #Sony #TeaserTrailer #IndieFilm #ComingSoon #StreetLevelSpiderMan #BrandNewDay #SupportIndieFilm #Crowdfunding #NationalSpiderManDay"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "859970",
                "likeCount": "21830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "956"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CSYWlAXVJ_eBbby2JX7KZtb2iY0",
            "id": "ZONEliO79bM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T13:01:06Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Sobrevivi na Civiliza\u00e7\u00e3o em Miniatura!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n(O show em S\u00e3o Paulo no dia 06/09/2025 foi cancelado)\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZONEliO79bM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZONEliO79bM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZONEliO79bM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZONEliO79bM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZONEliO79bM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivi na Civiliza\u00e7\u00e3o em Miniatura!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n(O show em S\u00e3o Paulo no dia 06/09/2025 foi cancelado)\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "610524",
                "likeCount": "13478",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "408"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DFJExZzfiYd-EAJ9phDOWX0tGco",
            "id": "kOe2rUD47m4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T15:00:06Z",
                "channelId": "UCEpCeCLUp6Oy75p7WixzjcA",
                "title": "N\u00e3o Sou Bandido e Nem Sou Gerente MC\u2019s Cebezinho, Brinquedo, Boladin 211, Kaverinha e Leozinho ZS",
                "description": "Ficha T\u00e9cnica:\n\nDire\u00e7\u00e3o: Angelo Coxta\nMontagem e Cor: Coxta Films\nVfx: Guilherme\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Wellington Felipe\nFot\u00f3grafo: Pablo Bigu\nAss C\u00e2mera 1: Lp Original\nAss C\u00e2mera 2: ZK Diretor\nGaffer 1:Jonatas Borracha\nGaffer 2: Donetto\nAss Geral 1: Daniel Cardoso\nAss Geral 2: Orichi RD\nEl\u00e9trica: Kau\u00e3 Blener\nMotorista: Franck e Catatau",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOe2rUD47m4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOe2rUD47m4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOe2rUD47m4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOe2rUD47m4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Cebezinho",
                "tags": [
                    "mc",
                    "cebezinho",
                    "funk",
                    "lan\u00e7amento",
                    "la",
                    "mafia",
                    "produ\u00e7\u00f5es",
                    "2016",
                    "canal",
                    "oficial",
                    "nossa",
                    "meta",
                    "as",
                    "mais",
                    "top",
                    "to",
                    "concentrado",
                    "tacalhe",
                    "pau",
                    "backdi",
                    "mc cebezinho",
                    "mc kaverinha",
                    "mc leozinho zs",
                    "mc boladin 211",
                    "dj oldilla",
                    "dj oreia",
                    "love funk"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "N\u00e3o Sou Bandido e Nem Sou Gerente MC\u2019s Cebezinho, Brinquedo, Boladin 211, Kaverinha e Leozinho ZS",
                    "description": "Ficha T\u00e9cnica:\n\nDire\u00e7\u00e3o: Angelo Coxta\nMontagem e Cor: Coxta Films\nVfx: Guilherme\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Wellington Felipe\nFot\u00f3grafo: Pablo Bigu\nAss C\u00e2mera 1: Lp Original\nAss C\u00e2mera 2: ZK Diretor\nGaffer 1:Jonatas Borracha\nGaffer 2: Donetto\nAss Geral 1: Daniel Cardoso\nAss Geral 2: Orichi RD\nEl\u00e9trica: Kau\u00e3 Blener\nMotorista: Franck e Catatau"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59696",
                "likeCount": "3730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "817"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1Jc8P0E5d-l0IlMx71DDWwpGzuc",
            "id": "RQ4haDG0GAU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T23:45:21Z",
                "channelId": "UCWJVwWvFfdCOy7sQRpUTLBA",
                "title": "INVOCA\u00c7\u00c3O DO MAL 4 - O \u00daLTIMO RITUAL VAI SER O PIOR DA FRANQUIA? VAMOS ANALISAR O NOVO TRAILER!",
                "description": "INVOCA\u00c7\u00c3O DO MAL 4 - O \u00daLTIMO RITUAL VAI SER O PIOR DA FRANQUIA? VAMOS ANALISAR O NOVO TRAILER!\n\nFilme: Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4 - O \u00daltimo Ritual\n\nE-mail para contato: ednerdcanal@gmail.com\n\nINSTAGRAM DA P\u00c1GINA: @ednerd.canal \nINSTAGRAM DO ED: @eddebarros\n\n#comoderrotar \n#recapfilme   \n#resumofilmes \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCWJVwWvFfdCOy7sQRpUTLBA/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQ4haDG0GAU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQ4haDG0GAU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQ4haDG0GAU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQ4haDG0GAU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQ4haDG0GAU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ed Nerd Canal",
                "tags": [
                    "invoca\u00e7\u00e3o do mal",
                    "INVOCA\u00c7AO DO MAL 4",
                    "invoca\u00e7\u00e3o do mal 4 trailer analisado",
                    "invoca\u00e7\u00e3o do mal 4 trailer react",
                    "invoca\u00e7\u00e3o do mal 4 resumo",
                    "invoca\u00e7\u00e3o do mal 4 trailer dublado",
                    "lorraine warren",
                    "filmes de terror",
                    "ed warren",
                    "invoca\u00e7\u00e3o do mal trailer",
                    "filmes",
                    "como derrotar invoca\u00e7\u00e3o do mal 4",
                    "como vencer invoca\u00e7\u00e3o do mal 4"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "INVOCA\u00c7\u00c3O DO MAL 4 - O \u00daLTIMO RITUAL VAI SER O PIOR DA FRANQUIA? VAMOS ANALISAR O NOVO TRAILER!",
                    "description": "INVOCA\u00c7\u00c3O DO MAL 4 - O \u00daLTIMO RITUAL VAI SER O PIOR DA FRANQUIA? VAMOS ANALISAR O NOVO TRAILER!\n\nFilme: Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4 - O \u00daltimo Ritual\n\nE-mail para contato: ednerdcanal@gmail.com\n\nINSTAGRAM DA P\u00c1GINA: @ednerd.canal \nINSTAGRAM DO ED: @eddebarros\n\n#comoderrotar \n#recapfilme   \n#resumofilmes \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCWJVwWvFfdCOy7sQRpUTLBA/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7350",
                "likeCount": "912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fk175zSX-c3BHjKRzta2ctMjgYo",
            "id": "cmLEuWZfCYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T21:38:34Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "PIOR V\u00cdDEO DA MINHA VIDA ZERANDO A FUSE MACHINA NO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d (Perdi 150+ Secreto e God)",
                "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmLEuWZfCYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmLEuWZfCYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmLEuWZfCYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmLEuWZfCYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmLEuWZfCYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PIOR V\u00cdDEO DA MINHA VIDA ZERANDO A FUSE MACHINA NO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d (Perdi 150+ Secreto e God)",
                    "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211745",
                "likeCount": "3615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CUT9QJrqbhUF79tJhLbrWIUxcAs",
            "id": "_ANdevWHLeE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T15:00:14Z",
                "channelId": "UC4GQcpSxXmvhjn8bAfUubgg",
                "title": "Mari Fernandez - P\u00c9 NA RUA (Mari No Barzinho BH)",
                "description": "Contato Para Shows e Publicidades | Enderson Duarte - 85 9.9979-3021 \n\nOu\u00e7a o EP completo na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/Mari_no_Barzinho_Ao_Vivo_em_BH\nContato Para Shows e Publicidades | Enderson Duarte - 85 9.9979-3021 \n\nACOMPANHE MARI FERNANDEZ NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - https://www.instagram.com/marifernandez/\nFACEBOOK - https://www.facebook.com/MariFernandezOficial/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@marifernandezoficial\nX - https://x.com/MariFernandezMF\n\nLETRA:\n(Bruno C\u00e9sar / Felipe Gof / Jimmy Luzzo / Mac)\n\nEu t\u00f4 respeitando o nosso fim\nAt\u00e9 aqui\nMas parei aqui\n\n\u00c9 que chegou no meu ouvido umas fofoca quente\nQue eu t\u00f4 ficando pra tr\u00e1s\nE c\u00ea t\u00e1 muito \u00e0 frente\nQue t\u00e1 esquecendo a gente com gente\nVou ter que te alcan\u00e7ar, a gente\n\nEu vou botar o p\u00e9 na rua\nFazer uns rega\u00e7os\nDar umas voltas por cima\nCom os corpos baixos\n\u00c9 do fundo do po\u00e7o\nDireto pros quartos\n\nQuem n\u00e3o \u00e9 visto n\u00e3o \u00e9 beijado\nN\u00e3o \u00e9 visto n\u00e3o \u00e9 beijado\n\nEu vou botar o p\u00e9 na rua\nFazer uns rega\u00e7os\nDar umas voltas por cima\nCom os corpos baixos\n\u00c9 do fundo do po\u00e7o\nDireto pros quartos\n\nQuem n\u00e3o \u00e9 visto n\u00e3o \u00e9 beijado\nN\u00e3o \u00e9 visto, n\u00e3o \u00e9 beijado\n\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Luan Mota\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Light Design: Geann Toni\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino\nT\u00e9cnico Unidade de Video: Raul Ledes\nFotos: Marcel Bianchi\nUnidade M\u00f3vel: Lema Produ\u00e7\u00f5es\nHead de Marketing: Muniz \nSocial Media: kaique Jardim\nDesigner: Thiago Conte\u00faddo\nAgradecimento: Na Sala\n\nGravadora: Som Livre\nEmpresa: Vybbe\n\n#MariNoBarzinhoBH #MariFernandez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ANdevWHLeE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ANdevWHLeE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ANdevWHLeE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ANdevWHLeE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ANdevWHLeE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mari Fernandez",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mari Fernandez - P\u00c9 NA RUA (Mari No Barzinho BH)",
                    "description": "Contato Para Shows e Publicidades | Enderson Duarte - 85 9.9979-3021 \n\nOu\u00e7a o EP completo na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/Mari_no_Barzinho_Ao_Vivo_em_BH\nContato Para Shows e Publicidades | Enderson Duarte - 85 9.9979-3021 \n\nACOMPANHE MARI FERNANDEZ NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - https://www.instagram.com/marifernandez/\nFACEBOOK - https://www.facebook.com/MariFernandezOficial/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@marifernandezoficial\nX - https://x.com/MariFernandezMF\n\nLETRA:\n(Bruno C\u00e9sar / Felipe Gof / Jimmy Luzzo / Mac)\n\nEu t\u00f4 respeitando o nosso fim\nAt\u00e9 aqui\nMas parei aqui\n\n\u00c9 que chegou no meu ouvido umas fofoca quente\nQue eu t\u00f4 ficando pra tr\u00e1s\nE c\u00ea t\u00e1 muito \u00e0 frente\nQue t\u00e1 esquecendo a gente com gente\nVou ter que te alcan\u00e7ar, a gente\n\nEu vou botar o p\u00e9 na rua\nFazer uns rega\u00e7os\nDar umas voltas por cima\nCom os corpos baixos\n\u00c9 do fundo do po\u00e7o\nDireto pros quartos\n\nQuem n\u00e3o \u00e9 visto n\u00e3o \u00e9 beijado\nN\u00e3o \u00e9 visto n\u00e3o \u00e9 beijado\n\nEu vou botar o p\u00e9 na rua\nFazer uns rega\u00e7os\nDar umas voltas por cima\nCom os corpos baixos\n\u00c9 do fundo do po\u00e7o\nDireto pros quartos\n\nQuem n\u00e3o \u00e9 visto n\u00e3o \u00e9 beijado\nN\u00e3o \u00e9 visto, n\u00e3o \u00e9 beijado\n\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Luan Mota\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Light Design: Geann Toni\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino\nT\u00e9cnico Unidade de Video: Raul Ledes\nFotos: Marcel Bianchi\nUnidade M\u00f3vel: Lema Produ\u00e7\u00f5es\nHead de Marketing: Muniz \nSocial Media: kaique Jardim\nDesigner: Thiago Conte\u00faddo\nAgradecimento: Na Sala\n\nGravadora: Som Livre\nEmpresa: Vybbe\n\n#MariNoBarzinhoBH #MariFernandez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "490090",
                "likeCount": "2426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "731"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q011lXLkK5xjfQrvveknX0fhTL0",
            "id": "KAq-nuQeLdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T05:00:19Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Lost Soul Aside - Weapons Trailer | PS5 & PC Games",
                "description": "https://www.playstation.com/en-us/games/lost-soul-aside/\n\nSimple to grasp, challenging to perfect. \nIn Lost Soul Aside\u2122, you have total freedom to fight your way; switching weapons, mixing attack patterns and learning your enemy\u2019s movements in adrenaline-pumping battles charged with spectacular visual effects.\n\nAvailable August 29, on PS5\u00ae console and PC. \nPre-order now for in-game bonuses.\n\n#ps5 #ps5games #PC #LostSoulAside",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KAq-nuQeLdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KAq-nuQeLdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KAq-nuQeLdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KAq-nuQeLdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KAq-nuQeLdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "Lost Soul Aside",
                    "China Hero Project",
                    "Ultizero Games",
                    "Yang Bing",
                    "Chinese PS5 game",
                    "Hack and slash",
                    "Action-adventure",
                    "Action-adventure RPG",
                    "Sci-Fi",
                    "Futuristic",
                    "Stylish action",
                    "Kaser",
                    "Kaser and Louisa",
                    "GLIMMER",
                    "Voidrax",
                    "Arena",
                    "Aramon",
                    "Digital Deluxe Edition",
                    "DDE"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lost Soul Aside - Weapons Trailer | PS5 & PC Games",
                    "description": "https://www.playstation.com/en-us/games/lost-soul-aside/\n\nSimple to grasp, challenging to perfect. \nIn Lost Soul Aside\u2122, you have total freedom to fight your way; switching weapons, mixing attack patterns and learning your enemy\u2019s movements in adrenaline-pumping battles charged with spectacular visual effects.\n\nAvailable August 29, on PS5\u00ae console and PC. \nPre-order now for in-game bonuses.\n\n#ps5 #ps5games #PC #LostSoulAside"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96743",
                "likeCount": "5509",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "636"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0M48z6kKA08kZM5flMLdn9YEImw",
            "id": "oV4YIx7AsUo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T22:20:47Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "M\u00c1QUINA DE FUS\u00c3O! DRAGON CANELLONNI e LOS TUNTUNZITOS na ATUALIZA\u00c7\u00c3O do ROUBE O BRAINROT!",
                "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot maquina de fusao, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, LOS TUNTUNZITOS  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot.\n\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oV4YIx7AsUo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oV4YIx7AsUo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oV4YIx7AsUo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oV4YIx7AsUo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oV4YIx7AsUo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "M\u00c1QUINA DE FUS\u00c3O! DRAGON CANELLONNI e LOS TUNTUNZITOS na ATUALIZA\u00c7\u00c3O do ROUBE O BRAINROT!",
                    "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot maquina de fusao, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, LOS TUNTUNZITOS  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot.\n\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196167",
                "likeCount": "6236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wxBcPI9UbjfyuFocBKWkAm4jRzk",
            "id": "wFxsR8TApVc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T12:01:06Z",
                "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
                "title": "Melhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
                "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nMelhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\nLink: https://youtu.be/wFxsR8TApVc\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFxsR8TApVc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFxsR8TApVc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFxsR8TApVc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFxsR8TApVc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFxsR8TApVc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sertanejo 2020",
                "tags": [
                    "sertanejo 2023",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2022",
                    "m\u00fasica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nMelhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\nLink: https://youtu.be/wFxsR8TApVc\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25227",
                "likeCount": "119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ysE1yIINIun347yZynCbvwMw2B0",
            "id": "3UZtiTFFysA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T00:00:00Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Amor Enrolado | Teaser oficial | Netflix",
                "description": "Nesta hist\u00f3ria de crushes e cachos, uma adolescente apaixonada est\u00e1 disposta a tudo para conquistar o menino mais gato da escola com a ajuda de um aluno novo.\n\n\"Amor Enrolado\" estreia em 29 de agosto, s\u00f3 na Netflix.\n\n#Netflix #AmorEnrolado #\uace0\ubc31\uc758\uc5ed\uc0ac\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81785333\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nAmor Enrolado | Teaser oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UZtiTFFysA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UZtiTFFysA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UZtiTFFysA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UZtiTFFysA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UZtiTFFysA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "1998",
                    "Amor Enrolado",
                    "AmorEnrolado",
                    "Cha Woo-min",
                    "Diretora Namkoong Sun",
                    "Gong Myung",
                    "Kang Mi-na",
                    "Netflix",
                    "Shin Eun-soo",
                    "Youn Sang-hyun",
                    "amizade",
                    "cabelo cacheado",
                    "cabelo enrolado",
                    "cachos",
                    "confiss\u00e3o",
                    "crush",
                    "filme",
                    "jovens",
                    "juventude",
                    "primeiro amor",
                    "romance",
                    "um filme Netflix",
                    "\uace0\ubc31\uc758\uc5ed\uc0ac"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Amor Enrolado | Teaser oficial | Netflix",
                    "description": "Nesta hist\u00f3ria de crushes e cachos, uma adolescente apaixonada est\u00e1 disposta a tudo para conquistar o menino mais gato da escola com a ajuda de um aluno novo.\n\n\"Amor Enrolado\" estreia em 29 de agosto, s\u00f3 na Netflix.\n\n#Netflix #AmorEnrolado #\uace0\ubc31\uc758\uc5ed\uc0ac\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81785333\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nAmor Enrolado | Teaser oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44784",
                "likeCount": "2673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MI1GsRYfUNTgcG-yk0z4gCWLBy4",
            "id": "mF-i0i_tLvU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T16:08:43Z",
                "channelId": "UCCnT8f6aZz8Rwv4SBMkHZTw",
                "title": "CHEGOU O BIOMA DE NEVE E DESCOBRI COISAS BIZARRAS NO 99 NIGHTS IN THE FOREST (MAMUTE GIGANTE)",
                "description": "\ud83e\udd11\ud83d\udc9a Quer Robux baratinho? Ent\u00e3o corre pro servidor da NEBRASKA BUXX! \ud83c\udfae\u2728\n\ud83d\udc49 Entra aqui, \u00e9 rapidinho: https://discord.gg/TyJnQ8rdQV\n\nJOGUE AQUI: https://www.roblox.com/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest-CRAFTING\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mF-i0i_tLvU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mF-i0i_tLvU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mF-i0i_tLvU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mF-i0i_tLvU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mF-i0i_tLvU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmpireBlox",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "minecraft",
                    "battlegrounds",
                    "simulator",
                    "tycoon",
                    "anime",
                    "blox fruits",
                    "one piece",
                    "saitama",
                    "CHEGOU O BIOMA DE NEVE E DESCOBRI COISAS BIZARRAS NO 99 NIGHTS IN THE FOREST (MAMUTE GIGANTE)"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CHEGOU O BIOMA DE NEVE E DESCOBRI COISAS BIZARRAS NO 99 NIGHTS IN THE FOREST (MAMUTE GIGANTE)",
                    "description": "\ud83e\udd11\ud83d\udc9a Quer Robux baratinho? Ent\u00e3o corre pro servidor da NEBRASKA BUXX! \ud83c\udfae\u2728\n\ud83d\udc49 Entra aqui, \u00e9 rapidinho: https://discord.gg/TyJnQ8rdQV\n\nJOGUE AQUI: https://www.roblox.com/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest-CRAFTING\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "359517",
                "likeCount": "5754",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "411"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R_lfwwvQQF23Nhlll2nuQdpojzc",
            "id": "wQqezSa03L8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T20:43:36Z",
                "channelId": "UCJqd5Ejxi_fPcttEQ-E7hFw",
                "title": "Telefone Fora de \u00c1rea (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Sua Musica Digital LTDA\n\nTelefone Fora de \u00c1rea (Ao Vivo) \u00b7 Natanzinho Lima\n\nAlvorada no 12\n\n\u2117 2025 Natanzinho Lima\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nProducer: Puuxe M10\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer, Lyricist: Marquinhos Maraial\nComposer, Lyricist: Edu Luppa\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQqezSa03L8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQqezSa03L8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQqezSa03L8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQqezSa03L8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQqezSa03L8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanzinho Lima - Topic",
                "tags": [
                    "Natanzinho Lima",
                    "Alvorada no 12",
                    "Telefone Fora de \u00c1rea"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Telefone Fora de \u00c1rea (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Sua Musica Digital LTDA\n\nTelefone Fora de \u00c1rea (Ao Vivo) \u00b7 Natanzinho Lima\n\nAlvorada no 12\n\n\u2117 2025 Natanzinho Lima\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nProducer: Puuxe M10\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer, Lyricist: Marquinhos Maraial\nComposer, Lyricist: Edu Luppa\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8800",
                "likeCount": "141",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PZZSNfHaxKBPbl88qE7c_Jw42js",
            "id": "-Itzq0sDuHk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T20:07:04Z",
                "channelId": "UCtKndmEnQyqkhOQfpi5CgvQ",
                "title": "Animando minhas CONSTRU\u00c7\u00d5ES com REDSTONE! - Craft Games 341",
                "description": "\ud83c\udfae Conhe\u00e7a o novo Astra Gaming Tablet da REDMAGIC! https://bit.ly/4jOMZVX\n\n+Epis\u00f3dios de CraftGames: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCp7embZy6ugEc41yQ-Ju858S23pQ4T-w\nCanal do Viniccius: @viniccius13 \n\n\u2717Instagram: http://instagram.com/davifreitas.png\n\u2717Twitter: http://twitter.com/hddavigamer\n\n\ud83d\udccc Contato(profissional) davigamerpublicidade@gmail.com\n\n\n\nEditor: @RattoON \nInspira\u00e7\u00e3o: @jakekeltoncrafts \n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\u270f Informa\u00e7\u00f5es do Jogo\nMinecraft 1.21.7\n\n\n\n\u25c2 Davi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Itzq0sDuHk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Itzq0sDuHk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Itzq0sDuHk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Itzq0sDuHk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Itzq0sDuHk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davi",
                "tags": [
                    "Davi",
                    "David",
                    "Davy",
                    "Davis",
                    "Canal do Davi",
                    "Canal do David",
                    "Davi Gamer",
                    "Davi Games",
                    "David Games",
                    "Minecraft",
                    "CraftGames",
                    "Como fazer",
                    "Tutorial",
                    "Survival",
                    "Constru\u00e7\u00f5es",
                    "Jogos",
                    "Divertido",
                    "Editado",
                    "Inven\u00e7\u00f5es",
                    "Redstone",
                    "Gameplay",
                    "redstone",
                    "constru\u00e7\u00f5es",
                    "animando",
                    "animar",
                    "bandeira",
                    "mexer",
                    "vento",
                    "drag\u00e3o",
                    "bola de fogo",
                    "monstro deserto",
                    "carrossel",
                    "corda",
                    "la\u00e7o",
                    "mobs",
                    "viniccius13",
                    "viniccius",
                    "13"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Animando minhas CONSTRU\u00c7\u00d5ES com REDSTONE! - Craft Games 341",
                    "description": "\ud83c\udfae Conhe\u00e7a o novo Astra Gaming Tablet da REDMAGIC! https://bit.ly/4jOMZVX\n\n+Epis\u00f3dios de CraftGames: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCp7embZy6ugEc41yQ-Ju858S23pQ4T-w\nCanal do Viniccius: @viniccius13 \n\n\u2717Instagram: http://instagram.com/davifreitas.png\n\u2717Twitter: http://twitter.com/hddavigamer\n\n\ud83d\udccc Contato(profissional) davigamerpublicidade@gmail.com\n\n\n\nEditor: @RattoON \nInspira\u00e7\u00e3o: @jakekeltoncrafts \n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\u270f Informa\u00e7\u00f5es do Jogo\nMinecraft 1.21.7\n\n\n\n\u25c2 Davi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206684",
                "likeCount": "34407",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ywCdIkvD6oBsMilDbv9NYoAxvRY",
            "id": "jDVAbTQyx2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T18:56:15Z",
                "channelId": "UCrajjqoZ0Nxl6J2TuI9Euzw",
                "title": "\u00c9 Por Isso Que A Tua Ex T\u00e1 Falando At\u00e9 Hoje Que Foi Livramento (feat. Queimando Ice No Galope)",
                "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\n\u00c9 Por Isso Que A Tua Ex T\u00e1 Falando At\u00e9 Hoje Que Foi Livramento (feat. Queimando Ice No Galope) \u00b7 sickoboyy \u00b7 Queimando Ice No Galope \u00b7 sickoboyy \u00b7 sickoboyy\n\n\u00c9 Por Isso Que A Tua Ex T\u00e1 Falando At\u00e9 Hoje Que Foi Livramento (feat. Queimando Ice No Galope)\n\n\u2117 9952197 Records DK\n\nReleased on: 2025-07-22\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDVAbTQyx2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDVAbTQyx2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDVAbTQyx2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDVAbTQyx2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDVAbTQyx2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sickoboyy - Topic",
                "tags": [
                    "sickoboyy",
                    "Queimando Ice No Galope",
                    "\u00c9 Por Isso Que A Tua Ex T\u00e1 Falando At\u00e9 Hoje Que Foi Livramento (feat. Queimando Ice No Galope)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9 Por Isso Que A Tua Ex T\u00e1 Falando At\u00e9 Hoje Que Foi Livramento (feat. Queimando Ice No Galope)",
                    "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\n\u00c9 Por Isso Que A Tua Ex T\u00e1 Falando At\u00e9 Hoje Que Foi Livramento (feat. Queimando Ice No Galope) \u00b7 sickoboyy \u00b7 Queimando Ice No Galope \u00b7 sickoboyy \u00b7 sickoboyy\n\n\u00c9 Por Isso Que A Tua Ex T\u00e1 Falando At\u00e9 Hoje Que Foi Livramento (feat. Queimando Ice No Galope)\n\n\u2117 9952197 Records DK\n\nReleased on: 2025-07-22\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64913",
                "likeCount": "1663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-W3QEeAt3TP1HP2CrgSuBuQB8v8",
            "id": "ZcVBGt2hAFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T23:00:27Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "MEU PRIMEIRO DIA JOGANDO BRAINROT E J\u00c1 ESTOU MILION\u00c1RIA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcVBGt2hAFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcVBGt2hAFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcVBGt2hAFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcVBGt2hAFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcVBGt2hAFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEU PRIMEIRO DIA JOGANDO BRAINROT E J\u00c1 ESTOU MILION\u00c1RIA",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79898",
                "likeCount": "3408",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "567"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-7pUeaDrbTR8wnv_pFGWWVXQMvw",
            "id": "U2RSTODMOSM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T18:15:07Z",
                "channelId": "UCgAVLFIaf4Jx521YmxCb9sQ",
                "title": "Canudinho - Jiraya Uai, Douthzera, Vitor Bueno Feat Gusttavo Lima , Ana Castela",
                "description": "Contrate: (62) 9 9941-0989 - Igor\n\nInscreva-se no canal para acompanhar todos os lan\u00e7amentos!\n\nACOMPANHE JIRAYA UAI:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jirayauai/\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/artist/1HJO94rJDdIYO6hoj4NU3b\nDEEZER: https://www.deezer.com/br/artist/151714302",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2RSTODMOSM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2RSTODMOSM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2RSTODMOSM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2RSTODMOSM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2RSTODMOSM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jiraya U A I",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Canudinho - Jiraya Uai, Douthzera, Vitor Bueno Feat Gusttavo Lima , Ana Castela",
                    "description": "Contrate: (62) 9 9941-0989 - Igor\n\nInscreva-se no canal para acompanhar todos os lan\u00e7amentos!\n\nACOMPANHE JIRAYA UAI:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jirayauai/\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/artist/1HJO94rJDdIYO6hoj4NU3b\nDEEZER: https://www.deezer.com/br/artist/151714302"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27037",
                "likeCount": "1652",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dx2Mj6dQwQPDm3V5qqZmgMMhUZ8",
            "id": "8QQ8d-ZpJEs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T05:09:28Z",
                "channelId": "UCfJTdOt4vFbeYYFLzxmLOig",
                "title": "BORA JOGAR! - LIVE PIX ON - Roblox , Minecraft , CS2 e o que seis quiserem",
                "description": "Live PIX: https://livepix.gg/criskenji\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCfJTdOt4vFbeYYFLzxmLOig/join\n\nDiscord: https://discord.gg/ZZTymp6TDk\n\nSUPLEMENTOS GROWTH com desconto use o Cupom KENJI\nhttps://www.gsuplementos.com.br/?cupom=kenji\n\nMeu manto da Akatsuki: https://mercadolivre.com/sec/1jkWdJW\nCamiseta do Brian: https://mercadolivre.com/sec/2KJqaGk\n\nCamiseta Akatsuki no Roblox: https://www.roblox.com/pt/catalog/94383255457110/AKATSUKI-MEMBER-BDK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QQ8d-ZpJEs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QQ8d-ZpJEs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QQ8d-ZpJEs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QQ8d-ZpJEs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QQ8d-ZpJEs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cris Kenji",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BORA JOGAR! - LIVE PIX ON - Roblox , Minecraft , CS2 e o que seis quiserem",
                    "description": "Live PIX: https://livepix.gg/criskenji\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCfJTdOt4vFbeYYFLzxmLOig/join\n\nDiscord: https://discord.gg/ZZTymp6TDk\n\nSUPLEMENTOS GROWTH com desconto use o Cupom KENJI\nhttps://www.gsuplementos.com.br/?cupom=kenji\n\nMeu manto da Akatsuki: https://mercadolivre.com/sec/1jkWdJW\nCamiseta do Brian: https://mercadolivre.com/sec/2KJqaGk\n\nCamiseta Akatsuki no Roblox: https://www.roblox.com/pt/catalog/94383255457110/AKATSUKI-MEMBER-BDK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "553045",
                "likeCount": "6688",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bwFwMSXcdYE-BMU1q9PI-G68V-U",
            "id": "5x_P14Xc2dU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T18:02:21Z",
                "channelId": "UC7qElTgUzMuwIbnmcYKc4Xg",
                "title": "A Fuma\u00e7a J\u00e1 Subiu Pra Cuca",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nA Fuma\u00e7a J\u00e1 Subiu Pra Cuca \u00b7 Bezerra Da Silva\n\nMeu Samba \u00c9 Duro da Queda\n\n\u2117 2019 Som Livre\n\nReleased on: 1996-01-01\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Bezerra Da Silva\nComposer: Adelzonilton\nComposer: Tadeu do Cavaco\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5x_P14Xc2dU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5x_P14Xc2dU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5x_P14Xc2dU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5x_P14Xc2dU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5x_P14Xc2dU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bezerra Da Silva - Topic",
                "tags": [
                    "Bezerra Da Silva",
                    "Meu Samba \u00c9 Duro da Queda",
                    "A Fuma\u00e7a J\u00e1 Subiu Pra Cuca"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Fuma\u00e7a J\u00e1 Subiu Pra Cuca",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nA Fuma\u00e7a J\u00e1 Subiu Pra Cuca \u00b7 Bezerra Da Silva\n\nMeu Samba \u00c9 Duro da Queda\n\n\u2117 2019 Som Livre\n\nReleased on: 1996-01-01\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Bezerra Da Silva\nComposer: Adelzonilton\nComposer: Tadeu do Cavaco\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34772",
                "likeCount": "469",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QJ_LkdGv2MAJwTynSegWHNcJmz4",
            "id": "KWAMtrDXPaQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T15:00:39Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "BATTLEFIELD 6 COM UM SQUAD ABSURDO NO EVENTO DE REVELA\u00c7\u00c3O DO MULTIPLAYER!",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KWAMtrDXPaQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KWAMtrDXPaQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KWAMtrDXPaQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KWAMtrDXPaQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KWAMtrDXPaQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "battlefield 6"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BATTLEFIELD 6 COM UM SQUAD ABSURDO NO EVENTO DE REVELA\u00c7\u00c3O DO MULTIPLAYER!",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311537",
                "likeCount": "26897",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VeZLDjEXiUKeQW3FWC8Wbp3i13s",
            "id": "YhL3glhIL18",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T00:00:06Z",
                "channelId": "UCpOdPfjjxpEAzATZJQX4_Hg",
                "title": "08 - SAGACIDADE - FEAT. MC HARIEL (PROD. WALL HEIN)",
                "description": "A CARA DO ENQUADRO\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Wall Hein\nComposi\u00e7\u00e3o: Kayblack, MC Hariel, Wall Hein\nMixagem & Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Scalercio, Wall Hein \n\nDesign e Identidade Visual: Diego Silva e Thomas Cosin (Ferro\u00ae) \nArte Final: Lorenzo Pasini\nCorrdenacao geral: Bruno Cabral \nCoodena\u00e7\u00e3o de p\u00f3s produ\u00e7\u00e3o: Tom Castello\nMotion: Pablo Escobar\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Desenvolvimento de Conceito e Projeto: Tangerina\nDire\u00e7\u00e3o Executiva e Criativa: Drica Lara e Roberta Guimar\u00e3es/ Tangerina\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Victoria Schnoor\n\nDiretores Criativos Kayblack: Fernandez Br/ Fernandezz Filmes e Anninha Campos/This Time Studios \n\nWarner Music Brasil\nHead of Creative Services: Thiago Faria\nDiretora de Marketing: Mariana Frensel\nPMO - Marketing: Vit\u00f3ria Scharf\nA&R Manager: Rafael Tudesco\nA&R Supervisor: Barbara Rodrigues\n\nGR6\nProdutor Geral: Dhenner \nAssessoria de Imprensa Gr6: Ewelyn Tavares, La\u00eds Vieira, Let\u00edcia Puccinelli, Augusto Costa \nEmpres\u00e1rio: Rodrigo Oliveira\nChief Creative & Music Business Office - Gr6: Dodo Costa\nMKT e Creator: Larissa Santos de Oliveira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YhL3glhIL18/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YhL3glhIL18/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YhL3glhIL18/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YhL3glhIL18/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YhL3glhIL18/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Real Kayblack",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "08 - SAGACIDADE - FEAT. MC HARIEL (PROD. WALL HEIN)",
                    "description": "A CARA DO ENQUADRO\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Wall Hein\nComposi\u00e7\u00e3o: Kayblack, MC Hariel, Wall Hein\nMixagem & Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Scalercio, Wall Hein \n\nDesign e Identidade Visual: Diego Silva e Thomas Cosin (Ferro\u00ae) \nArte Final: Lorenzo Pasini\nCorrdenacao geral: Bruno Cabral \nCoodena\u00e7\u00e3o de p\u00f3s produ\u00e7\u00e3o: Tom Castello\nMotion: Pablo Escobar\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Desenvolvimento de Conceito e Projeto: Tangerina\nDire\u00e7\u00e3o Executiva e Criativa: Drica Lara e Roberta Guimar\u00e3es/ Tangerina\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Victoria Schnoor\n\nDiretores Criativos Kayblack: Fernandez Br/ Fernandezz Filmes e Anninha Campos/This Time Studios \n\nWarner Music Brasil\nHead of Creative Services: Thiago Faria\nDiretora de Marketing: Mariana Frensel\nPMO - Marketing: Vit\u00f3ria Scharf\nA&R Manager: Rafael Tudesco\nA&R Supervisor: Barbara Rodrigues\n\nGR6\nProdutor Geral: Dhenner \nAssessoria de Imprensa Gr6: Ewelyn Tavares, La\u00eds Vieira, Let\u00edcia Puccinelli, Augusto Costa \nEmpres\u00e1rio: Rodrigo Oliveira\nChief Creative & Music Business Office - Gr6: Dodo Costa\nMKT e Creator: Larissa Santos de Oliveira"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39226",
                "likeCount": "2276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "72"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sVQ0YFSkt4qFPgUOZkVC5XJoDTA",
            "id": "aUthcTyb2vg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T21:30:11Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "SEGREDO no NOVO BIOMA DE NEVE no 99 NOITES NA FLORESTA \u2744\ufe0f\ud83c\udf33",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUthcTyb2vg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUthcTyb2vg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUthcTyb2vg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUthcTyb2vg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUthcTyb2vg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 NOITES NA FLORESTA NEVE",
                    "BIOMA DE NEVE 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "99 noites na floresta novo bioma",
                    "99 noites na floresta atualiza\u00e7\u00e3o neve",
                    "zerando bioma de neve 99 noites na floresta",
                    "novo boss 99 noites na floresta",
                    "segredo 99 noites na floresta",
                    "neve 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta bioma de neve",
                    "novo bioma 99 noites na floresta",
                    "roblox",
                    "teodoro",
                    "dicas 99 noites na floresta",
                    "update 99 noites na floresta",
                    "tudo da atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "jogos online",
                    "jogos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SEGREDO no NOVO BIOMA DE NEVE no 99 NOITES NA FLORESTA \u2744\ufe0f\ud83c\udf33",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80014",
                "likeCount": "3166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EcSazcfDvnsgZwvrVnZS9fdabxs",
            "id": "58P8PafFaSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T15:02:14Z",
                "channelId": "UCf3bpNHdrwwtWxxB3Ypz_LQ",
                "title": "Grelo - S\u00d3 FALTA C\u00ca PRESTAR (Ao Vivo em Salvador)",
                "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030 Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO! https://distro.ffm.to/grelo_aovivo_salvador\n\nSIGA NOSSO PERFIL NAS REDES:\nInstagram: https://www.instagram.com/eogrelo/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@eogrelooficial\nFacebook: https://www.facebook.com/eogrelooficial/\n\nS\u00d3 FALTA C\u00ca PRESTAR\n(D\u00ea Angelo/ Diego Silveira / Junior Pepato / Lucas Santos)\n\nQueria passar nosso lance pro pr\u00f3ximo n\u00edvel\nMudar de ficante pra casal definitivo\nMas um detalhe n\u00e3o t\u00e1 permitindo\n\n\u00c9 que o seu beijo \u00e9 um exagero de bom\nSe tem uma coisa que c\u00ea sabe \u00e9 bagun\u00e7ar minha cabe\u00e7a\nS\u00f3 falta uma coisa pra ficar perfeita\n\nS\u00f3 falta c\u00ea prestar\nPra n\u00f3s lan\u00e7ar uns fi no mundo, se assumir e casar\nS\u00f3 falta c\u00ea prestar\nPra n\u00f3s lan\u00e7ar uns fi no mundo, se assumir e casar\nS\u00f3 falta c\u00ea prestar\n\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDiretor Musical / Tecladista: Evando Sampaio\nBacking Vocal: Ayrton Bak\nPercussionista: Tim Lima\nBaixista: Paulinho\nBaterista: Raphael Franklin (Maranh\u00e3o)\nGuitarrista: Rudson Bel\nProdutor musical + Arranjador: Vini Gilmar\n\nMix / Master: Kaio Mix\n\n\nEquipe Dois.M\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nHead de Marketing: Muniz\nSocial M\u00e9dia: Kaique Lima\nDesigner: Taynah Cardoso / Gabriel Lopes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58P8PafFaSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58P8PafFaSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58P8PafFaSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58P8PafFaSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58P8PafFaSI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grelo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grelo - S\u00d3 FALTA C\u00ca PRESTAR (Ao Vivo em Salvador)",
                    "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030 Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO! https://distro.ffm.to/grelo_aovivo_salvador\n\nSIGA NOSSO PERFIL NAS REDES:\nInstagram: https://www.instagram.com/eogrelo/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@eogrelooficial\nFacebook: https://www.facebook.com/eogrelooficial/\n\nS\u00d3 FALTA C\u00ca PRESTAR\n(D\u00ea Angelo/ Diego Silveira / Junior Pepato / Lucas Santos)\n\nQueria passar nosso lance pro pr\u00f3ximo n\u00edvel\nMudar de ficante pra casal definitivo\nMas um detalhe n\u00e3o t\u00e1 permitindo\n\n\u00c9 que o seu beijo \u00e9 um exagero de bom\nSe tem uma coisa que c\u00ea sabe \u00e9 bagun\u00e7ar minha cabe\u00e7a\nS\u00f3 falta uma coisa pra ficar perfeita\n\nS\u00f3 falta c\u00ea prestar\nPra n\u00f3s lan\u00e7ar uns fi no mundo, se assumir e casar\nS\u00f3 falta c\u00ea prestar\nPra n\u00f3s lan\u00e7ar uns fi no mundo, se assumir e casar\nS\u00f3 falta c\u00ea prestar\n\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDiretor Musical / Tecladista: Evando Sampaio\nBacking Vocal: Ayrton Bak\nPercussionista: Tim Lima\nBaixista: Paulinho\nBaterista: Raphael Franklin (Maranh\u00e3o)\nGuitarrista: Rudson Bel\nProdutor musical + Arranjador: Vini Gilmar\n\nMix / Master: Kaio Mix\n\n\nEquipe Dois.M\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nHead de Marketing: Muniz\nSocial M\u00e9dia: Kaique Lima\nDesigner: Taynah Cardoso / Gabriel Lopes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27689",
                "likeCount": "1116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ju-P9pG472EfMOxk36c1SlzXUdA",
            "id": "tg3cMe7vKwg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T00:00:30Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "CRIEI UMA FARM DE TRANQUIL BLOOM GIGANTE NO GROW A GARDEN",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tg3cMe7vKwg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tg3cMe7vKwg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tg3cMe7vKwg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tg3cMe7vKwg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tg3cMe7vKwg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI UMA FARM DE TRANQUIL BLOOM GIGANTE NO GROW A GARDEN",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71427",
                "likeCount": "2094",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nJrfiFiHIoOkclw-C3OKb6xLMFc",
            "id": "0BMXSv2CUHs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T10:03:45Z",
                "channelId": "UCt-x2IvNJ5JNRh_rU_t8x5A",
                "title": "O que \u00c9 Amor pra Voc\u00ea",
                "description": "Provided to YouTube by Potencia Music\n\nO que \u00c9 Amor pra Voc\u00ea \u00b7 Rey Vaqueiro\n\nRey Vaqueiro em Serra Branca - Pt. 1\n\n\u2117 2025 Rey Vaqueiro Licenciado por Pot\u00eancia Music\n\nProducer: DJ Ivis\nComposer: Vinicius Poeta\nComposer: Benicio Neto\nComposer: Juliano Tchula\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BMXSv2CUHs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BMXSv2CUHs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BMXSv2CUHs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BMXSv2CUHs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BMXSv2CUHs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rey Vaqueiro - Topic",
                "tags": [
                    "Rey Vaqueiro",
                    "Rey Vaqueiro em Serra Branca - Pt. 1",
                    "O que \u00c9 Amor pra Voc\u00ea"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O que \u00c9 Amor pra Voc\u00ea",
                    "description": "Provided to YouTube by Potencia Music\n\nO que \u00c9 Amor pra Voc\u00ea \u00b7 Rey Vaqueiro\n\nRey Vaqueiro em Serra Branca - Pt. 1\n\n\u2117 2025 Rey Vaqueiro Licenciado por Pot\u00eancia Music\n\nProducer: DJ Ivis\nComposer: Vinicius Poeta\nComposer: Benicio Neto\nComposer: Juliano Tchula\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10759",
                "likeCount": "110",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LXrB2bzeLztwyfrkW1HDlo_tL_A",
            "id": "ish3cGd5vpM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T22:00:44Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "A CIDADE DOS BACONS EM BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ish3cGd5vpM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ish3cGd5vpM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ish3cGd5vpM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ish3cGd5vpM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ish3cGd5vpM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "games",
                    "gamer",
                    "amy scarlet",
                    "amy",
                    "scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A CIDADE DOS BACONS EM BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99773",
                "likeCount": "5638",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "792"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c1nf-swT9isi4q2xs_2w78eSAlA",
            "id": "jVe8pjcz43M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T21:00:07Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "ROB\u00d4 HIP-HOP \ud83e\udd16 - MUSSA (Clipe Oficial da M\u00fasica)",
                "description": "ROB\u00d4 HIP- HOP \u00e9 a nova m\u00fasica do MUSSA. Depois de Maluc\u00e3o, Mussa Style, Passinho da Pregui\u00e7a e Tropa do Mussa chegou o novo hit para entrar na playlist do seu anivers\u00e1rio. Chame sua fam\u00edlia e seus amigos parar se divertir com a dan\u00e7a do Rob\u00f4 Hip-Hop.\n\nROB\u00d4 HIP- HOP - LETRA DA M\u00daSICA:\n\nESSE \u00c9 O ROB\u00d4\nROB\u00d4 HIP-HOP!\nESSE \u00c9 O ROB\u00d4\nROB\u00d4 HIP-HOP!\n\nMAS QUANDO RIMA ELE S\u00d3 FAZ:\nBIP! BOP! BIP! BOP!\nMAS QUANDO RIMA ELE S\u00d3 FAZ:\nBIP! BOP! BIP! BOP!\n\nCOMPREI UM ROB\u00d4\nQUE TAVA EM PROMO\u00c7\u00c3O\nMAS ACHO QUE VEIO\nCOM DEFEITO DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O!\n\nTAVA ESCRITO NA EMBALAGEM\nQUE ELE RIMA E FAZ BATALHA\nMAS QUANDO EU LIGO:\n\u2018\u2018BIP, BIP, BOP\u2026\u2019\u2019 ELE S\u00d3 FALHA!\n\n\u00c9 O DESAFIO DO ROB\u00d4\nVEIO PRA MUDAR O CLIMA\nSE TU N\u00c3O SABE FAZER\nDEIXA QUE O ROB\u00d4 TE ENSINA\n\nQUANDO O ROB\u00d4 FALAR: \u2018\u2019BIP\u2019\u2019\nBOTA UMA M\u00c3O PRA BAIXO\nQUANDO O ROB\u00d4 FALAR \u2018\u2019BOP\u2019\u2019\nBOTA A OUTRA M\u00c3O PRA CIMA! VAMOS L\u00c1!\n\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP!\nAINDA T\u00c1 MUITO DEVAGAR!\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP!\nAGORA VAMOS ACELERAR!\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! PAROU!\n\nBIP!\nBOP!\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP!\nVOLTANDO!\n\nESSE \u00c9 O ROB\u00d4\nROB\u00d4 HIP-HOP!\nESSE \u00c9 O ROB\u00d4\nROB\u00d4 HIP-HOP!\n\nMAS QUANDO RIMA ELE S\u00d3 FAZ:\nBIP! BOP! BIP! BOP!\nMAS QUANDO RIMA ELE S\u00d3 FAZ:\nBIP! BOP! BIP! BOP!\n\nCOMPREI UM ROB\u00d4\nQUE TAVA EM PROMO\u00c7\u00c3O\nMAS ACHO QUE VEIO\nCOM DEFEITO DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O!\n\nTAVA ESCRITO NA EMBALAGEM\nQUE ELE RIMA E FAZ BATALHA\nMAS QUANDO EU LIGO:\n\u2018\u2018BIP, BIP, BOP\u2026\u2019\u2019 ELE S\u00d3 FALHA!\n\n\u00c9 O DESAFIO DO ROB\u00d4\nVEIO PRA MUDAR O CLIMA\nSE TU N\u00c3O SABE FAZER\nDEIXA QUE O ROB\u00d4 TE ENSINA\n\nQUANDO O ROB\u00d4 FALAR: \u2018\u2019BIP\u2019\u2019\nBOTA UMA M\u00c3O PRA BAIXO\nQUANDO O ROB\u00d4 FALAR \u2018\u2019BOP\u2019\u2019\nBOTA A OUTRA M\u00c3O PRA CIMA! VAMOS L\u00c1!\n\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP!\nAINDA T\u00c1 MUITO DEVAGAR!\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP!\nAGORA VAMOS ACELERAR!\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! PAROU!\n\nESSE \u00c9 O ROB\u00d4\nROB\u00d4 HIP-HOP! (SOU EU!)\nESSE \u00c9 O ROB\u00d4\nROB\u00d4 HIP-HOP!\n\nMAS QUANDO RIMA ELE S\u00d3 FAZ:\nBIP! BOP! BIP! BOP!\nMAS QUANDO RIMA ELE S\u00d3 FAZ:\nBIP! BOP! BIP! BOP!\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVe8pjcz43M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVe8pjcz43M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVe8pjcz43M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVe8pjcz43M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVe8pjcz43M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "mussoumano",
                    "batalha de youtubers",
                    "mussoumano vs",
                    "mussa",
                    "batalha mussa",
                    "rap mussa",
                    "musicas mussa",
                    "mussa musicas",
                    "maluc\u00e3o",
                    "m\u00fasicas divertidas e animadas",
                    "passinho da pregui\u00e7a",
                    "m\u00fasicas para dan\u00e7ar com a fam\u00edlia",
                    "rob\u00f4 bip bop",
                    "rap do rob\u00f4",
                    "dan\u00e7a do rob\u00f4",
                    "passinho do rob\u00f4",
                    "mussa style",
                    "melhores m\u00fasicas do mussa",
                    "m\u00fasicas para anivers\u00e1rio"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ROB\u00d4 HIP-HOP \ud83e\udd16 - MUSSA (Clipe Oficial da M\u00fasica)",
                    "description": "ROB\u00d4 HIP- HOP \u00e9 a nova m\u00fasica do MUSSA. Depois de Maluc\u00e3o, Mussa Style, Passinho da Pregui\u00e7a e Tropa do Mussa chegou o novo hit para entrar na playlist do seu anivers\u00e1rio. Chame sua fam\u00edlia e seus amigos parar se divertir com a dan\u00e7a do Rob\u00f4 Hip-Hop.\n\nROB\u00d4 HIP- HOP - LETRA DA M\u00daSICA:\n\nESSE \u00c9 O ROB\u00d4\nROB\u00d4 HIP-HOP!\nESSE \u00c9 O ROB\u00d4\nROB\u00d4 HIP-HOP!\n\nMAS QUANDO RIMA ELE S\u00d3 FAZ:\nBIP! BOP! BIP! BOP!\nMAS QUANDO RIMA ELE S\u00d3 FAZ:\nBIP! BOP! BIP! BOP!\n\nCOMPREI UM ROB\u00d4\nQUE TAVA EM PROMO\u00c7\u00c3O\nMAS ACHO QUE VEIO\nCOM DEFEITO DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O!\n\nTAVA ESCRITO NA EMBALAGEM\nQUE ELE RIMA E FAZ BATALHA\nMAS QUANDO EU LIGO:\n\u2018\u2018BIP, BIP, BOP\u2026\u2019\u2019 ELE S\u00d3 FALHA!\n\n\u00c9 O DESAFIO DO ROB\u00d4\nVEIO PRA MUDAR O CLIMA\nSE TU N\u00c3O SABE FAZER\nDEIXA QUE O ROB\u00d4 TE ENSINA\n\nQUANDO O ROB\u00d4 FALAR: \u2018\u2019BIP\u2019\u2019\nBOTA UMA M\u00c3O PRA BAIXO\nQUANDO O ROB\u00d4 FALAR \u2018\u2019BOP\u2019\u2019\nBOTA A OUTRA M\u00c3O PRA CIMA! VAMOS L\u00c1!\n\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP!\nAINDA T\u00c1 MUITO DEVAGAR!\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP!\nAGORA VAMOS ACELERAR!\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! PAROU!\n\nBIP!\nBOP!\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP!\nVOLTANDO!\n\nESSE \u00c9 O ROB\u00d4\nROB\u00d4 HIP-HOP!\nESSE \u00c9 O ROB\u00d4\nROB\u00d4 HIP-HOP!\n\nMAS QUANDO RIMA ELE S\u00d3 FAZ:\nBIP! BOP! BIP! BOP!\nMAS QUANDO RIMA ELE S\u00d3 FAZ:\nBIP! BOP! BIP! BOP!\n\nCOMPREI UM ROB\u00d4\nQUE TAVA EM PROMO\u00c7\u00c3O\nMAS ACHO QUE VEIO\nCOM DEFEITO DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O!\n\nTAVA ESCRITO NA EMBALAGEM\nQUE ELE RIMA E FAZ BATALHA\nMAS QUANDO EU LIGO:\n\u2018\u2018BIP, BIP, BOP\u2026\u2019\u2019 ELE S\u00d3 FALHA!\n\n\u00c9 O DESAFIO DO ROB\u00d4\nVEIO PRA MUDAR O CLIMA\nSE TU N\u00c3O SABE FAZER\nDEIXA QUE O ROB\u00d4 TE ENSINA\n\nQUANDO O ROB\u00d4 FALAR: \u2018\u2019BIP\u2019\u2019\nBOTA UMA M\u00c3O PRA BAIXO\nQUANDO O ROB\u00d4 FALAR \u2018\u2019BOP\u2019\u2019\nBOTA A OUTRA M\u00c3O PRA CIMA! VAMOS L\u00c1!\n\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP!\nAINDA T\u00c1 MUITO DEVAGAR!\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP!\nAGORA VAMOS ACELERAR!\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! PAROU!\n\nESSE \u00c9 O ROB\u00d4\nROB\u00d4 HIP-HOP! (SOU EU!)\nESSE \u00c9 O ROB\u00d4\nROB\u00d4 HIP-HOP!\n\nMAS QUANDO RIMA ELE S\u00d3 FAZ:\nBIP! BOP! BIP! BOP!\nMAS QUANDO RIMA ELE S\u00d3 FAZ:\nBIP! BOP! BIP! BOP!\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233369",
                "likeCount": "6655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ajG0xPJvHLaEwifybDIpOF-1uuE",
            "id": "3C6emLHLmgk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T01:44:26Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "DESCOBRI UM ERRO no GTA RP e DEU RUIM! \ud83d\ude02 (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "Roupas do PAAAULO: https://www.lolja.com.br/parceiros/paulinho-loko/\n\nLIVES em: www.twitch.tv/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3C6emLHLmgk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3C6emLHLmgk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3C6emLHLmgk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3C6emLHLmgk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3C6emLHLmgk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESCOBRI UM ERRO no GTA RP e DEU RUIM! \ud83d\ude02 (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "Roupas do PAAAULO: https://www.lolja.com.br/parceiros/paulinho-loko/\n\nLIVES em: www.twitch.tv/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "720748",
                "likeCount": "70769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2595"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8wGOPUmDPvLgzuGTF1iTencRQ_0",
            "id": "6yyc44zA5wo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T10:03:23Z",
                "channelId": "UCE705eB9XX_25xG_iOnImUg",
                "title": "\u00c1udio (Ao Vivo em Bras\u00edlia)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\n\u00c1udio (Ao Vivo em Bras\u00edlia) \u00b7 Diego & Victor Hugo\n\nSertanejo no Rol\u00ea - Pra Cantar com os Amigos\n\n\u2117 2019 Sony Music Entertainment Brasil ltda.\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nAssociated Performer: Diego & Victor Hugo\nComposer: Junior Gomes\nComposer: Vinicius Poeta\nComposer: Daniel Caon\nComposer: Ben\u00edcio Neto\nProducer: N/A\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yyc44zA5wo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yyc44zA5wo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yyc44zA5wo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yyc44zA5wo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yyc44zA5wo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diego & Victor Hugo - Topic",
                "tags": [
                    "Diego & Victor Hugo",
                    "Sertanejo no Rol\u00ea - Pra Cantar com os Amigos",
                    "\u00c1udio"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c1udio (Ao Vivo em Bras\u00edlia)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\n\u00c1udio (Ao Vivo em Bras\u00edlia) \u00b7 Diego & Victor Hugo\n\nSertanejo no Rol\u00ea - Pra Cantar com os Amigos\n\n\u2117 2019 Sony Music Entertainment Brasil ltda.\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nAssociated Performer: Diego & Victor Hugo\nComposer: Junior Gomes\nComposer: Vinicius Poeta\nComposer: Daniel Caon\nComposer: Ben\u00edcio Neto\nProducer: N/A\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18138",
                "likeCount": "57",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rPInOwQRRwKEqf-OFpaYFUavWj4",
            "id": "ItKkkjrFFCo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T21:15:01Z",
                "channelId": "UCvp2rct896qzl9qaG20mjNg",
                "title": "COLECIONANDO VE\u00cdCULOS DO VAMPIRO NO GTA 5!",
                "description": "Nesse v\u00eddeo do Costa colecionando ve\u00edculos do vampiro no gta 5!\n\nInscreva-se e entre pra Torcida: https://www.youtube.com/GamerCosta\n   Deixe o LIKE!!! Ah n\u00e3o se esque\u00e7a de ativar o sininho\ud83d\udd14\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/gamercostaa/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ItKkkjrFFCo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ItKkkjrFFCo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ItKkkjrFFCo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ItKkkjrFFCo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ItKkkjrFFCo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GamerCosta",
                "tags": [
                    "Jogos",
                    "Costa",
                    "Gamercosta",
                    "costa",
                    "gamer",
                    "gamercosta",
                    "GTA",
                    "Online",
                    "Gta",
                    "gta5",
                    "GTA 5",
                    "gta 5",
                    "Costa gta 5",
                    "Gamer Costa",
                    "gamer costa",
                    "gamercosta gta 5",
                    "costa gamer",
                    "costa gamer gta 5",
                    "costa gta",
                    "costa gta 5",
                    "costa mod"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLECIONANDO VE\u00cdCULOS DO VAMPIRO NO GTA 5!",
                    "description": "Nesse v\u00eddeo do Costa colecionando ve\u00edculos do vampiro no gta 5!\n\nInscreva-se e entre pra Torcida: https://www.youtube.com/GamerCosta\n   Deixe o LIKE!!! Ah n\u00e3o se esque\u00e7a de ativar o sininho\ud83d\udd14\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/gamercostaa/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92338",
                "likeCount": "1178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jBGUVYuA37JjSd_5Tf4d4Y3Wvzc",
            "id": "JAOYmepk8Jk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T22:25:41Z",
                "channelId": "UCzWQnGyNQuvgVYV2OLoqNdg",
                "title": "MC GP, MC MENO K, MC DENA - MODO VAGABUNDO (\u00c1UDIO OFICIAL)",
                "description": "Produ\u00e7\u00e3o Musical: KAIO MIX\nDIRECTED BY OPEGE\nCriativo e Fotos: Opege\nArte Designer: Lukas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JAOYmepk8Jk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JAOYmepk8Jk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JAOYmepk8Jk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JAOYmepk8Jk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JAOYmepk8Jk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC GP",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MC GP, MC MENO K, MC DENA - MODO VAGABUNDO (\u00c1UDIO OFICIAL)",
                    "description": "Produ\u00e7\u00e3o Musical: KAIO MIX\nDIRECTED BY OPEGE\nCriativo e Fotos: Opege\nArte Designer: Lukas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10633",
                "likeCount": "901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4c6H4NyBUqpggnGyIEOLHtyKhbI",
            "id": "5O0fUYsj7Qg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T12:30:12Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Passamos um dia na ILHA dos SUPER HEROIS com os amigos",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5O0fUYsj7Qg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5O0fUYsj7Qg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5O0fUYsj7Qg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5O0fUYsj7Qg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5O0fUYsj7Qg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "canal kass e kr",
                    "minecraft dublado",
                    "aventura minecraft",
                    "minecraft animation",
                    "minecraft story",
                    "minecraft kids",
                    "minecraft cartoon",
                    "minecraft dubbing",
                    "funny minecraft",
                    "minecraft for children",
                    "minecraft adventure",
                    "minecraft roleplay",
                    "english dub minecraft",
                    "kass and kr",
                    "minecraft doblaje",
                    "minecraft para ni\u00f1os",
                    "videos infantiles",
                    "minecraft animaci\u00f3n",
                    "kass y kr",
                    "minecraft divertido",
                    "minecraft historia",
                    "minecraft ni\u00f1os"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Passamos um dia na ILHA dos SUPER HEROIS com os amigos",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144328",
                "likeCount": "3516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iPDzUJVo6wuMhOUzJXLVqFbRplQ",
            "id": "TR19QSL7WuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T10:03:10Z",
                "channelId": "UCXATF3-9RFGyY-it_d2hB6A",
                "title": "Ordinary",
                "description": "Provided to YouTube by Atlantic Records\n\nOrdinary \u00b7 Alex Warren\n\nYou'll Be Alright, Kid\n\n\u2117 2025 Atlantic Recording Corporation\n\nVocals: Alex Warren\nProducer: Adam Yaron\nBass, Guitar, Piano: Adam Yaron\nEngineer: Adam Yaron\nProduction Co- Ordinator: Adam Yaron\nDrum Programmer: Adam Yaron\nSynthesizer Programmer: Adam Yaron\nBackground Vocals: Adam Yaron\nMixer: Alex Ghenea\nA And R Administrator: Aryanna Platt\nEngineer: Cal Shapiro\nBackground Vocals: Cal Shapiro\nEngineer: Mags Duval\nBackground Vocals: Mags Duval\nMasterer: Randy Merrill\nWriter: Alex Warren\nWriter: Adam Yaron\nWriter: Cal Shapiro\nWriter: Mags Duval\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR19QSL7WuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR19QSL7WuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR19QSL7WuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR19QSL7WuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR19QSL7WuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Warren - Topic",
                "tags": [
                    "Alex Warren",
                    "You'll Be Alright, Kid",
                    "Ordinary"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ordinary",
                    "description": "Provided to YouTube by Atlantic Records\n\nOrdinary \u00b7 Alex Warren\n\nYou'll Be Alright, Kid\n\n\u2117 2025 Atlantic Recording Corporation\n\nVocals: Alex Warren\nProducer: Adam Yaron\nBass, Guitar, Piano: Adam Yaron\nEngineer: Adam Yaron\nProduction Co- Ordinator: Adam Yaron\nDrum Programmer: Adam Yaron\nSynthesizer Programmer: Adam Yaron\nBackground Vocals: Adam Yaron\nMixer: Alex Ghenea\nA And R Administrator: Aryanna Platt\nEngineer: Cal Shapiro\nBackground Vocals: Cal Shapiro\nEngineer: Mags Duval\nBackground Vocals: Mags Duval\nMasterer: Randy Merrill\nWriter: Alex Warren\nWriter: Adam Yaron\nWriter: Cal Shapiro\nWriter: Mags Duval\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1176497",
                "likeCount": "20142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H_onJNlAo1mUGiec_RhJ-3YOJgM",
            "id": "p45eefkqPU4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T04:10:03Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "2G x FUR | LEV x NRG | VCT Americas Etapa 2 | Semana 3 - Dia 1",
                "description": "Sexta-feira // 01/08/2025\n\nJogo 1 - 18h: 2Game (2G) x FURIA (FUR) (Md3)\nJogo 2 - 21h: Leviat\u00e1n (LEV) x NRG (NRG) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45eefkqPU4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45eefkqPU4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45eefkqPU4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45eefkqPU4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p45eefkqPU4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Gaming",
                    "valorant pro players",
                    "VCTAmericas",
                    "VCT",
                    "competi\u00e7\u00e3o VALORANT",
                    "campeonato valorant",
                    "VALORANT Esports",
                    "VCT 2025",
                    "loud",
                    "furia",
                    "2g",
                    "mibr",
                    "valorant hype",
                    "video hype vct",
                    "valorant ao vivo",
                    "valorant live",
                    "Etapa 2",
                    "Stage 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "2G x FUR | LEV x NRG | VCT Americas Etapa 2 | Semana 3 - Dia 1",
                    "description": "Sexta-feira // 01/08/2025\n\nJogo 1 - 18h: 2Game (2G) x FURIA (FUR) (Md3)\nJogo 2 - 21h: Leviat\u00e1n (LEV) x NRG (NRG) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147015",
                "likeCount": "4422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4YjK28MlcQXzzZTVHB5T2tPP0Dw",
            "id": "2o-NzNG3o74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T15:15:07Z",
                "channelId": "UCs0vNuS1IQ0hCMgrD8ACjAg",
                "title": "Michel Tel\u00f3 - A Tomada / Onda Onda/ Desafio - Sertanejinho do Tel\u00f3 (Clipe Oficial)",
                "description": "Conhe\u00e7a meu novo EP Sertanejinho do Tel\u00f3  \nOu\u00e7a nos aplicativos de m\u00fasica clicando aqui:  \nhttps://virginmusicbr.lnk.to/Sertanej...\n\nOu\u00e7a os maiores sucessos do Michel Tel\u00f3 aqui: \nhttps://open.spotify.com/playlist/37i...\n\nEquipe Michel Tel\u00f3 \nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Te\u00f3filo Tel\u00f3, Pietro e Teot\u00f4nio \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Gui Dalzoto \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Newtinho Fonseca \nDire\u00e7\u00e3o Administrativa: Iolanda Tel\u00f3 Schaefler\nDire\u00e7\u00e3o de Marketing: Thiciane Ferrinho \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Andr\u00e9 Neves\nAssistentes administrativa: J\u00e9ssica e Jucilene \nAssessoria de imprensa: Ana Paula Aschenbach e Silvana Moreto \nAssessor pessoal: Jo\u00e3o Victor \nT\u00e9cnico de P.A: Andr\u00e9 Neves \nT\u00e9cnico de Monitor: Ricardo Galeano \nRoadie: Jairo Raphael \nRoadie: Luiz Max \nTP: Gustavo Peixoto \nAuxiliar t\u00e9cnico: Donne Oliveira \n\nBanda: \nBaterista: Wesley Abdo\nViol\u00f5es e Guitarras: Jonathas Xavier \nContra-Baixo: Serginho Lima \nSanfona: Luccas Gomes \nPercuss\u00e3o: Thiaguinho Cabral \nPercuss\u00e3o: Nayara Thomaz \nPercuss\u00e3o: N\u00e9io de Jessus \nPercuss\u00e3o: Cris Sanches \nTeclados: Renan Rodrigo \n\nProdu\u00e7\u00e3o Local \nProdutores:  DanDan e Thiago Coutinho \n \nEquipe de V\u00eddeo \nProdutor de v\u00eddeo e Cinegrafista: Guto Marques \nProdutor de v\u00eddeo e Operador de Grua: Bolha                         \nCinegrafista: Tom, Eduardo Castro, Eric,  Vitor Rodrigues, Jo\u00e3o Queiros, Paulo Henrique Bel\u00e9m, Wellington Jacques e Emerson Zanin \nOperador de Drone: Noar Filmes \nEdi\u00e7\u00e3o: Gui Dalzoto \nColor Grading: Eduardo de Castro \n\nEquipe de V\u00eddeo - MKT \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo de making of e Filmmaker: Will Aleixo \nFot\u00f3grafo: Marcel Bianchi \nFilmmaker : Nathan Fialho (Making of)\nFilmmaker : Eduardo Rizzo  (Making of)\n\nCenografia \nDiretor de Cenografia: Z\u00e9 Carratu \nCen\u00f3grafo: Dhiego Bueno Arruda\nCenografistas: Boa Imagem Cenografia, Neto Feliciano, Anderson Nascimento, Giovanny Mendes e Elinaldo Ferreira\nStylist \nStylist Michel Tel\u00f3, Banda e Equipe: Camila Motoryn e Gabriela Motoryn Grinman \nAssist\u00eancia de figurino: Raquel Nunes\nBon\u00e9s: Made in Mato \nLocal de grava\u00e7\u00e3o: Fazenda Churrascada - Campo Grande. \n\nLETRA:\n\nOlha a brincadeira da tomada\nChega pra c\u00e1 pra brincadeira da tomada\nSeus bra\u00e7os v\u00e3o ficar bem l\u00e1 no alto\nO seu par tamb\u00e9m coloca as m\u00e3os pro alto\n\nOlha a brincadeira da tomada\nChega pra c\u00e1 pra brincadeira da tomada\nSeus bra\u00e7os v\u00e3o ficar bem l\u00e1 no alto\nO seu par tamb\u00e9m coloca as m\u00e3os pro alto\n\nPluga a m\u00e3o direita, pluga a m\u00e3o esquerda\nDeixa coladinho, vai, vai, vai quebra\n\nEncaixa, encaixa, encaixa, encaixa, encaixa, encaixa\nRemexe e agacha\nEncaixa, encaixa, encaixa, encaixa, encaixa, encaixa\nRemexe e agacha\n\nEncaixa, encaixa, encaixa, encaixa, encaixa, encaixa\nRemexe e agacha\nEncaixa, encaixa, encaixa, encaixa, encaixa, encaixa\nRemexe e agacha\n\nOnda, onda, olha a onda\nOnda, onda, olha a onda\nOnda, onda, olha a onda\nOnda, onda, olha a onda\n\nVou te pegar\nEssa \u00e9 a galera do avi\u00e3o\nSe ligue agora nessa nova onda\nSou um pirata no rei da embarca\u00e7\u00e3o, \u00f4, \u00f4, \u00f4\n\nVou navegar\nCumprindo as ordens do meu capit\u00e3o\nCapit\u00e3o tchaka vem dan\u00e7ando com a galera\nNessa aventura que \u00e9 pura emo\u00e7\u00e3o, olha a onda\n\nOnda, onda, olha a onda\nOnda, onda, olha a onda\nOnda, onda, olha a onda\nOnda, onda, olha a onda\n\nVai te molhar, vai te banhar\nVai sacudir, vai abalar\nVai te molhar, vai te banhar\nVai sacudir, vai abalar\n\nMolhou o seu rostinho\nMolhou a barriguinha\nMolhou o seu pezinho\nMolhou todo corpinho\nDeixa, que eu vou te enxugar\n\nBalan\u00e7a pra l\u00e1, balan\u00e7a pra c\u00e1\nSacudiu, tremeu, treme sem parar\nBalan\u00e7a pra l\u00e1, balan\u00e7a pra c\u00e1\nSacudiu, tremeu, treme sem parar\n\nCapit\u00e3o mandou\nO marujo: Sim, senhor\nCapit\u00e3o mandou\nO marujo: Sim, senhor\nE o capit\u00e3o mandou\nO marujo: Sim, senhor\n\nAndou na prancha\nCuidado, o tubar\u00e3o vai te pegar\nAndou na prancha\nCuidado, o tubar\u00e3o vai te pegar\n\nMandei a SANFONA chorar\n\nSe voc\u00ea aceitar o desafio\nEu vou cantar um samba pra voc\u00ea dan\u00e7ar\nEsse suingue provoca arrepio\nPegue a sanfona show vai come\u00e7ar\n\nVou pedir pra voc\u00ea vibrar, vibrar\nVou pedir pra voc\u00ea mandar\nMandar a SANFONA chorar!\n\nMandei a SANFONA chorar\nE a galera n\u00e3o vacilou\nFez a poeira subir\nN\u00e3o saiu do compasso\nMais uma vez eu quero ouvir\n\nMandei a SANFONA chorar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2o-NzNG3o74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2o-NzNG3o74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2o-NzNG3o74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2o-NzNG3o74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2o-NzNG3o74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michel Tel\u00f3",
                "tags": [
                    "Michel Tel\u00f3",
                    "Ai se eu te pego",
                    "Sertanejo",
                    "Fugidinha",
                    "Bem Sertanejo",
                    "Top Sertanejo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Michel Tel\u00f3 - A Tomada / Onda Onda/ Desafio - Sertanejinho do Tel\u00f3 (Clipe Oficial)",
                    "description": "Conhe\u00e7a meu novo EP Sertanejinho do Tel\u00f3  \nOu\u00e7a nos aplicativos de m\u00fasica clicando aqui:  \nhttps://virginmusicbr.lnk.to/Sertanej...\n\nOu\u00e7a os maiores sucessos do Michel Tel\u00f3 aqui: \nhttps://open.spotify.com/playlist/37i...\n\nEquipe Michel Tel\u00f3 \nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Te\u00f3filo Tel\u00f3, Pietro e Teot\u00f4nio \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Gui Dalzoto \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Newtinho Fonseca \nDire\u00e7\u00e3o Administrativa: Iolanda Tel\u00f3 Schaefler\nDire\u00e7\u00e3o de Marketing: Thiciane Ferrinho \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Andr\u00e9 Neves\nAssistentes administrativa: J\u00e9ssica e Jucilene \nAssessoria de imprensa: Ana Paula Aschenbach e Silvana Moreto \nAssessor pessoal: Jo\u00e3o Victor \nT\u00e9cnico de P.A: Andr\u00e9 Neves \nT\u00e9cnico de Monitor: Ricardo Galeano \nRoadie: Jairo Raphael \nRoadie: Luiz Max \nTP: Gustavo Peixoto \nAuxiliar t\u00e9cnico: Donne Oliveira \n\nBanda: \nBaterista: Wesley Abdo\nViol\u00f5es e Guitarras: Jonathas Xavier \nContra-Baixo: Serginho Lima \nSanfona: Luccas Gomes \nPercuss\u00e3o: Thiaguinho Cabral \nPercuss\u00e3o: Nayara Thomaz \nPercuss\u00e3o: N\u00e9io de Jessus \nPercuss\u00e3o: Cris Sanches \nTeclados: Renan Rodrigo \n\nProdu\u00e7\u00e3o Local \nProdutores:  DanDan e Thiago Coutinho \n \nEquipe de V\u00eddeo \nProdutor de v\u00eddeo e Cinegrafista: Guto Marques \nProdutor de v\u00eddeo e Operador de Grua: Bolha                         \nCinegrafista: Tom, Eduardo Castro, Eric,  Vitor Rodrigues, Jo\u00e3o Queiros, Paulo Henrique Bel\u00e9m, Wellington Jacques e Emerson Zanin \nOperador de Drone: Noar Filmes \nEdi\u00e7\u00e3o: Gui Dalzoto \nColor Grading: Eduardo de Castro \n\nEquipe de V\u00eddeo - MKT \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo de making of e Filmmaker: Will Aleixo \nFot\u00f3grafo: Marcel Bianchi \nFilmmaker : Nathan Fialho (Making of)\nFilmmaker : Eduardo Rizzo  (Making of)\n\nCenografia \nDiretor de Cenografia: Z\u00e9 Carratu \nCen\u00f3grafo: Dhiego Bueno Arruda\nCenografistas: Boa Imagem Cenografia, Neto Feliciano, Anderson Nascimento, Giovanny Mendes e Elinaldo Ferreira\nStylist \nStylist Michel Tel\u00f3, Banda e Equipe: Camila Motoryn e Gabriela Motoryn Grinman \nAssist\u00eancia de figurino: Raquel Nunes\nBon\u00e9s: Made in Mato \nLocal de grava\u00e7\u00e3o: Fazenda Churrascada - Campo Grande. \n\nLETRA:\n\nOlha a brincadeira da tomada\nChega pra c\u00e1 pra brincadeira da tomada\nSeus bra\u00e7os v\u00e3o ficar bem l\u00e1 no alto\nO seu par tamb\u00e9m coloca as m\u00e3os pro alto\n\nOlha a brincadeira da tomada\nChega pra c\u00e1 pra brincadeira da tomada\nSeus bra\u00e7os v\u00e3o ficar bem l\u00e1 no alto\nO seu par tamb\u00e9m coloca as m\u00e3os pro alto\n\nPluga a m\u00e3o direita, pluga a m\u00e3o esquerda\nDeixa coladinho, vai, vai, vai quebra\n\nEncaixa, encaixa, encaixa, encaixa, encaixa, encaixa\nRemexe e agacha\nEncaixa, encaixa, encaixa, encaixa, encaixa, encaixa\nRemexe e agacha\n\nEncaixa, encaixa, encaixa, encaixa, encaixa, encaixa\nRemexe e agacha\nEncaixa, encaixa, encaixa, encaixa, encaixa, encaixa\nRemexe e agacha\n\nOnda, onda, olha a onda\nOnda, onda, olha a onda\nOnda, onda, olha a onda\nOnda, onda, olha a onda\n\nVou te pegar\nEssa \u00e9 a galera do avi\u00e3o\nSe ligue agora nessa nova onda\nSou um pirata no rei da embarca\u00e7\u00e3o, \u00f4, \u00f4, \u00f4\n\nVou navegar\nCumprindo as ordens do meu capit\u00e3o\nCapit\u00e3o tchaka vem dan\u00e7ando com a galera\nNessa aventura que \u00e9 pura emo\u00e7\u00e3o, olha a onda\n\nOnda, onda, olha a onda\nOnda, onda, olha a onda\nOnda, onda, olha a onda\nOnda, onda, olha a onda\n\nVai te molhar, vai te banhar\nVai sacudir, vai abalar\nVai te molhar, vai te banhar\nVai sacudir, vai abalar\n\nMolhou o seu rostinho\nMolhou a barriguinha\nMolhou o seu pezinho\nMolhou todo corpinho\nDeixa, que eu vou te enxugar\n\nBalan\u00e7a pra l\u00e1, balan\u00e7a pra c\u00e1\nSacudiu, tremeu, treme sem parar\nBalan\u00e7a pra l\u00e1, balan\u00e7a pra c\u00e1\nSacudiu, tremeu, treme sem parar\n\nCapit\u00e3o mandou\nO marujo: Sim, senhor\nCapit\u00e3o mandou\nO marujo: Sim, senhor\nE o capit\u00e3o mandou\nO marujo: Sim, senhor\n\nAndou na prancha\nCuidado, o tubar\u00e3o vai te pegar\nAndou na prancha\nCuidado, o tubar\u00e3o vai te pegar\n\nMandei a SANFONA chorar\n\nSe voc\u00ea aceitar o desafio\nEu vou cantar um samba pra voc\u00ea dan\u00e7ar\nEsse suingue provoca arrepio\nPegue a sanfona show vai come\u00e7ar\n\nVou pedir pra voc\u00ea vibrar, vibrar\nVou pedir pra voc\u00ea mandar\nMandar a SANFONA chorar!\n\nMandei a SANFONA chorar\nE a galera n\u00e3o vacilou\nFez a poeira subir\nN\u00e3o saiu do compasso\nMais uma vez eu quero ouvir\n\nMandei a SANFONA chorar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77795",
                "likeCount": "1054",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fAPuP7d8qTd7EQmYdTG7MKiETZ8",
            "id": "mQ9QfqkXXqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T22:00:47Z",
                "channelId": "UCRb1QRG7BOKFri_9Pkpaqrg",
                "title": "99 NOITES NA FLORESTA... SEGREDOS DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE NEVE!",
                "description": "\ud83c\udf32 Snow Biome Update chegou com novos itens, segredos e badges no 99 Noites na Floresta do Roblox!\n\ud83c\udf08 Mostramos Como Jogar Esse Novo Jogo Gr\u00e1tis e Divertido!\n\u2764\ufe0f ME AJUDE A CHEGAR A 2.000.000 DE INSCRITOS: https://www.youtube.com/c/MelzinhaMelGames/featured\n\ud83d\udd14 CLIQUE NO SININHO E ATIVE TODAS AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES\n\n\ud83c\udf81 Visite Nossa Loja do Canal \ud83d\udc49 https://www.roblox.com/catalog?Category=1&CreatorName=melzinhamelgames&salesTypeFilter=1\n\u2b50 Quando Comprar Robux Use o Star Code: MELZINHA\n\ud83d\udc9c Comente Ideias Para os Pr\u00f3ximos V\u00eddeos!\n\ud83d\udc4d Deixe o Like Para Ajudar o Canal!\n\n\ud83d\udce7 Contato para Publicidade \ud83d\udce7\nmelzinhamelgames@gmail.com\n\n\ud83d\udc9c ME SIGA nas REDES SOCIAIS \ud83d\udc9c\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/melzinhamel_games\n\ud83c\udfb5 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@melzinhamelgames_ofc\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/GamesMelzinha\n\n\ud83c\udfae SIGA NOSSO PERFIL no ROBLOX \ud83c\udfae\n\ud83d\udc9c Melzinha: https://web.roblox.com/users/413587576/profile\n\ud83d\udc96 Alicinha: https://web.roblox.com/users/414192758/profile/\n\ud83d\udc99 Detona: https://web.roblox.com/users/316533958/profile/\n\ud83d\udc97 Mimi: https://web.roblox.com/users/994402516/profile/\n\n\ud83d\udc8c Nosso Grupo no Roblox \ud83d\udc8c\nhttps://www.roblox.com/groups/4155270/Familia-Mel-Games#!/about\n\n\ud83c\udfae Link do Jogo:\nhttps://www.roblox.com/pt/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest-SNOW-BIOME\n\n#jogos #roblox #melzinhamelgames\n\nAproveite o v\u00eddeo e n\u00e3o se esque\u00e7a de Deixar o Like e Se inscrever para mais V\u00eddeos.\nObrigada por assistir!\n\n\ud83d\udc9c Melzinha \ud83d\udc9c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mQ9QfqkXXqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mQ9QfqkXXqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mQ9QfqkXXqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mQ9QfqkXXqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mQ9QfqkXXqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MelzinhaMel Games",
                "tags": [
                    "atualiza\u00e7\u00e3o bioma neve 99 noites na floresta roblox",
                    "final secreto 99 noites na floresta roblox",
                    "99 Nights in the Forest update",
                    "99 Nights in the Forest snow biome update",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "roblox",
                    "99 Nights in the Forest roblox",
                    "roblox story",
                    "roblox game",
                    "roblox video",
                    "melzinha",
                    "melzinhamel games",
                    "melzinha games roblox",
                    "melzinha roblox",
                    "mel roblox",
                    "canal mel",
                    "video mel",
                    "video melzinha",
                    "roblox portugues",
                    "jogo gratis",
                    "reconstruction badge",
                    "ice sculpting badge"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "99 NOITES NA FLORESTA... SEGREDOS DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE NEVE!",
                    "description": "\ud83c\udf32 Snow Biome Update chegou com novos itens, segredos e badges no 99 Noites na Floresta do Roblox!\n\ud83c\udf08 Mostramos Como Jogar Esse Novo Jogo Gr\u00e1tis e Divertido!\n\u2764\ufe0f ME AJUDE A CHEGAR A 2.000.000 DE INSCRITOS: https://www.youtube.com/c/MelzinhaMelGames/featured\n\ud83d\udd14 CLIQUE NO SININHO E ATIVE TODAS AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES\n\n\ud83c\udf81 Visite Nossa Loja do Canal \ud83d\udc49 https://www.roblox.com/catalog?Category=1&CreatorName=melzinhamelgames&salesTypeFilter=1\n\u2b50 Quando Comprar Robux Use o Star Code: MELZINHA\n\ud83d\udc9c Comente Ideias Para os Pr\u00f3ximos V\u00eddeos!\n\ud83d\udc4d Deixe o Like Para Ajudar o Canal!\n\n\ud83d\udce7 Contato para Publicidade \ud83d\udce7\nmelzinhamelgames@gmail.com\n\n\ud83d\udc9c ME SIGA nas REDES SOCIAIS \ud83d\udc9c\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/melzinhamel_games\n\ud83c\udfb5 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@melzinhamelgames_ofc\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/GamesMelzinha\n\n\ud83c\udfae SIGA NOSSO PERFIL no ROBLOX \ud83c\udfae\n\ud83d\udc9c Melzinha: https://web.roblox.com/users/413587576/profile\n\ud83d\udc96 Alicinha: https://web.roblox.com/users/414192758/profile/\n\ud83d\udc99 Detona: https://web.roblox.com/users/316533958/profile/\n\ud83d\udc97 Mimi: https://web.roblox.com/users/994402516/profile/\n\n\ud83d\udc8c Nosso Grupo no Roblox \ud83d\udc8c\nhttps://www.roblox.com/groups/4155270/Familia-Mel-Games#!/about\n\n\ud83c\udfae Link do Jogo:\nhttps://www.roblox.com/pt/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest-SNOW-BIOME\n\n#jogos #roblox #melzinhamelgames\n\nAproveite o v\u00eddeo e n\u00e3o se esque\u00e7a de Deixar o Like e Se inscrever para mais V\u00eddeos.\nObrigada por assistir!\n\n\ud83d\udc9c Melzinha \ud83d\udc9c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87347",
                "likeCount": "4084",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "926"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uoFjNmAA5gWCJbkke1HkCSrcKcg",
            "id": "t028VI44LHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T18:01:02Z",
                "channelId": "UC3rE94rPZnS9wUbAZ1pE9Uw",
                "title": "Vai e Chora (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nVai e Chora (Ao Vivo) \u00b7 Sorriso Maroto\n\nAs Melhores do Pagode\n\n\u2117 2012 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de SM Eventos Musicais ltda.\n\nReleased on: 2014-06-16\n\nAssociated Performer: Sorriso Maroto\nComposer: Thiaguinho\nComposer: Gabriel Barriga\nProducer: Unknown\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t028VI44LHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t028VI44LHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t028VI44LHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t028VI44LHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t028VI44LHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sorriso Maroto - Topic",
                "tags": [
                    "Sorriso Maroto",
                    "As Melhores do Pagode",
                    "Vai e Chora"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vai e Chora (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nVai e Chora (Ao Vivo) \u00b7 Sorriso Maroto\n\nAs Melhores do Pagode\n\n\u2117 2012 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de SM Eventos Musicais ltda.\n\nReleased on: 2014-06-16\n\nAssociated Performer: Sorriso Maroto\nComposer: Thiaguinho\nComposer: Gabriel Barriga\nProducer: Unknown\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31391",
                "likeCount": "171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vso6v_f5idZWsosLBd6Hl-dDWc4",
            "id": "8ZC0uB3SjIY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T23:21:00Z",
                "channelId": "UCrkSOd8m17PJK5yQ6RoFa6A",
                "title": "\u00c9 O HAALAND! \ud83d\ude31 FC Mobile",
                "description": "Raf\u00e3o abre packs no FC Mobile atr\u00e1s do novo Haaland amanhecer e Ibrahimovic! As novas lendas do Amanhecer do Evento Ragnarok!\n\nInstagram - https://www.instagram.com/rafaotv/\nTwitter - https://twitter.com/rafaotv\nTikTok - https://www.tiktok.com/@rafaotvoficial\n\nContato:  rafao@kr3w.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZC0uB3SjIY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZC0uB3SjIY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZC0uB3SjIY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZC0uB3SjIY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZC0uB3SjIY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAF\u00c3O",
                "tags": [
                    "haaland",
                    "rafao joga",
                    "abre packs",
                    "packs",
                    "pack open",
                    "rafao",
                    "abri packs",
                    "abrindo",
                    "pacotes",
                    "fc mobile",
                    "fifa",
                    "fc 26",
                    "fifa 26",
                    "fifa mobile",
                    "ibrahimovic",
                    "amanhecer",
                    "ragnarok"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9 O HAALAND! \ud83d\ude31 FC Mobile",
                    "description": "Raf\u00e3o abre packs no FC Mobile atr\u00e1s do novo Haaland amanhecer e Ibrahimovic! As novas lendas do Amanhecer do Evento Ragnarok!\n\nInstagram - https://www.instagram.com/rafaotv/\nTwitter - https://twitter.com/rafaotv\nTikTok - https://www.tiktok.com/@rafaotvoficial\n\nContato:  rafao@kr3w.gg"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76005",
                "likeCount": "6450",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "346"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}