{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "dfH9rHKqKDSKFr_ZUJBZsCH0K6A",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PCnnqOebPnGVOYD9AL7xFPgGheQ",
            "id": "w5Iiw3nQT7w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T22:00:06Z",
                "channelId": "UCca7FqUEssNMZueJT8Jn4KA",
                "title": "JC REYES - NO WAY FT LOUIS BPM",
                "description": "JC REYES | NO WAY FT LOUIS BPM\nDisponible en todas las plataformas digitales.\n\nDirigido por: MONEY AT CLIPS\nProducido por: BIG PAPA, 2COZY\n\nSigue a JC Reyes:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/_theyounggypsy/\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@_theyounggypsy\n\nSuscr\u00edbete al canal y activa las notificaciones para no perderte los pr\u00f3ximos lanzamientos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w5Iiw3nQT7w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w5Iiw3nQT7w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w5Iiw3nQT7w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w5Iiw3nQT7w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w5Iiw3nQT7w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JC REYES",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "JC REYES - NO WAY FT LOUIS BPM",
                    "description": "JC REYES | NO WAY FT LOUIS BPM\nDisponible en todas las plataformas digitales.\n\nDirigido por: MONEY AT CLIPS\nProducido por: BIG PAPA, 2COZY\n\nSigue a JC Reyes:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/_theyounggypsy/\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@_theyounggypsy\n\nSuscr\u00edbete al canal y activa las notificaciones para no perderte los pr\u00f3ximos lanzamientos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161493",
                "likeCount": "10374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "756"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VZIuimRIM-1HGCKM4ZRFgjkcDcY",
            "id": "QCQ0Pcjy7pE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T16:05:28Z",
                "channelId": "UCBZY_8jva8y73h9cXIDEHHg",
                "title": "El Caballero de Los Siete Reinos | Teaser  | HBO Max",
                "description": "Un gran relato que se convirti\u00f3 en leyenda.\n\nLa nueva serie de #JuegoDeTronos, #ElCaballerodeLosSieteReinos, se estrena el 19 de enero en #HBOMax #hbomaxes \n\nVer m\u00e1s https://www.hbomax.com/\n\nConoce m\u00e1s sobre HBO Max\ud83d\udc47\n\nFacebook https://www.facebook.com/StreamMaxEspana\nInstagram https://www.instagram.com/streammaxes\nTwitter https://twitter.com/StreamMaxES \nTikTok https://www.tiktok.com/@streammaxes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCQ0Pcjy7pE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCQ0Pcjy7pE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCQ0Pcjy7pE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCQ0Pcjy7pE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCQ0Pcjy7pE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HBO Max Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "HBO Max",
                    "hbo max espa\u00f1a",
                    "hbo max suscripci\u00f3n",
                    "hbo max vs HBO Espa\u00f1a",
                    "hbo max spain",
                    "hbo max es",
                    "hbo max lanzamiento",
                    "hbo max estreno",
                    "hbo max premiere",
                    "hbo max subscription",
                    "hbo max register",
                    "hbo max registrarse",
                    "peliculas",
                    "contenido infantile",
                    "Streaming",
                    "Online Streaming",
                    "Series Streaming",
                    "HBO",
                    "Stream HBO",
                    "Warner Bros",
                    "DC",
                    "Cartoon Network"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El Caballero de Los Siete Reinos | Teaser  | HBO Max",
                    "description": "Un gran relato que se convirti\u00f3 en leyenda.\n\nLa nueva serie de #JuegoDeTronos, #ElCaballerodeLosSieteReinos, se estrena el 19 de enero en #HBOMax #hbomaxes \n\nVer m\u00e1s https://www.hbomax.com/\n\nConoce m\u00e1s sobre HBO Max\ud83d\udc47\n\nFacebook https://www.facebook.com/StreamMaxEspana\nInstagram https://www.instagram.com/streammaxes\nTwitter https://twitter.com/StreamMaxES \nTikTok https://www.tiktok.com/@streammaxes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137728",
                "likeCount": "1909",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q5ZtP7cVaMbI_VdjlWBXfk6YXpQ",
            "id": "XFRBy-6rH_k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T16:39:58Z",
                "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
                "title": "Nadie Intent\u00f3 Esto en Skate 4",
                "description": "Like si Tony Hawk me pas\u00f3 sus poderes\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFRBy-6rH_k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFRBy-6rH_k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFRBy-6rH_k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFRBy-6rH_k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFRBy-6rH_k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubius Z",
                "tags": [
                    "elrubius",
                    "rubius",
                    "skate 4",
                    "skate",
                    "nuevo",
                    "2025",
                    "reto",
                    "rubius juega skate 4",
                    "skate.",
                    "challenge",
                    "mejor",
                    "divertido",
                    "montaje",
                    "patin",
                    "patinete",
                    "juego",
                    "retos",
                    "skater",
                    "escalar",
                    "edificio",
                    "altura",
                    "alto",
                    "el mas alto",
                    "subir",
                    "Trucos",
                    "Skate 4",
                    "IMPOSIBLES",
                    "imposible",
                    "Altura",
                    "bug",
                    "rampa",
                    "caida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Nadie Intent\u00f3 Esto en Skate 4",
                    "description": "Like si Tony Hawk me pas\u00f3 sus poderes\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1237586",
                "likeCount": "69993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1011"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hXQDteCCGCFcpV1oPB1H0hEilN8",
            "id": "qMC-IVM-IdA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T22:01:06Z",
                "channelId": "UCymvelZbjUjICDsrWsZDFYw",
                "title": "Ana Mena - L\u00e1rgate (Video Oficial)",
                "description": "Ana Mena - L\u00e1rgate \nEscucha los \u00e9xitos de Ana Mena: https://www.youtube.com/playlist?list=PLkeVnvDsLVST-YuBimyXln3XqHg5Y6afE\n\nEscucha m\u00e1s de Ana Mena:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6k8mwkKJKKjBILo7ypBspl?si=yQmXU8mUS9am2l59JHD9Vw\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008Q0KTFM?ref=dm_sh_4df0-2c00-f349-b6e0-912e6 \nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/ana-mena/406682065\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCL2Z6dm0rDoV_er7y30TuRw?sub_confirmation=1\n\nSigue a Ana Mena: \nInstagram: https://www.instagram.com/anamenaoficial/?hl=es\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamanamena\nFacebook: https://www.facebook.com/AnaMenaMusic/?locale=es_ES\nX: https://x.com/AnaMenaMusic\nWeb: https://www.anamenamusic.com/\n\n#AnaMena #Largate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMC-IVM-IdA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMC-IVM-IdA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMC-IVM-IdA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMC-IVM-IdA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMC-IVM-IdA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AnaMenaMusicVEVO",
                "tags": [
                    "Ana Mena",
                    "Latin Pop",
                    "L\u00e1rgate"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Ana Mena - L\u00e1rgate (Video Oficial)",
                    "description": "Ana Mena - L\u00e1rgate \nEscucha los \u00e9xitos de Ana Mena: https://www.youtube.com/playlist?list=PLkeVnvDsLVST-YuBimyXln3XqHg5Y6afE\n\nEscucha m\u00e1s de Ana Mena:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6k8mwkKJKKjBILo7ypBspl?si=yQmXU8mUS9am2l59JHD9Vw\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008Q0KTFM?ref=dm_sh_4df0-2c00-f349-b6e0-912e6 \nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/ana-mena/406682065\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCL2Z6dm0rDoV_er7y30TuRw?sub_confirmation=1\n\nSigue a Ana Mena: \nInstagram: https://www.instagram.com/anamenaoficial/?hl=es\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamanamena\nFacebook: https://www.facebook.com/AnaMenaMusic/?locale=es_ES\nX: https://x.com/AnaMenaMusic\nWeb: https://www.anamenamusic.com/\n\n#AnaMena #Largate"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133557",
                "likeCount": "9172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WdMcb9Vfd3ddfOREvAqtHVS1Wo4",
            "id": "1mkuUnCCKmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T13:00:00Z",
                "channelId": "UCT2UUebPuLke_BShrDh_YEA",
                "title": "Respira: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix Espa\u00f1a",
                "description": "Con la privatizaci\u00f3n del hospital llega un nuevo supervisor que lleva al personal al l\u00edmite. Mientras, Patricia y J\u00e9sica se debaten entre la vida y la muerte.\n\nHemos escuchado sirenas en el Joaqu\u00edn Sorolla, y eso significa que vuelve Respira. El drama hospitalario de Carlos Montero, creador de \u201c\u00c9lite\u201d, estrena su segunda temporada para dejarnos sin aliento.\n\nManu R\u00edos, Najwa Nimri, Blanca Su\u00e1rez, Aitana S\u00e1nchez-Gij\u00f3n, Alfonso Bassave y Borja Luna vuelven a los pasillos del Hospital Joaqu\u00edn Sorolla, esta vez con refuerzos: Gustavo Salmer\u00f3n, Pablo Albor\u00e1n y Rachel Lascar se incorporan al equipo m\u00e9dico con nuevas tramas que ser\u00e1n como una inyecci\u00f3n de adrenalina.\n\nPrep\u00e1rate para una temporada de infarto. Respira vuelve el 31 de octubre, solo en Netflix.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/Respira\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2WLqSZd\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nhttps://Facebook.com/NetflixEspana\nhttps://Instagram.com/NetflixES\nhttps://Twitter.com/NetflixES\n\n#Respira\n#netflixespa\u00f1a\n#seriesnetflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mkuUnCCKmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mkuUnCCKmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mkuUnCCKmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mkuUnCCKmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mkuUnCCKmM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "Aitana S\u00e1nchez-Gij\u00f3n",
                    "Alfonso Bassave",
                    "Blanca Su\u00e1rez",
                    "Borja Luna",
                    "Elite",
                    "Gustavo Salmer\u00f3n",
                    "Manu R\u00edos",
                    "Najwa Nimri",
                    "Netflix Espa\u00f1a",
                    "Pablo Albor\u00e1n",
                    "Rachel Lascar",
                    "Respira",
                    "Respira Netflix",
                    "Respira Netflix temporada 2",
                    "Respira serie",
                    "Respira temporada 2",
                    "Valencia",
                    "Varlos Montero",
                    "estrenos netflix",
                    "hospital",
                    "nuevo en Netflix",
                    "serie Netflix",
                    "serie de m\u00e9dicos",
                    "serie de m\u00e9dicos Netflix",
                    "trailer respira"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Respira: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix Espa\u00f1a",
                    "description": "Con la privatizaci\u00f3n del hospital llega un nuevo supervisor que lleva al personal al l\u00edmite. Mientras, Patricia y J\u00e9sica se debaten entre la vida y la muerte.\n\nHemos escuchado sirenas en el Joaqu\u00edn Sorolla, y eso significa que vuelve Respira. El drama hospitalario de Carlos Montero, creador de \u201c\u00c9lite\u201d, estrena su segunda temporada para dejarnos sin aliento.\n\nManu R\u00edos, Najwa Nimri, Blanca Su\u00e1rez, Aitana S\u00e1nchez-Gij\u00f3n, Alfonso Bassave y Borja Luna vuelven a los pasillos del Hospital Joaqu\u00edn Sorolla, esta vez con refuerzos: Gustavo Salmer\u00f3n, Pablo Albor\u00e1n y Rachel Lascar se incorporan al equipo m\u00e9dico con nuevas tramas que ser\u00e1n como una inyecci\u00f3n de adrenalina.\n\nPrep\u00e1rate para una temporada de infarto. Respira vuelve el 31 de octubre, solo en Netflix.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/Respira\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2WLqSZd\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nhttps://Facebook.com/NetflixEspana\nhttps://Instagram.com/NetflixES\nhttps://Twitter.com/NetflixES\n\n#Respira\n#netflixespa\u00f1a\n#seriesnetflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54816",
                "likeCount": "508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0O_0xZ7RnDTIQWuLmHT4IVqcOy4",
            "id": "BAwG7g8rw_E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T18:44:57Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "VUELVO A FORTNITE POR FORNITEMARES -\u00a0TheGrefg",
                "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BAwG7g8rw_E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BAwG7g8rw_E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BAwG7g8rw_E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BAwG7g8rw_E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BAwG7g8rw_E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "vuelvo",
                    "fortnite",
                    "fortnitemares",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "VUELVO A FORTNITE POR FORNITEMARES -\u00a0TheGrefg",
                    "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "402227",
                "likeCount": "19451",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tazAxyFwFvF_b28VErgWCY9nySM",
            "id": "EN1tMeXQii0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T04:00:06Z",
                "channelId": "UCRE-097LGtx_Zo7LrHvkycA",
                "title": "JISOO X ZAYN - EYES CLOSED (OFFICIAL MV)",
                "description": "JISOO X ZAYN - EYES CLOSED (OFFICIAL MV)\n\nFollow JISOO\nyoutube : www.youtube.com/@sooyaaa__\ninstagram : https://www.instagram.com/sooyaaa__\nX : https://x.com/officialBLISSOO \ntiktok : https://www.tiktok.com/@jisoo\nweibo : https://weibo.com/u/7458000931\nAPP : https://www.jisoo.app\n\nFollow ZAYN\nyoutube : www.youtube.com/@Zayn\ninstagram : https://www.instagram.com/zayn\nX : https://x.com/zaynmalik\nfacebook : https://www.facebook.com/zayn\ntiktok : https://www.tiktok.com/@zayn\n\n#JISOO #ZAYN #EYESCLOSED #20251010 #BLISSOO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EN1tMeXQii0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EN1tMeXQii0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EN1tMeXQii0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EN1tMeXQii0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EN1tMeXQii0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JISOO",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-po\u200bp",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "JISOO",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "jisoo",
                    "BLISSOO",
                    "Zayn",
                    "Eyes Closed",
                    "MUSICVIDEO",
                    "MV"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "JISOO X ZAYN - EYES CLOSED (OFFICIAL MV)",
                    "description": "JISOO X ZAYN - EYES CLOSED (OFFICIAL MV)\n\nFollow JISOO\nyoutube : www.youtube.com/@sooyaaa__\ninstagram : https://www.instagram.com/sooyaaa__\nX : https://x.com/officialBLISSOO \ntiktok : https://www.tiktok.com/@jisoo\nweibo : https://weibo.com/u/7458000931\nAPP : https://www.jisoo.app\n\nFollow ZAYN\nyoutube : www.youtube.com/@Zayn\ninstagram : https://www.instagram.com/zayn\nX : https://x.com/zaynmalik\nfacebook : https://www.facebook.com/zayn\ntiktok : https://www.tiktok.com/@zayn\n\n#JISOO #ZAYN #EYESCLOSED #20251010 #BLISSOO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11564325",
                "likeCount": "1545209",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fezE4L6cFF22LNOJKf5fFw6-CX4",
            "id": "K_588na9cis",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T19:01:52Z",
                "channelId": "UCkpS96fmTFa8gGVWJx2uVAA",
                "title": "SIN PIEDAD Tr\u00e1iler Oficial Espa\u00f1ol (2026) Chris Pratt",
                "description": "SIN PIEDAD Tr\u00e1iler Oficial Espa\u00f1ol (2026) Chris Pratt\n\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s: https://bit.ly/44syqU6\nMejores tr\u00e1iler de 2025: https://bit.ly/4k7k1Be\nCompilaciones de tr\u00e1ilers: https://bit.ly/44mBuRB\n\n\u00a9 Sony\n\nTrailers In Spanish es el lugar para ver todos los nuevos trailers y clips de las mejores pel\u00edculas y otros videos exclusivos, \u00a1TODO EN ESPA\u00d1OL!\n\n#TrailersinSpanish #Tr\u00e1iler #Pel\u00edcula #Tr\u00e1ilerEspa\u00f1ol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_588na9cis/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_588na9cis/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_588na9cis/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_588na9cis/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_588na9cis/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trailers In Spanish",
                "tags": [
                    "Pel\u00edcula",
                    "tr\u00e1iler",
                    "2025",
                    "tr\u00e1iler de pel\u00edcula",
                    "tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "tr\u00e1iler de pel\u00edcula 2025",
                    "tr\u00e1ilers de pel\u00edculas 2025",
                    "nueva pel\u00edcula",
                    "nuevas pel\u00edculas",
                    "nuevos tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "nuevos tr\u00e1ilers de pel\u00edculas 2025",
                    "nuevas pel\u00edculas 2025",
                    "mejores pel\u00edculas",
                    "mejores pel\u00edculas 2025",
                    "mejores pr\u00f3ximos estrenos",
                    "mejores pr\u00f3ximos estrenos 2025",
                    "mejores tr\u00e1ilers de pel\u00edculas nuevas",
                    "recopilaci\u00f3n de tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "mejores pel\u00edculas para ver",
                    "los mejores pr\u00f3ximos estrenos"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "SIN PIEDAD Tr\u00e1iler Oficial Espa\u00f1ol (2026) Chris Pratt",
                    "description": "SIN PIEDAD Tr\u00e1iler Oficial Espa\u00f1ol (2026) Chris Pratt\n\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s: https://bit.ly/44syqU6\nMejores tr\u00e1iler de 2025: https://bit.ly/4k7k1Be\nCompilaciones de tr\u00e1ilers: https://bit.ly/44mBuRB\n\n\u00a9 Sony\n\nTrailers In Spanish es el lugar para ver todos los nuevos trailers y clips de las mejores pel\u00edculas y otros videos exclusivos, \u00a1TODO EN ESPA\u00d1OL!\n\n#TrailersinSpanish #Tr\u00e1iler #Pel\u00edcula #Tr\u00e1ilerEspa\u00f1ol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126214",
                "likeCount": "977",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "98"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5ReMrfuwvEsStSmqDXc54-CjNfY",
            "id": "GA25j7096Sw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T23:44:46Z",
                "channelId": "UCi7TVXyvrIwqeS9tfYD8UDA",
                "title": "AS\u00cd HE GANADO EL TORNEO M\u00c1S DURO Y CON M\u00c1S ENFERMOS DE EA FC 26 - DjMaRiiO",
                "description": "\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/collections/ultimate-mostoles\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GA25j7096Sw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GA25j7096Sw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GA25j7096Sw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GA25j7096Sw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GA25j7096Sw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DjMaRiiO",
                "tags": [
                    "djmariio",
                    "djmario",
                    "djmarrio",
                    "djmarioo",
                    "dj",
                    "mario",
                    "mariio",
                    "fut",
                    "fifa",
                    "futdraft",
                    "draft",
                    "plantilla",
                    "discard",
                    "challenge",
                    "pack",
                    "opening",
                    "handicap",
                    "pc",
                    "espa\u00f1ol",
                    "trucos",
                    "spain",
                    "spanish",
                    "el camino",
                    "MODO HISTORIA",
                    "PS5",
                    "PS4",
                    "ea sports fc",
                    "kings league",
                    "kings league oficial",
                    "ultimate mostoles",
                    "fc 25 modo carrera",
                    "fifa 25 modo carrera",
                    "fc 25 ultimate team",
                    "fc 25 gratis",
                    "fc 25 nintento switch",
                    "fut 25",
                    "fifa 25",
                    "25",
                    "ea sports fc 25",
                    "fifa 25 ps4",
                    "fc 25 ps4",
                    "fc 25 djmariio",
                    "fc 26",
                    "ea sports fc 26",
                    "la cobra",
                    "debates"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd HE GANADO EL TORNEO M\u00c1S DURO Y CON M\u00c1S ENFERMOS DE EA FC 26 - DjMaRiiO",
                    "description": "\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/collections/ultimate-mostoles\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231196",
                "likeCount": "5082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4k0cRxqgjuPtp0a1uwklIY4rfWo",
            "id": "ygx1J-U0JPg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T04:03:16Z",
                "channelId": "UCiiB0KbPaRw8VpbP72U6Llg",
                "title": "Dei V - Problema (ft. Luar La L) [Official Visualizer]",
                "description": "Dei V - Problema (ft. Luar La L) [Official Visualizer]\nStream here: https://deiv.ffm.to/underwater\n\n#DeiV #Underwater #LuarLaL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygx1J-U0JPg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygx1J-U0JPg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygx1J-U0JPg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygx1J-U0JPg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygx1J-U0JPg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dei V",
                "tags": [
                    "dei v",
                    "underwater",
                    "miami",
                    "puerto rico",
                    "dei v trending",
                    "dei v myke towers",
                    "dei v mix",
                    "dei v letra",
                    "musica dei v",
                    "dei v musica",
                    "dei v clima",
                    "quien es dei v",
                    "quienesdeiv",
                    "dei v underwater",
                    "underwader",
                    "Dei v PR",
                    "dei v 2023",
                    "muisca nueva",
                    "vidoe oficial",
                    "letra dei v",
                    "dei v music",
                    "dei v music video",
                    "sirena",
                    "dei v video oficial",
                    "video oficial",
                    "quiere music video",
                    "los flavorz",
                    "dei v 2025",
                    "El Del Flavor",
                    "narcotics",
                    "tussi",
                    "Underwater",
                    "Luar La L",
                    "Dei V x Luar La L",
                    "dei v problema"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dei V - Problema (ft. Luar La L) [Official Visualizer]",
                    "description": "Dei V - Problema (ft. Luar La L) [Official Visualizer]\nStream here: https://deiv.ffm.to/underwater\n\n#DeiV #Underwater #LuarLaL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242436",
                "likeCount": "18258",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "461"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NMcQhQ1iR9trIihOUEVmGw0Qss4",
            "id": "nBbLTDdtlSc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T16:40:13Z",
                "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
                "title": "Marvel Studios' Wonder Man - Official Teaser Trailer (2026) Yahya Abdul-Mateen II, Ben Kingsley",
                "description": "Take a look at the 'Casting' Teaser Trailer for Wonder Man, the next action-adventure superhero installment in the MCU distributed by Marvel Studios. Wonder Man is streaming in January 2026 exclusively on Disney+.\n\nHollywood actor Simon Williams is thrust into the world of superheroes as he gets powers of his own, and becomes the new superhero Wonder Man.\n\nWonder Man stars Yahya Abdul-Mateen II, Ben Kingsley, Demetrius Grosse, Lauren Glazier, Byron Bowers, and more. The series was created by Destin Daniel Cretton.\n\nWonder Man is streaming in January 2026 exclusively on Disney+.\n\n#WonderMan #MCU #IGN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBbLTDdtlSc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBbLTDdtlSc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBbLTDdtlSc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBbLTDdtlSc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBbLTDdtlSc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IGN",
                "tags": [
                    "Action",
                    "Disney Plus",
                    "Marvel",
                    "On-Demand",
                    "Wonder Man",
                    "wonder man",
                    "wonder man mcu",
                    "marvel wonder man",
                    "wonder man marvel",
                    "wonder man trailer",
                    "wonder man teaser",
                    "yahya abdul-mateen ii",
                    "wonder man movie marvel",
                    "mcu",
                    "marvel wonder man trailer",
                    "marvel studios wonder man",
                    "wonder man teaser trailer",
                    "wonder man teaser trailer disney",
                    "wonder man teaser trailer marvel",
                    "wonder man first trailer",
                    "wonder man new trailer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Marvel Studios' Wonder Man - Official Teaser Trailer (2026) Yahya Abdul-Mateen II, Ben Kingsley",
                    "description": "Take a look at the 'Casting' Teaser Trailer for Wonder Man, the next action-adventure superhero installment in the MCU distributed by Marvel Studios. Wonder Man is streaming in January 2026 exclusively on Disney+.\n\nHollywood actor Simon Williams is thrust into the world of superheroes as he gets powers of his own, and becomes the new superhero Wonder Man.\n\nWonder Man stars Yahya Abdul-Mateen II, Ben Kingsley, Demetrius Grosse, Lauren Glazier, Byron Bowers, and more. The series was created by Destin Daniel Cretton.\n\nWonder Man is streaming in January 2026 exclusively on Disney+.\n\n#WonderMan #MCU #IGN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1202020",
                "likeCount": "24587",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1993"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FaQjmcL6XXDMgea2GM8W8Ey-uZo",
            "id": "ktsM7UJUYQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T14:01:18Z",
                "channelId": "UCQW8tWGYajwUv6jdQ2kmsRw",
                "title": "ROBANDO BRAINROTS EN ROBLOX | Steal a Brainrot (Roblox)",
                "description": "Robar un brainrot... El juego M\u00c1S VIRAL de Roblox! Vamos a probarlo y robar MUCHOS brainrots! Como me roben a m\u00ed... \n\n\u25ba Mi Libro: https://www.planetadelibros.com/libro-la-invasion-de-las-madreszombi/418120\n\n\u2738 Si quieres hacerte miembro del canal:\nhttps://www.youtube.com/ikerunzu/join\n\n\u25ba Mis otros canales:\n\u2738 Iker Unzu Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCqQqlX6A1t-zSWkouSPK-XA\n\u2738 Iker Unzu Podcast: https://www.youtube.com/channel/UCjw2jVWf-xkQM5ccQ5GAxmQ\n\n\u25ba Podcast:\n\u2738 Spotify: https://open.spotify.com/show/5ci7jly...\u200b\n\u2738 Apple: https://podcasts.apple.com/es/podcast/iker-unzu/id1547543193?l=en\n(y muchas otras plataformas)\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/iker.unzu/?...\u200b\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@ikerunzu?lang...\u200b\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/unzuiker\u200b\n\nos amoooo,\n- iker unzu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktsM7UJUYQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktsM7UJUYQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktsM7UJUYQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktsM7UJUYQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktsM7UJUYQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Iker Unzu",
                "tags": [
                    "iker unzu",
                    "iker tiktok",
                    "iker unzu tiktok",
                    "iker",
                    "comedia",
                    "sketches de comedia",
                    "iker comedia",
                    "Steal a Brainrot",
                    "Roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ROBANDO BRAINROTS EN ROBLOX | Steal a Brainrot (Roblox)",
                    "description": "Robar un brainrot... El juego M\u00c1S VIRAL de Roblox! Vamos a probarlo y robar MUCHOS brainrots! Como me roben a m\u00ed... \n\n\u25ba Mi Libro: https://www.planetadelibros.com/libro-la-invasion-de-las-madreszombi/418120\n\n\u2738 Si quieres hacerte miembro del canal:\nhttps://www.youtube.com/ikerunzu/join\n\n\u25ba Mis otros canales:\n\u2738 Iker Unzu Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCqQqlX6A1t-zSWkouSPK-XA\n\u2738 Iker Unzu Podcast: https://www.youtube.com/channel/UCjw2jVWf-xkQM5ccQ5GAxmQ\n\n\u25ba Podcast:\n\u2738 Spotify: https://open.spotify.com/show/5ci7jly...\u200b\n\u2738 Apple: https://podcasts.apple.com/es/podcast/iker-unzu/id1547543193?l=en\n(y muchas otras plataformas)\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/iker.unzu/?...\u200b\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@ikerunzu?lang...\u200b\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/unzuiker\u200b\n\nos amoooo,\n- iker unzu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "489536",
                "likeCount": "36902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gzDw7Gf63OsBGtCvnd_RdjHZu1g",
            "id": "LIpdiW8hF0g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T19:00:34Z",
                "channelId": "UCc1sAhdaLjfJi11X1awO-yg",
                "title": "\u201cNUEVAYOL\u201d- GUILLE TOLEDANO y GUILLO RIST | PRIMER PASE DE MICROS de la GALA 4 | #OT2025",
                "description": "Pod\u00e9is ver el PRIMER PASE DE MICROS de la GALA 4 COMPLETO en PrimeVideo \ud83d\udc49\ud83c\udffb  https://bit.ly/ConexionOT9O \n\n\ud83d\udcf2 \u00a1RECUERDA! Ya tienes disponible la APLICACI\u00d3N OFICIAL de #OT2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udca5\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/AppOT2025\n\n\ud83c\udfb6 Escucha la m\u00fasica de #OT2025 en PLATAFORMAS \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://ot2025es.lnk.to/Playlists \n\n\u2705 \u00a1Suscr\u00edbete de MANERA GRATUITA para poder comentar en el chat! \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/CanalOT \ud83d\udcc0 \n\n\u25aa\ufe0f Tambi\u00e9n te esperamos en nuestras redes sociales para que no te pierdas NADA sobre OPERACI\u00d3N TRIUNFO 2025: \n\ud83d\udd39 Discovery Hub de OT \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/DiscoveryHubOT \n\ud83d\udd39 Tienda OT \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://amazon.es/tiendaot  \n\ud83d\udd39 S\u00edguenos en TikTok \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/TikTokOT  \n\ud83d\udd39 Tambi\u00e9n estamos en Instagram \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Instagram_OT  \n\ud83d\udd39 Y en Twitter (o X) \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Twitter_OT  \n\ud83d\udd39 Y en Facebook \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Facebook_OT  \n\nTodo el universo de OT disponible en \ud83d\udc49\ud83c\udffb primevideo.com/operaciontriunfo \ud83d\udc99\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LIpdiW8hF0g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LIpdiW8hF0g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LIpdiW8hF0g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LIpdiW8hF0g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LIpdiW8hF0g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Operaci\u00f3n Triunfo Oficial",
                "tags": [
                    "nuevayol",
                    "guille toledano",
                    "guillo rist",
                    "bad bunny",
                    "ot2025",
                    "primer pase de micros",
                    "gala 4",
                    "operaci\u00f3n triunfo",
                    "ot",
                    "ot 2025",
                    "ot25",
                    "prime video"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "\u201cNUEVAYOL\u201d- GUILLE TOLEDANO y GUILLO RIST | PRIMER PASE DE MICROS de la GALA 4 | #OT2025",
                    "description": "Pod\u00e9is ver el PRIMER PASE DE MICROS de la GALA 4 COMPLETO en PrimeVideo \ud83d\udc49\ud83c\udffb  https://bit.ly/ConexionOT9O \n\n\ud83d\udcf2 \u00a1RECUERDA! Ya tienes disponible la APLICACI\u00d3N OFICIAL de #OT2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udca5\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/AppOT2025\n\n\ud83c\udfb6 Escucha la m\u00fasica de #OT2025 en PLATAFORMAS \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://ot2025es.lnk.to/Playlists \n\n\u2705 \u00a1Suscr\u00edbete de MANERA GRATUITA para poder comentar en el chat! \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/CanalOT \ud83d\udcc0 \n\n\u25aa\ufe0f Tambi\u00e9n te esperamos en nuestras redes sociales para que no te pierdas NADA sobre OPERACI\u00d3N TRIUNFO 2025: \n\ud83d\udd39 Discovery Hub de OT \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/DiscoveryHubOT \n\ud83d\udd39 Tienda OT \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://amazon.es/tiendaot  \n\ud83d\udd39 S\u00edguenos en TikTok \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/TikTokOT  \n\ud83d\udd39 Tambi\u00e9n estamos en Instagram \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Instagram_OT  \n\ud83d\udd39 Y en Twitter (o X) \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Twitter_OT  \n\ud83d\udd39 Y en Facebook \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Facebook_OT  \n\nTodo el universo de OT disponible en \ud83d\udc49\ud83c\udffb primevideo.com/operaciontriunfo \ud83d\udc99\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44801",
                "likeCount": "480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xcl_P-DogFduahRAqIKslxZHzGQ",
            "id": "2xW4SIye8Js",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T21:49:52Z",
                "channelId": "UCMjBY_FJmMLAPUI0Dxntbsw",
                "title": "Invencible Temporada 4 Teaser Tr\u00e1iler | Prime Video",
                "description": "\u00a1Bienvenidos de nuevo a Burger Mart! Esperamos que disfruten de un BM caliente junto con una actualizaci\u00f3n de la temporada 4 de... No podemos poner el t\u00edtulo \u00abInvincible\u00bb en la descripci\u00f3n de YouTube, \u00a1pero aqu\u00ed es donde ir\u00eda! Ten\u00edamos la configuraci\u00f3n perfecta.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xW4SIye8Js/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xW4SIye8Js/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xW4SIye8Js/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xW4SIye8Js/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xW4SIye8Js/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amazon Prime Video Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "Amazon Prime",
                    "Cory Walker",
                    "Gillian Jacobs",
                    "Invencible",
                    "J.K. Simmons",
                    "Prime",
                    "Prime Studio",
                    "Robert Kirkman",
                    "Ryan Ottley",
                    "S4",
                    "Sandra Oh",
                    "Steven Yeun",
                    "accion",
                    "animacion",
                    "aventura",
                    "temporada 4"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Invencible Temporada 4 Teaser Tr\u00e1iler | Prime Video",
                    "description": "\u00a1Bienvenidos de nuevo a Burger Mart! Esperamos que disfruten de un BM caliente junto con una actualizaci\u00f3n de la temporada 4 de... No podemos poner el t\u00edtulo \u00abInvincible\u00bb en la descripci\u00f3n de YouTube, \u00a1pero aqu\u00ed es donde ir\u00eda! Ten\u00edamos la configuraci\u00f3n perfecta."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10177",
                "likeCount": "1172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vP2J6H7svT28coqlJBagIp4gh3I",
            "id": "sD8VSH1Q4pA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T14:50:00Z",
                "channelId": "UCYcdw2wL6W6iGBKZgGK_Hjw",
                "title": "Pok\u00e9mon Super Luna Ep.28 - SE ACAB\u00d3.",
                "description": "\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sD8VSH1Q4pA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sD8VSH1Q4pA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sD8VSH1Q4pA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sD8VSH1Q4pA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sD8VSH1Q4pA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Folagor03",
                "tags": [
                    "fola",
                    "folagor",
                    "folagor03"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon Super Luna Ep.28 - SE ACAB\u00d3.",
                    "description": "\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130825",
                "likeCount": "16233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1689"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rLbe5j3ykYhBwV2irg15SkZ_K3E",
            "id": "asZ9WmjginI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T00:00:06Z",
                "channelId": "UCe7pJhBkEXypZDXXIWt3MXg",
                "title": "TINI - Una Noche M\u00e1s (Official Video)",
                "description": "TINI - Una Noche M\u00e1s (Official Video)\n\nLetra\nNo pregunto qu\u00e9 ha pasado \nPorque ya me s\u00e9 muy bien la respuesta\nY aunque est\u00e9s con la que a m\u00ed me detesta \nNo he olvidado y por eso te tengo una propuesta\n\nTe quiero dar\u2026  una noche m\u00e1s \nPara acordarnos otra vez de nosotros \nAunque ma\u00f1ana amanezcamos con otros\nYo solo pienso en ti cuando me toco \nTe quiero dar\u2026  una noche m\u00e1s \nAunque t\u00fa y yo nos comamos a escondidas\nBeb\u00e9 mis s\u00e1banas nunca te olvidan \nYo solo pienso en ti cuando me toco \nTe quiero dar\u2026 una noche m\u00e1s \nUna noche m\u00e1s\nTe quiero dar una noche m\u00e1s \n\nDe las que no se deben, pero se necesitan \nDe las que no se pueden, pero s\u00e9 que te excitan \nYo no lo digo a nadie, pero pago la cita \nPor si mira el resumen que no salga en tu visa\nY nadie en Buenos Aires lo sabe  \nT\u00fa y yo disimulamos tan bien\nLo que a m\u00ed me pasa a vos tambi\u00e9n \n\nMe quer\u00e9s dar\u2026  una noche m\u00e1s \nPara acordarnos otra vez de nosotros \nAunque ma\u00f1ana amanezcamos con otros\nYo solo pienso en ti cuando me toco \nTe quiero dar\u2026 una noche m\u00e1s \nAunque t\u00fa y yo nos comamos a escondidas\nBeb\u00e9 mis s\u00e1banas nunca te olvidan \nYo solo pienso en ti cuando me toco \nTe quiero dar una noche m\u00e1s \n\nTini Tini Tini \nUna noche m\u00e1s \nTe quiero dar\u2026 una noche m\u00e1s \n\nSigue a TINI\nTikTok https://www.tiktok.com/@tinistoessel\nInstagram https://www.instagram.com/tinistoessel\nFacebook https://www.facebook.com/TinitaStoesel\n\n#TINI #UnaNocheMas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asZ9WmjginI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asZ9WmjginI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asZ9WmjginI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asZ9WmjginI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asZ9WmjginI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TiniVEVO",
                "tags": [
                    "tini",
                    "tini una noche mas",
                    "una noche mas",
                    "de papel tini",
                    "el cielo tini",
                    "mienteme tini maria becerra",
                    "tini 2025",
                    "tini rodrigo de paul",
                    "quebranto tini",
                    "tini de paul",
                    "tini jorge",
                    "video tini jorge",
                    "pop latino",
                    "latin pop 2025",
                    "cumbia electronica",
                    "cumbia",
                    "tini argentina",
                    "mu\u00f1ecas tini",
                    "Una Noche M\u00e1s"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "TINI - Una Noche M\u00e1s (Official Video)",
                    "description": "TINI - Una Noche M\u00e1s (Official Video)\n\nLetra\nNo pregunto qu\u00e9 ha pasado \nPorque ya me s\u00e9 muy bien la respuesta\nY aunque est\u00e9s con la que a m\u00ed me detesta \nNo he olvidado y por eso te tengo una propuesta\n\nTe quiero dar\u2026  una noche m\u00e1s \nPara acordarnos otra vez de nosotros \nAunque ma\u00f1ana amanezcamos con otros\nYo solo pienso en ti cuando me toco \nTe quiero dar\u2026  una noche m\u00e1s \nAunque t\u00fa y yo nos comamos a escondidas\nBeb\u00e9 mis s\u00e1banas nunca te olvidan \nYo solo pienso en ti cuando me toco \nTe quiero dar\u2026 una noche m\u00e1s \nUna noche m\u00e1s\nTe quiero dar una noche m\u00e1s \n\nDe las que no se deben, pero se necesitan \nDe las que no se pueden, pero s\u00e9 que te excitan \nYo no lo digo a nadie, pero pago la cita \nPor si mira el resumen que no salga en tu visa\nY nadie en Buenos Aires lo sabe  \nT\u00fa y yo disimulamos tan bien\nLo que a m\u00ed me pasa a vos tambi\u00e9n \n\nMe quer\u00e9s dar\u2026  una noche m\u00e1s \nPara acordarnos otra vez de nosotros \nAunque ma\u00f1ana amanezcamos con otros\nYo solo pienso en ti cuando me toco \nTe quiero dar\u2026 una noche m\u00e1s \nAunque t\u00fa y yo nos comamos a escondidas\nBeb\u00e9 mis s\u00e1banas nunca te olvidan \nYo solo pienso en ti cuando me toco \nTe quiero dar una noche m\u00e1s \n\nTini Tini Tini \nUna noche m\u00e1s \nTe quiero dar\u2026 una noche m\u00e1s \n\nSigue a TINI\nTikTok https://www.tiktok.com/@tinistoessel\nInstagram https://www.instagram.com/tinistoessel\nFacebook https://www.facebook.com/TinitaStoesel\n\n#TINI #UnaNocheMas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "479374",
                "likeCount": "38938",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2044"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OWHFf_BYV-yoPzm1l7NZQnY6epE",
            "id": "Xg8aWV14vSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T21:45:56Z",
                "channelId": "UCQJWtTnAHhEG5w4uN0udnUQ",
                "title": "Invincible Season 4 - Teaser Trailer | Prime Video",
                "description": "Welcome back to Burger Mart! Hope you enjoy a hot BM along with an update on Season 4 of\u2026 we can\u2019t put the Invincible title card in a YouTube description, but this is where it would go! We had the perfect set-up. \n\n\u00bb Watch Invincible on Prime Video: https://bit.ly/InvincibleSeason1\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n\nAbout Invincible:\nINVINCIBLE is an adult animated superhero series that revolves around 17-year-old Mark Grayson, who\u2019s just like every other guy his age \u2014 except his father is the most powerful superhero on the planet, Omni-Man. But as Mark develops powers of his own, he discovers his father\u2019s legacy may not be as heroic as it seems.\n\nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\n \nInvincible Season 4 - Teaser Trailer | Prime Video\nhttps://youtu.be/Xg8aWV14vSs\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo\n\n#Invincible #PrimeVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xg8aWV14vSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xg8aWV14vSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xg8aWV14vSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xg8aWV14vSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xg8aWV14vSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video",
                "tags": [
                    "invincible official teaser",
                    "invincible teaser",
                    "invincible 2025",
                    "official teaser",
                    "teaser",
                    "teaser 2025",
                    "invincible prime video",
                    "prime video invincible",
                    "invincible",
                    "comic series",
                    "comic show",
                    "animated series",
                    "animated show",
                    "prime video",
                    "amazon prime video",
                    "amazon prime",
                    "prime",
                    "amazon",
                    "invincible s4",
                    "new teaser",
                    "prime video teaser",
                    "prime video official teaser",
                    "official teaser prime video",
                    "new official teaser",
                    "invincible season 4 teaser",
                    "invincible s4 teaser",
                    "invincible season 4"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Invincible Season 4 - Teaser Trailer | Prime Video",
                    "description": "Welcome back to Burger Mart! Hope you enjoy a hot BM along with an update on Season 4 of\u2026 we can\u2019t put the Invincible title card in a YouTube description, but this is where it would go! We had the perfect set-up. \n\n\u00bb Watch Invincible on Prime Video: https://bit.ly/InvincibleSeason1\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n\nAbout Invincible:\nINVINCIBLE is an adult animated superhero series that revolves around 17-year-old Mark Grayson, who\u2019s just like every other guy his age \u2014 except his father is the most powerful superhero on the planet, Omni-Man. But as Mark develops powers of his own, he discovers his father\u2019s legacy may not be as heroic as it seems.\n\nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\n \nInvincible Season 4 - Teaser Trailer | Prime Video\nhttps://youtu.be/Xg8aWV14vSs\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo\n\n#Invincible #PrimeVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2823725",
                "likeCount": "269280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kXZf3wL6wiTISq8edsW6aAw1hDw",
            "id": "o6QCJ1vs0Uw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T13:01:43Z",
                "channelId": "UCVUhIjFt6RaMYpjjEseoDaA",
                "title": "level devil (mundo 2)",
                "description": "skinclub: https://l.skin.club/1025RICKYWORLD1V\n\ninsta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6QCJ1vs0Uw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6QCJ1vs0Uw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6QCJ1vs0Uw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6QCJ1vs0Uw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6QCJ1vs0Uw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RickyEdit",
                "tags": [
                    "rickyedit",
                    "ricky",
                    "edit",
                    "ricky edit",
                    "level",
                    "devil",
                    "dificil",
                    "dif\u00edcil",
                    "complicado",
                    "raro",
                    "extra\u00f1o",
                    "niveles",
                    "enfado",
                    "grito",
                    "borrar",
                    "juego",
                    "gritar",
                    "reto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "level devil (mundo 2)",
                    "description": "skinclub: https://l.skin.club/1025RICKYWORLD1V\n\ninsta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "296868",
                "likeCount": "14647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MD0kcIRDRygEBBxAwpSacxMjTig",
            "id": "d_M5ZAH0AJI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T18:00:41Z",
                "channelId": "UC1vuRyLk0d4G0d9sd-Y2U2g",
                "title": "Dip Doundou Guiss - Dungeen daj ",
                "description": "#DND - Dungeen Daj disponible sur toutes les plateformes https://dipdoundouguisss.lnk.to/DungeenDaj\n\nCompositeur : 1dabeatz\nMix Mastering : Andreas Failler\n\nProducteur : Dip Doundou Guiss\nProduction Ex\u00e9cutive : OPTIQUE STUDIOS\nDirecteur de production : Mahtarus \nR\u00e9alisateur :  Ibrahima Mbengue DIONE\nDirection artistique : Mahtarus - Ibrahima Mbengue DIONE\nDirecteur de la photographie - DOP : L\u00e8ye GU\u00c8YE\nAssistant DOP : Babacar SOW\nFocus puller : Papa Bryant babou\nCharg\u00e9e de production: Marie DIALLO\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Jaraaf - Cin\u00e9ma\nR\u00e9gisseur plateau : Cheikh Ahmadou Bamba MBAYE\nAssistant r\u00e9gie 1: Malick MBODJ\nAssistant r\u00e9gie 2: Khadim FALL\nChef d\u00e9corateur : Mansour GU\u00c8YE\nAssistant d\u00e9corateur : Yamar\nChef costumi\u00e8re : Khady NGOM \n1er Assistant costumier : Malick MBENGUE\nAssistante costumi\u00e8re 1: Adama\nAssistante costumi\u00e8re 2 : Awa\nStyliste tenue de guerre : Kamal RAW - Poulo \nStyliste tenue de f\u00eate : Maguette Gu\u00e8ye - Magcidakar\nBarber : SENBARBER (BO_CUT)\nChef Electro : Lumi\u00e8re Racine \n1er assistant Light : Abdou SY\nAssistant lumi\u00e8re 2 : Poorich\nAssistant lumi\u00e8re 3 : Laye SY\nAssistant lumi\u00e8re 4 : Ousmane NDAO\nMake Up artist : Nalorie studio\nAssistante Make up 1 : Khadija\nAssistante Make up 2 : Aicha\nChef chor\u00e9graphe : Souleymane SIDIB\u00c9\nDanseur 1: Dave junior\nDanseur 2 : Prince\nDanseur 3 : Fatou\nDanseur 4 : Mia\nFixeur : Thiapathioly\nBehind the Sc\u00e8nes : Mamadou Gueye & Ameth NDOUR\nCGI- MOTION : Serigne Khadim FALL\nVFX SUPERVISOR : Xamses \nEDITING : Ousmane Diba NDIAYE \nCOLOR GRADING : Ibrahima Mbengue DIONE \nPhotographes plateau : Abdoulaye Inspishoot & Biraan Pix\nLogistics MD ( Elhadji DIALLO ) \nPartenaire transport : S\u00e9rigne - Xeweul Guii Location d'Automobiles\n...................................................................................................\nRemerciements chaleureux \u00e0 la Direction  des Eaux, For\u00eats, Chasses et protection  des sols, \u00e0 la Direction du Parc De Hann, au Conservateur de la r\u00e9gion de Popenguine, \u00e0 la Direction de la R\u00e9serve Naturelle de Popenguine, au fan club Dip Doundou Guiss,\nEt Xeweul Guii Location d'Automobiles\n...................................................................................................\nLYRICS : \n\n\n\n....................................................................................................\nClips officiels : https://bit.ly/ClipsofficielsDip\n.....................................................................................................\nSuivez-moi sur les r\u00e9seaux sociaux : \nFacebook : https://web.facebook.com/dipdoundouguissofficiel\nTwitter : https://twitter.com/DipDunduGuiss\nInstagram : https://www.instagram.com/dip_doundouguissofficiel\nSnapchat : Dip490",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_M5ZAH0AJI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_M5ZAH0AJI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_M5ZAH0AJI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_M5ZAH0AJI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_M5ZAH0AJI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dip Doundou Guiss TV",
                "tags": [
                    "Dip Doundou Guiss",
                    "Dip",
                    "Dungeen daj",
                    "Sony",
                    "Sony Music",
                    "Sony musique Afrique",
                    "Rap",
                    "Rap galsen",
                    "Hip hop",
                    "S\u00e9n\u00e9gal",
                    "Mbalax",
                    "Mbalakh",
                    "1Da Beatz",
                    "Reptyle",
                    "Reptyle Music",
                    "Uwar",
                    "DND"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Dip Doundou Guiss - Dungeen daj ",
                    "description": "#DND - Dungeen Daj disponible sur toutes les plateformes https://dipdoundouguisss.lnk.to/DungeenDaj\n\nCompositeur : 1dabeatz\nMix Mastering : Andreas Failler\n\nProducteur : Dip Doundou Guiss\nProduction Ex\u00e9cutive : OPTIQUE STUDIOS\nDirecteur de production : Mahtarus \nR\u00e9alisateur :  Ibrahima Mbengue DIONE\nDirection artistique : Mahtarus - Ibrahima Mbengue DIONE\nDirecteur de la photographie - DOP : L\u00e8ye GU\u00c8YE\nAssistant DOP : Babacar SOW\nFocus puller : Papa Bryant babou\nCharg\u00e9e de production: Marie DIALLO\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Jaraaf - Cin\u00e9ma\nR\u00e9gisseur plateau : Cheikh Ahmadou Bamba MBAYE\nAssistant r\u00e9gie 1: Malick MBODJ\nAssistant r\u00e9gie 2: Khadim FALL\nChef d\u00e9corateur : Mansour GU\u00c8YE\nAssistant d\u00e9corateur : Yamar\nChef costumi\u00e8re : Khady NGOM \n1er Assistant costumier : Malick MBENGUE\nAssistante costumi\u00e8re 1: Adama\nAssistante costumi\u00e8re 2 : Awa\nStyliste tenue de guerre : Kamal RAW - Poulo \nStyliste tenue de f\u00eate : Maguette Gu\u00e8ye - Magcidakar\nBarber : SENBARBER (BO_CUT)\nChef Electro : Lumi\u00e8re Racine \n1er assistant Light : Abdou SY\nAssistant lumi\u00e8re 2 : Poorich\nAssistant lumi\u00e8re 3 : Laye SY\nAssistant lumi\u00e8re 4 : Ousmane NDAO\nMake Up artist : Nalorie studio\nAssistante Make up 1 : Khadija\nAssistante Make up 2 : Aicha\nChef chor\u00e9graphe : Souleymane SIDIB\u00c9\nDanseur 1: Dave junior\nDanseur 2 : Prince\nDanseur 3 : Fatou\nDanseur 4 : Mia\nFixeur : Thiapathioly\nBehind the Sc\u00e8nes : Mamadou Gueye & Ameth NDOUR\nCGI- MOTION : Serigne Khadim FALL\nVFX SUPERVISOR : Xamses \nEDITING : Ousmane Diba NDIAYE \nCOLOR GRADING : Ibrahima Mbengue DIONE \nPhotographes plateau : Abdoulaye Inspishoot & Biraan Pix\nLogistics MD ( Elhadji DIALLO ) \nPartenaire transport : S\u00e9rigne - Xeweul Guii Location d'Automobiles\n...................................................................................................\nRemerciements chaleureux \u00e0 la Direction  des Eaux, For\u00eats, Chasses et protection  des sols, \u00e0 la Direction du Parc De Hann, au Conservateur de la r\u00e9gion de Popenguine, \u00e0 la Direction de la R\u00e9serve Naturelle de Popenguine, au fan club Dip Doundou Guiss,\nEt Xeweul Guii Location d'Automobiles\n...................................................................................................\nLYRICS : \n\n\n\n....................................................................................................\nClips officiels : https://bit.ly/ClipsofficielsDip\n.....................................................................................................\nSuivez-moi sur les r\u00e9seaux sociaux : \nFacebook : https://web.facebook.com/dipdoundouguissofficiel\nTwitter : https://twitter.com/DipDunduGuiss\nInstagram : https://www.instagram.com/dip_doundouguissofficiel\nSnapchat : Dip490"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "415856",
                "likeCount": "74293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7033"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AAO3YOqJRGMP_09wVEkBZrWFW94",
            "id": "AlABOZhCCqU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T08:00:07Z",
                "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
                "title": "Fortnitemares 2025 Gameplay Trailer",
                "description": "It\u2019s baaaack. Be warned. Fortnitemares is officially back with more spooky scares and surprises from now until October 31st. Read more: fn.gg/fortnitemares2025\n\nFollow us on social:\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://x.com/Fortnite\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlABOZhCCqU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlABOZhCCqU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlABOZhCCqU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlABOZhCCqU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlABOZhCCqU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite",
                "tags": [
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Fortnitemares 2025 Gameplay Trailer",
                    "description": "It\u2019s baaaack. Be warned. Fortnitemares is officially back with more spooky scares and surprises from now until October 31st. Read more: fn.gg/fortnitemares2025\n\nFollow us on social:\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://x.com/Fortnite\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "779175",
                "likeCount": "27496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "llaTzIq1cXKnpAmCXI5JJfiVKP8",
            "id": "KKIhh80gg6o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T19:00:14Z",
                "channelId": "UCtXcCX5sHd061ftsPQ_3UiA",
                "title": "EL TORNEO DE CANTERAS DECIDE NUESTRO \u00daLTIMO FICHAJE!! EPISODIO 3",
                "description": "\u26bd M\u00e1s F\u00fatbol \u2192 https://www.youtube.com/@titokolde5277\n\ud83c\udfae M\u00e1s Gaming \u2192 https://www.youtube.com/@koldegames\n\nS\u00edgueme en Instagram:  https://www.instagram.com/kolderiu/\nS\u00edgueme en Twitter:  https://twitter.com/kolderiu19 \nS\u00edgueme en mi canal secundario: https://www.youtube.com/channel/UCmj2H80rR0CUsrbOWRSmM2w\n\nDejad un like si os ha gustado el v\u00eddeo\nSi os ha gustado el v\u00eddeo no dud\u00e9is en suscribiros!!\nSi apoy\u00e1is el v\u00eddeo, ten\u00e9is cualquier sugerencia o cualquier duda dej\u00e1rmelo en comentarios.\n\n\u00a1Bienvenidos a una nueva serie del modo carrera en EA Sports FC 26! En esta aventura empezamos desde las divisiones inferiores del f\u00fatbol alem\u00e1n, construyendo un equipo desde cero y so\u00f1ando con llegar a la Bundesliga y a la UCL Champions League. A lo largo de los cap\u00edtulos ver\u00e1s partidos emocionantes, fichajes estrat\u00e9gicos, desarrollo de j\u00f3venes promesas, t\u00e1cticas realistas y toda la pasi\u00f3n del f\u00fatbol de carrera profesional. Si te gusta el modo carrera realista, el f\u00fatbol competitivo, los retos en ligas europeas, y seguir la evoluci\u00f3n de un entrenador desde lo m\u00e1s bajo hasta la gloria, esta serie es para ti. Acomp\u00e1\u00f1anos en cada episodio mientras analizamos rivales, mejoramos al equipo, fichamos talentos ocultos y vivimos cada jornada con intensidad.\n\nHasta el pr\u00f3ximo v\u00eddeo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKIhh80gg6o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKIhh80gg6o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKIhh80gg6o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKIhh80gg6o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKIhh80gg6o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kolderiu",
                "tags": [
                    "kolderiu",
                    "fifa ultimate team",
                    "kolde",
                    "fut champions",
                    "elite",
                    "fc26",
                    "kolderiu fc26",
                    "FC26",
                    "EA Sports FC 26",
                    "modo carrera FC26",
                    "modo carrera realista",
                    "modo carrera Kolderiu",
                    "carrera entrenador FC26",
                    "serie FC26",
                    "modo carrera FIFA",
                    "EAFC26",
                    "FIFA 26",
                    "entrenador FC26",
                    "fichajes FC26",
                    "j\u00f3venes promesas FC26",
                    "carrera profesional FC26",
                    "gameplay espa\u00f1ol FC26",
                    "FC26 espa\u00f1ol",
                    "FC26 modo carrera Alemania",
                    "FC26 fichajes",
                    "Kolderiu FC26 modo carrera",
                    "modo carrera Kolderiu Alemania",
                    "gameplay fc26"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL TORNEO DE CANTERAS DECIDE NUESTRO \u00daLTIMO FICHAJE!! EPISODIO 3",
                    "description": "\u26bd M\u00e1s F\u00fatbol \u2192 https://www.youtube.com/@titokolde5277\n\ud83c\udfae M\u00e1s Gaming \u2192 https://www.youtube.com/@koldegames\n\nS\u00edgueme en Instagram:  https://www.instagram.com/kolderiu/\nS\u00edgueme en Twitter:  https://twitter.com/kolderiu19 \nS\u00edgueme en mi canal secundario: https://www.youtube.com/channel/UCmj2H80rR0CUsrbOWRSmM2w\n\nDejad un like si os ha gustado el v\u00eddeo\nSi os ha gustado el v\u00eddeo no dud\u00e9is en suscribiros!!\nSi apoy\u00e1is el v\u00eddeo, ten\u00e9is cualquier sugerencia o cualquier duda dej\u00e1rmelo en comentarios.\n\n\u00a1Bienvenidos a una nueva serie del modo carrera en EA Sports FC 26! En esta aventura empezamos desde las divisiones inferiores del f\u00fatbol alem\u00e1n, construyendo un equipo desde cero y so\u00f1ando con llegar a la Bundesliga y a la UCL Champions League. A lo largo de los cap\u00edtulos ver\u00e1s partidos emocionantes, fichajes estrat\u00e9gicos, desarrollo de j\u00f3venes promesas, t\u00e1cticas realistas y toda la pasi\u00f3n del f\u00fatbol de carrera profesional. Si te gusta el modo carrera realista, el f\u00fatbol competitivo, los retos en ligas europeas, y seguir la evoluci\u00f3n de un entrenador desde lo m\u00e1s bajo hasta la gloria, esta serie es para ti. Acomp\u00e1\u00f1anos en cada episodio mientras analizamos rivales, mejoramos al equipo, fichamos talentos ocultos y vivimos cada jornada con intensidad.\n\nHasta el pr\u00f3ximo v\u00eddeo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91803",
                "likeCount": "6451",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mnwyXqLPD36zCQcZt_u7YP-6oKU",
            "id": "nctxJ4qi3Ws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T22:01:04Z",
                "channelId": "UCj0bxVhDQ39Cy1PU2Kqmxwg",
                "title": "Leiva - Hasta que me quede sin voz (Video Oficial)",
                "description": "Escucha m\u00e1s Leiva:\nSpotify:https://open.spotify.com/artist/5Hsv8dUHHOdnn72q4XIVz7\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008LH4OC4/leiva\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/leiva/175437307\nYouTube Music: https://www.youtube.com/channel/UCOZYjbxT6rsbxHwa6aub5LA\n\nSigue A Leiva:\nInstagram: https://www.instagram.com/leivaoficial_/ \nFacebook: https://www.facebook.com/Leiva.Official/ \nTwitter: https://twitter.com/Leiva_Oficial \nWeb: https://www.leivaweb.es/  \n \nLetra:\n\nExtra\u00f1o tanto nuestros a\u00f1os salvajes \nTumbados en la tempestad \nAhora s\u00f3lo vivo envuelto en org\u00edas de selfies  \nRevirtiendo depresiones post gira \nSorteando la hiperrealidad \nEmpachado de homicidas chiflados en Netflix \nNo he dormido de un tir\u00f3n desde hace meses \nMi cuesti\u00f3n con el alcohol crece \nSer\u00e1 que necesito ayuda \nLo he pensado varias veces \nSiempre hay una buena excusa  \nY no me convence \nSerial Killers, masa madre \nTik toks y su puta madre \nEl mundo de hoy no me pertenece \nS\u00f3lo es una suerte de manicomio m\u00edo \nLo que alcanzo a ver con un solo ojo \nEs suficiente realidad \nInsaciable mundo herido de egos y odios \nMira los buitres esquilmando el negocio \nA m\u00ed todo me suena igual \nUn algoritmo acelerando el latido  \ncausando destrozos \nLos neones nunca son lo que parecen \nMi terror antes del show crece \nSer\u00e1 que rozo la locura \nLo he pensado varias veces \nSon mis picos de amargura y cuentas pendientes \nSerial Killers, masa madre \nTik toks y su puta madre \nEl mundo de hoy no me pertenece \nS\u00f3lo es una suerte de manicomio m\u00edo \nSiempre esas voces, esas voces-fantasma \nHe andado desquiciado de m\u00e1s \nD\u00e1ndome la espalda \nSiempre esas voces, esas voces fantasma \nCreo que tengo que frenar \nTomarlo con calma \nSiempre esas voces, esas voces fantasma \n\n CR\u00c9DITOS \u2013 GRABACI\u00d3N \n\nLetra y m\u00fasica: Leiva \nBater\u00eda, guitarra ac\u00fastica, voz y\u202fpercusi\u00f3n:\u202fLeiva \nPiano,\u202fHammond y\u202fvoces: C\u00e9sar Pop \nBajo y\u202fvoces: Mateo Sujatovich \nGuitarra el\u00e9ctrica y\u202fvoces: Juancho Sidecars \n\nProducido por Leiva \nGrabado en Sonic Ranch, Tornillo (Texas) \nIngeniero de grabaci\u00f3n y mezcla: Gerardo \"Jerry\" Ord\u00f3\u00f1ez \nAsistentes de grabaci\u00f3n:\u202fJoshua San Martin / Mario Ram\u00edrez \nMastering de \u00d3scar Clavel en Bah\u00eda Estudios \nProductor ejecutivo Paco L\u00f3pez \nCoordinaci\u00f3n de proyecto: Paz Vila\u202f \n\n(p) y (c) Sony Music Entertaintment Espa\u00f1a SL \n\nUniversal Music Publishing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nctxJ4qi3Ws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nctxJ4qi3Ws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nctxJ4qi3Ws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nctxJ4qi3Ws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nctxJ4qi3Ws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeivaVEVO",
                "tags": [
                    "Emotional",
                    "Hasta que me quede sin voz",
                    "Leiva",
                    "Nostalgic",
                    "Pop Rock",
                    "Romantic",
                    "Single"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Leiva - Hasta que me quede sin voz (Video Oficial)",
                    "description": "Escucha m\u00e1s Leiva:\nSpotify:https://open.spotify.com/artist/5Hsv8dUHHOdnn72q4XIVz7\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008LH4OC4/leiva\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/leiva/175437307\nYouTube Music: https://www.youtube.com/channel/UCOZYjbxT6rsbxHwa6aub5LA\n\nSigue A Leiva:\nInstagram: https://www.instagram.com/leivaoficial_/ \nFacebook: https://www.facebook.com/Leiva.Official/ \nTwitter: https://twitter.com/Leiva_Oficial \nWeb: https://www.leivaweb.es/  \n \nLetra:\n\nExtra\u00f1o tanto nuestros a\u00f1os salvajes \nTumbados en la tempestad \nAhora s\u00f3lo vivo envuelto en org\u00edas de selfies  \nRevirtiendo depresiones post gira \nSorteando la hiperrealidad \nEmpachado de homicidas chiflados en Netflix \nNo he dormido de un tir\u00f3n desde hace meses \nMi cuesti\u00f3n con el alcohol crece \nSer\u00e1 que necesito ayuda \nLo he pensado varias veces \nSiempre hay una buena excusa  \nY no me convence \nSerial Killers, masa madre \nTik toks y su puta madre \nEl mundo de hoy no me pertenece \nS\u00f3lo es una suerte de manicomio m\u00edo \nLo que alcanzo a ver con un solo ojo \nEs suficiente realidad \nInsaciable mundo herido de egos y odios \nMira los buitres esquilmando el negocio \nA m\u00ed todo me suena igual \nUn algoritmo acelerando el latido  \ncausando destrozos \nLos neones nunca son lo que parecen \nMi terror antes del show crece \nSer\u00e1 que rozo la locura \nLo he pensado varias veces \nSon mis picos de amargura y cuentas pendientes \nSerial Killers, masa madre \nTik toks y su puta madre \nEl mundo de hoy no me pertenece \nS\u00f3lo es una suerte de manicomio m\u00edo \nSiempre esas voces, esas voces-fantasma \nHe andado desquiciado de m\u00e1s \nD\u00e1ndome la espalda \nSiempre esas voces, esas voces fantasma \nCreo que tengo que frenar \nTomarlo con calma \nSiempre esas voces, esas voces fantasma \n\n CR\u00c9DITOS \u2013 GRABACI\u00d3N \n\nLetra y m\u00fasica: Leiva \nBater\u00eda, guitarra ac\u00fastica, voz y\u202fpercusi\u00f3n:\u202fLeiva \nPiano,\u202fHammond y\u202fvoces: C\u00e9sar Pop \nBajo y\u202fvoces: Mateo Sujatovich \nGuitarra el\u00e9ctrica y\u202fvoces: Juancho Sidecars \n\nProducido por Leiva \nGrabado en Sonic Ranch, Tornillo (Texas) \nIngeniero de grabaci\u00f3n y mezcla: Gerardo \"Jerry\" Ord\u00f3\u00f1ez \nAsistentes de grabaci\u00f3n:\u202fJoshua San Martin / Mario Ram\u00edrez \nMastering de \u00d3scar Clavel en Bah\u00eda Estudios \nProductor ejecutivo Paco L\u00f3pez \nCoordinaci\u00f3n de proyecto: Paz Vila\u202f \n\n(p) y (c) Sony Music Entertaintment Espa\u00f1a SL \n\nUniversal Music Publishing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66452",
                "likeCount": "3994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qGZ10lUlHUGrIlH3mBWe93_oAKA",
            "id": "WBovOoph48E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T16:41:01Z",
                "channelId": "UCEakdPLL42qApJnoeWCwo2Q",
                "title": "MARVEL'S WONDER MAN Teaser Tr\u00e1iler Oficial (2026)",
                "description": "Wonder Man Tr\u00e1iler en Espa\u00f1ol Latino. #marvel #marvelstudios",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WBovOoph48E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WBovOoph48E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WBovOoph48E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WBovOoph48E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WBovOoph48E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FilmSelect Espa\u00f1ol",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "MARVEL'S WONDER MAN Teaser Tr\u00e1iler Oficial (2026)",
                    "description": "Wonder Man Tr\u00e1iler en Espa\u00f1ol Latino. #marvel #marvelstudios"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22468",
                "likeCount": "570",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "112"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZtqBbcAZPbWeohMQ0fo46ZbBLWQ",
            "id": "AxaFFFbB0Jo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T22:08:18Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "De $0 a $100 TRILLONES SOLO con BRAINROT PEQUE\u00d1OS OG? en Steal a Brainrot",
                "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxaFFFbB0Jo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxaFFFbB0Jo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxaFFFbB0Jo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxaFFFbB0Jo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxaFFFbB0Jo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "steal a brainrot",
                    "brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "brainrot secreto",
                    "base brainrot",
                    "soyneto",
                    "nueva base",
                    "flex roblox",
                    "zeer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "De $0 a $100 TRILLONES SOLO con BRAINROT PEQUE\u00d1OS OG? en Steal a Brainrot",
                    "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1178019",
                "likeCount": "10467",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IwAP79TWBCEGcc5iPB90BvVZPNU",
            "id": "ZNrYRadmNIk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T00:00:06Z",
                "channelId": "UCb164jMdHd94O34bASFbI3Q",
                "title": "SE SUPONE \ud83d\ude14\ud83e\udd40 | BLESSD",
                "description": "Esta canci\u00f3n es pa\u2019 esos amores que duelen sin ser nada, pa\u2019 esos momentos cuando ves que la persona que quer\u00edas ya est\u00e1 subiendo historias con otro y t\u00fa solo te quedas mirando, fingiendo que todo est\u00e1 bien mientras por dentro te est\u00e1s rompiendo. Es ese despecho elegante, real, de cuando diste todo y no te dijeron nada, de cuando entiendes que el ciclo se cerr\u00f3 pero igual te cuesta soltar.\n\nLetra SE SUPONE \ud83d\ude14\ud83e\udd40 | BLESSD\n\nSe supone que no tiene por qu\u00e9 doler,\nsi a la final, baby, t\u00fa y yo no somos nada.\nO quiz\u00e1s solo fuimos un capricho\nque ya se le acab\u00f3 la temporada.\n\nVeo que ya est\u00e1s subiendo historias con \u00e9l,\nno s\u00e9 si realmente est\u00e1s enamorada.\nAhora entiendo por qu\u00e9, cuando confes\u00e9 lo que sent\u00eda,\nnunca me dijiste nada.\n\nY espero que donde est\u00e9s, baby, est\u00e9s bien,\ny te acuerdes de m\u00ed\ny de los besos que dej\u00e9 en tu piel.\n\nMe mataste el alma cuando vi\nque alguien robaba tus besos.\nTe vi enamorada y supe\nque no habr\u00eda regreso.\n\nY eso no lo curo con peso ni exceso,\nt\u00fa cerraste un ciclo, me hiciste el duelo,\ny yo aqu\u00ed sigo con estos celos.\nPor fuera r\u00edo y adentro muerto,\nfingiendo que todo esto est\u00e1 melo.\n\nPero nada, nada es as\u00ed,\nnada es igual...\npensando en ti, en ti.\n\nSe supone que no tiene por qu\u00e9 doler,\nsi a la final, baby, t\u00fa y yo no somos nada.\nO quiz\u00e1s solo fuimos un capricho\nque ya se le acab\u00f3 la temporada.\n\nVeo que ya est\u00e1s subiendo historias con \u00e9l,\nno s\u00e9 si realmente est\u00e1s enamorada.\nAhora entiendo por qu\u00e9, cuando confes\u00e9 lo que sent\u00eda,\nnunca me dijiste nada.\n\nY espero que donde est\u00e9s, baby, est\u00e9s bien,\ny te acuerdes de m\u00ed\ny de los besos que dej\u00e9 en tu piel.\n\n\n\u27a4 SUBSCRIBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n          https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis Redes Sociales:  \n\u27a4 Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u27a4 Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNrYRadmNIk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNrYRadmNIk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNrYRadmNIk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNrYRadmNIk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNrYRadmNIk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLESSD EL BENDITO \ud83d\udc99",
                "tags": [
                    "se supone",
                    "se supone blessd",
                    "se supone blessed",
                    "se supone que no tiene porque doler",
                    "blessd se supone que no tiene que doler",
                    "se supone que no tiene porque doler blessd",
                    "bless se supone",
                    "blessd se supone",
                    "blessd"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "SE SUPONE \ud83d\ude14\ud83e\udd40 | BLESSD",
                    "description": "Esta canci\u00f3n es pa\u2019 esos amores que duelen sin ser nada, pa\u2019 esos momentos cuando ves que la persona que quer\u00edas ya est\u00e1 subiendo historias con otro y t\u00fa solo te quedas mirando, fingiendo que todo est\u00e1 bien mientras por dentro te est\u00e1s rompiendo. Es ese despecho elegante, real, de cuando diste todo y no te dijeron nada, de cuando entiendes que el ciclo se cerr\u00f3 pero igual te cuesta soltar.\n\nLetra SE SUPONE \ud83d\ude14\ud83e\udd40 | BLESSD\n\nSe supone que no tiene por qu\u00e9 doler,\nsi a la final, baby, t\u00fa y yo no somos nada.\nO quiz\u00e1s solo fuimos un capricho\nque ya se le acab\u00f3 la temporada.\n\nVeo que ya est\u00e1s subiendo historias con \u00e9l,\nno s\u00e9 si realmente est\u00e1s enamorada.\nAhora entiendo por qu\u00e9, cuando confes\u00e9 lo que sent\u00eda,\nnunca me dijiste nada.\n\nY espero que donde est\u00e9s, baby, est\u00e9s bien,\ny te acuerdes de m\u00ed\ny de los besos que dej\u00e9 en tu piel.\n\nMe mataste el alma cuando vi\nque alguien robaba tus besos.\nTe vi enamorada y supe\nque no habr\u00eda regreso.\n\nY eso no lo curo con peso ni exceso,\nt\u00fa cerraste un ciclo, me hiciste el duelo,\ny yo aqu\u00ed sigo con estos celos.\nPor fuera r\u00edo y adentro muerto,\nfingiendo que todo esto est\u00e1 melo.\n\nPero nada, nada es as\u00ed,\nnada es igual...\npensando en ti, en ti.\n\nSe supone que no tiene por qu\u00e9 doler,\nsi a la final, baby, t\u00fa y yo no somos nada.\nO quiz\u00e1s solo fuimos un capricho\nque ya se le acab\u00f3 la temporada.\n\nVeo que ya est\u00e1s subiendo historias con \u00e9l,\nno s\u00e9 si realmente est\u00e1s enamorada.\nAhora entiendo por qu\u00e9, cuando confes\u00e9 lo que sent\u00eda,\nnunca me dijiste nada.\n\nY espero que donde est\u00e9s, baby, est\u00e9s bien,\ny te acuerdes de m\u00ed\ny de los besos que dej\u00e9 en tu piel.\n\n\n\u27a4 SUBSCRIBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n          https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis Redes Sociales:  \n\u27a4 Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u27a4 Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "521202",
                "likeCount": "47219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sQ6lA3M_YOUKBa4nK6YrdA5EQ5E",
            "id": "iyBotLh2oQA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T20:25:30Z",
                "channelId": "UCECLpDchXGkpxX_qXIkZ0PQ",
                "title": "\u00bfQU\u00c9 ES ESTO? REACCI\u00d3N AL TEASER DE 'WONDER MAN'",
                "description": "\u274c Mis libros y mi c\u00f3mic\u274c https://www.akiracomics.com/producto/listadobuscar?buscar=dani+lagi\n\u274c Mis shows de comedia Marvel\u274c https://www.stripmarvelshow.com/\n\nDescubre las \u00faltimas novedades y rese\u00f1as de pel\u00edculas, series y c\u00f3mics de Marvel con Dani Lagi, creador de STRIP MARVEL. En este canal te explico todo lo que sucede en el MCU, y otras pel\u00edculas de Marvel, como las de Spider-Man.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyBotLh2oQA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyBotLh2oQA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyBotLh2oQA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyBotLh2oQA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyBotLh2oQA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Strip Marvel",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comic con",
                    "marvel phase 5",
                    "marvel phase 6",
                    "avengers",
                    "secret wars",
                    "kang dynasty",
                    "captain america new world order",
                    "black panther",
                    "kang",
                    "guardians of the galaxy",
                    "she-hulk",
                    "wakanda forever",
                    "namor",
                    "fantastic four",
                    "thunderbolts",
                    "daredevil",
                    "FASE 5",
                    "FASE 4 MARVEL",
                    "FASE 5 MARVEL",
                    "FASE 6 MARVEL",
                    "avengers secret wars",
                    "avengers kang dynasty",
                    "vengadores dinastia de kang",
                    "kevin feige",
                    "noticias marvel",
                    "actualidad marvel",
                    "trailer avengers kang dinasty",
                    "trailer avengers secret wars"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfQU\u00c9 ES ESTO? REACCI\u00d3N AL TEASER DE 'WONDER MAN'",
                    "description": "\u274c Mis libros y mi c\u00f3mic\u274c https://www.akiracomics.com/producto/listadobuscar?buscar=dani+lagi\n\u274c Mis shows de comedia Marvel\u274c https://www.stripmarvelshow.com/\n\nDescubre las \u00faltimas novedades y rese\u00f1as de pel\u00edculas, series y c\u00f3mics de Marvel con Dani Lagi, creador de STRIP MARVEL. En este canal te explico todo lo que sucede en el MCU, y otras pel\u00edculas de Marvel, como las de Spider-Man."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22933",
                "likeCount": "1703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tv1_Qocl5hGEM7N_VB-OxAPA904",
            "id": "nCGjGjhTkOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T19:24:38Z",
                "channelId": "UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA",
                "title": "\ud83c\udfc1 CARRERITAS: vuelve el grupo m\u00e1s funable que nunca ",
                "description": "P\u00edllate Dying Light: The Beast aqu\u00ed! https://wehy.pe/y/18/Auron \n#publi \n\n\ud83d\udd34 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y hazte un calvo oficial: https://www.youtube.com/channel/UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA/join  \n\n\u2022\u2022\u2022 MIS REDES SOCIALES \u2022\u2022\u2022 \n\ud83d\udfe3 TWITCH \u25ba   https://www.twitch.tv/auronplay/\n\ud83d\udfe4 INSTAGRAM \u25ba   https://www.instagram.com/auronplay/  \n\u26ab\ufe0f TWITTER \u25ba   https://www.twitter.com/auronplay  \n\ud83d\udd35 DISCORD \u25ba   https://discord.gg/auroners\n\ud83d\udfe0 REDDIT \u25ba   https://www.reddit.com/r/AuronPlay/\n\n\u2022\u2022\u2022 GU\u00cdA DEL V\u00cdDEO \u2022\u2022\u2022\n00:00:00 INTRO\n00:01:15 FACE TO FACE SERPIENTE\n00:15:20 FACE TO FACE 9\n00:23:58 DUUUUUNE\n00:30:30 DUUUUUNE 2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nCGjGjhTkOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nCGjGjhTkOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nCGjGjhTkOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nCGjGjhTkOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Auron",
                "tags": [
                    "Auron",
                    "AuronPlay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc1 CARRERITAS: vuelve el grupo m\u00e1s funable que nunca ",
                    "description": "P\u00edllate Dying Light: The Beast aqu\u00ed! https://wehy.pe/y/18/Auron \n#publi \n\n\ud83d\udd34 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y hazte un calvo oficial: https://www.youtube.com/channel/UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA/join  \n\n\u2022\u2022\u2022 MIS REDES SOCIALES \u2022\u2022\u2022 \n\ud83d\udfe3 TWITCH \u25ba   https://www.twitch.tv/auronplay/\n\ud83d\udfe4 INSTAGRAM \u25ba   https://www.instagram.com/auronplay/  \n\u26ab\ufe0f TWITTER \u25ba   https://www.twitter.com/auronplay  \n\ud83d\udd35 DISCORD \u25ba   https://discord.gg/auroners\n\ud83d\udfe0 REDDIT \u25ba   https://www.reddit.com/r/AuronPlay/\n\n\u2022\u2022\u2022 GU\u00cdA DEL V\u00cdDEO \u2022\u2022\u2022\n00:00:00 INTRO\n00:01:15 FACE TO FACE SERPIENTE\n00:15:20 FACE TO FACE 9\n00:23:58 DUUUUUNE\n00:30:30 DUUUUUNE 2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "463413",
                "likeCount": "26553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sdXrGdTAAmzO2FHMgFSEk6Vrsck",
            "id": "wlHwjkYpSr0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T04:00:08Z",
                "channelId": "UCqwUnggBBct-AY2lAdI88jQ",
                "title": "BABYMONSTER - \u2018WE GO UP\u2019 M/V",
                "description": "WE GO UP\n\nYeah\nThis ain\u2019t a game and you know we don\u2019t play\n\nYou ain\u2019t never seen the typa show we boutta show ya\nYou ain\u2019t never heard this typa flow we crashing on ya\nTidal wave, tidal wave, it\u2019s about to go\nYou will never dominate, domino when I see you fall\n\nKnow I pop better get back\nHand in my pocket\nWatch the rocket blow\n\uc6b0\ub9ac \uac71\uc815\uc740 \ub531\ud788 \ub123\uc5b4\ub46c \ube68\ub9ac\nLook at me on a roll\nLet bygones be bygones\nI ain\u2019t never had no problems\nThat high road we gon\u2019 walk over\nCause icons be icons\n\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019 do\nLookin\u2019 good\nLookin\u2019 fly\nLookin\u2019 brand new\n\nUnbelievable\n\uc5b4\ub9bc\uc5c6\uac70\ub4e0\n\uc5b4\uc774\uc5c6\uac70\ub4e0 (You love it love it)\nWhen we pull up, know it\u2019s all on site\nB.A.B.Y.M.O.N we up, up, up\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nUp like whoa can you feel us feel us\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nThis is how we do it\nWe go whoa oh oh oh\n\nCopy copy copy copy, till the error pop up\nCopy copy, wanna be me but you\u2019re never gonna\nThey all eatin\u2019 my leftovers\nI left over what\u2019s left over\nLike ring ring, come and get closer\nWe take over, that\u2019s game over\n\nNobody do it like this\nNobody nobody do it like this\nYou\u2019re never catching me slip\nI switch it on with a flick of the wrist\nLet bygones be bygones\nI ain\u2019t never had no problems\nThat high road we gon\u2019 walk over\nCause icons be icons\n\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019 do\nLookin\u2019 good\nLookin\u2019 fly\nLookin\u2019 brand new\n\nUnbelievable\n\uc5b4\ub9bc\uc5c6\uac70\ub4e0\n\uc5b4\uc774\uc5c6\uac70\ub4e0 (You love it love it)\nWhen we pull up, know it\u2019s all on site\nB.A.B.Y.M.O.N we up, up, up\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nUp like whoa can you feel us feel us\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nThis is how we do it\nWe go whoa oh oh oh\n\n\uc6b0\ub9b0 \ubcf4\ub780\ub4ef\uc774\nYeah we run it up, run it up\n\ubd88\uc744 \uc9c0\ud544 \uac70\uc57c\nBurn it up, burn it up\n\uc138\uc0c1 \uaf2d\ub300\uae30\uc5d0\nSay my name, say my name\n\uc6b0\ub9b0 \ud310\uc744 \ubc14\uafc0 Game changer uh uh\n\nDefinition dangerous, dangerous\nClock is ticking, ticking\nBuckle up, buckle up\nBet you never met a monster like me\nI\u2019ll never stop, don\u2019t forget we gon\u2019 make history\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nB.A.B.Y.M.O.N\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nThis is how we do it\nWe go whoa oh oh oh\n\nWe go up\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130 #2ndMINIALBUM #WEGOUP #MV #OUTNOW #YG\n\nAvailable @ https://Babymonster.lnk.to/WE_GO_UP\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlHwjkYpSr0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlHwjkYpSr0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlHwjkYpSr0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlHwjkYpSr0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlHwjkYpSr0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMONSTER",
                "tags": [
                    "BABYMONSTER",
                    "\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130",
                    "\ubca0\ubaac",
                    "BABYMON",
                    "BAEMON",
                    "\ud558\ub78c",
                    "\uc544\ud604",
                    "\ub8e8\uce74",
                    "\uce58\ud0a4\ud0c0",
                    "\ud30c\ub9ac\ud0c0",
                    "\ub85c\ub77c",
                    "\uc544\uc0ac",
                    "HARAM",
                    "AHYEON",
                    "RUKA",
                    "CHIQUITA",
                    "PHARITA",
                    "RORA",
                    "ASA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "BABYMONSTER - \u2018WE GO UP\u2019 M/V",
                    "description": "WE GO UP\n\nYeah\nThis ain\u2019t a game and you know we don\u2019t play\n\nYou ain\u2019t never seen the typa show we boutta show ya\nYou ain\u2019t never heard this typa flow we crashing on ya\nTidal wave, tidal wave, it\u2019s about to go\nYou will never dominate, domino when I see you fall\n\nKnow I pop better get back\nHand in my pocket\nWatch the rocket blow\n\uc6b0\ub9ac \uac71\uc815\uc740 \ub531\ud788 \ub123\uc5b4\ub46c \ube68\ub9ac\nLook at me on a roll\nLet bygones be bygones\nI ain\u2019t never had no problems\nThat high road we gon\u2019 walk over\nCause icons be icons\n\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019 do\nLookin\u2019 good\nLookin\u2019 fly\nLookin\u2019 brand new\n\nUnbelievable\n\uc5b4\ub9bc\uc5c6\uac70\ub4e0\n\uc5b4\uc774\uc5c6\uac70\ub4e0 (You love it love it)\nWhen we pull up, know it\u2019s all on site\nB.A.B.Y.M.O.N we up, up, up\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nUp like whoa can you feel us feel us\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nThis is how we do it\nWe go whoa oh oh oh\n\nCopy copy copy copy, till the error pop up\nCopy copy, wanna be me but you\u2019re never gonna\nThey all eatin\u2019 my leftovers\nI left over what\u2019s left over\nLike ring ring, come and get closer\nWe take over, that\u2019s game over\n\nNobody do it like this\nNobody nobody do it like this\nYou\u2019re never catching me slip\nI switch it on with a flick of the wrist\nLet bygones be bygones\nI ain\u2019t never had no problems\nThat high road we gon\u2019 walk over\nCause icons be icons\n\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019 do\nLookin\u2019 good\nLookin\u2019 fly\nLookin\u2019 brand new\n\nUnbelievable\n\uc5b4\ub9bc\uc5c6\uac70\ub4e0\n\uc5b4\uc774\uc5c6\uac70\ub4e0 (You love it love it)\nWhen we pull up, know it\u2019s all on site\nB.A.B.Y.M.O.N we up, up, up\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nUp like whoa can you feel us feel us\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nThis is how we do it\nWe go whoa oh oh oh\n\n\uc6b0\ub9b0 \ubcf4\ub780\ub4ef\uc774\nYeah we run it up, run it up\n\ubd88\uc744 \uc9c0\ud544 \uac70\uc57c\nBurn it up, burn it up\n\uc138\uc0c1 \uaf2d\ub300\uae30\uc5d0\nSay my name, say my name\n\uc6b0\ub9b0 \ud310\uc744 \ubc14\uafc0 Game changer uh uh\n\nDefinition dangerous, dangerous\nClock is ticking, ticking\nBuckle up, buckle up\nBet you never met a monster like me\nI\u2019ll never stop, don\u2019t forget we gon\u2019 make history\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nB.A.B.Y.M.O.N\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nThis is how we do it\nWe go whoa oh oh oh\n\nWe go up\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130 #2ndMINIALBUM #WEGOUP #MV #OUTNOW #YG\n\nAvailable @ https://Babymonster.lnk.to/WE_GO_UP\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10530273",
                "likeCount": "693965",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "54812"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gEq_SPJI-EXzk6YUWorCpjksSSE",
            "id": "HpAhIQ613OE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T18:47:55Z",
                "channelId": "UCdtdjXU0tf6fcuZhUoKN3Nw",
                "title": "Sin Piedad | Tr\u00e1iler Oficial en Espa\u00f1ol HD. En cines 23 de enero.",
                "description": "Sum\u00e9rgete en el mundo de Sin Piedad con Chris Pratt (actor), Kali Reis (actor) y Timur Bekmambetov (director/productor). Ambientada en un futuro cercano, un detective del LAPD (Pratt) despierta atado a una silla de ejecuci\u00f3n, siendo juzgado por el asesinato de su esposa. Tiene 90 minutos para demostrar su inocencia ante la juez Maddox (Rebecca Ferguson), un avanzado sistema de inteligencia artificial, o enfrentarse a la muerte inmediata. \u00a1Descubre en exclusiva este trepidante thriller criminal de ciencia ficci\u00f3n y escucha directamente al reparto y al director mientras revelan c\u00f3mo dieron vida a esta historia contrarreloj! #SinPiedadaLaPel\u00edcula llega a los cines el 23 de enero de 2026.\n\n\nS\u00edguenos en: \n\nhttps://www.facebook.com/sonypicturesSpain\nhttps://twitter.com/sonypictures_es\nhttps://www.instagram.com/sonypicturesspain/\nhttps://www.tiktok.com/@sonypicturesspain\nhttp://www.youtube.com/user/EspacioSony?sub_confirmation=1\n\nM\u00e1s sobre\n\nPR\u00d3XIMAMENTE EN CINES: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLckpn1bKw0gGshGswoGyi7dOEOCDd_DKm\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/sonypicturesspain/\nFacebook: https://www.facebook.com/sonypicturesSpain\nTwitter: https://twitter.com/sonypictures_es\n\n\u00a1Bienvenido al canal de YouTube de Sony Pictures Espa\u00f1a! Aqu\u00ed encontrar\u00e1s los pr\u00f3ximos estrenos de las mejores pel\u00edculas, tr\u00e1ilers oficiales y las \u00faltimas novedades.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpAhIQ613OE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpAhIQ613OE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpAhIQ613OE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpAhIQ613OE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpAhIQ613OE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "sony pictures espa\u00f1a",
                    "peliculas",
                    "estrenos",
                    "cine",
                    "marvel",
                    "spiderman",
                    "rubius",
                    "auronplay",
                    "venom",
                    "trailer oficial",
                    "trailer espa\u00f1ol",
                    "el rubius",
                    "trailer",
                    "Sony Pictures",
                    "pelicula",
                    "sony",
                    "estreno",
                    "pel\u00edculas",
                    "Cazafantasmas",
                    "Ghostbusters",
                    "trailer 2021",
                    "new trailer",
                    "comedia",
                    "Pixels",
                    "ruega por nosotros",
                    "no way home",
                    "spiderman no way home",
                    "trailer spiderman",
                    "trailer no way home"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Sin Piedad | Tr\u00e1iler Oficial en Espa\u00f1ol HD. En cines 23 de enero.",
                    "description": "Sum\u00e9rgete en el mundo de Sin Piedad con Chris Pratt (actor), Kali Reis (actor) y Timur Bekmambetov (director/productor). Ambientada en un futuro cercano, un detective del LAPD (Pratt) despierta atado a una silla de ejecuci\u00f3n, siendo juzgado por el asesinato de su esposa. Tiene 90 minutos para demostrar su inocencia ante la juez Maddox (Rebecca Ferguson), un avanzado sistema de inteligencia artificial, o enfrentarse a la muerte inmediata. \u00a1Descubre en exclusiva este trepidante thriller criminal de ciencia ficci\u00f3n y escucha directamente al reparto y al director mientras revelan c\u00f3mo dieron vida a esta historia contrarreloj! #SinPiedadaLaPel\u00edcula llega a los cines el 23 de enero de 2026.\n\n\nS\u00edguenos en: \n\nhttps://www.facebook.com/sonypicturesSpain\nhttps://twitter.com/sonypictures_es\nhttps://www.instagram.com/sonypicturesspain/\nhttps://www.tiktok.com/@sonypicturesspain\nhttp://www.youtube.com/user/EspacioSony?sub_confirmation=1\n\nM\u00e1s sobre\n\nPR\u00d3XIMAMENTE EN CINES: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLckpn1bKw0gGshGswoGyi7dOEOCDd_DKm\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/sonypicturesspain/\nFacebook: https://www.facebook.com/sonypicturesSpain\nTwitter: https://twitter.com/sonypictures_es\n\n\u00a1Bienvenido al canal de YouTube de Sony Pictures Espa\u00f1a! Aqu\u00ed encontrar\u00e1s los pr\u00f3ximos estrenos de las mejores pel\u00edculas, tr\u00e1ilers oficiales y las \u00faltimas novedades."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "413982",
                "likeCount": "687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s5_ZrWEnQxSrnupDO34Bes2xI5U",
            "id": "vlLgtdcgiJI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T10:01:02Z",
                "channelId": "UCdRx6BjmUwdP7pfGIYPRHaQ",
                "title": "LA EDAD DE LOS METALES - LSMADLH Forever - Episodio 4",
                "description": "\u25baTwitter: https://twitter.com/EvilAFM\n\u25baTwitch.tv: http://www.twitch.tv/alexelcapo\n\nSETUP\nCPU: i9 12900k\nRAM: 64gb DDR5 4400 Corsair\nPlaca: ROG Maximus Z690 Hero\nGPU: Nvidia 4090\n\nTECLADO: Razer Huntsman V3X TKL\nRATON: Razer DeathAdder V3 Pro\nALFOMBRILLA: Razer Sphex V3\nCASCOS: Razer BlackShark V2 Pro\nSILLA: Razer Iskur V2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlLgtdcgiJI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlLgtdcgiJI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlLgtdcgiJI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlLgtdcgiJI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlLgtdcgiJI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alexelcapo",
                "tags": [
                    "alexelcapo",
                    "evilafm",
                    "alexcapo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LA EDAD DE LOS METALES - LSMADLH Forever - Episodio 4",
                    "description": "\u25baTwitter: https://twitter.com/EvilAFM\n\u25baTwitch.tv: http://www.twitch.tv/alexelcapo\n\nSETUP\nCPU: i9 12900k\nRAM: 64gb DDR5 4400 Corsair\nPlaca: ROG Maximus Z690 Hero\nGPU: Nvidia 4090\n\nTECLADO: Razer Huntsman V3X TKL\nRATON: Razer DeathAdder V3 Pro\nALFOMBRILLA: Razer Sphex V3\nCASCOS: Razer BlackShark V2 Pro\nSILLA: Razer Iskur V2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123679",
                "likeCount": "3082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nq5gz6ehHv2mDZO_QSlCJWcpi-E",
            "id": "F2E9K9w3KDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T01:01:34Z",
                "channelId": "UCjoq8-abuGS-p9lqe8RQjog",
                "title": "JHAYCO - SCORPIO (Official Video)",
                "description": "Escucha \u201cSCORPIO\u201d en tu plataforma favorita: https://jhayco.lnk.to/SCORPIO!YTD \n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube: https://smarturl.it/YTJhayCortez\n\nConecta con Jhayco en redes sociales:\nInstagram:  https://www.instagram.com/jhayco/ \nFacebook: https://www.facebook.com/jhaycortezmusic \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jhayco\n\n\nLETRA\n\nHoy va salir no s\u00e9 pa donde\nno manda el pin que no responde\nlatinita pero tiene un flow de Londres\nLe gusta las babys y los hombres\nY no quiere hombre!\nLo que quiere son mili, mili\nCuando est\u00e9 bellaka le llegue de una y le haga la dili\nSolo sexo no amor no mezclo los phili\nLe gusta la calle, la corta y los kilis,\nme cogieron preso y me prend\u00ed como phili\nLo que cuenta es el momento hoy vamos joder por si queda poco tiempo\nLo que quiere es alcohol, otro shot, otra vibra vamo a pasarla cabron, vamo a pasarla cabron\nYeah,\npase lo que pase lo que yo quiero es estar contigo, t\u00fa dime cuando, donde que yo me activo,\nvamos a pasarla cabron solamente te digo, t\u00fa erres scorpio beb\u00e9 eso es peligro\nMe sigue\u2026\nPonte el bikini\nMojadita en bikini\nDale ponte perrita\n\nSe pasa en Bimini sol y playa\nHotel pa los mili\nNos pasado la raya subi\u00e9ndome al limit\nPor joder\nSi en la disco te pega en el after yo te lo voy a meter\nT\u00fa est\u00e1s rica lo s\u00e9 abusando del poder\nSi me dan los munchies yo voy a comer\nSi, baby yo te voy a comer\nY si no te vuelvo a ver\nLo que cuenta es el momento\nHoy vamos a joder por si queda poco tiempo\nLo que quiere es alcohol, otro shot ,otra vibra vamo a pasarla cabron , vamo a pasarla cabron\nYeah,\nPase lo que pase lo que yo quiero es estar contigo\nT\u00fa dime cuando, donde que yo me activo\nVamo a pasarla cabron, solo lo que te digo\nT\u00fa eres Scorpio beb\u00e9, eso es peligro\nSi, pero no fue un accidente, te llam\u00e9 con la mente\ndura de espalda, duraste de frente dos shots, tres shots suficientes\nsi, dale v\u00edvela tu no lo dejes que te la cuenten, d\u00e9jalos que hablen beb\u00e9, d\u00e9jalos que\ncomenten\u2026\n\n\n#Jhayco #SCORPIO\n\n\nMusic video by JHAYCO performing SCORPIO.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2E9K9w3KDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2E9K9w3KDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2E9K9w3KDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2E9K9w3KDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2E9K9w3KDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JhayCortezVEVO",
                "tags": [
                    "Jhayco",
                    "SCORPIO",
                    "Kapo",
                    "Passoa",
                    "Passoa jhayco",
                    "Passoa Kapo",
                    "Kapo Jhayco",
                    "Bryant Myers",
                    "Luar La",
                    "KTM",
                    "KTM jhayco",
                    "letra SCORPIO jhayco",
                    "Holanda",
                    "holanda jhayco",
                    "jhayco holanda",
                    "nueva cancion jhayco",
                    "corazon roto Brray Jhayco Ryan Castro",
                    "mami chula",
                    "quevedo jhayco mami chula",
                    "cuerpectio jhayco",
                    "24 horas jhayco",
                    "jhayco bryant Myers",
                    "jhayco 24 horas",
                    "bad bunny jhayco",
                    "bryant myers jhayco",
                    "jhayco bad bunny",
                    "anuel",
                    "anuel aa",
                    "jhayco anuel",
                    "dakiti"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "JHAYCO - SCORPIO (Official Video)",
                    "description": "Escucha \u201cSCORPIO\u201d en tu plataforma favorita: https://jhayco.lnk.to/SCORPIO!YTD \n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube: https://smarturl.it/YTJhayCortez\n\nConecta con Jhayco en redes sociales:\nInstagram:  https://www.instagram.com/jhayco/ \nFacebook: https://www.facebook.com/jhaycortezmusic \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jhayco\n\n\nLETRA\n\nHoy va salir no s\u00e9 pa donde\nno manda el pin que no responde\nlatinita pero tiene un flow de Londres\nLe gusta las babys y los hombres\nY no quiere hombre!\nLo que quiere son mili, mili\nCuando est\u00e9 bellaka le llegue de una y le haga la dili\nSolo sexo no amor no mezclo los phili\nLe gusta la calle, la corta y los kilis,\nme cogieron preso y me prend\u00ed como phili\nLo que cuenta es el momento hoy vamos joder por si queda poco tiempo\nLo que quiere es alcohol, otro shot, otra vibra vamo a pasarla cabron, vamo a pasarla cabron\nYeah,\npase lo que pase lo que yo quiero es estar contigo, t\u00fa dime cuando, donde que yo me activo,\nvamos a pasarla cabron solamente te digo, t\u00fa erres scorpio beb\u00e9 eso es peligro\nMe sigue\u2026\nPonte el bikini\nMojadita en bikini\nDale ponte perrita\n\nSe pasa en Bimini sol y playa\nHotel pa los mili\nNos pasado la raya subi\u00e9ndome al limit\nPor joder\nSi en la disco te pega en el after yo te lo voy a meter\nT\u00fa est\u00e1s rica lo s\u00e9 abusando del poder\nSi me dan los munchies yo voy a comer\nSi, baby yo te voy a comer\nY si no te vuelvo a ver\nLo que cuenta es el momento\nHoy vamos a joder por si queda poco tiempo\nLo que quiere es alcohol, otro shot ,otra vibra vamo a pasarla cabron , vamo a pasarla cabron\nYeah,\nPase lo que pase lo que yo quiero es estar contigo\nT\u00fa dime cuando, donde que yo me activo\nVamo a pasarla cabron, solo lo que te digo\nT\u00fa eres Scorpio beb\u00e9, eso es peligro\nSi, pero no fue un accidente, te llam\u00e9 con la mente\ndura de espalda, duraste de frente dos shots, tres shots suficientes\nsi, dale v\u00edvela tu no lo dejes que te la cuenten, d\u00e9jalos que hablen beb\u00e9, d\u00e9jalos que\ncomenten\u2026\n\n\n#Jhayco #SCORPIO\n\n\nMusic video by JHAYCO performing SCORPIO.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303198",
                "likeCount": "32006",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2887"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sb_pb--SbNHc8yG-glnnuBzpkuE",
            "id": "ddJb64Lbuy4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T22:00:52Z",
                "channelId": "UCGzl2Vjul2mLYLcyROK0ERA",
                "title": "Amours Bris\u00e9es Saison 2   -Bande Annonce",
                "description": "\ud83d\udc94 Amours Bris\u00e9s Saison 2 - Une nouvelle captivante  captivante par Yesdakar Production !\nAmours bris\u00e9s tous les Jeudi et Lundi a partir de 7 OctobreSur Youtube. \n\"Amours Bris\u00e9s\" plonge au c\u0153ur de vies boulevers\u00e9es par l'amour, la trahison, et les secrets. Chaque personnage est confront\u00e9 \u00e0 des choix difficiles, des relations toxiques et des drames familiaux qui les poussent \u00e0 leurs limites.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddJb64Lbuy4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddJb64Lbuy4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddJb64Lbuy4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddJb64Lbuy4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddJb64Lbuy4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yesdakar",
                "tags": [
                    "c\u0153urs bris\u00e9s",
                    "amours bris\u00e9s",
                    "evenprod",
                    "marodi",
                    "famille s\u00e9n\u00e9galaise",
                    "baabel",
                    "babel",
                    "tabou gueye",
                    "Babel saison 1",
                    "Babel saison 2",
                    "lady diamand",
                    "lady diamant",
                    "serie senegal",
                    "serie senegalaise"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Amours Bris\u00e9es Saison 2   -Bande Annonce",
                    "description": "\ud83d\udc94 Amours Bris\u00e9s Saison 2 - Une nouvelle captivante  captivante par Yesdakar Production !\nAmours bris\u00e9s tous les Jeudi et Lundi a partir de 7 OctobreSur Youtube. \n\"Amours Bris\u00e9s\" plonge au c\u0153ur de vies boulevers\u00e9es par l'amour, la trahison, et les secrets. Chaque personnage est confront\u00e9 \u00e0 des choix difficiles, des relations toxiques et des drames familiaux qui les poussent \u00e0 leurs limites."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "793487",
                "likeCount": "31529",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "673"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tR5uSs5VTICi9azQWy0vC9885cY",
            "id": "c6_4szhYNbA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T19:00:06Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "GLITCH DIRECT 2025",
                "description": "Welcome to our first ever GLITCH DIRECT. Where we share the latest announcements and all things GLITCH!\n\nMURDER DRONES: THE OFFICIAL GRAPHIC NOVEL KICKSTARTER ENDS IN A FEW DAYS \u25b6 https://www.kickstarter.com/projects/onipress/murder-drones\nGlitch Website \u25b6 https://glitchprod.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6_4szhYNbA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6_4szhYNbA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6_4szhYNbA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6_4szhYNbA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6_4szhYNbA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo",
                    "Knights of Guinevere",
                    "Gaslight District"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "GLITCH DIRECT 2025",
                    "description": "Welcome to our first ever GLITCH DIRECT. Where we share the latest announcements and all things GLITCH!\n\nMURDER DRONES: THE OFFICIAL GRAPHIC NOVEL KICKSTARTER ENDS IN A FEW DAYS \u25b6 https://www.kickstarter.com/projects/onipress/murder-drones\nGlitch Website \u25b6 https://glitchprod.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2946309",
                "likeCount": "331922",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27083"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nbCsGyTRXAJZnK39xEr1ZP8HLQE",
            "id": "EC7wx6fsEX8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T20:31:03Z",
                "channelId": "UCCQYTf0E1NaLs1Z4CCTuVNA",
                "title": "King Baba - ACTU LOCALE. feat MATADI (Visualizer)",
                "description": "CONCERT LIVE \u00c0 MONTR\u00c9AL - SAMEDI 18 OCTOBRE : https://www.tikevoo.com/fr/e/ev_3dac1427-ffa9-4742-88f9-cc892d6ded6f\n\nStream Secret 7 Vol 2 : https://bfan.link/secret-7vol-2-alkebulan-3 \n\nCr\u00e9dits de la chanson et du clip :\nBeat : Momo Beatz\nMix & Mastering : Bril\nProd : Kbc\nAuteur : King Baba, Matadi\nProduction Video : Mat Vision  \n\nContact management : +221 77 468 10 39 - 77 654 28 28\nEmail : kingbaba@kbcmusic.com\n\nRejoins King Baba sur :\nTikTok : https://www.tiktok.com/@ngaakablinde_...\nInstagram : https://www.instagram.com/ngaakablind...\nFacebook :   / ngaakablinde  \nX : https://x.com/ngaakablindee?s=21\n\n#kingbaba #kbc #music #nowlet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EC7wx6fsEX8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EC7wx6fsEX8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EC7wx6fsEX8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EC7wx6fsEX8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EC7wx6fsEX8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KING BABA",
                "tags": [
                    "Actu Locale",
                    "ngaaka Blinde",
                    "King Baba",
                    "Dip Doundou Guiss",
                    "Mia Guisse",
                    "Wally Seck",
                    "Jahman X-Press",
                    "Diaman",
                    "Akbess",
                    "One Lyrical"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "King Baba - ACTU LOCALE. feat MATADI (Visualizer)",
                    "description": "CONCERT LIVE \u00c0 MONTR\u00c9AL - SAMEDI 18 OCTOBRE : https://www.tikevoo.com/fr/e/ev_3dac1427-ffa9-4742-88f9-cc892d6ded6f\n\nStream Secret 7 Vol 2 : https://bfan.link/secret-7vol-2-alkebulan-3 \n\nCr\u00e9dits de la chanson et du clip :\nBeat : Momo Beatz\nMix & Mastering : Bril\nProd : Kbc\nAuteur : King Baba, Matadi\nProduction Video : Mat Vision  \n\nContact management : +221 77 468 10 39 - 77 654 28 28\nEmail : kingbaba@kbcmusic.com\n\nRejoins King Baba sur :\nTikTok : https://www.tiktok.com/@ngaakablinde_...\nInstagram : https://www.instagram.com/ngaakablind...\nFacebook :   / ngaakablinde  \nX : https://x.com/ngaakablindee?s=21\n\n#kingbaba #kbc #music #nowlet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "und"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "348208",
                "likeCount": "46358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4927"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5qWN1Y6QLccC-rl99kzv3B48Uo8",
            "id": "NnmvQII89YU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T03:19:20Z",
                "channelId": "UCsMzBY3X_RS6GhGBiHXW19A",
                "title": "Filtraci\u00f3n OFICIAL Avengers Doomsday con Spider-Man Andrew o Tobey, nuevos trailers, Brand New Day",
                "description": "Spider-Man en Avengers Doomsday pero no Tom Holland sino Tobey Maguire y Andrew Garfield, filtraciones del set Spider-Man Brand New Day, Daredevil, Wonderman trailer.\n\nMi peli podcast: https://youtube.com/@Pelicomic\n\nConvi\u00e9rtete en un peli miembro aqu\u00ed:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsMzBY3X_RS6GhGBiHXW19A/join\n\nInstagram https://bit.ly/3011iAQ\nTwitter https://bit.ly/3cqANcN\nTikTok: https://bit.ly/3j7X7NE\nMis STREAMS https://bit.ly/3iY1Ej1\nFace https://bit.ly/3hZnmSg\nContacto: pelicomic@gmail.com\n\n0:00 Trailer Wonderman\n4:35 Daredevil nuevo traje y conexi\u00f3n Spider-Man\n6:48 Filtraciones set Spider-Man Brand New Day\n9:17 Spider-Man NO estar\u00e1 en Avengers Doomsday\n13:38 Andrew Garfield o Tobey Maguire en Avengers Doomsday",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnmvQII89YU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnmvQII89YU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnmvQII89YU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnmvQII89YU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnmvQII89YU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pelicomic",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Filtraci\u00f3n OFICIAL Avengers Doomsday con Spider-Man Andrew o Tobey, nuevos trailers, Brand New Day",
                    "description": "Spider-Man en Avengers Doomsday pero no Tom Holland sino Tobey Maguire y Andrew Garfield, filtraciones del set Spider-Man Brand New Day, Daredevil, Wonderman trailer.\n\nMi peli podcast: https://youtube.com/@Pelicomic\n\nConvi\u00e9rtete en un peli miembro aqu\u00ed:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsMzBY3X_RS6GhGBiHXW19A/join\n\nInstagram https://bit.ly/3011iAQ\nTwitter https://bit.ly/3cqANcN\nTikTok: https://bit.ly/3j7X7NE\nMis STREAMS https://bit.ly/3iY1Ej1\nFace https://bit.ly/3hZnmSg\nContacto: pelicomic@gmail.com\n\n0:00 Trailer Wonderman\n4:35 Daredevil nuevo traje y conexi\u00f3n Spider-Man\n6:48 Filtraciones set Spider-Man Brand New Day\n9:17 Spider-Man NO estar\u00e1 en Avengers Doomsday\n13:38 Andrew Garfield o Tobey Maguire en Avengers Doomsday"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73333",
                "likeCount": "5540",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FUj2uDcWQiTmb3gts9Lr5ugX_to",
            "id": "m3mWfNwnd5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T18:50:00Z",
                "channelId": "UCHwH70ZhfYHT9ZM2Z5OEkRg",
                "title": "GASTO +1000 CARAMELOS en ESTE VIDEO | BRAWL STARS",
                "description": "\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\nGasto todos mis caramelos 1000 en este video Brawl Stars\n\n#BrawlStars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3mWfNwnd5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3mWfNwnd5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3mWfNwnd5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3mWfNwnd5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3mWfNwnd5U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GoDeiK",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "brawl",
                    "stars",
                    "brawl stars caramelos",
                    "caramelos",
                    "caramelos brawl stars",
                    "brawler",
                    "brawlers",
                    "brawl stars caramelo",
                    "caramelo",
                    "godeik",
                    "nuevo",
                    "gasto",
                    "gasto todo",
                    "gasto todo brawl stars",
                    "brawl stars gasto todo",
                    "1000 caramelos",
                    "brawl stars gratis"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "GASTO +1000 CARAMELOS en ESTE VIDEO | BRAWL STARS",
                    "description": "\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\nGasto todos mis caramelos 1000 en este video Brawl Stars\n\n#BrawlStars"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122491",
                "likeCount": "5108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Uks5zaytZITVFQgYWzBHepZH9bE",
            "id": "0BZiPVZradg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T14:00:32Z",
                "channelId": "UCrEPUe5T96gQ1RQ1WRMrVFg",
                "title": "KAROL G, Romeo Santos - X SI VOLVEMOS (Letra)",
                "description": "\ud83c\udfa7THE BEST FLOW \u2022 Video lyrics con estilo calle y vibra urbana\ud83c\udfa7\n\n\ud83c\udfb5 Canci\u00f3n: X SI VOLVEMOS\n\ud83c\udfa4 Artista: KAROL G, Romeo Santos\n\ud83d\udcc5 A\u00f1o: 2023\n\n\u23e9 Apoya al artista original en sus redes oficiales:\n\u2022 \ud83d\udcfa YouTube: https://youtube.com/@KarolG?si=3AmhlZpYMGXgzUT2\n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/karolg/\n\n\ud83c\udfa5 Video oficial:\nhttps://youtu.be/VOucMiGOBqg?si=QZOTiFsEvcJ0i2Ut\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501 \n\ud83d\udcf2 \u00danete a nuestro canal en WhatsApp y s\u00e9 parte de la movida urbana desde adentro:\n\ud83d\udd17 https://whatsapp.com/channel/0029Vb6UGIN1noyyG0nHlN0W\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd14 Gracias por ver el video, suscr\u00edbete y activa la campanita pa' que no te pierdas ni un flow nuevo. \u00a1Estamos activos!\n\n#xsivolvemos #romeosantos #karolg #letra #thebestflow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BZiPVZradg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BZiPVZradg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BZiPVZradg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BZiPVZradg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BZiPVZradg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Best Flow",
                "tags": [
                    "#rap #trap #reggeaton #thebestflow #letra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "KAROL G, Romeo Santos - X SI VOLVEMOS (Letra)",
                    "description": "\ud83c\udfa7THE BEST FLOW \u2022 Video lyrics con estilo calle y vibra urbana\ud83c\udfa7\n\n\ud83c\udfb5 Canci\u00f3n: X SI VOLVEMOS\n\ud83c\udfa4 Artista: KAROL G, Romeo Santos\n\ud83d\udcc5 A\u00f1o: 2023\n\n\u23e9 Apoya al artista original en sus redes oficiales:\n\u2022 \ud83d\udcfa YouTube: https://youtube.com/@KarolG?si=3AmhlZpYMGXgzUT2\n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/karolg/\n\n\ud83c\udfa5 Video oficial:\nhttps://youtu.be/VOucMiGOBqg?si=QZOTiFsEvcJ0i2Ut\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501 \n\ud83d\udcf2 \u00danete a nuestro canal en WhatsApp y s\u00e9 parte de la movida urbana desde adentro:\n\ud83d\udd17 https://whatsapp.com/channel/0029Vb6UGIN1noyyG0nHlN0W\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd14 Gracias por ver el video, suscr\u00edbete y activa la campanita pa' que no te pierdas ni un flow nuevo. \u00a1Estamos activos!\n\n#xsivolvemos #romeosantos #karolg #letra #thebestflow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246494",
                "likeCount": "405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ovqJQ7dm_tPfPQEapAQw9vHISG4",
            "id": "m-pQBgRsXJI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T04:01:05Z",
                "channelId": "UC2PeMPA8PAOp-bynLoCeMLA",
                "title": "Dan Heng \u2022 Permansor Terrae Character Trailer: \"Home\" | Honkai: Star Rail",
                "description": "The vigilant shall turn the tide. Shed the scales of the past, metamorphose, and ascend. \"Because of them, I have never lost my way home.\"\n\nEnglish Voice:\nDan Heng \u2022 Permansor Terrae \u2014 Nicholas Leung\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/nP2rQEMM1\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail\n#DanHengPT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-pQBgRsXJI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-pQBgRsXJI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-pQBgRsXJI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-pQBgRsXJI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-pQBgRsXJI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Honkai: Star Rail",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dan Heng \u2022 Permansor Terrae Character Trailer: \"Home\" | Honkai: Star Rail",
                    "description": "The vigilant shall turn the tide. Shed the scales of the past, metamorphose, and ascend. \"Because of them, I have never lost my way home.\"\n\nEnglish Voice:\nDan Heng \u2022 Permansor Terrae \u2014 Nicholas Leung\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/nP2rQEMM1\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail\n#DanHengPT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "286984",
                "likeCount": "38238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1960"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HVTIr3gFVb0xMSvMnuXVMdQr9bg",
            "id": "j7IhY80Oo_A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T19:41:55Z",
                "channelId": "UCTh7LxBX092Ont5OwfLjeAg",
                "title": "Mi PRIMERA PARTIDA EN BATTLEFIELD 6",
                "description": "Mi PRIMERA PARTIDA EN BATTLEFIELD 6\n\ud83d\udcf2 ACCEDE A MI CLASE GRATIS! https://bit.ly/4kcFI2K\n\ud83d\udd34EN DIRECTO AQU\u00cd!\u25b6 https://www.twitch.tv/alphasniper97\n\ud83d\ude08 MI CANAL SECUNDARIO DE YOUTUBE! https://www.youtube.com/@MoreAlpha\n\ud83d\udda5 MI NUEVO CANAL DE GAMING EN YOUTUBE https://www.youtube.com/channel/UCl6i2tkYIPW0wB8uHA2Badg\n\n\ud83d\udd25 SPONSORS DEL CANAL! \ud83d\udd25\n\ud83c\udfae UTILIZA el C\u00d3DIGO: ALPHA https://xcontrollers.es/\n\ud83d\udcb8 GANA DINERO JUGANDO! https://torneum.com/\n\ud83d\udecb LAS MEJORES SILLAS GAMING https://xchairsco.com/\n\n\u25b6 BUSINESS CONTACT: alphasniper@youplanet.es\n\n\ud83d\ude08 MIS REDES SOCIALES! \ud83d\ude08\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/Alphasniper97\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://bit.ly/1ZsAtwu\n\ud83c\udfb5 TikTok: tiktok.com/@alphasniper\n\n#battlefield #battlefield6 #bf6 \n\nMi PRIMERA PARTIDA EN BATTLEFIELD 6\nMi PRIMERA PARTIDA EN BATTLEFIELD 6\nMi PRIMERA PARTIDA EN BATTLEFIELD 6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j7IhY80Oo_A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j7IhY80Oo_A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j7IhY80Oo_A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j7IhY80Oo_A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j7IhY80Oo_A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlphaSniper97",
                "tags": [
                    "battlefield 6",
                    "primera partida",
                    "mi primera partida",
                    "primera partida battlefield 6",
                    "battlefield 6 mi primera partida",
                    "primera partida bt6",
                    "primera partida bf6",
                    "bt6",
                    "primera bt6",
                    "partida bt6",
                    "partida bf6",
                    "battlefield 6 alphasniper",
                    "battlefield 6 alphasniper97",
                    "bf6 alphasniper",
                    "bf6 alphasniper97"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mi PRIMERA PARTIDA EN BATTLEFIELD 6",
                    "description": "Mi PRIMERA PARTIDA EN BATTLEFIELD 6\n\ud83d\udcf2 ACCEDE A MI CLASE GRATIS! https://bit.ly/4kcFI2K\n\ud83d\udd34EN DIRECTO AQU\u00cd!\u25b6 https://www.twitch.tv/alphasniper97\n\ud83d\ude08 MI CANAL SECUNDARIO DE YOUTUBE! https://www.youtube.com/@MoreAlpha\n\ud83d\udda5 MI NUEVO CANAL DE GAMING EN YOUTUBE https://www.youtube.com/channel/UCl6i2tkYIPW0wB8uHA2Badg\n\n\ud83d\udd25 SPONSORS DEL CANAL! \ud83d\udd25\n\ud83c\udfae UTILIZA el C\u00d3DIGO: ALPHA https://xcontrollers.es/\n\ud83d\udcb8 GANA DINERO JUGANDO! https://torneum.com/\n\ud83d\udecb LAS MEJORES SILLAS GAMING https://xchairsco.com/\n\n\u25b6 BUSINESS CONTACT: alphasniper@youplanet.es\n\n\ud83d\ude08 MIS REDES SOCIALES! \ud83d\ude08\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/Alphasniper97\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://bit.ly/1ZsAtwu\n\ud83c\udfb5 TikTok: tiktok.com/@alphasniper\n\n#battlefield #battlefield6 #bf6 \n\nMi PRIMERA PARTIDA EN BATTLEFIELD 6\nMi PRIMERA PARTIDA EN BATTLEFIELD 6\nMi PRIMERA PARTIDA EN BATTLEFIELD 6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90033",
                "likeCount": "5785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oJ71bSxJacDNAcD-R_Tynnjrap0",
            "id": "SJZe9WkKcVc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T22:00:06Z",
                "channelId": "UCjpp4vEBH0nUj1KHr-0ZyaQ",
                "title": "Viva Suecia - Mala Prensa (Video Oficial)",
                "description": "Mala Prensa, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://VivaSuecia.lnk.to/HechoEnTiemposDePazvp\n\nhttps://www.instagram.com/vivasuecia\nhttps://www.tiktok.com/@vivasuecia\nhttps://x.com/VivaSuecia\nhttps://www.facebook.com/vivasuecia\n\nLetra / Lyrics\n\nSomos hijos del amor\nDe la clase liberal\nCasi no te afecta\nLo que no te puede matar\nEso tambi\u00e9n va a pasar\n\nYa no tienes veintid\u00f3s\nAhora sabes la verdad\nMucha mala prensa\nPero buena publicidad\nEso ten\u00eda que pasar\n\nConmigo siempre puedes contar\nDesde hoy hasta el final\n\nAhora te puedes callar\nHabla en la televisi\u00f3n\nOtro deportista\nEl orgullo de la naci\u00f3n\nUna persona ejemplar\n\nBusca la felicidad\nPero no hay comparaci\u00f3n\nGana mucha pasta\nQu\u00edtate una preocupaci\u00f3n\nA\u00fan es gratis so\u00f1ar\n\nConmigo siempre puedes contar\nDesde hoy hasta el final\n\nTu derecho universal\nA tener una opini\u00f3n\nNo te sale a cuenta\nCalladito mucho mejor\nLa tele vuelve a sonar\n\nConmigo siempre puedes contar\nDesde hoy hasta el final\n\n#VivaSuecia #MalaPrensa #HechoEnTiemposDePaz\n\n@vivasuecia_oficial\n\nMusic video by Viva Suecia performing Mala Prensa.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJZe9WkKcVc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJZe9WkKcVc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJZe9WkKcVc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJZe9WkKcVc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJZe9WkKcVc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VivaSueciaVEVO",
                "tags": [
                    "Viva Suecia",
                    "Universal Music Spain S.L.",
                    "Latin Rock",
                    "Viva Suecia hecho en tiempos de paz",
                    "Viva Suecia mala prensa video oficial",
                    "Viva Suecia mala prensa official video",
                    "Viva Suecia mala prensa lyric",
                    "Viva Suecia mala prensa letra",
                    "Viva Suecia nuevo v\u00eddeo",
                    "rock band",
                    "indie",
                    "alternative",
                    "murcia",
                    "mexico",
                    "italian",
                    "hot",
                    "trend",
                    "tendencias"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Viva Suecia - Mala Prensa (Video Oficial)",
                    "description": "Mala Prensa, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://VivaSuecia.lnk.to/HechoEnTiemposDePazvp\n\nhttps://www.instagram.com/vivasuecia\nhttps://www.tiktok.com/@vivasuecia\nhttps://x.com/VivaSuecia\nhttps://www.facebook.com/vivasuecia\n\nLetra / Lyrics\n\nSomos hijos del amor\nDe la clase liberal\nCasi no te afecta\nLo que no te puede matar\nEso tambi\u00e9n va a pasar\n\nYa no tienes veintid\u00f3s\nAhora sabes la verdad\nMucha mala prensa\nPero buena publicidad\nEso ten\u00eda que pasar\n\nConmigo siempre puedes contar\nDesde hoy hasta el final\n\nAhora te puedes callar\nHabla en la televisi\u00f3n\nOtro deportista\nEl orgullo de la naci\u00f3n\nUna persona ejemplar\n\nBusca la felicidad\nPero no hay comparaci\u00f3n\nGana mucha pasta\nQu\u00edtate una preocupaci\u00f3n\nA\u00fan es gratis so\u00f1ar\n\nConmigo siempre puedes contar\nDesde hoy hasta el final\n\nTu derecho universal\nA tener una opini\u00f3n\nNo te sale a cuenta\nCalladito mucho mejor\nLa tele vuelve a sonar\n\nConmigo siempre puedes contar\nDesde hoy hasta el final\n\n#VivaSuecia #MalaPrensa #HechoEnTiemposDePaz\n\n@vivasuecia_oficial\n\nMusic video by Viva Suecia performing Mala Prensa.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24689",
                "likeCount": "932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IBqVX5WS6WJyKNQ7hsofNuYEBpc",
            "id": "gpnizY19kEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T15:59:59Z",
                "channelId": "UC1Myj674wRVXB9I4c6Hm5zA",
                "title": "Pluribus \u2014 Official Teaser | Apple TV+",
                "description": "Join us, Carol. Pluribus premieres November 7 on Apple TV+ https://apple.co/_Pluribus\n\nSubscribe to Apple TV\u2019s YouTube channel: https://apple.co/AppleTVYouTube\n\nFollow Apple TV:\nInstagram: https://instagram.com/AppleTV\nTikTok: https://tiktok.com/@AppleTV\nFacebook: https://facebook.com/AppleTV\nX: https://X.com/AppleTV\nGiphy: https://giphy.com/AppleTV\n\nFollow Apple Films:\nInstagram: https://instagram.com/AppleFilms\nX: https://X.com/AppleFilms\n\nMore from Apple TV: https://apple.co/32qgOEJ\n\nApple TV+ is a streaming service with original stories from the most creative minds in TV and film. Watch now on the Apple TV app: https://apple.co/_AppleTVapp Subscription required for Apple TV+\n\n#Pluribus #Teaser #AppleTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gpnizY19kEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gpnizY19kEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gpnizY19kEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gpnizY19kEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gpnizY19kEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apple TV",
                "tags": [
                    "pluribus",
                    "teaser",
                    "official teaser",
                    "pluribus teaser",
                    "teaser pluribus",
                    "official trailer",
                    "teaser trailer",
                    "trailer",
                    "pluribus trailer",
                    "vince gilligan",
                    "vince gilligan apple tv",
                    "apple tv vince gilligan",
                    "breaking bad",
                    "breaking bad vince gilligan",
                    "rhea seehorn",
                    "rhea seehorn apple tv",
                    "better call saul",
                    "diane mercer",
                    "jenn carroll",
                    "series",
                    "show",
                    "pluribus apple tv",
                    "apple tv pluribus",
                    "apple tv",
                    "apple",
                    "tv",
                    "apple tv+",
                    "apple tv series",
                    "apple tv app",
                    "apple original",
                    "science fiction",
                    "scifi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Pluribus \u2014 Official Teaser | Apple TV+",
                    "description": "Join us, Carol. Pluribus premieres November 7 on Apple TV+ https://apple.co/_Pluribus\n\nSubscribe to Apple TV\u2019s YouTube channel: https://apple.co/AppleTVYouTube\n\nFollow Apple TV:\nInstagram: https://instagram.com/AppleTV\nTikTok: https://tiktok.com/@AppleTV\nFacebook: https://facebook.com/AppleTV\nX: https://X.com/AppleTV\nGiphy: https://giphy.com/AppleTV\n\nFollow Apple Films:\nInstagram: https://instagram.com/AppleFilms\nX: https://X.com/AppleFilms\n\nMore from Apple TV: https://apple.co/32qgOEJ\n\nApple TV+ is a streaming service with original stories from the most creative minds in TV and film. Watch now on the Apple TV app: https://apple.co/_AppleTVapp Subscription required for Apple TV+\n\n#Pluribus #Teaser #AppleTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "451326",
                "likeCount": "14185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "748"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IErCNYVOGaizZ04ZBmPIB1UpXMI",
            "id": "BcQqUtl8ryw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T16:00:18Z",
                "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
                "title": "ELIGO CARTAS AL AZAR EN EL NUEVO DESAFIO CON EMOTE GRATIS\ud83e\udd2f!",
                "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BcQqUtl8ryw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BcQqUtl8ryw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BcQqUtl8ryw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BcQqUtl8ryw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BcQqUtl8ryw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BENIJU",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Espa\u00f1ol",
                    "BENIJU",
                    "beniju",
                    "subir copas",
                    "guia de mazos",
                    "mejores mazos",
                    "beniyu",
                    "bniju",
                    "benju",
                    "TV ROYALE",
                    "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
                    "JEFA BANDIDA",
                    "VERDUGO EVO",
                    "NUEVA EVO",
                    "NUEVA ACTU",
                    "CLASH ACTU",
                    "ken",
                    "tv royale",
                    "tv royale en espa\u00f1ol",
                    "nueva carta",
                    "nueva evo",
                    "modo ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ELIGO CARTAS AL AZAR EN EL NUEVO DESAFIO CON EMOTE GRATIS\ud83e\udd2f!",
                    "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "319494",
                "likeCount": "15440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "isFZlDIAZ_kARABlGiRw6-iEeiw",
            "id": "bFJ-eW0Nki0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T00:00:06Z",
                "channelId": "UCDZRcp1h2yp8R0aEGZh6zBQ",
                "title": "Tokischa RMX - @Tokischa @nengoflow @Hades66mmnf @jcastlepr (Official Video)",
                "description": "El temazo urbano que todos estaban esperando est\u00e1 aqu\u00ed. Tokischa y \u00d1engo Flow unen las fuerzas junto a J Castle y Hades66 para llevar este remix a otro nivel. \n\n\ud83c\udfa7 Esc\u00fachalo, comp\u00e1rtelo y s\u00fabele al volumen.\n\nS\u00edguenos:\n@jcastlepr | @hades66 | @nengoflowofficial | @tokischa.sol\n\n#TokischaRemix #JCastle #Hades66 #\u00d1engoFlow #Tokischa #Tokishcasol #LatinUrban #TrapLatino",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJ-eW0Nki0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJ-eW0Nki0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJ-eW0Nki0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJ-eW0Nki0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJ-eW0Nki0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "J Castle ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Tokischa RMX - @Tokischa @nengoflow @Hades66mmnf @jcastlepr (Official Video)",
                    "description": "El temazo urbano que todos estaban esperando est\u00e1 aqu\u00ed. Tokischa y \u00d1engo Flow unen las fuerzas junto a J Castle y Hades66 para llevar este remix a otro nivel. \n\n\ud83c\udfa7 Esc\u00fachalo, comp\u00e1rtelo y s\u00fabele al volumen.\n\nS\u00edguenos:\n@jcastlepr | @hades66 | @nengoflowofficial | @tokischa.sol\n\n#TokischaRemix #JCastle #Hades66 #\u00d1engoFlow #Tokischa #Tokishcasol #LatinUrban #TrapLatino"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126041",
                "likeCount": "14225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7lMcSOg07XrxPdU4HABMDsy7ngo",
            "id": "hIhY9M5dWB4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T16:00:06Z",
                "channelId": "UClOf1XXinvZsy4wKPAkro2A",
                "title": "Season 19: Haunted Masquerade Official Trailer | Overwatch 2",
                "description": "Masks, Mythics, and mayhem await in Season 19: Haunted Masquerade!\n\nJoin us for this year\u2019s spooktacular Halloween event, Haunted Masquerade! Grab a mask of a fellow teammate and discover new ways to synergize when you use powerful new ability combos.\n\nSojourn, Torbj\u00f6rn, and Hazard are stepping into the Stadium arena this season with exciting new Powers and Items you won\u2019t want to miss. Gadgets are also making their Stadium debut in the Armory, giving you even more ways to power up your Hero and dominate the competition.\n\nGo green or go home with Lifeweaver\u2019s new Divine Druid Mythic Hero Skin which you can unlock by using the 80 Mythic Prisms you earn through the Season 19 Ultimate Battle Pass.\n\nAnd that\u2019s just the beginning! Be on the look out for brand new Shop Bundles, a returning fan-favorite collaboration, and SO much more! See our Season 19 Dev Update for more details: https://youtu.be/ktRThtjqCE8\n\nSeason 19: Haunted Masquerade creeps in on Oct 14!\n\nOverwatch 2 is free to play for everyone on console & PC!\n\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIhY9M5dWB4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIhY9M5dWB4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIhY9M5dWB4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIhY9M5dWB4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayOverwatch",
                "tags": [
                    "Overwatch 2",
                    "Overwatch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Season 19: Haunted Masquerade Official Trailer | Overwatch 2",
                    "description": "Masks, Mythics, and mayhem await in Season 19: Haunted Masquerade!\n\nJoin us for this year\u2019s spooktacular Halloween event, Haunted Masquerade! Grab a mask of a fellow teammate and discover new ways to synergize when you use powerful new ability combos.\n\nSojourn, Torbj\u00f6rn, and Hazard are stepping into the Stadium arena this season with exciting new Powers and Items you won\u2019t want to miss. Gadgets are also making their Stadium debut in the Armory, giving you even more ways to power up your Hero and dominate the competition.\n\nGo green or go home with Lifeweaver\u2019s new Divine Druid Mythic Hero Skin which you can unlock by using the 80 Mythic Prisms you earn through the Season 19 Ultimate Battle Pass.\n\nAnd that\u2019s just the beginning! Be on the look out for brand new Shop Bundles, a returning fan-favorite collaboration, and SO much more! See our Season 19 Dev Update for more details: https://youtu.be/ktRThtjqCE8\n\nSeason 19: Haunted Masquerade creeps in on Oct 14!\n\nOverwatch 2 is free to play for everyone on console & PC!\n\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292136",
                "likeCount": "13952",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G12pxJOSzgHxaZ8ezDJtAFeOWGE",
            "id": "CVxvl2Se7oU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T21:05:34Z",
                "channelId": "UCam8T03EOFBsNdR0thrFHdQ",
                "title": "Increible BATTLEFIELD 6 (con Rubius, Willy y Alexby)",
                "description": "\u00a1Preparados para el combate! Battlefield 6 ya est\u00e1 disponible: https://www.ea.com/games/battlefield/battlefield-6\n\n\u2b50\ufe0f MI TIENDA\u2b50\ufe0f https://vegetta777.shop/ \n\n\ud83d\udc9c Puedes encontrarme tambi\u00e9n en Twitch\ud83d\udc9c: https://www.twitch.tv/vegetta777\n\n\ud83c\udf4c Codigo creador Fortnite - VEGETTA777 \ud83c\udf4c\n\n\ud83e\udd84 Hazte miembro del canal aqu\u00ed \ud83e\udd84 - https://www.youtube.com/user/vegetta777/join\n\n\ud83d\udc9c Unete a mi Discord aqu\u00ed \ud83d\udc9c https://discord.gg/vegetta777\n\n____________________________\n\nINFORMACI\u00d3N DEL CANAL : \n____________________________\n\nSoy Samuel De Luque y b\u00e1sicamente lo que hago en mi canal es hacer de mi afici\u00f3n, los videojuegos, un modo de entretenimiento para todo el mundo. No soy el mejor jugador, ni el que mejor comenta, ni el que mejor edita, pero espero que aun as\u00ed disfrutes a mi lado y junto a los amigos que me acompa\u00f1an d\u00eda a d\u00eda haciendo v\u00eddeos. Un fuerte abrazo. Os quiero. \ud83d\udc9c\n__________________\n\nREDES SOCIALES : \n__________________\n\n\n- INSTAGRAM VEGETTA777 \n http://goo.gl/m33DQo\n\n- TWITCH VEGETTA777\nhttp://goo.gl/V8MZfM\n\n- TWITTER VEGETTA777: \nhttp://goo.gl/s0ScyN\n\n- FACEBOOK (PAGINA):\nhttp://goo.gl/Gfj14j\n\n- GOOGLE+: \nhttp://goo.gl/oXY9jZ\n\n___________________________________\n\nCONTACTO EXCLUSIVO BUSINESS : \n___________________________________\n\nvegetta777@vizz-agency.com\n\n@Battlefield, #Battlefield6 y #Ad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVxvl2Se7oU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVxvl2Se7oU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVxvl2Se7oU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVxvl2Se7oU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVxvl2Se7oU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEGETTA777",
                "tags": [
                    "battlefield 6 vegetta777",
                    "battlefield 6 videojuego",
                    "battlefield 6 disparos vegetta777",
                    "battlefield 6 juego de tiros",
                    "vegetta777 otg",
                    "battlefield 6 ps5 vegetta777",
                    "battlefield 6 juego",
                    "battlefield 6 gameplay",
                    "otg juego vegetta777 fps",
                    "battlefield 6 vegetta first person shooter",
                    "fps battlefield partida completa",
                    "partida battlefield 6",
                    "como jugar a battlefield 6",
                    "jugando a battlefield 6",
                    "vegetta777 battlefield 6 videojuego tiros",
                    "battlefield 6 2025",
                    "battlefield 6 juego de disparos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Increible BATTLEFIELD 6 (con Rubius, Willy y Alexby)",
                    "description": "\u00a1Preparados para el combate! Battlefield 6 ya est\u00e1 disponible: https://www.ea.com/games/battlefield/battlefield-6\n\n\u2b50\ufe0f MI TIENDA\u2b50\ufe0f https://vegetta777.shop/ \n\n\ud83d\udc9c Puedes encontrarme tambi\u00e9n en Twitch\ud83d\udc9c: https://www.twitch.tv/vegetta777\n\n\ud83c\udf4c Codigo creador Fortnite - VEGETTA777 \ud83c\udf4c\n\n\ud83e\udd84 Hazte miembro del canal aqu\u00ed \ud83e\udd84 - https://www.youtube.com/user/vegetta777/join\n\n\ud83d\udc9c Unete a mi Discord aqu\u00ed \ud83d\udc9c https://discord.gg/vegetta777\n\n____________________________\n\nINFORMACI\u00d3N DEL CANAL : \n____________________________\n\nSoy Samuel De Luque y b\u00e1sicamente lo que hago en mi canal es hacer de mi afici\u00f3n, los videojuegos, un modo de entretenimiento para todo el mundo. No soy el mejor jugador, ni el que mejor comenta, ni el que mejor edita, pero espero que aun as\u00ed disfrutes a mi lado y junto a los amigos que me acompa\u00f1an d\u00eda a d\u00eda haciendo v\u00eddeos. Un fuerte abrazo. Os quiero. \ud83d\udc9c\n__________________\n\nREDES SOCIALES : \n__________________\n\n\n- INSTAGRAM VEGETTA777 \n http://goo.gl/m33DQo\n\n- TWITCH VEGETTA777\nhttp://goo.gl/V8MZfM\n\n- TWITTER VEGETTA777: \nhttp://goo.gl/s0ScyN\n\n- FACEBOOK (PAGINA):\nhttp://goo.gl/Gfj14j\n\n- GOOGLE+: \nhttp://goo.gl/oXY9jZ\n\n___________________________________\n\nCONTACTO EXCLUSIVO BUSINESS : \n___________________________________\n\nvegetta777@vizz-agency.com\n\n@Battlefield, #Battlefield6 y #Ad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172915",
                "likeCount": "11099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "54"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oFJ2pcruy6jDlE9-8qx8PLHlO20",
            "id": "EshziuQQudM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T22:00:06Z",
                "channelId": "UCgT-HrM0_H2LHdo34o-TdRA",
                "title": "Walls - \u00bfCu\u00e1ntas penas vale tu amor? (Videoclip Oficial)",
                "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Walls \"\u00bfCu\u00e1ntas penas vale tu amor?\".\n\n\u25b6\ufe0f Playlist oficial de Walls: https://www.youtube.com/playlist?list=PL6NBHWXtvbX8pszmQXCnQb7B-o7FvuAd3\n\n\ud83d\udd14 \u00a1No olvides suscribirte para enterarte de todas las novedades y lanzamientos!\n\nRRSS\nhttps://www.instagram.com/wallsssssss\nhttps://www.tiktok.com/@el_wallsi\nhttps://twitter.com/wallsitoo\n\nLETRA:\n\nSi por ti vuelvo a pelear\nEs porque est\u00e1s acostumbrada\nSi un d\u00eda te dejara de llorar\nDime que no sospechar\u00edas nada\n\nAl menos, hazte un poco la enfadada\nCon lo que te gusta tenerme detr\u00e1s\nS\u00e9 que el cari\u00f1o con dinero no se paga\nY encima el tuyo, viene y va\n\n\u00bfCu\u00e1ntas penas vale tu amor?\nCon ellas vivir\u00eda si me lo pidieras\nPero te fuiste y mi amor se congel\u00f3\nY sigue intacto esperando a ver si llegas\nPoquito a poco me ahogo en este vaso\nQue vuelven a llenarme sin pedirlo yo\nBusc\u00e1ndote en los lugares equivocados\nPagu\u00e9 las penas que ped\u00edas por tu amor\n\nLala lalarala, Lala lalarala, La lala lalala lala lalalala\nTe juro por mi vida, por mi chupa de cuero\nPor la cuerda de mi Strato y el carro de mi abuelo\nQue te miro y me muero, que te extra\u00f1o y te quiero\nQue ojal\u00e1 pudiera verte como algo pasajero\n\nPero no es as\u00ed (uh-uh)\nDuele pero no es as\u00ed (uh-uh)\nHuelen a humo mis dedos, de llenar ceniceros, esperando por ti (dime)\n\n\u00bfCu\u00e1ntas penas vale tu amor?\nCon ellas vivir\u00eda si me lo pidieras\nPero te fuiste y mi amor se congel\u00f3\nY sigue intacto esperando a ver si llegas\nPoquito a poco me ahogo en este vaso\nQue vuelven a llenarme sin pedirlo yo\nBusc\u00e1ndote en los lugares equivocados\nPagu\u00e9 las penas que ped\u00edas por tu amor\n\nLala lalarala, Lala lalarala, La lala lalala lala lalalala\nLala lalarala, Lala lalarala, La lala lalala lala lalalala",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EshziuQQudM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EshziuQQudM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EshziuQQudM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EshziuQQudM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EshziuQQudM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Walls",
                "tags": [
                    "Walls",
                    "Wallss",
                    "Wals",
                    "Videoclip",
                    "Video Oficial",
                    "Video Clip",
                    "Walls Musica",
                    "Walls Oficial",
                    "Canciones Walls",
                    "Espa\u00f1a",
                    "Pop Urbano",
                    "Nuevo Pop",
                    "Walls Videoclip",
                    "walls canciones",
                    "walls 2025",
                    "2025",
                    "exitos 2025",
                    "rock music",
                    "rock walls",
                    "walls video",
                    "walls videos",
                    "\u00bfCu\u00e1ntas penas vale tu amor?",
                    "walls cu\u00e1ntas penas vale tu amor video",
                    "cu\u00e1ntas penas walls video",
                    "walls cu\u00e1ntas penas video",
                    "cu\u00e1ntas penas vale tu amor letra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Walls - \u00bfCu\u00e1ntas penas vale tu amor? (Videoclip Oficial)",
                    "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Walls \"\u00bfCu\u00e1ntas penas vale tu amor?\".\n\n\u25b6\ufe0f Playlist oficial de Walls: https://www.youtube.com/playlist?list=PL6NBHWXtvbX8pszmQXCnQb7B-o7FvuAd3\n\n\ud83d\udd14 \u00a1No olvides suscribirte para enterarte de todas las novedades y lanzamientos!\n\nRRSS\nhttps://www.instagram.com/wallsssssss\nhttps://www.tiktok.com/@el_wallsi\nhttps://twitter.com/wallsitoo\n\nLETRA:\n\nSi por ti vuelvo a pelear\nEs porque est\u00e1s acostumbrada\nSi un d\u00eda te dejara de llorar\nDime que no sospechar\u00edas nada\n\nAl menos, hazte un poco la enfadada\nCon lo que te gusta tenerme detr\u00e1s\nS\u00e9 que el cari\u00f1o con dinero no se paga\nY encima el tuyo, viene y va\n\n\u00bfCu\u00e1ntas penas vale tu amor?\nCon ellas vivir\u00eda si me lo pidieras\nPero te fuiste y mi amor se congel\u00f3\nY sigue intacto esperando a ver si llegas\nPoquito a poco me ahogo en este vaso\nQue vuelven a llenarme sin pedirlo yo\nBusc\u00e1ndote en los lugares equivocados\nPagu\u00e9 las penas que ped\u00edas por tu amor\n\nLala lalarala, Lala lalarala, La lala lalala lala lalalala\nTe juro por mi vida, por mi chupa de cuero\nPor la cuerda de mi Strato y el carro de mi abuelo\nQue te miro y me muero, que te extra\u00f1o y te quiero\nQue ojal\u00e1 pudiera verte como algo pasajero\n\nPero no es as\u00ed (uh-uh)\nDuele pero no es as\u00ed (uh-uh)\nHuelen a humo mis dedos, de llenar ceniceros, esperando por ti (dime)\n\n\u00bfCu\u00e1ntas penas vale tu amor?\nCon ellas vivir\u00eda si me lo pidieras\nPero te fuiste y mi amor se congel\u00f3\nY sigue intacto esperando a ver si llegas\nPoquito a poco me ahogo en este vaso\nQue vuelven a llenarme sin pedirlo yo\nBusc\u00e1ndote en los lugares equivocados\nPagu\u00e9 las penas que ped\u00edas por tu amor\n\nLala lalarala, Lala lalarala, La lala lalala lala lalalala\nLala lalarala, Lala lalarala, La lala lalala lala lalalala"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42811",
                "likeCount": "5308",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OVQ5fdQ0ai4TsbtH3j6HVGvBeBs",
            "id": "kQjus6sP8Kw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T16:17:01Z",
                "channelId": "UCcVNDl7ZJMf9lC9a34CY4RA",
                "title": "EL CABALLERO DE LOS SIETE REINOS Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino (2025)",
                "description": "EL CABALLERO DE LOS SIETE REINOS Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino (2025) GOT\n\u00a9 2025 - HBO MAX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQjus6sP8Kw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQjus6sP8Kw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQjus6sP8Kw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQjus6sP8Kw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQjus6sP8Kw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "Tr\u00e1iler",
                    "Pel\u00edcula",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Latino",
                    "2025",
                    "El Caballero de Los Siete Reinos",
                    "El Caballero de Los Siete Reinos Tr\u00e1iler",
                    "GOT"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL CABALLERO DE LOS SIETE REINOS Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino (2025)",
                    "description": "EL CABALLERO DE LOS SIETE REINOS Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino (2025) GOT\n\u00a9 2025 - HBO MAX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170095",
                "likeCount": "4192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hUMeStWTm_yWHaurtsK-1HskmM4",
            "id": "d28Sfzt9rpA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T21:00:06Z",
                "channelId": "UCRL58NXz2qSX2vkbSBxDN2Q",
                "title": "HACKER SE UNE A ROBA UN BRAINROT\ud83d\udc80\ud83d\ude30 COSAS QUE NO HAN SALIDO\ud83d\ude31",
                "description": "Discord oficial\ud83e\udd73: https://www.discord.gg/M8fFUwEWC3\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd25 Deja tu like si quieres que siga trayendo estos brainrots \u00e9picos y SUSCR\u00cdBETE para no perderte lo que se viene.\n\ud83d\udcac Comenta qu\u00e9 otro evento est\u00e1s esperando! \ud83d\udc47\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\nS\u00cdGUEME EN TODAS PARTES:\n\u2728 Instagram: @nachitojuegajuegos\n\u2728 TikTok: @nachitojuegajuegos\n\u2728 Grupo Roblox: https://www.roblox.com/es/communities/7689101/TeamNachito#!/about\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udce9 Negocios / Colaboraciones:\n\ud83d\udce7 contacto@nachitojuegajuegos.com \n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udca5 Gracias por ver. Dale al bot\u00f3n de suscribirse y seguimos d\u00e1ndole al brainrot juntos. \ud83d\ude08\ud83d\ude4c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d28Sfzt9rpA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d28Sfzt9rpA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d28Sfzt9rpA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d28Sfzt9rpA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d28Sfzt9rpA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jugando Con Nachito",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "HACKER SE UNE A ROBA UN BRAINROT\ud83d\udc80\ud83d\ude30 COSAS QUE NO HAN SALIDO\ud83d\ude31",
                    "description": "Discord oficial\ud83e\udd73: https://www.discord.gg/M8fFUwEWC3\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd25 Deja tu like si quieres que siga trayendo estos brainrots \u00e9picos y SUSCR\u00cdBETE para no perderte lo que se viene.\n\ud83d\udcac Comenta qu\u00e9 otro evento est\u00e1s esperando! \ud83d\udc47\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\nS\u00cdGUEME EN TODAS PARTES:\n\u2728 Instagram: @nachitojuegajuegos\n\u2728 TikTok: @nachitojuegajuegos\n\u2728 Grupo Roblox: https://www.roblox.com/es/communities/7689101/TeamNachito#!/about\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udce9 Negocios / Colaboraciones:\n\ud83d\udce7 contacto@nachitojuegajuegos.com \n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udca5 Gracias por ver. Dale al bot\u00f3n de suscribirse y seguimos d\u00e1ndole al brainrot juntos. \ud83d\ude08\ud83d\ude4c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "830558",
                "likeCount": "57608",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2400"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M1EIn6q0p64xIVSw3UacO5He2pI",
            "id": "3OU2xVvXRXg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T22:00:07Z",
                "channelId": "UCfFgNvGDrnY04UjvI_8DFPQ",
                "title": "La Pantera, Botlok - TRAUMAS E INDICA (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "\"TRAUMAS E INDICA\" - @lapanterabby @botlok\n\n\nEstilista: @paula.monnet\n\n\nM\u00fasica:\n\nProducido por @botlok\nMezcla y m\u00e1ster por @izakbdp \nGrabaci\u00f3n por @izakbd\nManagement: Ricky Santana\nLetra por La Pantera \n\n\nV\u00eddeo:\nUna producci\u00f3n de Adharma @adharma.collective\n\nDirector: Marcel Sesplugues @marcelsesplugues\n1AD: Mat\u00edas Varas @matiasvarasj\n\nDirector de Producci\u00f3n: Javi Laguna @lagone.nolake\nAyudante de Producci\u00f3n: Almudena Rom\u00e1n @almurfez\n\nDirector de Fotograf\u00eda: David P\u00e9rez L\u00f3pez @originalmadrid\nGaffer: Cris Revilla @cris.revv\nEl\u00e9ctrico: Lucas Garc\u00eda Goulart @lucaasgarciaa\n\nDirecci\u00f3n de Arte: Mireia Soler @mireiasolcen\nAyudante de Arte: Laia Navarro @laianavarro_\n\nMaquilladora: Cayetana Jim\u00e9nez @cayjimenezz\n\nEstilismo / Jefa Vestuario: Paula Monnet @paula.monnet\nAsistente Estilismo: Claudia Barambio @claubarambio\nAsistente Estilismo: India Rojas @indiarojas\n\nFoto Fija: Sergio Luque G\u00f3mez @sientelcristal\n\nModelo: Carolina Oliva @elmundodecarol\n\nRental:\nAdharma\nFervent\nFalcofilms\nGecisa Iluminaci\u00f3n\nMC Group\nLa Via Nivel\n\nAgradecimientos:\nPlat\u00f3 Bogart (ESPIRAL\u00a0PRODUCCIONES)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3OU2xVvXRXg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3OU2xVvXRXg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3OU2xVvXRXg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3OU2xVvXRXg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3OU2xVvXRXg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Pantera",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "La Pantera, Botlok - TRAUMAS E INDICA (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "\"TRAUMAS E INDICA\" - @lapanterabby @botlok\n\n\nEstilista: @paula.monnet\n\n\nM\u00fasica:\n\nProducido por @botlok\nMezcla y m\u00e1ster por @izakbdp \nGrabaci\u00f3n por @izakbd\nManagement: Ricky Santana\nLetra por La Pantera \n\n\nV\u00eddeo:\nUna producci\u00f3n de Adharma @adharma.collective\n\nDirector: Marcel Sesplugues @marcelsesplugues\n1AD: Mat\u00edas Varas @matiasvarasj\n\nDirector de Producci\u00f3n: Javi Laguna @lagone.nolake\nAyudante de Producci\u00f3n: Almudena Rom\u00e1n @almurfez\n\nDirector de Fotograf\u00eda: David P\u00e9rez L\u00f3pez @originalmadrid\nGaffer: Cris Revilla @cris.revv\nEl\u00e9ctrico: Lucas Garc\u00eda Goulart @lucaasgarciaa\n\nDirecci\u00f3n de Arte: Mireia Soler @mireiasolcen\nAyudante de Arte: Laia Navarro @laianavarro_\n\nMaquilladora: Cayetana Jim\u00e9nez @cayjimenezz\n\nEstilismo / Jefa Vestuario: Paula Monnet @paula.monnet\nAsistente Estilismo: Claudia Barambio @claubarambio\nAsistente Estilismo: India Rojas @indiarojas\n\nFoto Fija: Sergio Luque G\u00f3mez @sientelcristal\n\nModelo: Carolina Oliva @elmundodecarol\n\nRental:\nAdharma\nFervent\nFalcofilms\nGecisa Iluminaci\u00f3n\nMC Group\nLa Via Nivel\n\nAgradecimientos:\nPlat\u00f3 Bogart (ESPIRAL\u00a0PRODUCCIONES)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56267",
                "likeCount": "5483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IUF3m6FYI29pN1WVsnvD6gpCpf8",
            "id": "PxK4Cm7eIbw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T20:38:16Z",
                "channelId": "UCfcMOg-ncqU8tXd1FKVbkZw",
                "title": "\u2694\ufe0f TRAILER 'El Caballero de los Siete Reinos' \ud83d\udc32 | TODO EXPLICADO [Sin spoilers]",
                "description": "Reacci\u00f3n y an\u00e1lisis del trailer de 'El Caballero de los Siete Reinos'\n\n\u25b6\ufe0ePATREON: https://www.patreon.com/cronicasdeponiente\n\u25b6\ufe0eEmail: cronicasderhosgobel@gmail.com\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://www.twitter.com/DaniAbades\n\u25b6\ufe0eInstagram: https://www.instagram.com/DaniAbades/\n\nLista de reproducci\u00f3n con el contenido de House of the Dragon: https://www.youtube.com/watch?v=QMFwMNUdV4s&list=PLPJEeupJdag3PF3SMhrmcb6Dk4tuU_8-n\n\n\ud83d\udd25\u00bfSi os gustan las CAMISETAS que uso en el canal?\ud83d\udd25\nUSA TU CODIGO: \"MAGLOR\" EN PAMPLING.COM\n\u27a1\ufe0f Entra en http://pampling.com/ofertas\n\u27a1\ufe0f Elige tus camisetas \ud83d\udc4c\n\u27a1\ufe0f Usa el c\u00f3digo MAGLOR \ud83e\udde2 durante la compra\n\u27a1\ufe0f Y ll\u00e9vate unos calcetines GRATIS\u2694\ufe0f\n\n (No olvides de meterlos antes en tu cesta!!?\n\u00bfHacen env\u00edos a LATAM tambi\u00e9n\ud83e\uddd0? \u00a1YES! \ud83d\udc4d\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n#AKnightOfTheSevenKingdoms, #HouseoftheDragon, #JuegodeTronos, #GameOf Thrones, #LaCasadelDragon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PxK4Cm7eIbw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PxK4Cm7eIbw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PxK4Cm7eIbw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PxK4Cm7eIbw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PxK4Cm7eIbw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maglor",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u2694\ufe0f TRAILER 'El Caballero de los Siete Reinos' \ud83d\udc32 | TODO EXPLICADO [Sin spoilers]",
                    "description": "Reacci\u00f3n y an\u00e1lisis del trailer de 'El Caballero de los Siete Reinos'\n\n\u25b6\ufe0ePATREON: https://www.patreon.com/cronicasdeponiente\n\u25b6\ufe0eEmail: cronicasderhosgobel@gmail.com\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://www.twitter.com/DaniAbades\n\u25b6\ufe0eInstagram: https://www.instagram.com/DaniAbades/\n\nLista de reproducci\u00f3n con el contenido de House of the Dragon: https://www.youtube.com/watch?v=QMFwMNUdV4s&list=PLPJEeupJdag3PF3SMhrmcb6Dk4tuU_8-n\n\n\ud83d\udd25\u00bfSi os gustan las CAMISETAS que uso en el canal?\ud83d\udd25\nUSA TU CODIGO: \"MAGLOR\" EN PAMPLING.COM\n\u27a1\ufe0f Entra en http://pampling.com/ofertas\n\u27a1\ufe0f Elige tus camisetas \ud83d\udc4c\n\u27a1\ufe0f Usa el c\u00f3digo MAGLOR \ud83e\udde2 durante la compra\n\u27a1\ufe0f Y ll\u00e9vate unos calcetines GRATIS\u2694\ufe0f\n\n (No olvides de meterlos antes en tu cesta!!?\n\u00bfHacen env\u00edos a LATAM tambi\u00e9n\ud83e\uddd0? \u00a1YES! \ud83d\udc4d\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n#AKnightOfTheSevenKingdoms, #HouseoftheDragon, #JuegodeTronos, #GameOf Thrones, #LaCasadelDragon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19177",
                "likeCount": "2157",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "106"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}