{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "-NbaU6L3EmMqCRDK-gs_w2LJw4g",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pBBgHAYnjH5CFQOotJ1oiMd_daw",
            "id": "l_KkjtV8z4I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T13:01:20Z",
                "channelId": "UCRr2Ib2uv9JSr77h6dY1d3A",
                "title": "Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl Sahipsizler Dizisi Setin Enlerini Se\u00e7iyor \ud83d\ude02",
                "description": "Bu videoda Sahipsizler Dizisi oyuncular\u0131 Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl Sahipsizler Dizisinde Setin Enlerini se\u00e7ti. Abone olmay\u0131 unutmay\u0131n, sizi seviyoruz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_KkjtV8z4I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_KkjtV8z4I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_KkjtV8z4I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_KkjtV8z4I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_KkjtV8z4I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onedio",
                "tags": [
                    "onedio",
                    "onedio video",
                    "komik videolar",
                    "eglenceli videolar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl Sahipsizler Dizisi Setin Enlerini Se\u00e7iyor \ud83d\ude02",
                    "description": "Bu videoda Sahipsizler Dizisi oyuncular\u0131 Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl Sahipsizler Dizisinde Setin Enlerini se\u00e7ti. Abone olmay\u0131 unutmay\u0131n, sizi seviyoruz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "655130",
                "likeCount": "27052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "479"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MKTxJcKbGDAu970oAb34LqR81Zw",
            "id": "wh4kuVcXvV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T15:49:33Z",
                "channelId": "UCnPUB-DTfgIO-p-xOPhV9jw",
                "title": "Kurba\u011falar\u0131m\u0131n bacaklar\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Kurba\u011fa akvaryumu \ud83d\udc38 2. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wh4kuVcXvV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wh4kuVcXvV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wh4kuVcXvV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wh4kuVcXvV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wh4kuVcXvV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendebur Lemur",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kurba\u011falar\u0131m\u0131n bacaklar\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Kurba\u011fa akvaryumu \ud83d\udc38 2. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1329977",
                "likeCount": "38199",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "294"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fB3synCINnnuFHc9l73ZHFO5v74",
            "id": "8Bsy99wAGEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T15:03:35Z",
                "channelId": "UCHio_VgmlVkqf0yK-8I8YtQ",
                "title": "Ate\u015f Yakan El Feneri Denedim #reklam",
                "description": "Ate\u015f Yakan El Feneri Denedim #reklam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Bsy99wAGEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Bsy99wAGEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Bsy99wAGEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Bsy99wAGEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Bsy99wAGEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaspe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ate\u015f Yakan El Feneri Denedim #reklam",
                    "description": "Ate\u015f Yakan El Feneri Denedim #reklam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "960240",
                "likeCount": "25598",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SmLMoa4JtWlHgmB_aPlN8MwiGvs",
            "id": "KmiD8-7pcsQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T13:00:41Z",
                "channelId": "UCRr2Ib2uv9JSr77h6dY1d3A",
                "title": "Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131 Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl \ud83d\ude02 Aram\u0131zdan Kim \ud83d\ude02 #shortsvideo",
                "description": "Bu videoda Sahipsizler dizisinin ba\u015frolleri Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl\u2019e e\u011flenceli \u201cAram\u0131zdan Kim?\u201d sorular\u0131 sorduk! Cevaplar \u00e7ok g\u00fcld\u00fcrd\u00fc!\n\nHala Onedio App indirmediysen hemen linke t\u0131kla:  https://onelink.to/onediomenu\nOrtamlarda daha \u00f6nce indirmi\u015ftim dersin, kim bilecek!\n\nOnedio Youtube Kanal\u0131na Abone Ol: http://bit.ly/OnedioYouTube\n\nOnedio Yemek Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/onedioyemek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmiD8-7pcsQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmiD8-7pcsQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmiD8-7pcsQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmiD8-7pcsQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmiD8-7pcsQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onedio",
                "tags": [
                    "onedio",
                    "onedio video",
                    "komik videolar",
                    "eglenceli videolar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131 Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl \ud83d\ude02 Aram\u0131zdan Kim \ud83d\ude02 #shortsvideo",
                    "description": "Bu videoda Sahipsizler dizisinin ba\u015frolleri Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl\u2019e e\u011flenceli \u201cAram\u0131zdan Kim?\u201d sorular\u0131 sorduk! Cevaplar \u00e7ok g\u00fcld\u00fcrd\u00fc!\n\nHala Onedio App indirmediysen hemen linke t\u0131kla:  https://onelink.to/onediomenu\nOrtamlarda daha \u00f6nce indirmi\u015ftim dersin, kim bilecek!\n\nOnedio Youtube Kanal\u0131na Abone Ol: http://bit.ly/OnedioYouTube\n\nOnedio Yemek Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/onedioyemek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1548114",
                "likeCount": "60169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mAZGkDqr9-Cnx9h7_WFO0pLHmFA",
            "id": "fY4UUQ7l30Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T09:01:02Z",
                "channelId": "UCIfaKPaqVG8qSCjfmkvHeiQ",
                "title": "Kulak Mumu VS Kulak Temizleme \u00c7ubu\u011fu \ud83d\udc42 #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fY4UUQ7l30Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fY4UUQ7l30Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fY4UUQ7l30Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fY4UUQ7l30Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fY4UUQ7l30Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hasanmucci",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kulak Mumu VS Kulak Temizleme \u00c7ubu\u011fu \ud83d\udc42 #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257168",
                "likeCount": "7628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EpzaJlUXHyGOEnlhelfwwBHdpmg",
            "id": "RdwXsYe7iBE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T18:00:22Z",
                "channelId": "UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q",
                "title": "Sen Kac\u0327 Yas\u0327\u0131ndas\u0131n Ahmet? #nemlizade #soka\u011f\u0131nkomedisi #shorts",
                "description": "#nemlizade #soka\u011f\u0131nkomedisi #viral #komedi #shorts #short #shortvideo #reels",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RdwXsYe7iBE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RdwXsYe7iBE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RdwXsYe7iBE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RdwXsYe7iBE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RdwXsYe7iBE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nemlizade",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "shorts tiktok",
                    "short",
                    "shorts video",
                    "shorts series",
                    "reels",
                    "shorts youtube",
                    "en iyi shorts videolar",
                    "en iyi shorts m\u00fczikleri",
                    "en iyi short videolar\u0131",
                    "nemlizade shorts",
                    "shorts turkey",
                    "ke\u015ffet",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "trend",
                    "trendler",
                    "discovery",
                    "komik",
                    "edit",
                    "komik video",
                    "tayt",
                    "kad\u0131n",
                    "mahalle",
                    "erkek muhabbetleri",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131",
                    "karde\u015f pay\u0131",
                    "i\u015fler g\u00fc\u00e7ler",
                    "hasan can kaya",
                    "konu\u015fanlar",
                    "kara mizah",
                    "nemlizade",
                    "gibi",
                    "mizah",
                    "komik hikayeler",
                    "nemlizade yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade 5. sezon",
                    "ali r\u0131za",
                    "komedi"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sen Kac\u0327 Yas\u0327\u0131ndas\u0131n Ahmet? #nemlizade #soka\u011f\u0131nkomedisi #shorts",
                    "description": "#nemlizade #soka\u011f\u0131nkomedisi #viral #komedi #shorts #short #shortvideo #reels"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180088",
                "likeCount": "6675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qbZIvlM2O4tKJQA-i5PtReNas_M",
            "id": "lREH3Xe6lfU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:30:41Z",
                "channelId": "UCfYNqluOf8EbQkL44otydMw",
                "title": "\u015eampiyonlar Ligi Yar\u0131 Final | Barcelona - Inter (\u00d6zet)",
                "description": "UEFA \u015eampiyonlar Ligi yar\u0131 final ilk ma\u00e7\u0131nda Barcelona, Inter'i konuk etti. M\u00fcthi\u015f m\u00fccadeleye sahne olan kar\u015f\u0131la\u015fma 3-3 e\u015fitlikle sona erdi.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lREH3Xe6lfU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lREH3Xe6lfU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lREH3Xe6lfU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lREH3Xe6lfU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lREH3Xe6lfU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR",
                "tags": [
                    "\u015fampiyonlar ligi",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "bar\u00e7a",
                    "inter",
                    "3-3",
                    "lamine yamal",
                    "goller",
                    "tabii spor",
                    "izle",
                    "trt spor izle",
                    "trtspor ma\u00e7 \u00f6zeti izle",
                    "\u015fampiyonlar ligi \u00f6zetleri",
                    "barcelona inter izle",
                    "barcelona inter 3-3",
                    "\u00e7alhano\u011flu",
                    "denzel dumfries"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u015eampiyonlar Ligi Yar\u0131 Final | Barcelona - Inter (\u00d6zet)",
                    "description": "UEFA \u015eampiyonlar Ligi yar\u0131 final ilk ma\u00e7\u0131nda Barcelona, Inter'i konuk etti. M\u00fcthi\u015f m\u00fccadeleye sahne olan kar\u015f\u0131la\u015fma 3-3 e\u015fitlikle sona erdi."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2949736",
                "likeCount": "44589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ePUthiu1AhAMK2iNqyYTdDa3dqI",
            "id": "cdjghoi8tQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T15:00:50Z",
                "channelId": "UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q",
                "title": "Nemlizade 5. Sezon 2. B\u00f6l\u00fcm | Serkan'\u0131n \u0130\u015fleri #soka\u011f\u0131nkomedisi",
                "description": "Nemlizade 5. Sezon 2. B\u00f6l\u00fcm | Serkan'\u0131n \u0130\u015fleri #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Kat\u0131lmak \u0130\u00e7in\u2192https://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q/join\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Abone Olmak \u0130\u00e7in\u2192\nhttps://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q?sub_confirmation=1\n5. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiA43BkiilFIifU6PyMENrb\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg9K42k6b5GsVFEkzHNyCV9\nFragmanlar | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiI9kciw_E_BmzwJb2l3iDr\n\nNemlizade 5. Sezon 2. B\u00f6l\u00fcm | Serkan'\u0131n \u0130\u015fleri #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\n Ekip Serkan\u2019\u0131 alacakl\u0131lardan kurtarmak i\u00e7in harekete ge\u00e7er.\n\n1. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg0F6zNfQxTEO-rmDtSLMtG\n\n2. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokhprs7OBAx2wBI53rlG4xaT\n\n3. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokjr6YVpUNJMCQOAnm0gQ5v_\n\n4. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokh3TEAWbAjx2aMUiFiaEbw_\n\nYurti\u00e7i & Yurtd\u0131\u015f\u0131 G\u00f6sterim Yap\u0131lacak T\u00fcm \u015eehirlere Bilet almak i\u00e7in\u2192https://linktr.ee/onurgokcek\n\nGaliba Onur G\u00f6k\u00e7ek stand-up g\u00f6sterisi Onur G\u00f6k\u00e7ek YouTube kanal\u0131nda yay\u0131nda! \nHemen izleyelim sevgili Nemlizadeliler!\u2192https://youtu.be/9RtP0OTTEJ8\n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\u2019le canl\u0131 canl\u0131 g\u00fclmek i\u00e7in standup g\u00f6sterilerine gelmelisin! \n\nOyuncular: \n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\nDo\u011fan Keser\nAhmet Arslan\nKerim Urun\nAli R\u0131za Tanyeli\nAdem T\u00fcrker\nEylem Dokur\nSamet G\u00fcrsel\n\nKonuk Oyuncular:\n\nBur\u00e7in G\u00fclse\u00e7gin\nErsel Dursun\nTu\u011fba Ulu\u011f\nYusuf S\u00fcrg\u00fc\n\nK\u00fcnye:\n\nProje Tasar\u0131m & Senaryo: Onur G\u00f6k\u00e7ek\nY\u00f6netmen: Ercan Eyig\u00fcn\nYap\u0131mc\u0131: Tolga Yolcu, Jaki Baruh\nYap\u0131m: TVN, Bo\u015f \u0130\u015fler\n\n#nemlizade #soka\u011f\u0131nkomedisi #onurg\u00f6k\u00e7ek #do\u011fankeser #alir\u0131za #ahmetarslan #kerimurun #sametg\u00fcrsel #sezon5 #b\u00f6l\u00fcm2 #yenib\u00f6l\u00fcm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdjghoi8tQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdjghoi8tQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdjghoi8tQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdjghoi8tQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdjghoi8tQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nemlizade",
                "tags": [
                    "nemlizade",
                    "dizi",
                    "onur g\u00f6k\u00e7ek",
                    "nihat ma\u00e7a",
                    "do\u011fan keser",
                    "kad\u0131k\u00f6y",
                    "yelde\u011firmeni",
                    "komedi",
                    "e\u011flence",
                    "mahalle",
                    "bo\u015f i\u015fler",
                    "soka\u011f\u0131n komedisi",
                    "internet dizisi",
                    "gibi",
                    "hasan can kaya",
                    "konu\u015fanlar",
                    "sokak",
                    "mini dizi",
                    "i\u015fler g\u00fc\u00e7ler",
                    "karde\u015f pay\u0131",
                    "exxen",
                    "netflix",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade 5. sezon",
                    "gain",
                    "nemlizade 5. sezon izle",
                    "mahsun j",
                    "mahsunj",
                    "t\u00fcrk\u00e7e komedi",
                    "nemlizade 2. b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade yeni sezon",
                    "ali r\u0131za tanyeli",
                    "ali r\u0131za",
                    "d\u00fc\u015fme ahmedim",
                    "nemli",
                    "zade",
                    "nemlizade 5.sezon 2. b\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Nemlizade 5. Sezon 2. B\u00f6l\u00fcm | Serkan'\u0131n \u0130\u015fleri #soka\u011f\u0131nkomedisi",
                    "description": "Nemlizade 5. Sezon 2. B\u00f6l\u00fcm | Serkan'\u0131n \u0130\u015fleri #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Kat\u0131lmak \u0130\u00e7in\u2192https://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q/join\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Abone Olmak \u0130\u00e7in\u2192\nhttps://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q?sub_confirmation=1\n5. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiA43BkiilFIifU6PyMENrb\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg9K42k6b5GsVFEkzHNyCV9\nFragmanlar | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiI9kciw_E_BmzwJb2l3iDr\n\nNemlizade 5. Sezon 2. B\u00f6l\u00fcm | Serkan'\u0131n \u0130\u015fleri #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\n Ekip Serkan\u2019\u0131 alacakl\u0131lardan kurtarmak i\u00e7in harekete ge\u00e7er.\n\n1. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg0F6zNfQxTEO-rmDtSLMtG\n\n2. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokhprs7OBAx2wBI53rlG4xaT\n\n3. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokjr6YVpUNJMCQOAnm0gQ5v_\n\n4. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokh3TEAWbAjx2aMUiFiaEbw_\n\nYurti\u00e7i & Yurtd\u0131\u015f\u0131 G\u00f6sterim Yap\u0131lacak T\u00fcm \u015eehirlere Bilet almak i\u00e7in\u2192https://linktr.ee/onurgokcek\n\nGaliba Onur G\u00f6k\u00e7ek stand-up g\u00f6sterisi Onur G\u00f6k\u00e7ek YouTube kanal\u0131nda yay\u0131nda! \nHemen izleyelim sevgili Nemlizadeliler!\u2192https://youtu.be/9RtP0OTTEJ8\n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\u2019le canl\u0131 canl\u0131 g\u00fclmek i\u00e7in standup g\u00f6sterilerine gelmelisin! \n\nOyuncular: \n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\nDo\u011fan Keser\nAhmet Arslan\nKerim Urun\nAli R\u0131za Tanyeli\nAdem T\u00fcrker\nEylem Dokur\nSamet G\u00fcrsel\n\nKonuk Oyuncular:\n\nBur\u00e7in G\u00fclse\u00e7gin\nErsel Dursun\nTu\u011fba Ulu\u011f\nYusuf S\u00fcrg\u00fc\n\nK\u00fcnye:\n\nProje Tasar\u0131m & Senaryo: Onur G\u00f6k\u00e7ek\nY\u00f6netmen: Ercan Eyig\u00fcn\nYap\u0131mc\u0131: Tolga Yolcu, Jaki Baruh\nYap\u0131m: TVN, Bo\u015f \u0130\u015fler\n\n#nemlizade #soka\u011f\u0131nkomedisi #onurg\u00f6k\u00e7ek #do\u011fankeser #alir\u0131za #ahmetarslan #kerimurun #sametg\u00fcrsel #sezon5 #b\u00f6l\u00fcm2 #yenib\u00f6l\u00fcm"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "642848",
                "likeCount": "30355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1028"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hp5Ixzc895mZpPe7vyZLBrwO1Mo",
            "id": "XYh_uT_nx6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T13:46:48Z",
                "channelId": "UCoBnsK8a16_BERtJEvaXjLg",
                "title": "Ter kokusu i\u00e7in m\u00fckemmel \u00e7\u00f6z\u00fcm/ bu yaz kimse ter kokmayacak",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYh_uT_nx6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYh_uT_nx6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYh_uT_nx6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYh_uT_nx6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYh_uT_nx6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ece Ta\u015fer",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ter kokusu i\u00e7in m\u00fckemmel \u00e7\u00f6z\u00fcm/ bu yaz kimse ter kokmayacak",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "561488",
                "likeCount": "29422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yLpp0lyOPxuKu-pPWzoDo5abMsg",
            "id": "SHU9tHf27NE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T15:41:41Z",
                "channelId": "UCIfaKPaqVG8qSCjfmkvHeiQ",
                "title": "Manuel VS Otomatik \u00c7ekirdek K\u0131rma Makinas\u0131\ud83c\udf3b #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHU9tHf27NE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHU9tHf27NE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHU9tHf27NE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHU9tHf27NE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHU9tHf27NE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hasanmucci",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manuel VS Otomatik \u00c7ekirdek K\u0131rma Makinas\u0131\ud83c\udf3b #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2104969",
                "likeCount": "48279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aURedvUqpgKNVpYBPHxjL7EH510",
            "id": "kkrELkqAPp0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T09:34:01Z",
                "channelId": "UC5VfcMtimzCTxWZkpkaTQOA",
                "title": "Osmanl\u0131\u2019n\u0131n Venedik el\u00e7isi ile yapt\u0131\u011f\u0131 komik anla\u015fma ! G\u00fc\u00e7l\u00fc devlet nas\u0131l olunur?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkrELkqAPp0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkrELkqAPp0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkrELkqAPp0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkrELkqAPp0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkrELkqAPp0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halil \u0130brahim G\u00f6ker",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Osmanl\u0131\u2019n\u0131n Venedik el\u00e7isi ile yapt\u0131\u011f\u0131 komik anla\u015fma ! G\u00fc\u00e7l\u00fc devlet nas\u0131l olunur?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1220563",
                "likeCount": "68651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "989"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NrqYZeEKpRL_w4Ey-UJanQT5nxY",
            "id": "ZnAihpXEIXk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T18:50:00Z",
                "channelId": "UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg",
                "title": "\u0130stanbul'daki depreme camide yakalanan ya\u015fl\u0131 adam namaza durdu #shorts #deprem #istanbul #ke\u015ffet",
                "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-425\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnAihpXEIXk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnAihpXEIXk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnAihpXEIXk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnAihpXEIXk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnAihpXEIXk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ulusal Kanal",
                "tags": [
                    "Ulusal Kanal",
                    "ulusal tv",
                    "haber",
                    "haberler",
                    "haber izle",
                    "son dakika haberleri",
                    "haber son dakika",
                    "son dakika",
                    "haberler son dakika bug\u00fcn",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130stanbul'daki depreme camide yakalanan ya\u015fl\u0131 adam namaza durdu #shorts #deprem #istanbul #ke\u015ffet",
                    "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-425\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4234526",
                "likeCount": "134971",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1716"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kZxFyUoFZGMIfVFJ1nNW2rCQb78",
            "id": "ahIlxFRxYpc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T12:00:04Z",
                "channelId": "UC6ABNFIGTdN41wC-PccaIKA",
                "title": "TicTac tooth prank \ud83d\ude32",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahIlxFRxYpc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahIlxFRxYpc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahIlxFRxYpc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahIlxFRxYpc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahIlxFRxYpc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andrey Grechka",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TicTac tooth prank \ud83d\ude32",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7076466",
                "likeCount": "95968",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "91"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mGN3IA_PSW-aRFfpfvHNMRXlLr4",
            "id": "jOBrLiRA37Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:15:49Z",
                "channelId": "UCGR1XmkoQedeJMT2ajRHvsw",
                "title": "Kurulu\u015f Osman 190. B\u00f6l\u00fcm @atvturkiye",
                "description": "190.B\u00f6l\u00fcm: \nOsman Bey\u2019in, Sofia ile Anla\u015fmas\u0131 Obada Kriz Yarat\u0131yor\nOsman Bey\u2019in Sofia ile yapt\u0131\u011f\u0131 beklenmedik anla\u015fma, beyler aras\u0131nda derin g\u00f6r\u00fc\u015f ayr\u0131l\u0131klar\u0131na yol a\u00e7ar. Devletin gelece\u011fi i\u00e7in bu ad\u0131m\u0131 atan Osman Bey, tepkileri g\u00f6ze al\u0131r. Ancak beylerin g\u00fcvenini sarsmadan bu f\u0131rt\u0131nay\u0131 atlatmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcn olacak m\u0131d\u0131r?\n\nKu\u00e7ar\u2019dan Yeni Hamle: Osman Bey\u2019i Yaln\u0131zla\u015ft\u0131rmak\nTuzaklar\u0131n\u0131n bo\u015fa \u00e7\u0131kmas\u0131yla \u00f6fkelenen Ku\u00e7ar, Osman Bey\u2019in yaln\u0131z kalmas\u0131 i\u00e7in yeni bir plan yapar. Bey\u2019leri Osman\u2019dan uzakla\u015ft\u0131rmay\u0131 hedefleyen Ku\u00e7ar, Hasan Bey\u2019in \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131n\u0131 b\u00fcy\u00fck bir f\u0131rsata d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrmek ister. Ku\u00e7ar, obada istedi\u011fi kar\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131 sa\u011flayabilecek midir?\n\nClaudius\u2019tan Darbe Giri\u015fimi!\nSofia\u2019n\u0131n Osman Bey\u2019le anla\u015fmas\u0131ndan sonra harekete ge\u00e7en Claudius, Brusa taht\u0131 i\u00e7in tehlikeli bir darbe plan\u0131 kurar. Bu hamle, Osman ve Sofia ittifak\u0131n\u0131 yerle bir edebilir. Claudius\u2019un bu g\u00fc\u00e7 oyunu ne gibi sonu\u00e7lar do\u011furacak?\n\nBala Hatun ve Halime Yolculukta\nAlaeddin ve Gonca\u2019n\u0131n ortadan kaybolmas\u0131 \u00fczerine Bala Hatun ve Halime, onlar\u0131 bulmak i\u00e7in zorlu bir yolculu\u011fa \u00e7\u0131kar. Yol boyunca kar\u015f\u0131lar\u0131na \u00e7\u0131kan engeller hem sab\u0131rlar\u0131n\u0131 hem de inan\u00e7lar\u0131n\u0131 s\u0131nar. Evlatlar\u0131 u\u011fruna bu yolculuk nereye varacakt\u0131r?\n\nGonca Hatun Hayatta Kalacak M\u0131?\nAlaeddin Bey, Gonca\u2019y\u0131 kurtarabilmek i\u00e7in zekice bir plan kurar. Ancak Ku\u00e7ar bu oyunu fark eder ve ac\u0131mas\u0131z karar\u0131n\u0131 verir: Gonca sa\u011f \u00e7\u0131kmamal\u0131! Alaeddin\u2019in g\u00f6nl\u00fcnde yer eden \u201cG\u00fcl Goncas\u0131\u201d \u015fehitli\u011fe mi y\u00fcr\u00fcyecek?\n\nEsaretin G\u00f6lgesinde \u0130ki Karde\u015f \nOrhan Bey\u2019in bu \u00e7aresizli\u011fi, karde\u015fiyle aras\u0131ndaki buzlar\u0131 eritecek mi? Zor zamanlar, k\u0131rg\u0131nl\u0131klar\u0131 unutturacak m\u0131?\n\nOsman Bey\u2019den \u0130ntikam Ate\u015fi\nEvlatlar\u0131n\u0131n tehlikede oldu\u011funu \u00f6\u011frenen Osman Bey, derhal harekete ge\u00e7er. Bala Hatun\u2019la birlikte \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 kurtarmak i\u00e7in yola koyulan Osman Bey\u2019i b\u00fcy\u00fck bir oyun beklemektedir. Ancak bu kez Osman Bey sadece kurtarmakla kalmayacak, d\u00fc\u015fmanlar\u0131na unutulmaz bir darbe indirecektir. Ku\u00e7ar ve Claudius\u2019a a\u011f\u0131r bir hezimet mi ya\u015fat\u0131lacak?\n\n\u2694 Osman Bey ve Bala Hatun Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A0rYLjb75bSbnJm2baOwfqg\n\u2694 Efsane Sava\u015f Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A2x_3Up9FdTzr1zSrjSVf7Y\nKurulu\u015f Osman 1. Sezonu izlemek i\u00e7in:  https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3Y6VE8qVPmAiHcvjh-GutM\nKurulu\u015f Osman  2. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3QwcZpbVgfdBpBcyu87q4i\nKurulu\u015f Osman  3. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A21u57xQhsQHsSw9Qf1qdKk\nKurulu\u015f Osman 4. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A1P8V8X6uux9ezUuLfhWPK8\nKurulu\u015f Osman 5. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3vbJ_K7-8T1qzRwg7sMFI-\n\nYap\u0131m : Bozda\u011f Film\nYap\u0131mc\u0131 : Mehmet Bozda\u011f\nY\u00f6netmen : Ahmet Y\u0131lmaz\nSenaryo : Mehmet Bozda\u011f, Atilla Engin, Fatma Nur G\u00fcldal\u0131, Ali Ozan Salk\u0131m, Mehmet Ar\u0131, Asl\u0131 Zeynep Peker Bozda\u011f\nOyuncular: Burak \u00d6z\u00e7ivit (Osman Bey), \u00d6zge T\u00f6rer (Bala Hatun), Emre Bey (Orhan Bey), \u00c7a\u011fr\u0131 \u015eensoy (Cerkutay), Yi\u011fit U\u00e7an (Boran), \u00d6. Faruk Aran (Alaeddin Bey), Tayan\u00e7 Ayaydin (Cladius), Sinan Tuzcu(Kucar), Leya K\u0131r\u015fan (Fatma Hatun), Ecem Sena Bay\u0131r (Holofira), Belgin \u015eim\u015fek (Gonca Hatun), Bu\u00e7e Buse Kahraman (Beg\u00fcm Hatun), Alma Terzic (Sofia), Beg\u00fcm \u00c7a\u011fla Ta\u015fk\u0131n (\u00dclgen Hatun), \u015eahin Celik (Koca Bey), Ali \u00d6ns\u00f6z (Yusuf), Turpal Tokaev (Turahan), Murat Boncuk (Aykurt), Asya A\u011fca (Halime), Ali Osman Ar\u0131kba\u015f (Gazi Alp), Ekin Pasvano\u011flu (Ay\u015fe), \u0130smail Erkan Bilben (Kanyumaz), Onur Aycelik(Hasan Bey), Aybike Eni\u015fte (K\u0131smet Hatun).\n\nKurulu\u015f Osman YouTube kanal\u0131na abone olun: http://atv.link/kosman\nKurulu\u015f Osman  Instagram sayfas\u0131: https://www.instagram.com/kurulusosman\nKurulu\u015f Osman  Twitter sayfas\u0131: https://twitter.com/kurulusosmanatv\nKurulu\u015f Osman  Facebook sayfas\u0131: https://www.facebook.com/kurulusosman\n\n#Kurulu\u015fOsman #atv #Burak\u00d6z\u00e7ivit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOBrLiRA37Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOBrLiRA37Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOBrLiRA37Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOBrLiRA37Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOBrLiRA37Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurulu\u015f Osman",
                "tags": [
                    "kurulu\u015f osman izle",
                    "kurulu\u015f osman canl\u0131 izle",
                    "kurulu\u015f osman oyuncular\u0131",
                    "kurulu\u015f osman kadrosu",
                    "burak \u00f6z\u00e7ivit",
                    "kurulu\u015f osman son b\u00f6l\u00fcm",
                    "ottoman",
                    "ottoman burak",
                    "kurulu\u015f burak",
                    "dirili\u015f osman",
                    "osman season 6",
                    "\u00d6zge t\u00f6rer",
                    "Bala hatun",
                    "Osman bey",
                    "kurulu\u015f osman",
                    "turkish drama",
                    "y\u0131ld\u0131z \u00e7a\u011fr\u0131 atiksoy",
                    "kurulus",
                    "osman analysis",
                    "cerkutay",
                    "malhun hatun",
                    "Emre bey",
                    "kurulu\u015f osman sezon finali",
                    "kurulu\u015f osman 6. sezon",
                    "Kurulu\u015f Osman 190. B\u00f6l\u00fcm",
                    "bu\u00e7e buse kahraman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kurulu\u015f Osman 190. B\u00f6l\u00fcm @atvturkiye",
                    "description": "190.B\u00f6l\u00fcm: \nOsman Bey\u2019in, Sofia ile Anla\u015fmas\u0131 Obada Kriz Yarat\u0131yor\nOsman Bey\u2019in Sofia ile yapt\u0131\u011f\u0131 beklenmedik anla\u015fma, beyler aras\u0131nda derin g\u00f6r\u00fc\u015f ayr\u0131l\u0131klar\u0131na yol a\u00e7ar. Devletin gelece\u011fi i\u00e7in bu ad\u0131m\u0131 atan Osman Bey, tepkileri g\u00f6ze al\u0131r. Ancak beylerin g\u00fcvenini sarsmadan bu f\u0131rt\u0131nay\u0131 atlatmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcn olacak m\u0131d\u0131r?\n\nKu\u00e7ar\u2019dan Yeni Hamle: Osman Bey\u2019i Yaln\u0131zla\u015ft\u0131rmak\nTuzaklar\u0131n\u0131n bo\u015fa \u00e7\u0131kmas\u0131yla \u00f6fkelenen Ku\u00e7ar, Osman Bey\u2019in yaln\u0131z kalmas\u0131 i\u00e7in yeni bir plan yapar. Bey\u2019leri Osman\u2019dan uzakla\u015ft\u0131rmay\u0131 hedefleyen Ku\u00e7ar, Hasan Bey\u2019in \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131n\u0131 b\u00fcy\u00fck bir f\u0131rsata d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrmek ister. Ku\u00e7ar, obada istedi\u011fi kar\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131 sa\u011flayabilecek midir?\n\nClaudius\u2019tan Darbe Giri\u015fimi!\nSofia\u2019n\u0131n Osman Bey\u2019le anla\u015fmas\u0131ndan sonra harekete ge\u00e7en Claudius, Brusa taht\u0131 i\u00e7in tehlikeli bir darbe plan\u0131 kurar. Bu hamle, Osman ve Sofia ittifak\u0131n\u0131 yerle bir edebilir. Claudius\u2019un bu g\u00fc\u00e7 oyunu ne gibi sonu\u00e7lar do\u011furacak?\n\nBala Hatun ve Halime Yolculukta\nAlaeddin ve Gonca\u2019n\u0131n ortadan kaybolmas\u0131 \u00fczerine Bala Hatun ve Halime, onlar\u0131 bulmak i\u00e7in zorlu bir yolculu\u011fa \u00e7\u0131kar. Yol boyunca kar\u015f\u0131lar\u0131na \u00e7\u0131kan engeller hem sab\u0131rlar\u0131n\u0131 hem de inan\u00e7lar\u0131n\u0131 s\u0131nar. Evlatlar\u0131 u\u011fruna bu yolculuk nereye varacakt\u0131r?\n\nGonca Hatun Hayatta Kalacak M\u0131?\nAlaeddin Bey, Gonca\u2019y\u0131 kurtarabilmek i\u00e7in zekice bir plan kurar. Ancak Ku\u00e7ar bu oyunu fark eder ve ac\u0131mas\u0131z karar\u0131n\u0131 verir: Gonca sa\u011f \u00e7\u0131kmamal\u0131! Alaeddin\u2019in g\u00f6nl\u00fcnde yer eden \u201cG\u00fcl Goncas\u0131\u201d \u015fehitli\u011fe mi y\u00fcr\u00fcyecek?\n\nEsaretin G\u00f6lgesinde \u0130ki Karde\u015f \nOrhan Bey\u2019in bu \u00e7aresizli\u011fi, karde\u015fiyle aras\u0131ndaki buzlar\u0131 eritecek mi? Zor zamanlar, k\u0131rg\u0131nl\u0131klar\u0131 unutturacak m\u0131?\n\nOsman Bey\u2019den \u0130ntikam Ate\u015fi\nEvlatlar\u0131n\u0131n tehlikede oldu\u011funu \u00f6\u011frenen Osman Bey, derhal harekete ge\u00e7er. Bala Hatun\u2019la birlikte \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 kurtarmak i\u00e7in yola koyulan Osman Bey\u2019i b\u00fcy\u00fck bir oyun beklemektedir. Ancak bu kez Osman Bey sadece kurtarmakla kalmayacak, d\u00fc\u015fmanlar\u0131na unutulmaz bir darbe indirecektir. Ku\u00e7ar ve Claudius\u2019a a\u011f\u0131r bir hezimet mi ya\u015fat\u0131lacak?\n\n\u2694 Osman Bey ve Bala Hatun Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A0rYLjb75bSbnJm2baOwfqg\n\u2694 Efsane Sava\u015f Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A2x_3Up9FdTzr1zSrjSVf7Y\nKurulu\u015f Osman 1. Sezonu izlemek i\u00e7in:  https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3Y6VE8qVPmAiHcvjh-GutM\nKurulu\u015f Osman  2. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3QwcZpbVgfdBpBcyu87q4i\nKurulu\u015f Osman  3. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A21u57xQhsQHsSw9Qf1qdKk\nKurulu\u015f Osman 4. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A1P8V8X6uux9ezUuLfhWPK8\nKurulu\u015f Osman 5. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3vbJ_K7-8T1qzRwg7sMFI-\n\nYap\u0131m : Bozda\u011f Film\nYap\u0131mc\u0131 : Mehmet Bozda\u011f\nY\u00f6netmen : Ahmet Y\u0131lmaz\nSenaryo : Mehmet Bozda\u011f, Atilla Engin, Fatma Nur G\u00fcldal\u0131, Ali Ozan Salk\u0131m, Mehmet Ar\u0131, Asl\u0131 Zeynep Peker Bozda\u011f\nOyuncular: Burak \u00d6z\u00e7ivit (Osman Bey), \u00d6zge T\u00f6rer (Bala Hatun), Emre Bey (Orhan Bey), \u00c7a\u011fr\u0131 \u015eensoy (Cerkutay), Yi\u011fit U\u00e7an (Boran), \u00d6. Faruk Aran (Alaeddin Bey), Tayan\u00e7 Ayaydin (Cladius), Sinan Tuzcu(Kucar), Leya K\u0131r\u015fan (Fatma Hatun), Ecem Sena Bay\u0131r (Holofira), Belgin \u015eim\u015fek (Gonca Hatun), Bu\u00e7e Buse Kahraman (Beg\u00fcm Hatun), Alma Terzic (Sofia), Beg\u00fcm \u00c7a\u011fla Ta\u015fk\u0131n (\u00dclgen Hatun), \u015eahin Celik (Koca Bey), Ali \u00d6ns\u00f6z (Yusuf), Turpal Tokaev (Turahan), Murat Boncuk (Aykurt), Asya A\u011fca (Halime), Ali Osman Ar\u0131kba\u015f (Gazi Alp), Ekin Pasvano\u011flu (Ay\u015fe), \u0130smail Erkan Bilben (Kanyumaz), Onur Aycelik(Hasan Bey), Aybike Eni\u015fte (K\u0131smet Hatun).\n\nKurulu\u015f Osman YouTube kanal\u0131na abone olun: http://atv.link/kosman\nKurulu\u015f Osman  Instagram sayfas\u0131: https://www.instagram.com/kurulusosman\nKurulu\u015f Osman  Twitter sayfas\u0131: https://twitter.com/kurulusosmanatv\nKurulu\u015f Osman  Facebook sayfas\u0131: https://www.facebook.com/kurulusosman\n\n#Kurulu\u015fOsman #atv #Burak\u00d6z\u00e7ivit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6163667",
                "likeCount": "138710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E7WcK2gNoU2GImaDANLc6CeKjHY",
            "id": "xIEZoz0mnDQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T12:01:50Z",
                "channelId": "UC43IeHdkrLEmpEob_2lKWDA",
                "title": "OK Go! (A Minecraft Movie Meme Animation) #shorts #cartoon",
                "description": "OK Go! (A Minecraft Movie Meme Animation)\nSUBSCRIBE! @toonzcraft \n\nSteve shows Garett his minecart ramp! But something's going wrong...\n\n#minecraft #animation #meme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "toonz CRAFT",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "OK Go! (A Minecraft Movie Meme Animation) #shorts #cartoon",
                    "description": "OK Go! (A Minecraft Movie Meme Animation)\nSUBSCRIBE! @toonzcraft \n\nSteve shows Garett his minecart ramp! But something's going wrong...\n\n#minecraft #animation #meme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10922028",
                "likeCount": "228679",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GEOfh7U_M8o6dY3yXlig215LXBY",
            "id": "dUc9OgEmnes",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T13:26:17Z",
                "channelId": "UCJlumPwjk1-PStyYGhtK9yA",
                "title": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #\u064a\u062d\u064a\u0649_\u0627\u0644\u0632\u0639\u0628\u064a",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dUc9OgEmnes/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dUc9OgEmnes/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dUc9OgEmnes/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dUc9OgEmnes/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dUc9OgEmnes/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u064a\u062d\u064a\u0649 \u0627\u0644\u0632\u0639\u0628\u064a - Yahea Alzo3bi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #\u064a\u062d\u064a\u0649_\u0627\u0644\u0632\u0639\u0628\u064a",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24368931",
                "likeCount": "311208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KWrzR_8nKE6ns6gBJ_CRiKqWJOw",
            "id": "bAAN_i8JfkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:56Z",
                "channelId": "UC82UK_P4DuDZ42Q0SHcey1w",
                "title": "Ezel Efsane Mahalle Raconu! #ezel #shorts #short",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAAN_i8JfkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAAN_i8JfkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAAN_i8JfkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAAN_i8JfkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAAN_i8JfkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel arabic",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels",
                    "ramiz day\u0131",
                    "ezel"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ezel Efsane Mahalle Raconu! #ezel #shorts #short",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3294095",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7gOIMWaKh59uBosq3RZWC_7MgRo",
            "id": "EUt8a5d5HLw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:06:59Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 21. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Sahipsizler 21. B\u00f6l\u00fcm (30 Nisan 2025)\nSahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/-R_cJd6e6JQ\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nDuygu'ya sahip \u00e7\u0131k\u0131p ona destek oldu\u011fu i\u00e7in Devran\u2019dan tepki g\u00f6ren Azize, geri ad\u0131m atmayarak do\u011fru oldu\u011funa inand\u0131\u011f\u0131 \u015feyi yapmaya karar verir. Bu durum, Devran ile aras\u0131ndaki \u00e7at\u0131\u015fman\u0131n devam etmesine neden olur. Yusuf\u2019un eski ni\u015fanl\u0131s\u0131 Buket\u2019in yurt d\u0131\u015f\u0131ndan d\u00f6nmesi, Yusuf ile Zeliha aras\u0131nda ortaya \u00e7\u0131kabilecek gerilimlerin habercisidir. Vahap Alaz\u2019la g\u00f6r\u00fclecek bir hesab\u0131 oldu\u011funu s\u00f6yleyen F\u0131rat, onun t\u00fcm servetinde hakk\u0131 oldu\u011funu iddia ederek bir anda kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kar. Pervin ve Devran, kim oldu\u011funu hen\u00fcz bilmedikleri bu adama \u00e7ok \u00f6fkelenir. \n\nOkulda futbol oynarken fenala\u015fan Samet\u2019in kalbinde \u00f6nemli bir sorun oldu\u011fu ortaya \u00e7\u0131kar. Bu geli\u015fme, karde\u015flerini derinden sarsar.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUt8a5d5HLw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUt8a5d5HLw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUt8a5d5HLw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUt8a5d5HLw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUt8a5d5HLw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Yusuf Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Sahipsizler 21. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Sahipsizler 21. B\u00f6l\u00fcm (30 Nisan 2025)"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 21. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Sahipsizler 21. B\u00f6l\u00fcm (30 Nisan 2025)\nSahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/-R_cJd6e6JQ\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nDuygu'ya sahip \u00e7\u0131k\u0131p ona destek oldu\u011fu i\u00e7in Devran\u2019dan tepki g\u00f6ren Azize, geri ad\u0131m atmayarak do\u011fru oldu\u011funa inand\u0131\u011f\u0131 \u015feyi yapmaya karar verir. Bu durum, Devran ile aras\u0131ndaki \u00e7at\u0131\u015fman\u0131n devam etmesine neden olur. Yusuf\u2019un eski ni\u015fanl\u0131s\u0131 Buket\u2019in yurt d\u0131\u015f\u0131ndan d\u00f6nmesi, Yusuf ile Zeliha aras\u0131nda ortaya \u00e7\u0131kabilecek gerilimlerin habercisidir. Vahap Alaz\u2019la g\u00f6r\u00fclecek bir hesab\u0131 oldu\u011funu s\u00f6yleyen F\u0131rat, onun t\u00fcm servetinde hakk\u0131 oldu\u011funu iddia ederek bir anda kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kar. Pervin ve Devran, kim oldu\u011funu hen\u00fcz bilmedikleri bu adama \u00e7ok \u00f6fkelenir. \n\nOkulda futbol oynarken fenala\u015fan Samet\u2019in kalbinde \u00f6nemli bir sorun oldu\u011fu ortaya \u00e7\u0131kar. Bu geli\u015fme, karde\u015flerini derinden sarsar.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7131889",
                "likeCount": "132940",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9795"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MbYwyN22-EUJ61NF-cY-hGSoBks",
            "id": "YFuIh--Zgh0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T04:00:37Z",
                "channelId": "UCBsL0f1FZylqqhuKs5jhXCQ",
                "title": "Dad has to use tweezers to remove a pony bead from his daughter's nose!",
                "description": "BVIRAL: New Clips Every Day!\nSubscribe on YouTube: https://www.youtube.com/bviral\nFollow us on Instagram: https://instagram.com/bviral\n\ud83d\udcf9 Credit: @j.d.rinehart,@erinehart1901\n\nIf you would like to license this clip please contact: licensing@bviral.com\n\nABOUT US:\nBVIRAL is the global leader in viral entertainment. Our exclusively licensed and original videos regularly spread across the internet and are the topic of conversations around the globe\n\nTo learn more \ud83d\udc49 https://bviral.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuIh--Zgh0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuIh--Zgh0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuIh--Zgh0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuIh--Zgh0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuIh--Zgh0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BVIRAL",
                "tags": [
                    "dad",
                    "daughter",
                    "kids",
                    "nose",
                    "nostril",
                    "pony bead",
                    "remove",
                    "toddler",
                    "tweezers"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dad has to use tweezers to remove a pony bead from his daughter's nose!",
                    "description": "BVIRAL: New Clips Every Day!\nSubscribe on YouTube: https://www.youtube.com/bviral\nFollow us on Instagram: https://instagram.com/bviral\n\ud83d\udcf9 Credit: @j.d.rinehart,@erinehart1901\n\nIf you would like to license this clip please contact: licensing@bviral.com\n\nABOUT US:\nBVIRAL is the global leader in viral entertainment. Our exclusively licensed and original videos regularly spread across the internet and are the topic of conversations around the globe\n\nTo learn more \ud83d\udc49 https://bviral.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23988678",
                "likeCount": "229249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_Vdjt_tGSjv-JrfIzynDKrQHiZM",
            "id": "FhOpB2Hf5mA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T00:04:32Z",
                "channelId": "UCzzylIZKbeIDhohxAaQFy1Q",
                "title": "NEFES KESEN EL CLASICO'DA KAZANAN BARCELONA! \u0130spanya Kral Kupas\u0131 Final | Barcelona - Real Madrid",
                "description": "\u0130spanya Kral Kupas\u0131 finalinde Barcelona, Real Madrid'i uzatmalar sonunda ma\u011flup ederek kupan\u0131n sahibi oldu!\n\n%98.5\u2019e varan g\u00fcr\u00fclt\u00fc azaltma oran\u0131yla, g\u00fcr\u00fclt\u00fcs\u00fcz seyahatin tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karmak i\u00e7in Soundcore ile tan\u0131\u015f\u0131n @ankerturkiye\n\nhttps://anker-tr.com/collections/bluetooth-kulakliklar\n\nTivibu Spor\nhttps://www.tivibu.com.tr/spor\nhttps://x.com/tivibuspor\nhttps://www.facebook.com/TivibuSpor\nhttps://www.instagram.com/tivibuspor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhOpB2Hf5mA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhOpB2Hf5mA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhOpB2Hf5mA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhOpB2Hf5mA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhOpB2Hf5mA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tivibu Spor",
                "tags": [
                    "Tivibuspor",
                    "spor",
                    "futbol",
                    "basketbol",
                    "voleybol",
                    "barcelona",
                    "kral kupas\u0131",
                    "el clasico",
                    "real madrid",
                    "arda g\u00fcler",
                    "mbappe",
                    "yamal",
                    "kounde",
                    "pedri",
                    "el clasico \u00f6zet",
                    "barcelona real madrid",
                    "real madrid barcelona"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "NEFES KESEN EL CLASICO'DA KAZANAN BARCELONA! \u0130spanya Kral Kupas\u0131 Final | Barcelona - Real Madrid",
                    "description": "\u0130spanya Kral Kupas\u0131 finalinde Barcelona, Real Madrid'i uzatmalar sonunda ma\u011flup ederek kupan\u0131n sahibi oldu!\n\n%98.5\u2019e varan g\u00fcr\u00fclt\u00fc azaltma oran\u0131yla, g\u00fcr\u00fclt\u00fcs\u00fcz seyahatin tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karmak i\u00e7in Soundcore ile tan\u0131\u015f\u0131n @ankerturkiye\n\nhttps://anker-tr.com/collections/bluetooth-kulakliklar\n\nTivibu Spor\nhttps://www.tivibu.com.tr/spor\nhttps://x.com/tivibuspor\nhttps://www.facebook.com/TivibuSpor\nhttps://www.instagram.com/tivibuspor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3016758",
                "likeCount": "32249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3676"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mPbxxh567cpCOZNE3suOztvRcks",
            "id": "JJIuvAH3jxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T13:00:37Z",
                "channelId": "UCTAkwLbVzHxsbgsp6cRsPDg",
                "title": "\"Kolunu Eline Vereyim Mi?\" - \u00c7ukur #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJIuvAH3jxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJIuvAH3jxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJIuvAH3jxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJIuvAH3jxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJIuvAH3jxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ukur",
                "tags": [
                    "\u00c7ukur",
                    "\u00c7ukur Fragman",
                    "Ay Yap\u0131m",
                    "Yama\u00e7",
                    "Ko\u00e7oval\u0131lar",
                    "Ko\u00e7oval\u0131lar Mahallesi",
                    "\u00c7ukur Mahallesi",
                    "Cumali Ko\u00e7oval\u0131",
                    "Yama\u00e7 Ko\u00e7oval\u0131",
                    "\u0130dris Ko\u00e7oval\u0131",
                    "Vartolu",
                    "\u00c7ukur M\u00fczikleri",
                    "Nehir Yama\u00e7",
                    "Efsun Yama\u00e7",
                    "Vartolu Salih",
                    "Vartolu Sadettin",
                    "\u00c7ukur \u0130zle",
                    "Ali\u00e7o",
                    "Nejat \u0130\u015fler",
                    "Bar\u0131\u015f Ardu\u00e7",
                    "aras bulut iynemli",
                    "erkan kol\u00e7ak k\u00f6stendil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\"Kolunu Eline Vereyim Mi?\" - \u00c7ukur #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "527679",
                "likeCount": "20307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6JXN70Sxp5e0egkpUReLuITCSmY",
            "id": "qswxELFj_lY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T14:59:53Z",
                "channelId": "UC0tZTW3_YwppaTkYIgJdhFA",
                "title": "YOUTUBERLARDAN BOR\u00c7 \u0130STED\u0130M #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qswxELFj_lY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qswxELFj_lY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qswxELFj_lY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qswxELFj_lY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qswxELFj_lY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emir Orhan",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "YOUTUBERLARDAN BOR\u00c7 \u0130STED\u0130M #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1209221",
                "likeCount": "47737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3419"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-nK3EIEvQXGg2MH9TYpRcLL79Cs",
            "id": "fl7OLuwxRe0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:00:52Z",
                "channelId": "UCCMn05oMj-uJ0amo57tO0FA",
                "title": "\u00c7ocuk sahibi olmay\u0131 bir daha d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn \ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f",
                "description": "\u00c7ocuk sahibi olmay\u0131 bir kez daha d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn \ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f\n\n\u0130klim krizinin d\u00fcnyay\u0131 harap etti\u011fi bir uzak gelecek. Otoritenin s\u0131n\u0131rlar\u0131n\u0131 zorlad\u0131\u011f\u0131 bir distopya.\n\n\u0130nsanlar art\u0131k \u00e7ocuk sahibi olmak i\u00e7in dahi izin almak zorunda.\n\nElizabeth Olsen, Alicia Vikander ve Himesh Patel \u00fc\u00e7l\u00fcs\u00fcn\u00fc bir araya getiren The Assessment, ba\u015frollerden ald\u0131\u011f\u0131 etkileyici performansla karanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 giderek artt\u0131r\u0131yor.\n\n#TheAssessment #Sinema #Film\u00d6nerileri",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fl7OLuwxRe0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fl7OLuwxRe0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fl7OLuwxRe0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fl7OLuwxRe0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fl7OLuwxRe0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sinemori",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7ocuk sahibi olmay\u0131 bir daha d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn \ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f",
                    "description": "\u00c7ocuk sahibi olmay\u0131 bir kez daha d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn \ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f\n\n\u0130klim krizinin d\u00fcnyay\u0131 harap etti\u011fi bir uzak gelecek. Otoritenin s\u0131n\u0131rlar\u0131n\u0131 zorlad\u0131\u011f\u0131 bir distopya.\n\n\u0130nsanlar art\u0131k \u00e7ocuk sahibi olmak i\u00e7in dahi izin almak zorunda.\n\nElizabeth Olsen, Alicia Vikander ve Himesh Patel \u00fc\u00e7l\u00fcs\u00fcn\u00fc bir araya getiren The Assessment, ba\u015frollerden ald\u0131\u011f\u0131 etkileyici performansla karanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 giderek artt\u0131r\u0131yor.\n\n#TheAssessment #Sinema #Film\u00d6nerileri"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305872",
                "likeCount": "11470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "116"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PWwPXUREUWGaoyczXZp62h8nuTo",
            "id": "XuFJb9zqCTc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T16:00:06Z",
                "channelId": "UCJS7XD75sglSgrvaDSNrErw",
                "title": "KUMA 9. B\u00f6l\u00fcm | Yeni Diziler 2025 | KUMA - T\u00fcrk Dizileri",
                "description": "Kuma 9. B\u00f6l\u00fcm\n\u0130ki kalp, bir kader... A\u015fklar\u0131 daha ba\u015flamadan bitmeliydi. Ama kader susmad\u0131.\nKuma 9. B\u00f6l\u00fcm sahnelerini izlemek i\u00e7in (KUMA - Resmi YouTube Kanal\u0131)\n\u27a4 https://www.youtube.com/playlist?list=PLV-aWKV2o11UFRrlw3fvWuvQcqOncVS-4\n\nKuma Sonraki B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u0130zle \n\u27a4 https://youtu.be/kVZDo59ckks\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun\n\u27a4  https://www.youtube.com/channel/UCJS7XD75sglSgrvaDSNrErw\n\nKuma T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zle\n\u27a4 https://www.youtube.com/playlist?list=PLV-aWKV2o11Vjr9JUIUScHj-qweNqrkP3\n\n=============================\n\nKuma Resmi Facebook Sayfas\u0131: @kuma.dizi\nhttps://www.facebook.com/share/16JkN3khWv/?mibextid=wwXIfr\n\nKuma Resmi Instagram Hesab\u0131: @kuma.dizi\nhttps://www.instagram.com/kuma.dizi?igsh=N3VpNXZnd2E3cjg4&utm_source=qr\n\nKuma Resmi Tiktok Hesab\u0131: @kuma_dizisi\n\n=============================\n\n\ud83d\udfe2  KUMA D\u0130Z\u0130 \u00d6ZET\u0130\n\nA\u015fk m\u0131, intikam m\u0131? \u0130kisi de bedel ister...\n\nCeylan, ailesinden ka\u00e7arak Karan\u2019\u0131n himayesine girer ve b\u00fcy\u00fck bir a\u015fk ba\u015flar. Fakat bir cinayet iftiras\u0131, kaderlerini sonsuza dek de\u011fi\u015ftirir...\n\nKuma ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle \u00e7ok yak\u0131nda Kuma'n\u0131n resmi YouTube kanal\u0131nda!\n\nGoQuest Media\u2019n\u0131n yeni dizisi Kuma, a\u015fk, ihanet ve intikam aras\u0131nda s\u0131k\u0131\u015fm\u0131\u015f gen\u00e7 bir kad\u0131n\u0131n y\u00fcrek burkan hikayesini ekranlara ta\u015f\u0131yor! Masumiyetini kan\u0131tlamaya \u00e7al\u0131\u015fan Ceylan\u2019\u0131n g\u00f6z\u00fcnden anlat\u0131lan bu dramatik \u00f6yk\u00fc, izleyenleri derinden etkileyecek.\n\nBa\u015frollerinde Ayb\u00fcke Y\u0131lmaz ve Emre \u00d6zmen\u2019in yer ald\u0131\u011f\u0131 Kuma, imk\u00e2ns\u0131z a\u015fklar, aile s\u0131rlar\u0131 ve t\u00f6relerin h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc karanl\u0131k bir d\u00fcnyada ge\u00e7en nefes kesici bir yolculu\u011fa davet ediyor. A\u015fk\u0131n, nefretin ve kaderin \u00e7arp\u0131c\u0131 y\u00fczle\u015fmesini ekrana ta\u015f\u0131yan dizi, s\u00fcr\u00fckleyici temposuyla her hafta izleyiciyi ekran ba\u015f\u0131na kilitleyecek.\n\nStellar Yap\u0131m imzas\u0131n\u0131 ta\u015f\u0131yan ve \u0130nci G\u00fclen Oarr\u2019\u0131n showrunner koltu\u011funda oturdu\u011fu dizinin y\u00f6netmenli\u011fini Atilla Cengiz ve Irmak \u00c7engel \u00fcstleniyor. Kuma, derin hikayesi ve \u00e7arp\u0131c\u0131 atmosferiyle sezonun en \u00e7ok konu\u015fulacak dizilerinden biri olmaya haz\u0131rlan\u0131yor.\n\n\u226b Yap\u0131mc\u0131lar: Stellar Yap\u0131m, GoQuest Media ve VIP 2000\n\u226b Yap\u0131mc\u0131: \u0130nci G\u00fclen Oarr\n\u226b Y\u00f6netmenler: Atilla Cengiz, Irmak Cengel\n\u226b G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni (DOP): Sinan Onur ve Ferhat \u00d6zyurt\n\u226b M\u00fczik (Music): Saki \u00c7imen\n\u226b Hikaye: Ahmet K\u00f6\u015feoglu\n\n\ud83d\udc49 Oyuncular (Cast): \n\nEmre \u00d6zmen as Karan \u00c7elikhan (Ba\u015frol Erkek Oyuncu)\nAyb\u00fcke Yilmaz as Ceylan Kervanc\u0131o\u011flu (Ba\u015frol Kad\u0131n Oyuncu)\nHilal T\u00fcfek as Sema \u00c7elikhan (Salih\u2019in kar\u0131s\u0131, Karan\u2019\u0131n yengesi)\nUfuk Kaplan as Kudret \u00c7elikhan (Karan ve Salih\u2019in annesi)\n\n=============================\n\n\ud83d\udc49 Yard\u0131mc\u0131 Oyuncular\n\nSezgin Irmak as Salih \u00c7elikhan (Karan\u2019\u0131n a\u011fabeyi)\nBurak \u00d6zen as Emir \u00c7elikhan (Hikmet\u2019in manevi \u00e7ocu\u011fu)\nAyseg\u00fcl Sen as Meltem Olcay (Salih\u2019in yasak ili\u015fkisi)\nAy\u00e7a Bilir as Aliye Olcay \u00c7elikhan (Salih ve Meltem\u2019in k\u0131z\u0131)\nKemal Balibas as Orhan Keskin (Kona\u011f\u0131n emektar\u0131)\n\n=============================\n\nCHAPTERS:\n\n00:00:00 Sema: Karan, Evlili\u011fimiz Bir Hata M\u0131?\n00:25:16 Sema'y\u0131 Mahvedebilecek Gizli G\u00fcnl\u00fck!\n00:34:29 Leyla'ya T\u00fcm Kap\u0131lar Kapan\u0131yor.\n00:37:11 K\u00fc\u00e7\u00fck Aliye: Sema Delirdi Mi?\n00:43:31 Leyla ve Ferit\u2019in R\u00fcya Kafesi\n00:45:17 Celikhans Taraf\u0131ndan Kiralanan Emir, \u00c7\u00f6k\u00fc\u015flerini Planl\u0131yor!\n00:47:40 Ceylan, Masumiyetinin Kan\u0131t\u0131n\u0131 Buluyor.\n01:00:13 Karan'\u0131n Ceylan ile \u0130lk Gecesi\n01:21:17 Ceylan\u2019\u0131n Rit\u00fcel Banyosu Onu G\u00f6zya\u015flar\u0131na Bo\u011fuyor.\n01:29:49 Ceylan: Prenses Mi, Yoksa Zehirli Y\u0131lan M\u0131?\n01:39:50 Sema, Ceylan'\u0131n Karan ile Geceyi Sabote Ediyor.\n01:51:21 Karan ve Ceylan \u0130\u00e7in Uzun S\u00fcre Beklenen Gece\n02:00:19 Ceylan, Hayatta Kalmak \u0130\u00e7in M\u00fccadele Ediyor.\n\n=============================\n\n\ud83d\udc49  English Synopsis\nLove or revenge? Both come at a price...\n\nCeylan flees her family and finds refuge with Karan, but a shocking murder accusation changes everything. Kuma \u2014 a powerful story of love, betrayal, and survival \u2014 premieres soon on Kuma\u2019s official YouTube channel.\n\n=============================\n\n\ud83c\udff7\ufe0f  Ekstra Etiketler\nKuma 6. B\u00f6l\u00fcm | Kuma | Dizi | Kuma dizi | Kuma Goquest | GoQuest Media | yeni dizi | Goquest dizileri | Kanald | kumadizi | dizikuma | Kuma \u0130zle | Kuma T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler | Kuma Kanal D | Kuma \u0130lk B\u00f6l\u00fcm | Kuma Full B\u00f6l\u00fcm | Kuma Yeni Dizi | Kuma Dizisi | Kuma Nisan | Kuma 5. B\u00f6l\u00fcm | Kuma Tan\u0131t\u0131m | kuma teaser | Kuma 1. Fragman\u0131 | kuma dizisi 6 | T\u00fcrk dizisi izle | T\u00fcrk dizileri | yeni T\u00fcrk dizileri | pop\u00fcler T\u00fcrk dizileri | T\u00fcrk dizisi altyaz\u0131l\u0131 | emre \u00f6zmen | emre \u00f6zmen kuma | emre \u00f6zmen kuma dizisi | emre \u00f6zmen yeni dizi | ayb\u00fcke yilmaz kuma | ayb\u00fcke y\u0131lmaz dizileri | hilal t\u00fcfek | kuma dizisi emre \u00f6zmen | T\u00fcrk dizisi full izle | T\u00fcrk dizisi 2025 | Ceylan | Karan | Ufuk Kaplan | goquest dizi | goquest yeni dizi | kumaseries | T\u00fcrkiye'nin kanal\u0131 | goquest yeni | goquest fragman | goquest program | karan \u00e7eli\u0307khan | sema \u00e7elikhan | kudret \u00e7eli\u0307khan | ceylan kervancio\u011flu | tayyar  | yakup | ayb\u00fcke yilmaz | kuma sahneleri | T\u00fcrk dizileri | kuma 9. b\u00f6l\u00fcm | 9. b\u00f6l\u00fcm kuma yeni dizi\n\n#kumadizi #emre\u00f6zmen #ayb\u00fckeyilmaz #hilalt\u00fcfek ##kumadizigoquest #kumagoquest \n\nSevdi\u011fimiz Diziler: \n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti #E\u015frefR\u00fcya  #Uzak\u015eehir (uzak sehir)  #Sustal\u0131Ceylan Sustal\u0131 Ceylan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XuFJb9zqCTc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XuFJb9zqCTc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XuFJb9zqCTc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XuFJb9zqCTc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XuFJb9zqCTc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KUMA - T\u00fcrk Dizileri",
                "tags": [
                    "Kuma",
                    "Goquest",
                    "Kuma dizi",
                    "yeni dizi",
                    "Goquest dizileri",
                    "kumadizi",
                    "Kuma T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "Kuma \u0130lk B\u00f6l\u00fcm",
                    "Kuma Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "Kuma Yeni Dizi",
                    "Kuma Dizisi",
                    "Kuma 1. B\u00f6l\u00fcm",
                    "yeni T\u00fcrk dizileri",
                    "pop\u00fcler T\u00fcrk dizileri",
                    "emre \u00f6zmen",
                    "emre \u00f6zmen kuma",
                    "ayb\u00fcke yilmaz kuma",
                    "hilal t\u00fcfek",
                    "T\u00fcrk dizisi full izle",
                    "T\u00fcrk dizisi 2025",
                    "Ceylan",
                    "Karan",
                    "Ufuk Kaplan",
                    "T\u00fcrkiye'nin kanal\u0131",
                    "ayb\u00fcke yilmaz",
                    "kuma ramazan dizi",
                    "kuma ramazan dizisi",
                    "kuma t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmler",
                    "kuma Ep 9",
                    "Kuma 9. B\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KUMA 9. B\u00f6l\u00fcm | Yeni Diziler 2025 | KUMA - T\u00fcrk Dizileri",
                    "description": "Kuma 9. B\u00f6l\u00fcm\n\u0130ki kalp, bir kader... A\u015fklar\u0131 daha ba\u015flamadan bitmeliydi. Ama kader susmad\u0131.\nKuma 9. B\u00f6l\u00fcm sahnelerini izlemek i\u00e7in (KUMA - Resmi YouTube Kanal\u0131)\n\u27a4 https://www.youtube.com/playlist?list=PLV-aWKV2o11UFRrlw3fvWuvQcqOncVS-4\n\nKuma Sonraki B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u0130zle \n\u27a4 https://youtu.be/kVZDo59ckks\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun\n\u27a4  https://www.youtube.com/channel/UCJS7XD75sglSgrvaDSNrErw\n\nKuma T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zle\n\u27a4 https://www.youtube.com/playlist?list=PLV-aWKV2o11Vjr9JUIUScHj-qweNqrkP3\n\n=============================\n\nKuma Resmi Facebook Sayfas\u0131: @kuma.dizi\nhttps://www.facebook.com/share/16JkN3khWv/?mibextid=wwXIfr\n\nKuma Resmi Instagram Hesab\u0131: @kuma.dizi\nhttps://www.instagram.com/kuma.dizi?igsh=N3VpNXZnd2E3cjg4&utm_source=qr\n\nKuma Resmi Tiktok Hesab\u0131: @kuma_dizisi\n\n=============================\n\n\ud83d\udfe2  KUMA D\u0130Z\u0130 \u00d6ZET\u0130\n\nA\u015fk m\u0131, intikam m\u0131? \u0130kisi de bedel ister...\n\nCeylan, ailesinden ka\u00e7arak Karan\u2019\u0131n himayesine girer ve b\u00fcy\u00fck bir a\u015fk ba\u015flar. Fakat bir cinayet iftiras\u0131, kaderlerini sonsuza dek de\u011fi\u015ftirir...\n\nKuma ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle \u00e7ok yak\u0131nda Kuma'n\u0131n resmi YouTube kanal\u0131nda!\n\nGoQuest Media\u2019n\u0131n yeni dizisi Kuma, a\u015fk, ihanet ve intikam aras\u0131nda s\u0131k\u0131\u015fm\u0131\u015f gen\u00e7 bir kad\u0131n\u0131n y\u00fcrek burkan hikayesini ekranlara ta\u015f\u0131yor! Masumiyetini kan\u0131tlamaya \u00e7al\u0131\u015fan Ceylan\u2019\u0131n g\u00f6z\u00fcnden anlat\u0131lan bu dramatik \u00f6yk\u00fc, izleyenleri derinden etkileyecek.\n\nBa\u015frollerinde Ayb\u00fcke Y\u0131lmaz ve Emre \u00d6zmen\u2019in yer ald\u0131\u011f\u0131 Kuma, imk\u00e2ns\u0131z a\u015fklar, aile s\u0131rlar\u0131 ve t\u00f6relerin h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc karanl\u0131k bir d\u00fcnyada ge\u00e7en nefes kesici bir yolculu\u011fa davet ediyor. A\u015fk\u0131n, nefretin ve kaderin \u00e7arp\u0131c\u0131 y\u00fczle\u015fmesini ekrana ta\u015f\u0131yan dizi, s\u00fcr\u00fckleyici temposuyla her hafta izleyiciyi ekran ba\u015f\u0131na kilitleyecek.\n\nStellar Yap\u0131m imzas\u0131n\u0131 ta\u015f\u0131yan ve \u0130nci G\u00fclen Oarr\u2019\u0131n showrunner koltu\u011funda oturdu\u011fu dizinin y\u00f6netmenli\u011fini Atilla Cengiz ve Irmak \u00c7engel \u00fcstleniyor. Kuma, derin hikayesi ve \u00e7arp\u0131c\u0131 atmosferiyle sezonun en \u00e7ok konu\u015fulacak dizilerinden biri olmaya haz\u0131rlan\u0131yor.\n\n\u226b Yap\u0131mc\u0131lar: Stellar Yap\u0131m, GoQuest Media ve VIP 2000\n\u226b Yap\u0131mc\u0131: \u0130nci G\u00fclen Oarr\n\u226b Y\u00f6netmenler: Atilla Cengiz, Irmak Cengel\n\u226b G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni (DOP): Sinan Onur ve Ferhat \u00d6zyurt\n\u226b M\u00fczik (Music): Saki \u00c7imen\n\u226b Hikaye: Ahmet K\u00f6\u015feoglu\n\n\ud83d\udc49 Oyuncular (Cast): \n\nEmre \u00d6zmen as Karan \u00c7elikhan (Ba\u015frol Erkek Oyuncu)\nAyb\u00fcke Yilmaz as Ceylan Kervanc\u0131o\u011flu (Ba\u015frol Kad\u0131n Oyuncu)\nHilal T\u00fcfek as Sema \u00c7elikhan (Salih\u2019in kar\u0131s\u0131, Karan\u2019\u0131n yengesi)\nUfuk Kaplan as Kudret \u00c7elikhan (Karan ve Salih\u2019in annesi)\n\n=============================\n\n\ud83d\udc49 Yard\u0131mc\u0131 Oyuncular\n\nSezgin Irmak as Salih \u00c7elikhan (Karan\u2019\u0131n a\u011fabeyi)\nBurak \u00d6zen as Emir \u00c7elikhan (Hikmet\u2019in manevi \u00e7ocu\u011fu)\nAyseg\u00fcl Sen as Meltem Olcay (Salih\u2019in yasak ili\u015fkisi)\nAy\u00e7a Bilir as Aliye Olcay \u00c7elikhan (Salih ve Meltem\u2019in k\u0131z\u0131)\nKemal Balibas as Orhan Keskin (Kona\u011f\u0131n emektar\u0131)\n\n=============================\n\nCHAPTERS:\n\n00:00:00 Sema: Karan, Evlili\u011fimiz Bir Hata M\u0131?\n00:25:16 Sema'y\u0131 Mahvedebilecek Gizli G\u00fcnl\u00fck!\n00:34:29 Leyla'ya T\u00fcm Kap\u0131lar Kapan\u0131yor.\n00:37:11 K\u00fc\u00e7\u00fck Aliye: Sema Delirdi Mi?\n00:43:31 Leyla ve Ferit\u2019in R\u00fcya Kafesi\n00:45:17 Celikhans Taraf\u0131ndan Kiralanan Emir, \u00c7\u00f6k\u00fc\u015flerini Planl\u0131yor!\n00:47:40 Ceylan, Masumiyetinin Kan\u0131t\u0131n\u0131 Buluyor.\n01:00:13 Karan'\u0131n Ceylan ile \u0130lk Gecesi\n01:21:17 Ceylan\u2019\u0131n Rit\u00fcel Banyosu Onu G\u00f6zya\u015flar\u0131na Bo\u011fuyor.\n01:29:49 Ceylan: Prenses Mi, Yoksa Zehirli Y\u0131lan M\u0131?\n01:39:50 Sema, Ceylan'\u0131n Karan ile Geceyi Sabote Ediyor.\n01:51:21 Karan ve Ceylan \u0130\u00e7in Uzun S\u00fcre Beklenen Gece\n02:00:19 Ceylan, Hayatta Kalmak \u0130\u00e7in M\u00fccadele Ediyor.\n\n=============================\n\n\ud83d\udc49  English Synopsis\nLove or revenge? Both come at a price...\n\nCeylan flees her family and finds refuge with Karan, but a shocking murder accusation changes everything. Kuma \u2014 a powerful story of love, betrayal, and survival \u2014 premieres soon on Kuma\u2019s official YouTube channel.\n\n=============================\n\n\ud83c\udff7\ufe0f  Ekstra Etiketler\nKuma 6. B\u00f6l\u00fcm | Kuma | Dizi | Kuma dizi | Kuma Goquest | GoQuest Media | yeni dizi | Goquest dizileri | Kanald | kumadizi | dizikuma | Kuma \u0130zle | Kuma T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler | Kuma Kanal D | Kuma \u0130lk B\u00f6l\u00fcm | Kuma Full B\u00f6l\u00fcm | Kuma Yeni Dizi | Kuma Dizisi | Kuma Nisan | Kuma 5. B\u00f6l\u00fcm | Kuma Tan\u0131t\u0131m | kuma teaser | Kuma 1. Fragman\u0131 | kuma dizisi 6 | T\u00fcrk dizisi izle | T\u00fcrk dizileri | yeni T\u00fcrk dizileri | pop\u00fcler T\u00fcrk dizileri | T\u00fcrk dizisi altyaz\u0131l\u0131 | emre \u00f6zmen | emre \u00f6zmen kuma | emre \u00f6zmen kuma dizisi | emre \u00f6zmen yeni dizi | ayb\u00fcke yilmaz kuma | ayb\u00fcke y\u0131lmaz dizileri | hilal t\u00fcfek | kuma dizisi emre \u00f6zmen | T\u00fcrk dizisi full izle | T\u00fcrk dizisi 2025 | Ceylan | Karan | Ufuk Kaplan | goquest dizi | goquest yeni dizi | kumaseries | T\u00fcrkiye'nin kanal\u0131 | goquest yeni | goquest fragman | goquest program | karan \u00e7eli\u0307khan | sema \u00e7elikhan | kudret \u00e7eli\u0307khan | ceylan kervancio\u011flu | tayyar  | yakup | ayb\u00fcke yilmaz | kuma sahneleri | T\u00fcrk dizileri | kuma 9. b\u00f6l\u00fcm | 9. b\u00f6l\u00fcm kuma yeni dizi\n\n#kumadizi #emre\u00f6zmen #ayb\u00fckeyilmaz #hilalt\u00fcfek ##kumadizigoquest #kumagoquest \n\nSevdi\u011fimiz Diziler: \n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti #E\u015frefR\u00fcya  #Uzak\u015eehir (uzak sehir)  #Sustal\u0131Ceylan Sustal\u0131 Ceylan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1283601",
                "likeCount": "17433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1254"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v8lJZmxz4y5u_pU3QLF8anWvK7I",
            "id": "EJU3yMtAICs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T15:09:52Z",
                "channelId": "UCXoKUtG3j_khIU7_dh1W7IA",
                "title": "HANIMCI KALEC\u0130 \u0130\u015e BA\u015eINDA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EJU3yMtAICs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EJU3yMtAICs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EJU3yMtAICs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EJU3yMtAICs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EJU3yMtAICs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirivriv",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HANIMCI KALEC\u0130 \u0130\u015e BA\u015eINDA",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1473942",
                "likeCount": "30683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ByZvCwylhTIgyghoFhGkKXyCS4U",
            "id": "pmh_BnCG4Sc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T13:01:23Z",
                "channelId": "UCRr2Ib2uv9JSr77h6dY1d3A",
                "title": "Sahipsizler Dizi Set En\u2019leri \ud83d\ude02 Kaan Mirac Sezen Se\u00e7iyor \ud83d\ude02 #shorts #shortsvideo",
                "description": "Sahipsizler dizisi oyuncusu Kaan Mirac Sezen setin en\u2019lerini se\u00e7ti! Setin en komi\u011fi, en uykucusu, en \u00e7ok g\u00fcleni\u2026 Hangi oyuncular bekledi\u011finiz gibi \u00e7\u0131kt\u0131?\n\n\nHala Onedio App indirmediysen hemen linke t\u0131kla:  https://onelink.to/onediomenu\nOrtamlarda daha \u00f6nce indirmi\u015ftim dersin, kim bilecek!\n\nOnedio Youtube Kanal\u0131na Abone Ol: http://bit.ly/OnedioYouTube\n\nOnedio Yemek Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/onedioyemek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmh_BnCG4Sc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmh_BnCG4Sc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmh_BnCG4Sc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmh_BnCG4Sc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmh_BnCG4Sc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onedio",
                "tags": [
                    "onedio",
                    "onedio video",
                    "komik videolar",
                    "eglenceli videolar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler Dizi Set En\u2019leri \ud83d\ude02 Kaan Mirac Sezen Se\u00e7iyor \ud83d\ude02 #shorts #shortsvideo",
                    "description": "Sahipsizler dizisi oyuncusu Kaan Mirac Sezen setin en\u2019lerini se\u00e7ti! Setin en komi\u011fi, en uykucusu, en \u00e7ok g\u00fcleni\u2026 Hangi oyuncular bekledi\u011finiz gibi \u00e7\u0131kt\u0131?\n\n\nHala Onedio App indirmediysen hemen linke t\u0131kla:  https://onelink.to/onediomenu\nOrtamlarda daha \u00f6nce indirmi\u015ftim dersin, kim bilecek!\n\nOnedio Youtube Kanal\u0131na Abone Ol: http://bit.ly/OnedioYouTube\n\nOnedio Yemek Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/onedioyemek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1462990",
                "likeCount": "27428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TcPlBWpaKUmSD_pgFhORJ_jtFIo",
            "id": "1lWZb-3UWDY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T08:26:50Z",
                "channelId": "UCJhEfZoLs5P_idxX--yhWOA",
                "title": "K\u0131sadan Hisse 6 (200. B\u00f6l\u00fcm) - \u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2",
                "description": "\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 - 200. B\u00f6l\u00fcm yay\u0131nda!\u2764\ufe0f\nhttps://youtu.be/TmKRjm1xK6Q\n\nK\u0131sadan Hisse 6: Bebekleri Doruk i\u00e7in bak\u0131c\u0131 arayan Kudret ve Zehra\u2019n\u0131n evine aday olarak, k\u00fc\u00e7\u00fck bir s\u00fcrpriz yapacak olan Selvi gelecek. Bakal\u0131m ev ahalisinin Selvi ile imtihan\u0131 nas\u0131l ge\u00e7ecek?\n\nY\u0131lmaz Erdo\u011fan\u2019\u0131n genel sanat y\u00f6netmenli\u011finde haz\u0131rlanan, mizah\u0131 en e\u011flenceli haliyle sunan \"\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2\", gen\u00e7 yeteneklerin g\u00fcndemi ve g\u00fcnl\u00fck hayat\u0131 mizahla yorumlad\u0131\u011f\u0131 ske\u00e7leriyle izleyicisiyle bulu\u015fuyor!\n\n\ud83c\udfad Oyuncular:\nArif G\u00fclo\u011flu, Atakan \u00c7elik, Ay\u015feg\u00fcl Y\u0131lmaz, Birsel K\u0131l\u0131n\u00e7c\u0131, Cemile Canyurt, Cenan Ad\u0131g\u00fczel, Ebru Y\u00fccel, Emre Aslan, Engin Demircio\u011flu, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu Saka, G\u00fcrhan Altunda\u015far, Hac\u0131 Ahmet Ak, Hilmi Deler, \u00d6mer Faruk \u00c7avu\u015f, Safa Sar\u0131, Tu\u011fba Y\u0131lmaz, Yasin \u00c7am, Ye\u015fim Dursun\n\nEtkinlikler ve Biletler: https://linktr.ee/cokguzelhareketler2\n\n\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 Resmi Hesaplar\u0131:\nhttps://twitter.com/CokGuzelHareket\nhttps://facebook.com/cokguzelhareketler2\nhttps://instagram.com/cokguzelhareketler2\nhttps://tiktok.com/@cokguzelhareketler2\n\n\u25ba \u00c7ok G\u00fczel Hareketler Kanal\u0131na Abone Ol: http://goo.gl/inzjIu\n\u25ba BKM Kanal\u0131na Abone Olun: http://goo.gl/rq6Yql\n\u25ba BKM M\u00fczik Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/xmCkJH\n\n#BKM #\u00c7okG\u00fczelHareketler2 #Y\u0131lmazErdo\u011fan #Be\u015fikta\u015fK\u00fclt\u00fcrMerkezi #BKMMutfak #\u00c7gh2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1lWZb-3UWDY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1lWZb-3UWDY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1lWZb-3UWDY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1lWZb-3UWDY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1lWZb-3UWDY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ok G\u00fczel Hareketler",
                "tags": [
                    "cok guzel hareketler bunlar",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler 2",
                    "\u00e7gh 2",
                    "bkm",
                    "be\u015fikta\u015f k\u00fclt\u00fcr merkezi",
                    "y\u0131lmaz erdo\u011fan",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7ghb 2",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler 2 yeni b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler 2 izle",
                    "son b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler 2 tek par\u00e7a",
                    "\u00e7gh2 yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7ghb",
                    "\u00e7gh",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler bunlar",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler son b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler",
                    "200.b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7gh2 200.b\u00f6l\u00fcm",
                    "rap x",
                    "erkek yurdu",
                    "a\u00e7\u0131n kap\u0131y\u0131",
                    "\u00e7gh erkekleri",
                    "irem derici",
                    "\u00e7gh2 irem derici",
                    "k\u0131sadan hisse"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "K\u0131sadan Hisse 6 (200. B\u00f6l\u00fcm) - \u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2",
                    "description": "\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 - 200. B\u00f6l\u00fcm yay\u0131nda!\u2764\ufe0f\nhttps://youtu.be/TmKRjm1xK6Q\n\nK\u0131sadan Hisse 6: Bebekleri Doruk i\u00e7in bak\u0131c\u0131 arayan Kudret ve Zehra\u2019n\u0131n evine aday olarak, k\u00fc\u00e7\u00fck bir s\u00fcrpriz yapacak olan Selvi gelecek. Bakal\u0131m ev ahalisinin Selvi ile imtihan\u0131 nas\u0131l ge\u00e7ecek?\n\nY\u0131lmaz Erdo\u011fan\u2019\u0131n genel sanat y\u00f6netmenli\u011finde haz\u0131rlanan, mizah\u0131 en e\u011flenceli haliyle sunan \"\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2\", gen\u00e7 yeteneklerin g\u00fcndemi ve g\u00fcnl\u00fck hayat\u0131 mizahla yorumlad\u0131\u011f\u0131 ske\u00e7leriyle izleyicisiyle bulu\u015fuyor!\n\n\ud83c\udfad Oyuncular:\nArif G\u00fclo\u011flu, Atakan \u00c7elik, Ay\u015feg\u00fcl Y\u0131lmaz, Birsel K\u0131l\u0131n\u00e7c\u0131, Cemile Canyurt, Cenan Ad\u0131g\u00fczel, Ebru Y\u00fccel, Emre Aslan, Engin Demircio\u011flu, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu Saka, G\u00fcrhan Altunda\u015far, Hac\u0131 Ahmet Ak, Hilmi Deler, \u00d6mer Faruk \u00c7avu\u015f, Safa Sar\u0131, Tu\u011fba Y\u0131lmaz, Yasin \u00c7am, Ye\u015fim Dursun\n\nEtkinlikler ve Biletler: https://linktr.ee/cokguzelhareketler2\n\n\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 Resmi Hesaplar\u0131:\nhttps://twitter.com/CokGuzelHareket\nhttps://facebook.com/cokguzelhareketler2\nhttps://instagram.com/cokguzelhareketler2\nhttps://tiktok.com/@cokguzelhareketler2\n\n\u25ba \u00c7ok G\u00fczel Hareketler Kanal\u0131na Abone Ol: http://goo.gl/inzjIu\n\u25ba BKM Kanal\u0131na Abone Olun: http://goo.gl/rq6Yql\n\u25ba BKM M\u00fczik Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/xmCkJH\n\n#BKM #\u00c7okG\u00fczelHareketler2 #Y\u0131lmazErdo\u011fan #Be\u015fikta\u015fK\u00fclt\u00fcrMerkezi #BKMMutfak #\u00c7gh2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2482485",
                "likeCount": "34068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "973"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DO9D0iFcJshEGd6XYnSK6ijp4JA",
            "id": "uq0n02NIYLo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:32:55Z",
                "channelId": "UCl-3E6FccAFMx_RSXVDzY0w",
                "title": "Kardelenler 10. B\u00f6l\u00fcm (F\u0130NAL) @atvturkiye",
                "description": "Kardelenler 10. B\u00f6l\u00fcm (F\u0130NAL):\n\u201cSen gitme, ben \u00e7ocuk kalay\u0131m\u2026\u201d\nArif\u2019in Koray y\u00fcz\u00fcnden yaralanmas\u0131 ve beraberinde geli\u015finde olaylar, Korkmaz ailesi i\u00e7in yeni bir m\u00fccadelenin ba\u015flang\u0131c\u0131 olur. G\u00fclcan ile Fato\u015f, kar\u015f\u0131lar\u0131na \u00e7\u0131kan f\u0131rsatla geleceklerini g\u00fcvence alt\u0131na almak isterken; Kahraman ile Raci, anneleri Hicran\u2019a beklenmedik bir s\u00fcrpriz yaparlar. Yank\u0131, Aysel ile bar\u0131\u015fmak i\u00e7in komik bir durumun i\u00e7ine d\u00fc\u015fer. Koray\u2019la ilgili birtak\u0131m ger\u00e7ekleri \u00f6\u011frenen Fato\u015f, hi\u00e7 ummad\u0131\u011f\u0131 bir durumla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131rken, Korkmaz ailesi ya\u015fanan t\u00fcm ac\u0131lara ve zorluklara ra\u011fmen yine bir aradad\u0131r.\n\n\nOyuncu Kadrosu: Ayda Aksel, Bar\u0131\u015f Falay, Serhat K\u0131l\u0131\u00e7, Ahu Ya\u011ftu, Edip tepeli, Hakan Sal\u0131nm\u0131\u015f, U\u011fur Uzunel, Hakan Sal\u0131nm\u0131\u015f, Nur Yazar, Ece Ya\u015far, Hakan Zavlak, Zeynep At\u0131lgan, Mehmet Fatih Obuz\n\n#Kardelenler #atv \n\nKardelenler'i takip et:\nhttps://www.facebook.com/kardelenlerdizi\nhttps://x.com/kardelenlerdizi \nhttps://www.tiktok.com/@kardelenlerdizi\nhttps://www.instagram.com/kardelenlerdizi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uq0n02NIYLo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uq0n02NIYLo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uq0n02NIYLo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uq0n02NIYLo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uq0n02NIYLo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kardelenler",
                "tags": [
                    "atv",
                    "yeni dizi",
                    "kardelenler",
                    "kardelenler dizi",
                    "bar\u0131\u015f falay",
                    "kardelenler oyuncular",
                    "kardelenler 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "Bar\u0131\u015f Falay",
                    "Ayda Aksel",
                    "Serhat K\u0131l\u0131\u00e7",
                    "Ahu Ya\u011ftu",
                    "Edip Tepeli",
                    "Hakan Sal\u0131nm\u0131\u015f",
                    "U\u011fur Uzunel",
                    "Nur Yazar",
                    "Ece Ya\u015far",
                    "Hakan Zavlak",
                    "Zeynep At\u0131lgan",
                    "Mehmet Fatih Obuz",
                    "Kardelenler kadrosu",
                    "Kardelenler 10. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Kardelenler F\u0130NAL",
                    "Kardelenler final b\u00f6l\u00fcm\u00fc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kardelenler 10. B\u00f6l\u00fcm (F\u0130NAL) @atvturkiye",
                    "description": "Kardelenler 10. B\u00f6l\u00fcm (F\u0130NAL):\n\u201cSen gitme, ben \u00e7ocuk kalay\u0131m\u2026\u201d\nArif\u2019in Koray y\u00fcz\u00fcnden yaralanmas\u0131 ve beraberinde geli\u015finde olaylar, Korkmaz ailesi i\u00e7in yeni bir m\u00fccadelenin ba\u015flang\u0131c\u0131 olur. G\u00fclcan ile Fato\u015f, kar\u015f\u0131lar\u0131na \u00e7\u0131kan f\u0131rsatla geleceklerini g\u00fcvence alt\u0131na almak isterken; Kahraman ile Raci, anneleri Hicran\u2019a beklenmedik bir s\u00fcrpriz yaparlar. Yank\u0131, Aysel ile bar\u0131\u015fmak i\u00e7in komik bir durumun i\u00e7ine d\u00fc\u015fer. Koray\u2019la ilgili birtak\u0131m ger\u00e7ekleri \u00f6\u011frenen Fato\u015f, hi\u00e7 ummad\u0131\u011f\u0131 bir durumla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131rken, Korkmaz ailesi ya\u015fanan t\u00fcm ac\u0131lara ve zorluklara ra\u011fmen yine bir aradad\u0131r.\n\n\nOyuncu Kadrosu: Ayda Aksel, Bar\u0131\u015f Falay, Serhat K\u0131l\u0131\u00e7, Ahu Ya\u011ftu, Edip tepeli, Hakan Sal\u0131nm\u0131\u015f, U\u011fur Uzunel, Hakan Sal\u0131nm\u0131\u015f, Nur Yazar, Ece Ya\u015far, Hakan Zavlak, Zeynep At\u0131lgan, Mehmet Fatih Obuz\n\n#Kardelenler #atv \n\nKardelenler'i takip et:\nhttps://www.facebook.com/kardelenlerdizi\nhttps://x.com/kardelenlerdizi \nhttps://www.tiktok.com/@kardelenlerdizi\nhttps://www.instagram.com/kardelenlerdizi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1454762",
                "likeCount": "26497",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2767"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gf12KepECpIRfj90yC4XTG5hTuQ",
            "id": "9-Mo8hkqzwk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T11:07:51Z",
                "channelId": "UCZaLuJes84DyH-vLrTWhSLA",
                "title": "Konu\u015fanlar 167. B\u00f6l\u00fcm Shot",
                "description": "Konu\u015fanlar 167. B\u00f6l\u00fcm Shot\nKonu\u015fanlar 166. B\u00f6l\u00fcm Shot: https://youtu.be/nsazRPJ11cY\n\nBu sohbet bildiklerinizden \u00e7ok farkl\u0131. Her insan farkl\u0131 bir hikaye, her hikaye farkl\u0131 bir kahkaha. Hasan Can Kaya \u00f6nce konu\u015fanlar\u0131 se\u00e7iyor ard\u0131ndan birbirinden ilgin\u00e7 sorularla e\u011flence katlanarak art\u0131yor. Kanala abone olup en be\u011fendi\u011finiz \u015fakalar\u0131 yoruma yazabilirsiniz. \ud83d\ude4c\n\nSUNUCU: Hasan Can Kaya\nT\u00dcR: Komedi, Talk Show, Stand Up\n\nKonu\u015fanlar Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@Konusanlar\nHasan Can Kaya Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/hasancankayahck\nHasan Can Kaya Resmi Twitter Hesab\u0131: https://twitter.com/kayahasancan?s=08\n\n#Konu\u015fanlar #HasanCanKaya #Konu\u015fanlarShot #Exxen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-Mo8hkqzwk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-Mo8hkqzwk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-Mo8hkqzwk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-Mo8hkqzwk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-Mo8hkqzwk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Konu\u015fanlar",
                "tags": [
                    "konu\u015fanlar",
                    "konusanlar",
                    "hasan can kaya",
                    "komedi",
                    "komik",
                    "stand up",
                    "komedi program\u0131",
                    "hasan can kaya g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr",
                    "konu\u015fanlar izle",
                    "konu\u015fanlar komik",
                    "konu\u015fanlar hasan can kaya",
                    "Talk Show",
                    "Konu\u015fanlar 167. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Konu\u015fanlar Shot",
                    "Shot",
                    "konusanlar shot",
                    "konu\u015fanlar 167",
                    "Konu\u015fanlar 167. B\u00f6l\u00fcm Shot"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Konu\u015fanlar 167. B\u00f6l\u00fcm Shot",
                    "description": "Konu\u015fanlar 167. B\u00f6l\u00fcm Shot\nKonu\u015fanlar 166. B\u00f6l\u00fcm Shot: https://youtu.be/nsazRPJ11cY\n\nBu sohbet bildiklerinizden \u00e7ok farkl\u0131. Her insan farkl\u0131 bir hikaye, her hikaye farkl\u0131 bir kahkaha. Hasan Can Kaya \u00f6nce konu\u015fanlar\u0131 se\u00e7iyor ard\u0131ndan birbirinden ilgin\u00e7 sorularla e\u011flence katlanarak art\u0131yor. Kanala abone olup en be\u011fendi\u011finiz \u015fakalar\u0131 yoruma yazabilirsiniz. \ud83d\ude4c\n\nSUNUCU: Hasan Can Kaya\nT\u00dcR: Komedi, Talk Show, Stand Up\n\nKonu\u015fanlar Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@Konusanlar\nHasan Can Kaya Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/hasancankayahck\nHasan Can Kaya Resmi Twitter Hesab\u0131: https://twitter.com/kayahasancan?s=08\n\n#Konu\u015fanlar #HasanCanKaya #Konu\u015fanlarShot #Exxen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2217975",
                "likeCount": "27908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZnWx1cmc7NBeYK1Df7wYDYK-YXg",
            "id": "cU8mVMXiBy8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T11:30:29Z",
                "channelId": "UCvOi0S9H1Plb7ph-acVnqhw",
                "title": "TURKIYE TURU | ADANA (YAYINI TEKRARI) w/ @Ati242",
                "description": "Do\u011fu Turu Yay\u0131nlar\u0131n\u0131n ilk \u015fehri Adana, yay\u0131n tekrar\u0131.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/ebo\nVideo \u00c7ekim: Vault https://www.instagram.com/vault.creative  \n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nYay\u0131nlar\u0131 Ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in; https://kick.com/ebo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cU8mVMXiBy8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cU8mVMXiBy8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cU8mVMXiBy8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cU8mVMXiBy8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cU8mVMXiBy8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0130brahim Tilaver",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "TURKIYE TURU | ADANA (YAYINI TEKRARI) w/ @Ati242",
                    "description": "Do\u011fu Turu Yay\u0131nlar\u0131n\u0131n ilk \u015fehri Adana, yay\u0131n tekrar\u0131.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/ebo\nVideo \u00c7ekim: Vault https://www.instagram.com/vault.creative  \n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nYay\u0131nlar\u0131 Ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in; https://kick.com/ebo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "566643",
                "likeCount": "14401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "657"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iFXLdOGXqA6xdh2ax1EUqx-zEdk",
            "id": "TmKRjm1xK6Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T20:45:01Z",
                "channelId": "UCJhEfZoLs5P_idxX--yhWOA",
                "title": "\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 - 200. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 - 200. B\u00f6l\u00fcm yay\u0131nda!\u2764\ufe0f\n\n\ud83c\udfac Bu b\u00f6l\u00fcmde hangi ske\u00e7ler var?\nA\u00e7\u0131l\u0131\u015f: 00:00\nRap-X 200:  02:07\nErkek Yurdu 15:  28:38\nA\u00e7\u0131n Kap\u0131y\u0131 21:  55:35\nK\u0131sadan Hisse 6:  01:15:35\n\u00c7GH Erkekleri:  01:37:16\n\nY\u0131lmaz Erdo\u011fan\u2019\u0131n genel sanat y\u00f6netmenli\u011finde haz\u0131rlanan, mizah\u0131 en e\u011flenceli haliyle sunan \"\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2\", gen\u00e7 yeteneklerin g\u00fcndemi ve g\u00fcnl\u00fck hayat\u0131 mizahla yorumlad\u0131\u011f\u0131 ske\u00e7leriyle izleyicisiyle bulu\u015fuyor!\n\n\ud83c\udfad Oyuncular:\nArif G\u00fclo\u011flu, Atakan \u00c7elik, Ay\u015feg\u00fcl Y\u0131lmaz, Birsel K\u0131l\u0131n\u00e7c\u0131, Cemile Canyurt, Cenan Ad\u0131g\u00fczel, Ebru Y\u00fccel, Emre Aslan, Engin Demircio\u011flu, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu Saka, G\u00fcrhan Altunda\u015far, Hac\u0131 Ahmet Ak, Hilmi Deler, \u00d6mer Faruk \u00c7avu\u015f, Safa Sar\u0131, Tu\u011fba Y\u0131lmaz, Yasin \u00c7am, Ye\u015fim Dursun\n\nEtkinlikler ve Biletler: https://linktr.ee/cokguzelhareketler2\n\n\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 Resmi Hesaplar\u0131:\nhttps://twitter.com/CokGuzelHareket\nhttps://facebook.com/cokguzelhareketler2\nhttps://instagram.com/cokguzelhareketler2\nhttps://tiktok.com/@cokguzelhareketler2\n\n\u25ba \u00c7ok G\u00fczel Hareketler Kanal\u0131na Abone Ol: http://goo.gl/inzjIu\n\u25ba BKM Kanal\u0131na Abone Olun: http://goo.gl/rq6Yql\n\u25ba BKM M\u00fczik Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/xmCkJH\n\n#BKM #\u00c7okG\u00fczelHareketler2 #Y\u0131lmazErdo\u011fan #Be\u015fikta\u015fK\u00fclt\u00fcrMerkezi #BKMMutfak #\u00c7gh2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmKRjm1xK6Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmKRjm1xK6Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmKRjm1xK6Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmKRjm1xK6Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmKRjm1xK6Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ok G\u00fczel Hareketler",
                "tags": [
                    "cok guzel hareketler bunlar",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler 2",
                    "\u00e7gh 2",
                    "bkm",
                    "be\u015fikta\u015f k\u00fclt\u00fcr merkezi",
                    "y\u0131lmaz erdo\u011fan",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7ghb 2",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler 2 yeni b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler 2 izle",
                    "son b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler 2 tek par\u00e7a",
                    "\u00e7gh2 yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7ghb",
                    "\u00e7gh",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler bunlar",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler son b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler",
                    "200.b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7gh2 200.b\u00f6l\u00fcm",
                    "rap x",
                    "erkek yurdu",
                    "a\u00e7\u0131n kap\u0131y\u0131",
                    "\u00e7gh erkekleri",
                    "irem derici",
                    "\u00e7gh2 irem derici",
                    "k\u0131sadan hisse"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 - 200. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 - 200. B\u00f6l\u00fcm yay\u0131nda!\u2764\ufe0f\n\n\ud83c\udfac Bu b\u00f6l\u00fcmde hangi ske\u00e7ler var?\nA\u00e7\u0131l\u0131\u015f: 00:00\nRap-X 200:  02:07\nErkek Yurdu 15:  28:38\nA\u00e7\u0131n Kap\u0131y\u0131 21:  55:35\nK\u0131sadan Hisse 6:  01:15:35\n\u00c7GH Erkekleri:  01:37:16\n\nY\u0131lmaz Erdo\u011fan\u2019\u0131n genel sanat y\u00f6netmenli\u011finde haz\u0131rlanan, mizah\u0131 en e\u011flenceli haliyle sunan \"\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2\", gen\u00e7 yeteneklerin g\u00fcndemi ve g\u00fcnl\u00fck hayat\u0131 mizahla yorumlad\u0131\u011f\u0131 ske\u00e7leriyle izleyicisiyle bulu\u015fuyor!\n\n\ud83c\udfad Oyuncular:\nArif G\u00fclo\u011flu, Atakan \u00c7elik, Ay\u015feg\u00fcl Y\u0131lmaz, Birsel K\u0131l\u0131n\u00e7c\u0131, Cemile Canyurt, Cenan Ad\u0131g\u00fczel, Ebru Y\u00fccel, Emre Aslan, Engin Demircio\u011flu, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu Saka, G\u00fcrhan Altunda\u015far, Hac\u0131 Ahmet Ak, Hilmi Deler, \u00d6mer Faruk \u00c7avu\u015f, Safa Sar\u0131, Tu\u011fba Y\u0131lmaz, Yasin \u00c7am, Ye\u015fim Dursun\n\nEtkinlikler ve Biletler: https://linktr.ee/cokguzelhareketler2\n\n\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 Resmi Hesaplar\u0131:\nhttps://twitter.com/CokGuzelHareket\nhttps://facebook.com/cokguzelhareketler2\nhttps://instagram.com/cokguzelhareketler2\nhttps://tiktok.com/@cokguzelhareketler2\n\n\u25ba \u00c7ok G\u00fczel Hareketler Kanal\u0131na Abone Ol: http://goo.gl/inzjIu\n\u25ba BKM Kanal\u0131na Abone Olun: http://goo.gl/rq6Yql\n\u25ba BKM M\u00fczik Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/xmCkJH\n\n#BKM #\u00c7okG\u00fczelHareketler2 #Y\u0131lmazErdo\u011fan #Be\u015fikta\u015fK\u00fclt\u00fcrMerkezi #BKMMutfak #\u00c7gh2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2351149",
                "likeCount": "45711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2802"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jNfHGeu9otxQ2E9hWFxSg83BfXg",
            "id": "yhbGCg8Oq-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T04:01:08Z",
                "channelId": "UC9yZkmteI0_1cprtkSar45A",
                "title": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places",
                "description": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places. Helpful lifehacks for home. Useful diy idea\n\n#shorts #diy #tips #tricks #howto #handmade #craft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tips Workshop",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places",
                    "description": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places. Helpful lifehacks for home. Useful diy idea\n\n#shorts #diy #tips #tricks #howto #handmade #craft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30336422",
                "likeCount": "370720",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "byp5xuxDqhtlWSONeD29Q7J4S8Y",
            "id": "MuBzKuYFNSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T13:00:39Z",
                "channelId": "UCagxJUIOIN4bbCk9rBWZiPA",
                "title": "Kabile Pavyonda! / Veda Zaman\u0131... B\u00f6l\u00fcm: 4/4",
                "description": "Ve 25 g\u00fcn s\u00fcren unutulmaz anlar\u0131n art\u0131k sonuna geldik. Bu b\u00f6l\u00fcmde Kapadokya'y\u0131 birlikte ke\u015ffediyoruz. Ard\u0131ndan Ankara Pavyon k\u00fclt\u00fcr\u00fcn\u00fc edinip veda zaman\u0131na ge\u00e7iyoruz. B\u00fct\u00fcn proje boyunca bu seriye g\u00f6sterdi\u011finiz ilgi, alaka i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim. Deste\u011finizi her zaman hissettirdiniz ve hep birlikte d\u00fcnyada bir ilki ger\u00e7ekle\u015ftirdik! \n\nAyr\u0131ca, bu seriye \u00f6zel tasarlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z merch \u00fcr\u00fcnlerini de a\u015fa\u011f\u0131da bulabilirsiniz.\n6 ay ve \u00fczeri \u201cCanda\u015f Rende\u201d kat\u0131l \u00fcyeleri, @rndhouse Instagram hesab\u0131na DM atarak\nti\u015f\u00f6rtlerini \u00fccretsiz \u015fekilde alabilirler!\nhttps://rndhouse.store\n\nKat\u0131l linki:\n/ https://www.youtube.com/channel/UCagxJUIOIN4bbCk9rBWZiPA/join\n\nBu seride bize verdikleri destek i\u00e7in Philips\u2019e te\u015fekk\u00fcr ederiz!\nhttps://www.instagram.com/philipsturkiye/ https://www.amazon.com.tr/stores/page/51AB8FA1-074B-4C14-9185-F2E44A4851BA?channel=AlperRende\n\nKapadokya\u2019daki destekleri i\u00e7in Juan Valdez \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz!\nhttps://www.instagram.com/juanvaldez.tr/\nBu b\u00f6l\u00fcmde Kapadokya\u2019da bize ev sahipli\u011fi yapan Signature Cave Premium Suites\u2019e\nte\u015fekk\u00fcr ediyoruz.\nhttps://www.instagram.com/signaturecavepremiumsuites/\n\u2e3b\n\nWaorani Kabilesi Belgeseli B\u00f6l\u00fcmleri:\nAmazon\u2019da Maymun Avlamak! Waorani Kabilesi Belgeseli\n\u2022\u2060  \u2060https://www.youtube.com/watch?v=dPmW79OV2dw\nAmazon Kabilesine Rak\u0131 Sofras\u0131 Kurmak!\n\u2022\u2060  \u2060https://www.youtube.com/watch?v=7KD1I2ZibSM&t=44s\nKabile \u015eehirde! | \u0130lk Defa Modern Hayat G\u00f6r\u00fcyorlar! | B\u00f6l\u00fcm 1\n\u2022\u2060  \u2060https://www.youtube.com/watch?v=Nu6zjDUqiRc&t=1s\nKabile \u015eehirde 2 | Hayatlar\u0131n\u0131n \u0130lk Tatili!\n\u2022\u2060  \u2060https://www.youtube.com/watch?v=iQWZ5bDYzjM\nKabile \u015eehirde 3 | T\u00fcrkiye\u2019nin Tarihi ve Do\u011fas\u0131n\u0131 Ke\u015ffettiler!\n\u2022\u2060  \u2060https://www.youtube.com/watch?v=2wl14dFP4ak&t=633s\n\u2e3b\nInstagram\u2019dan da takip etmeyi unutmay\u0131n:\n/ https://www.instagram.com/alperrende/\n\u0130\u015f birlikleri i\u00e7in:\nalper@bubiajans.co\n#Waorani #Amazon #Kabile #belgesel  #i\u015fbirli\u011fi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuBzKuYFNSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuBzKuYFNSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuBzKuYFNSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuBzKuYFNSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuBzKuYFNSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alper Rende",
                "tags": [
                    "alper rende",
                    "rnd house",
                    "alper",
                    "rende",
                    "rnd",
                    "kabile",
                    "amazon",
                    "alper rende kabile",
                    "kabile t\u00fcrkiyede",
                    "kabile \u015fehirde",
                    "kabile final",
                    "alper rende kabile son b\u00f6l\u00fcm",
                    "waorani",
                    "waroni",
                    "kabilesi"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kabile Pavyonda! / Veda Zaman\u0131... B\u00f6l\u00fcm: 4/4",
                    "description": "Ve 25 g\u00fcn s\u00fcren unutulmaz anlar\u0131n art\u0131k sonuna geldik. Bu b\u00f6l\u00fcmde Kapadokya'y\u0131 birlikte ke\u015ffediyoruz. Ard\u0131ndan Ankara Pavyon k\u00fclt\u00fcr\u00fcn\u00fc edinip veda zaman\u0131na ge\u00e7iyoruz. B\u00fct\u00fcn proje boyunca bu seriye g\u00f6sterdi\u011finiz ilgi, alaka i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim. Deste\u011finizi her zaman hissettirdiniz ve hep birlikte d\u00fcnyada bir ilki ger\u00e7ekle\u015ftirdik! \n\nAyr\u0131ca, bu seriye \u00f6zel tasarlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z merch \u00fcr\u00fcnlerini de a\u015fa\u011f\u0131da bulabilirsiniz.\n6 ay ve \u00fczeri \u201cCanda\u015f Rende\u201d kat\u0131l \u00fcyeleri, @rndhouse Instagram hesab\u0131na DM atarak\nti\u015f\u00f6rtlerini \u00fccretsiz \u015fekilde alabilirler!\nhttps://rndhouse.store\n\nKat\u0131l linki:\n/ https://www.youtube.com/channel/UCagxJUIOIN4bbCk9rBWZiPA/join\n\nBu seride bize verdikleri destek i\u00e7in Philips\u2019e te\u015fekk\u00fcr ederiz!\nhttps://www.instagram.com/philipsturkiye/ https://www.amazon.com.tr/stores/page/51AB8FA1-074B-4C14-9185-F2E44A4851BA?channel=AlperRende\n\nKapadokya\u2019daki destekleri i\u00e7in Juan Valdez \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz!\nhttps://www.instagram.com/juanvaldez.tr/\nBu b\u00f6l\u00fcmde Kapadokya\u2019da bize ev sahipli\u011fi yapan Signature Cave Premium Suites\u2019e\nte\u015fekk\u00fcr ediyoruz.\nhttps://www.instagram.com/signaturecavepremiumsuites/\n\u2e3b\n\nWaorani Kabilesi Belgeseli B\u00f6l\u00fcmleri:\nAmazon\u2019da Maymun Avlamak! Waorani Kabilesi Belgeseli\n\u2022\u2060  \u2060https://www.youtube.com/watch?v=dPmW79OV2dw\nAmazon Kabilesine Rak\u0131 Sofras\u0131 Kurmak!\n\u2022\u2060  \u2060https://www.youtube.com/watch?v=7KD1I2ZibSM&t=44s\nKabile \u015eehirde! | \u0130lk Defa Modern Hayat G\u00f6r\u00fcyorlar! | B\u00f6l\u00fcm 1\n\u2022\u2060  \u2060https://www.youtube.com/watch?v=Nu6zjDUqiRc&t=1s\nKabile \u015eehirde 2 | Hayatlar\u0131n\u0131n \u0130lk Tatili!\n\u2022\u2060  \u2060https://www.youtube.com/watch?v=iQWZ5bDYzjM\nKabile \u015eehirde 3 | T\u00fcrkiye\u2019nin Tarihi ve Do\u011fas\u0131n\u0131 Ke\u015ffettiler!\n\u2022\u2060  \u2060https://www.youtube.com/watch?v=2wl14dFP4ak&t=633s\n\u2e3b\nInstagram\u2019dan da takip etmeyi unutmay\u0131n:\n/ https://www.instagram.com/alperrende/\n\u0130\u015f birlikleri i\u00e7in:\nalper@bubiajans.co\n#Waorani #Amazon #Kabile #belgesel  #i\u015fbirli\u011fi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1304836",
                "likeCount": "86411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1yejjt7BDZiV2gFEKwtEegTpJp4",
            "id": "HB4jUwtKR7M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T12:00:34Z",
                "channelId": "UCyGlHNYIsiXV47jUbvYA5DQ",
                "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HB4jUwtKR7M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HB4jUwtKR7M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HB4jUwtKR7M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HB4jUwtKR7M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HB4jUwtKR7M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cool Items Official",
                "tags": [
                    "household items",
                    "family essentials",
                    "home goods",
                    "useful products",
                    "product reviews",
                    "home improvement",
                    "family life",
                    "cool gadgets",
                    "daily essentials",
                    "home organization",
                    "home decor",
                    "kitchen gadgets",
                    "home accessories",
                    "family fun",
                    "practical items",
                    "home hacks",
                    "home tips",
                    "family products",
                    "lifestyle items",
                    "home tools",
                    "family must-haves",
                    "everyday essentials",
                    "home innovations",
                    "home solutions",
                    "family-friendly products",
                    "product recommendations",
                    "home efficiency",
                    "household gadgets"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                    "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34823173",
                "likeCount": "492088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HwX-DQCvADSnVFI533k7vPhnrqI",
            "id": "1M8ToXFAShY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T15:55:28Z",
                "channelId": "UC41DEqCZsmGCwyDQSrvFR7A",
                "title": "Kade\u2019s dance moves tho! \ud83d\udd7a\ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M8ToXFAShY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M8ToXFAShY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M8ToXFAShY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M8ToXFAShY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M8ToXFAShY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Krys & Kareem FAM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kade\u2019s dance moves tho! \ud83d\udd7a\ud83d\ude02",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17265176",
                "likeCount": "556398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "961"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a-z5XmvWzAiqkTkCXE8r2a5j9pI",
            "id": "oK_6BXHr2_w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T15:00:07Z",
                "channelId": "UCcSC5SQ7WeTZbSLEdPcgPAg",
                "title": "Semicenk - Bulamazs\u0131n",
                "description": "Semicenk'in yeni \u015fark\u0131s\u0131 \"Bulamazs\u0131n\" 4K klibi ile Eva Records kanal\u0131nda yay\u0131nda. \n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Semicenk\nD\u00fczenleme: Semicenk & Berk Arda B\u00fcken \nMix & Master: Utku \u00dcnsal\nY\u00f6netmen: Emre Alev\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Bat\u0131kan Hitay\nProd\u00fcksiyon: Evrensel Derman\nProd\u00fcksiyon \u015eef Asistan: Birol G\u00f6k\u00e7e\nKamera Asistan\u0131: Ali Osman Berber / Ya\u011fmur Efilo\u011flu / Haluk \u00c7olak\nDIT: Ahmet Polat / Bar\u0131\u015f Bayrak\u00e7eken\nDrone: O\u011fuz Albayrak\nSet Amiri: Kaya Ceddi\nSet Asistanlar\u0131: G\u00fcnd\u00fcz Kaplan, Arda Do\u011fan\nStyling: \u0130rem \u0130nan\u00e7u\nSa\u00e7 Makyaj: Merve Bay\u0131nd\u0131r\nBackstage Video: \u00dcnsal Tosun\nBackstage Foto\u011fraf: Halil Do\u011fan\nKurgu: Bat\u0131kan Hitay\nRenk: Ufuk Akta\u015f\nVfx: Melih \u00d6zk\u00f6k\nYap\u0131mc\u0131: Hazar Ek\u015fio\u011flu\nMenajer: Mert Ek\u015fio\u011flu\nYap\u0131m: Eva Yap\u0131m",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK_6BXHr2_w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK_6BXHr2_w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK_6BXHr2_w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK_6BXHr2_w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK_6BXHr2_w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eva Records",
                "tags": [
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap",
                    "music",
                    "hip hop",
                    "eva records",
                    "yeni \u015fark\u0131lar",
                    "spotify",
                    "tik tok",
                    "yeni \u00e7\u0131kan",
                    "haberler",
                    "trap m\u00fczik",
                    "spotify 50",
                    "viral \u015fark\u0131lar",
                    "tik tok \u015fark\u0131lar\u0131"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Semicenk - Bulamazs\u0131n",
                    "description": "Semicenk'in yeni \u015fark\u0131s\u0131 \"Bulamazs\u0131n\" 4K klibi ile Eva Records kanal\u0131nda yay\u0131nda. \n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Semicenk\nD\u00fczenleme: Semicenk & Berk Arda B\u00fcken \nMix & Master: Utku \u00dcnsal\nY\u00f6netmen: Emre Alev\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Bat\u0131kan Hitay\nProd\u00fcksiyon: Evrensel Derman\nProd\u00fcksiyon \u015eef Asistan: Birol G\u00f6k\u00e7e\nKamera Asistan\u0131: Ali Osman Berber / Ya\u011fmur Efilo\u011flu / Haluk \u00c7olak\nDIT: Ahmet Polat / Bar\u0131\u015f Bayrak\u00e7eken\nDrone: O\u011fuz Albayrak\nSet Amiri: Kaya Ceddi\nSet Asistanlar\u0131: G\u00fcnd\u00fcz Kaplan, Arda Do\u011fan\nStyling: \u0130rem \u0130nan\u00e7u\nSa\u00e7 Makyaj: Merve Bay\u0131nd\u0131r\nBackstage Video: \u00dcnsal Tosun\nBackstage Foto\u011fraf: Halil Do\u011fan\nKurgu: Bat\u0131kan Hitay\nRenk: Ufuk Akta\u015f\nVfx: Melih \u00d6zk\u00f6k\nYap\u0131mc\u0131: Hazar Ek\u015fio\u011flu\nMenajer: Mert Ek\u015fio\u011flu\nYap\u0131m: Eva Yap\u0131m"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2040446",
                "likeCount": "34376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3983"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3dBmBLuPNH-E_3uopgiE5pp1ir0",
            "id": "-R_cJd6e6JQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:15:21Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Sahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm (23 Nisan 2025)\nSahipsizler 21. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/EUt8a5d5HLw\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nDevran, Cemo ve Yusuf birlikte felekten bir gece ge\u00e7irirken aralar\u0131ndaki anla\u015fmazl\u0131klara da s\u00fcnger \u00e7ekerler. Ha\u015fmet\u2019in de onlara kat\u0131lmas\u0131yla e\u011flence bamba\u015fka bir boyuta ula\u015f\u0131r.\n \nSamet ve Bal\u0131m, okullar\u0131nda d\u00fczenlenen kampa Devran ve Azize ile birlikte kat\u0131l\u0131r. Bu kamp, \u00e7ocuklar\u0131n Devran\u2019a daha da \u0131s\u0131nmas\u0131n\u0131 sa\u011flarken Azize ve Devran aras\u0131ndaki yak\u0131nl\u0131\u011f\u0131n g\u00fc\u00e7lenmesine de katk\u0131 sa\u011flar. Kerem\u2019in evine giden Fidan, onu \u00e7ok \u015fa\u015f\u0131rtan bir ger\u00e7ekle kar\u015f\u0131la\u015f\u0131r. Duygu ile Cemo aras\u0131nda geli\u015fen yak\u0131nl\u0131k, Melis\u2019in k\u00f6t\u00fc hissetmesine neden olur. Bu durum \u00fczerine Duygu, day\u0131s\u0131 Ha\u015fmet ile aralar\u0131ndaki ge\u00e7mi\u015fi bir anda a\u00e7\u0131klamaya karar verir. Bu geli\u015fme ortam\u0131n gerilmesine yol a\u00e7ar.\n \nAzize, Duygu\u2019ya sahip \u00e7\u0131kar; ancak Duygu hakk\u0131nda iyi d\u00fc\u015f\u00fcnmeyen Devran, Azize ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelir.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-R_cJd6e6JQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-R_cJd6e6JQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-R_cJd6e6JQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-R_cJd6e6JQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-R_cJd6e6JQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Yusuf Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Sahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Sahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm (23 Nisan 2025)"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Sahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm (23 Nisan 2025)\nSahipsizler 21. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/EUt8a5d5HLw\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nDevran, Cemo ve Yusuf birlikte felekten bir gece ge\u00e7irirken aralar\u0131ndaki anla\u015fmazl\u0131klara da s\u00fcnger \u00e7ekerler. Ha\u015fmet\u2019in de onlara kat\u0131lmas\u0131yla e\u011flence bamba\u015fka bir boyuta ula\u015f\u0131r.\n \nSamet ve Bal\u0131m, okullar\u0131nda d\u00fczenlenen kampa Devran ve Azize ile birlikte kat\u0131l\u0131r. Bu kamp, \u00e7ocuklar\u0131n Devran\u2019a daha da \u0131s\u0131nmas\u0131n\u0131 sa\u011flarken Azize ve Devran aras\u0131ndaki yak\u0131nl\u0131\u011f\u0131n g\u00fc\u00e7lenmesine de katk\u0131 sa\u011flar. Kerem\u2019in evine giden Fidan, onu \u00e7ok \u015fa\u015f\u0131rtan bir ger\u00e7ekle kar\u015f\u0131la\u015f\u0131r. Duygu ile Cemo aras\u0131nda geli\u015fen yak\u0131nl\u0131k, Melis\u2019in k\u00f6t\u00fc hissetmesine neden olur. Bu durum \u00fczerine Duygu, day\u0131s\u0131 Ha\u015fmet ile aralar\u0131ndaki ge\u00e7mi\u015fi bir anda a\u00e7\u0131klamaya karar verir. Bu geli\u015fme ortam\u0131n gerilmesine yol a\u00e7ar.\n \nAzize, Duygu\u2019ya sahip \u00e7\u0131kar; ancak Duygu hakk\u0131nda iyi d\u00fc\u015f\u00fcnmeyen Devran, Azize ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelir.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12798692",
                "likeCount": "189918",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c8imuT7PcgxuUw9OqH0eTloTdJU",
            "id": "mXHfWhf54HQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T13:01:32Z",
                "channelId": "UCTAkwLbVzHxsbgsp6cRsPDg",
                "title": "\"Daha S\u00fctten Yeni Kesildi\" - \u00c7ukur #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXHfWhf54HQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXHfWhf54HQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXHfWhf54HQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXHfWhf54HQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXHfWhf54HQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ukur",
                "tags": [
                    "\u00c7ukur",
                    "\u00c7ukur Fragman",
                    "Ay Yap\u0131m",
                    "Yama\u00e7",
                    "Ko\u00e7oval\u0131lar",
                    "Ko\u00e7oval\u0131lar Mahallesi",
                    "\u00c7ukur Mahallesi",
                    "Cumali Ko\u00e7oval\u0131",
                    "Yama\u00e7 Ko\u00e7oval\u0131",
                    "\u0130dris Ko\u00e7oval\u0131",
                    "Vartolu",
                    "\u00c7ukur M\u00fczikleri",
                    "Nehir Yama\u00e7",
                    "Efsun Yama\u00e7",
                    "Vartolu Salih",
                    "Vartolu Sadettin",
                    "\u00c7ukur \u0130zle",
                    "Ali\u00e7o",
                    "Nejat \u0130\u015fler",
                    "Bar\u0131\u015f Ardu\u00e7",
                    "aras bulut iynemli",
                    "erkan kol\u00e7ak k\u00f6stendil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\"Daha S\u00fctten Yeni Kesildi\" - \u00c7ukur #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1009757",
                "likeCount": "47357",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hlB8ZOgjJuqWQh-z-Fa8DJFCRBE",
            "id": "nijhK456ALc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T14:01:18Z",
                "channelId": "UCCsdGCxobBuWh1dUYCeRBoQ",
                "title": "SAYGI1 l mor ve \u00f6tesi",
                "description": "mor ve \u00f6tesi'nin muhte\u015fem \u015fark\u0131lar\u0131na e\u015flik eden sanat\u00e7\u0131lar\u0131m\u0131za \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz.\n\nDestekleriyle bizi yaln\u0131z b\u0131rakmayan t\u00fcm dostlar\u0131m\u0131z iyi ki vars\u0131n\u0131z\u2026\n\nmor ve \u00f6tesi X Reflect Studio koleksiyonundan ald\u0131\u011f\u0131n her par\u00e7a, T\u00fcrk E\u011fitim Vakf\u0131 (TEV) arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla \u00fcniversite \u00f6\u011frencilerinin e\u011fitimine ve her y\u0131l en az 5000 gencin sanatla bulu\u015fmas\u0131na destek olacak.\nhttps://reflectstudio.com/collections/mor-ve-otesi?utm_source=saygi&utm_medium=social&utm_campaign=saygimvo\n\nve T\u00fcm SAYGI1 Ekibi Eme\u011finize Sa\u011fl\u0131k!\n\nYap\u0131m\nBabala Tv & Sinerji Medya \n\nOrganizasyon: Sinerji Medya & Organizaction Event\n\nY\u00f6netmen: Bahad\u0131r \u00c7\u0131nar, Tu\u011frul U\u011fur\nKurgu Y\u00f6netmeni: Kaan Kayacan\nKurgu:Gizem Arslan, Amine Sezin Sezer, S\u00fcleyman \u00c7opur\nGenel Koordinat\u00f6r: Kamil Ozan Adak\nTeknik Koordinat\u00f6r: O\u011fuz Ko\u00e7o\u011flu\nTeknik Y\u00f6netmen:Ufuk Filiz\nBelgesel Y\u00f6netmeni:Samet Pi\u015firici\nProje Y\u00f6neticisi: Feray Karakaya\nY\u00f6netmen Yard\u0131mc\u0131s\u0131: Amine Sezin Sezer & Gizem Arslan\nProduction Design x Creative Direction: B\u0130SEYLER Digital and Performance Arts\nEvent Producer and Creative Director: Burcu Ece Okuyucu\nStage Design: Gokhan Okuyucu\nProduction Managers: Alican Yilmaz, Ferit Ceyhan\nStage Manager: Caner Kutuk\nProduction Team: Baturay Nural, Ahmet Tolun, Bar\u0131\u015f Uyar, Ilayda Suzen, Onur Karayel, Tamer Selvi\nMultimedia Artist: Balkan Kar\u0131\u015fman, Artur Kechter\nTechnical Production Company: Dark Technical Production\nTechnical Production Manager: Gokhan Karacay\nVisual Operator: Enes Talha Sal\u0131k (T4 Production)\nLighting Designer: Y\u0131ld\u0131ray Karatas, Ramazan Ko\u00e7\nTonmeister: Erim Arkman\nMonitor Engineer: Emre Bas\nLive Recording and Mix Asistant: Mert Y\u00fcksel\nResim Se\u00e7ici: \u00d6zkan \u00d6zer\nD\u0130T: Emre Bi\u00e7er & Kerem Ba\u011fc\u0131\nJimmy Jip Operat\u00f6r\u00fc: Mustafa Sefer Marangoz & \u0130smail Murat Bozkurt\nStedycam Operat\u00f6r: Murat Fahrettin Demirkan & Hakan Kaftano\u011flu\nS\u00fcper Panter Operat\u00f6r: Semih Yal\u00e7\u0131n\nGimball operat\u00f6r\u00fc: Osman Bebek, Mert \u00dcnl\u00fc, Zafer Kesik, Orhun Kesebir, Erkan \u00c7etinerler, Adem Burak Akda\u011f, Melissa Muno\u011fullar\u0131 & Hamit Topkarao\u011flu\nPanter Operat\u00f6r\u00fc: Gizem Bilgili \u00dcnal, Y\u0131ld\u0131ray Kazel & G\u00f6khan \u00dcnal\nKameraman: Salih S\u00f6\u011f\u00fct, Hamit Uzun, Mustafa Do\u011fu, H\u00fcsn\u00fc Reha Gazio\u011flu, G\u00fcney Ayg\u00fcner, Samet Bekdemir, Harun Ece, H\u00fcseyin Alper Sar\u0131, Fatih Emektar, \u0130smail Elal, Hasan Kaan Ta\u015f, \u00d6mer Tolga Polat, F\u0131rat Akar, Tugay Sekizler, Cem Ta\u015fk\u0131n, Muhammed \u00c7etin, Ercan Ba\u00e7ik, Yusuf Taylan Kabata\u015f\nFoto\u011fraf\u00e7\u0131: Necati Bora Yak\u0131n & Berke K\u00fclah\u00e7\u0131\nStedycam Asistan: Ahmet Alperen G\u00fcl\nKamera Asistan\u0131: Berkay Duru, Mert Karag\u00f6z & Adnan Bahri Arslan\nMake-up: Eda Kozat ve ekibi\nFpv drone pilot : murathan aks\u00f6z\nFpv teknik : yavuz aksoy\nChoreographer and Dance Director: \nMert Balt\u00fcrk\nDancers Cast Director: Toygun Kaan K\u0131l\u0131n\u00e7\nSayg\u01311 dancer\u2019s:\nMert Balt\u00fcrk, Toygun Kaan K\u0131l\u0131n\u00e7, Do\u011fukan Kaynak, Alper F\u0131nd\u0131ko\u011flu, Merve \u00d6zt\u00fcrk, Arda \u00d6zal, \u00dcmit S\u00f6nmezler, Aysu \u015een, Demir Demircio\u011flu, \u0130rem Y\u00fcksel, Batuhan De\u011firmencio\u011flu, Melisa Ta\u015fg\u0131n, P\u0131r\u0131l Atasev, G\u00fcrkan \u00e7i\u00e7ek, K\u00fcbrasu T\u00fcrkeri, Ali Berk \u00c7ak\u0131r, Aydan uysal, Elvin \u00d6zg\u00fcner, Ceyda \u00d6zer, Darya Kozina, P\u0131nar Furuncu, Erkan \u00c7i\u00e7ek\nG\u00fcvenlik Amiri: Memati \u015eamil Basayev\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Azerbaycan Cumhuriyeti\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Az\u0259rbaycan D\u00f6vl\u0259t Koro Kapellas\u0131\n\nTe\u015fekk\u00fcrler iTicket\n\n00:00 Giri\u015f \n02:47 O\u011fuzhan U\u011fur - Daha Mutlu Olamam\n08:30 Adamlar - G\u00fcne\u015fi Beklerken\n18:20 Son Feci Bisiket - 23\n22:45 Batuhan Polat - RE \n31:15 Madrigal - Deli \n38:05 Dilek T\u00fcrkan & Tolgahan \u00c7o\u011fulu - A\u015fk \u0130\u00e7inde \n46:52 S\u0131la - K\u0131\u015f Geliyor\n56:05 K\u0131r\u0131k Pena - Uyan\n01:01:58 Sokak R\u00f6portaj\u0131\n01:04:57 Nilipek. - Son Deneme\n01:09:59 Simge P\u0131nar - Ay\u0131p Olmaz m\u0131?\n01:15:47 Pitch Black Process - G\u00fcl Kendine\n01:20:23 Bulutsuzluk \u00d6zlemi - G\u00fcneye Giderken\n01:33:13 Paptircem & Dilan Balkay & Y\u00fcce Ak\u0131n - Evolution MV\u00d6\n01:29:53 mor ve \u00f6tesi Klip \n01:43:12 Dolu Kadehi Ters Tut - Cambaz\n01:57:58 Ece Da\u011f\u0131stan - Nakba\n02:05:40 Birsen Tezer  - Araf\n02:13:16 Edis & Aleyna Tilki - K\u00fc\u00e7\u00fck Sevgilim \n02:21:27 Arem \u00d6zg\u00fc\u00e7 & Arman Ayd\u0131n - DJ Performans\n02:28:01 Mert Balt\u00fcrk ve performans sanat\u00e7\u0131lar\u0131\n02:36:13 mor ve \u00f6tesi & \u015eef Or\u00e7un Or\u00e7unsel Y\u00f6netiminde Kara Karayev Ad\u0131na Azerbaycan Devlet Kamera Orkestras\u0131 - D\u00fcnyaya Bedel \n02:42:59 mor ve \u00f6tesi & \u015eef Or\u00e7un Or\u00e7unsel Y\u00f6netiminde Kara Karayev Ad\u0131na Azerbaycan Devlet Kamera Orkestras\u0131 - Melekler \u00d6lmez\n02:49:57 mor ve \u00f6tesi & Ceza & \u015eef Or\u00e7un Or\u00e7unsel Y\u00f6netiminde Kara Karayev Ad\u0131na Azerbaycan Devlet Kamera Orkestras\u0131 ve Azerbaycan Devlet Koro Kapellas - Uyan\n02:57:26 mor ve \u00f6tesi  & \u015eef Or\u00e7un Or\u00e7unsel Y\u00f6netiminde Kara Karayev Ad\u0131na Azerbaycan Devlet Kamera Orkestras\u0131 ve Azerbaycan Devlet Koro Kapellas - Bir Derdim Var\n\n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m\u0131z;\n\nO\u011fuzhan U\u011fur Instagram\nhttps://www.instagram.com/oguzhanugur_\nO\u011fuzhan U\u011fur X\nhttps://x.com/OguzhanUgur\n \n\nBabalayka Instagram\nhttps://www.instagram.com/babalaykativi\nBabalayka X\nhttps://x.com/babalaykativi\n\n\nBabala Instagram\nhttps://www.instagram.com/babalativi/\nBabala X\nhttps://x.com/BabalaTv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nijhK456ALc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nijhK456ALc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nijhK456ALc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nijhK456ALc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nijhK456ALc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BabaLayka ",
                "tags": [
                    "pin\u00e7",
                    "pin\u00e7 kanal\u0131",
                    "p!n\u00e7",
                    "o\u011fuzhan u\u011fur",
                    "o\u011fuzhan u\u011fur pin\u00e7",
                    "oguzhan ugur",
                    "babala tv",
                    "babala",
                    "babala pin\u00e7",
                    "babala tv pin\u00e7",
                    "sayg\u01311",
                    "sayg\u01311 ceza",
                    "sayg\u01311 sertab erener",
                    "sayg\u01311 mor ve \u00f6tesi",
                    "mor ve \u00f6tesi",
                    "adamlar",
                    "dolu kadehi ters tut",
                    "bulutsuzluk \u00f6zlemi",
                    "son feci bisiklet",
                    "erman ya\u015far",
                    "aleyna tilki",
                    "edis",
                    "arem arman",
                    "batuhan polat",
                    "birsen tezer",
                    "ceza",
                    "dilek t\u00fcrkan",
                    "ece da\u011f\u0131stan",
                    "madrigal",
                    "nilipek",
                    "paptircem",
                    "s\u0131la",
                    "kubilay aka",
                    "mv\u00f6",
                    "bir derdim var",
                    "cambaz",
                    "sayg\u0131",
                    "sayg\u0131 1",
                    "sayg\u0131 bir",
                    "araf",
                    "re"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "SAYGI1 l mor ve \u00f6tesi",
                    "description": "mor ve \u00f6tesi'nin muhte\u015fem \u015fark\u0131lar\u0131na e\u015flik eden sanat\u00e7\u0131lar\u0131m\u0131za \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz.\n\nDestekleriyle bizi yaln\u0131z b\u0131rakmayan t\u00fcm dostlar\u0131m\u0131z iyi ki vars\u0131n\u0131z\u2026\n\nmor ve \u00f6tesi X Reflect Studio koleksiyonundan ald\u0131\u011f\u0131n her par\u00e7a, T\u00fcrk E\u011fitim Vakf\u0131 (TEV) arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla \u00fcniversite \u00f6\u011frencilerinin e\u011fitimine ve her y\u0131l en az 5000 gencin sanatla bulu\u015fmas\u0131na destek olacak.\nhttps://reflectstudio.com/collections/mor-ve-otesi?utm_source=saygi&utm_medium=social&utm_campaign=saygimvo\n\nve T\u00fcm SAYGI1 Ekibi Eme\u011finize Sa\u011fl\u0131k!\n\nYap\u0131m\nBabala Tv & Sinerji Medya \n\nOrganizasyon: Sinerji Medya & Organizaction Event\n\nY\u00f6netmen: Bahad\u0131r \u00c7\u0131nar, Tu\u011frul U\u011fur\nKurgu Y\u00f6netmeni: Kaan Kayacan\nKurgu:Gizem Arslan, Amine Sezin Sezer, S\u00fcleyman \u00c7opur\nGenel Koordinat\u00f6r: Kamil Ozan Adak\nTeknik Koordinat\u00f6r: O\u011fuz Ko\u00e7o\u011flu\nTeknik Y\u00f6netmen:Ufuk Filiz\nBelgesel Y\u00f6netmeni:Samet Pi\u015firici\nProje Y\u00f6neticisi: Feray Karakaya\nY\u00f6netmen Yard\u0131mc\u0131s\u0131: Amine Sezin Sezer & Gizem Arslan\nProduction Design x Creative Direction: B\u0130SEYLER Digital and Performance Arts\nEvent Producer and Creative Director: Burcu Ece Okuyucu\nStage Design: Gokhan Okuyucu\nProduction Managers: Alican Yilmaz, Ferit Ceyhan\nStage Manager: Caner Kutuk\nProduction Team: Baturay Nural, Ahmet Tolun, Bar\u0131\u015f Uyar, Ilayda Suzen, Onur Karayel, Tamer Selvi\nMultimedia Artist: Balkan Kar\u0131\u015fman, Artur Kechter\nTechnical Production Company: Dark Technical Production\nTechnical Production Manager: Gokhan Karacay\nVisual Operator: Enes Talha Sal\u0131k (T4 Production)\nLighting Designer: Y\u0131ld\u0131ray Karatas, Ramazan Ko\u00e7\nTonmeister: Erim Arkman\nMonitor Engineer: Emre Bas\nLive Recording and Mix Asistant: Mert Y\u00fcksel\nResim Se\u00e7ici: \u00d6zkan \u00d6zer\nD\u0130T: Emre Bi\u00e7er & Kerem Ba\u011fc\u0131\nJimmy Jip Operat\u00f6r\u00fc: Mustafa Sefer Marangoz & \u0130smail Murat Bozkurt\nStedycam Operat\u00f6r: Murat Fahrettin Demirkan & Hakan Kaftano\u011flu\nS\u00fcper Panter Operat\u00f6r: Semih Yal\u00e7\u0131n\nGimball operat\u00f6r\u00fc: Osman Bebek, Mert \u00dcnl\u00fc, Zafer Kesik, Orhun Kesebir, Erkan \u00c7etinerler, Adem Burak Akda\u011f, Melissa Muno\u011fullar\u0131 & Hamit Topkarao\u011flu\nPanter Operat\u00f6r\u00fc: Gizem Bilgili \u00dcnal, Y\u0131ld\u0131ray Kazel & G\u00f6khan \u00dcnal\nKameraman: Salih S\u00f6\u011f\u00fct, Hamit Uzun, Mustafa Do\u011fu, H\u00fcsn\u00fc Reha Gazio\u011flu, G\u00fcney Ayg\u00fcner, Samet Bekdemir, Harun Ece, H\u00fcseyin Alper Sar\u0131, Fatih Emektar, \u0130smail Elal, Hasan Kaan Ta\u015f, \u00d6mer Tolga Polat, F\u0131rat Akar, Tugay Sekizler, Cem Ta\u015fk\u0131n, Muhammed \u00c7etin, Ercan Ba\u00e7ik, Yusuf Taylan Kabata\u015f\nFoto\u011fraf\u00e7\u0131: Necati Bora Yak\u0131n & Berke K\u00fclah\u00e7\u0131\nStedycam Asistan: Ahmet Alperen G\u00fcl\nKamera Asistan\u0131: Berkay Duru, Mert Karag\u00f6z & Adnan Bahri Arslan\nMake-up: Eda Kozat ve ekibi\nFpv drone pilot : murathan aks\u00f6z\nFpv teknik : yavuz aksoy\nChoreographer and Dance Director: \nMert Balt\u00fcrk\nDancers Cast Director: Toygun Kaan K\u0131l\u0131n\u00e7\nSayg\u01311 dancer\u2019s:\nMert Balt\u00fcrk, Toygun Kaan K\u0131l\u0131n\u00e7, Do\u011fukan Kaynak, Alper F\u0131nd\u0131ko\u011flu, Merve \u00d6zt\u00fcrk, Arda \u00d6zal, \u00dcmit S\u00f6nmezler, Aysu \u015een, Demir Demircio\u011flu, \u0130rem Y\u00fcksel, Batuhan De\u011firmencio\u011flu, Melisa Ta\u015fg\u0131n, P\u0131r\u0131l Atasev, G\u00fcrkan \u00e7i\u00e7ek, K\u00fcbrasu T\u00fcrkeri, Ali Berk \u00c7ak\u0131r, Aydan uysal, Elvin \u00d6zg\u00fcner, Ceyda \u00d6zer, Darya Kozina, P\u0131nar Furuncu, Erkan \u00c7i\u00e7ek\nG\u00fcvenlik Amiri: Memati \u015eamil Basayev\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Azerbaycan Cumhuriyeti\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Az\u0259rbaycan D\u00f6vl\u0259t Koro Kapellas\u0131\n\nTe\u015fekk\u00fcrler iTicket\n\n00:00 Giri\u015f \n02:47 O\u011fuzhan U\u011fur - Daha Mutlu Olamam\n08:30 Adamlar - G\u00fcne\u015fi Beklerken\n18:20 Son Feci Bisiket - 23\n22:45 Batuhan Polat - RE \n31:15 Madrigal - Deli \n38:05 Dilek T\u00fcrkan & Tolgahan \u00c7o\u011fulu - A\u015fk \u0130\u00e7inde \n46:52 S\u0131la - K\u0131\u015f Geliyor\n56:05 K\u0131r\u0131k Pena - Uyan\n01:01:58 Sokak R\u00f6portaj\u0131\n01:04:57 Nilipek. - Son Deneme\n01:09:59 Simge P\u0131nar - Ay\u0131p Olmaz m\u0131?\n01:15:47 Pitch Black Process - G\u00fcl Kendine\n01:20:23 Bulutsuzluk \u00d6zlemi - G\u00fcneye Giderken\n01:33:13 Paptircem & Dilan Balkay & Y\u00fcce Ak\u0131n - Evolution MV\u00d6\n01:29:53 mor ve \u00f6tesi Klip \n01:43:12 Dolu Kadehi Ters Tut - Cambaz\n01:57:58 Ece Da\u011f\u0131stan - Nakba\n02:05:40 Birsen Tezer  - Araf\n02:13:16 Edis & Aleyna Tilki - K\u00fc\u00e7\u00fck Sevgilim \n02:21:27 Arem \u00d6zg\u00fc\u00e7 & Arman Ayd\u0131n - DJ Performans\n02:28:01 Mert Balt\u00fcrk ve performans sanat\u00e7\u0131lar\u0131\n02:36:13 mor ve \u00f6tesi & \u015eef Or\u00e7un Or\u00e7unsel Y\u00f6netiminde Kara Karayev Ad\u0131na Azerbaycan Devlet Kamera Orkestras\u0131 - D\u00fcnyaya Bedel \n02:42:59 mor ve \u00f6tesi & \u015eef Or\u00e7un Or\u00e7unsel Y\u00f6netiminde Kara Karayev Ad\u0131na Azerbaycan Devlet Kamera Orkestras\u0131 - Melekler \u00d6lmez\n02:49:57 mor ve \u00f6tesi & Ceza & \u015eef Or\u00e7un Or\u00e7unsel Y\u00f6netiminde Kara Karayev Ad\u0131na Azerbaycan Devlet Kamera Orkestras\u0131 ve Azerbaycan Devlet Koro Kapellas - Uyan\n02:57:26 mor ve \u00f6tesi  & \u015eef Or\u00e7un Or\u00e7unsel Y\u00f6netiminde Kara Karayev Ad\u0131na Azerbaycan Devlet Kamera Orkestras\u0131 ve Azerbaycan Devlet Koro Kapellas - Bir Derdim Var\n\n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m\u0131z;\n\nO\u011fuzhan U\u011fur Instagram\nhttps://www.instagram.com/oguzhanugur_\nO\u011fuzhan U\u011fur X\nhttps://x.com/OguzhanUgur\n \n\nBabalayka Instagram\nhttps://www.instagram.com/babalaykativi\nBabalayka X\nhttps://x.com/babalaykativi\n\n\nBabala Instagram\nhttps://www.instagram.com/babalativi/\nBabala X\nhttps://x.com/BabalaTv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1835968",
                "likeCount": "70479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7724"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K0fysQgbLVEgnH-c2ZXeEnvhowg",
            "id": "oWBC9DlQDHw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T10:52:38Z",
                "channelId": "UC5X4revXHAo_LpAoXHE1Fjw",
                "title": "ATLASA DEV \u00c7\u0130KOLATALI YUMURTA ALDIM! \u0130\u00c7ER\u0130S\u0130NDEK\u0130 OYUNCA\u011eI \u00c7OK SEVD\u0130! \ud83e\udd2d",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWBC9DlQDHw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWBC9DlQDHw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWBC9DlQDHw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWBC9DlQDHw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWBC9DlQDHw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ceren Yald\u0131z",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ATLASA DEV \u00c7\u0130KOLATALI YUMURTA ALDIM! \u0130\u00c7ER\u0130S\u0130NDEK\u0130 OYUNCA\u011eI \u00c7OK SEVD\u0130! \ud83e\udd2d",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2305846",
                "likeCount": "29340",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bs2JkYPBw0154r38batbvwGz19Y",
            "id": "b8IE3uXOCHY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:49:49Z",
                "channelId": "UC-ZjmqD-nXzpvO80dMvfTbQ",
                "title": "Trabzonsporlu gen\u00e7ler ak\u0131ma kat\u0131ld\u0131 \ud83d\ude0e",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8IE3uXOCHY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8IE3uXOCHY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8IE3uXOCHY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8IE3uXOCHY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8IE3uXOCHY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zpor",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trabzonsporlu gen\u00e7ler ak\u0131ma kat\u0131ld\u0131 \ud83d\ude0e",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "651286",
                "likeCount": "10290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qCfnS1nXQ3uQVtXm9cy8szWVvYE",
            "id": "mizo5_yX0r4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T20:31:48Z",
                "channelId": "UC26buublzO30XpR-KP2TfAw",
                "title": "Avrupa'n\u0131n bat\u0131s\u0131 karanl\u0131\u011fa g\u00f6m\u00fcld\u00fc #shortvideo",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mizo5_yX0r4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mizo5_yX0r4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mizo5_yX0r4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mizo5_yX0r4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mizo5_yX0r4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "webtekno",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Avrupa'n\u0131n bat\u0131s\u0131 karanl\u0131\u011fa g\u00f6m\u00fcld\u00fc #shortvideo",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261471",
                "likeCount": "11322",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CiDmFCZR30VzAW_5f4zG969sreM",
            "id": "b6ArVK5AhmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T16:05:00Z",
                "channelId": "UC5vDvYjnBJD5gAVzSS5loZg",
                "title": "AFR\u0130KA S\u00d6Z\u00dcM\u00dcZ\u00dc TUTTUK",
                "description": "Herkese selam arkada\u015flar, Afrika s\u00f6z\u00fcm\u00fcz\u00fc tuttu\u011fumuz Tanzanya vlogu ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z, \u015eimdi s\u0131rada Cape Town var. Biz \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131z siz de e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :) \n\nEbo: https://www.instagram.com/ebo/\n\u00c7akal: https://www.instagram.com/cakal.95\nVideo EDIT: Fatih DURAK https://www.instagram.com/fatihhdurak\nVideo \u00c7ekim: Vault https://www.instagram.com/vault.creative\nThumbnail: Alihan Dilcan https://www.instagram.com/alihandilcan.art\n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nYay\u0131nlar\u0131 Ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in; https://kick.com/ebo\n\n\u201c AFR\u0130KA S\u00d6Z\u00dcM\u00dcZ\u00dc TUTTUK \u201c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6ArVK5AhmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6ArVK5AhmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6ArVK5AhmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6ArVK5AhmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6ArVK5AhmM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ebo ve \u00c7akal",
                "tags": [
                    "ebo",
                    "\u00e7akal",
                    "vlog",
                    "ebo ve \u00e7akal",
                    "ebo ve \u00e7akal vlog",
                    "\u0130brahim Tilaver",
                    "Emirhan \u00c7akal",
                    "ebo yay\u0131n",
                    "ebo \u00e7akal yay\u0131n",
                    "ebo vlog",
                    "\u00e7akal vlog",
                    "ebo cakal vlog",
                    "cakal",
                    "emirhan",
                    "emirhan \u00e7akal",
                    "ibrahim",
                    "tilaver",
                    "ibrahim tilaver",
                    "VLOG",
                    "\u00e7akal ebo vlog",
                    "ebo \u00e7akal vlog",
                    "yeni vlog",
                    "e\u011flence",
                    "cakal ebo vlog",
                    "cakal vlog",
                    "ibrahim tilaver vlog",
                    "\u00e7akal afrika",
                    "ebo afrika",
                    "\u00e7akal ebo afrika",
                    "ebo \u00e7akal afrika",
                    "AFR\u0130KA S\u00d6Z\u00dcM\u00dcZ\u00dc TUTTUK",
                    "\u00e7akal ebo afrika vlog",
                    "afrika",
                    "africa",
                    "afrika vlog",
                    "africa vlog"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "AFR\u0130KA S\u00d6Z\u00dcM\u00dcZ\u00dc TUTTUK",
                    "description": "Herkese selam arkada\u015flar, Afrika s\u00f6z\u00fcm\u00fcz\u00fc tuttu\u011fumuz Tanzanya vlogu ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z, \u015eimdi s\u0131rada Cape Town var. Biz \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131z siz de e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :) \n\nEbo: https://www.instagram.com/ebo/\n\u00c7akal: https://www.instagram.com/cakal.95\nVideo EDIT: Fatih DURAK https://www.instagram.com/fatihhdurak\nVideo \u00c7ekim: Vault https://www.instagram.com/vault.creative\nThumbnail: Alihan Dilcan https://www.instagram.com/alihandilcan.art\n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nYay\u0131nlar\u0131 Ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in; https://kick.com/ebo\n\n\u201c AFR\u0130KA S\u00d6Z\u00dcM\u00dcZ\u00dc TUTTUK \u201c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3090338",
                "likeCount": "142692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3712"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b9zOtISMJQEroMD_Si7i8HMLhiY",
            "id": "HpBjVNYJ-Bc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T21:14:40Z",
                "channelId": "UCUxSoTMNflf9TAlZbml7XMw",
                "title": "\u0130nci Taneleri \u2013 41. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "41. B\u00f6l\u00fcmde Neler Ya\u015fanacak?\n\nAzem\u2019in ya\u015fam a\u011fac\u0131 eklenen yeni dallarla beraber b\u00fcy\u00fcmeye haz\u0131rlan\u0131yordur. Bu esnada Nehir hayat\u0131n\u0131n en zor s\u0131nav\u0131ndad\u0131r. Azem ve Cihan t\u00fcm g\u00fc\u00e7leri ile Nehir\u2019in yan\u0131nda olmak i\u00e7in ellerinden geleni yapmaya haz\u0131rd\u0131r. Dilber art\u0131k Y\u0131ld\u0131z ile hayal ettikleri giri\u015fim i\u00e7in somut bir ad\u0131m atmaya karar verir. Ferda ge\u00e7mi\u015ften hi\u00e7 haberi yokken, hastal\u0131\u011f\u0131 nedeniyle gelece\u011finden de umudunu kesmek \u00fczeredir. Azem bu gen\u00e7 adam\u0131n ya\u015fam\u0131 i\u00e7in \u00e7ocuklar\u0131yla, kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelmeyi g\u00f6ze al\u0131r. Ama bu Cihan i\u00e7in en zor kararlardan biri olacakt\u0131r. \n\n\ud83d\udccd\u0130nci Taneleri Kanal\u0131na Abone Olmak \u0130\u00e7in: https://shorturl.at/lwY39\n\nDizi \u00d6zeti:\nY\u0131llar sonra cezaevinden \u00e7\u0131kan Azem Y\u00fcceda\u011f, kaybettiklerini bulabilecek mi? Ac\u0131larla dolu ge\u00e7mi\u015fi, i\u00e7inde ta\u015f\u0131d\u0131\u011f\u0131 b\u00fcy\u00fck bir s\u0131r ve s\u0131rt\u0131nda hayat\u0131n y\u00fck\u00fcyle umudun pe\u015finden ko\u015fan Azem, kolyesinden kopmu\u015f, da\u011f\u0131lm\u0131\u015f inci tanelerini tekrar toplayabilecek mi?\n\nOyuncular: Y\u0131lmaz Erdo\u011fan, Hazar Erg\u00fc\u00e7l\u00fc, Selma Erge\u00e7, Kubilay Aka, R\u0131za Kocao\u011flu, Sera Kutlubey, Bora Cengiz, Yasemin Ba\u015ftan, G\u00fcven K\u0131ra\u00e7, Selim Erdo\u011fan, Bestemsu \u00d6zdemir, Onur Akbay, Mustafa Y\u0131ld\u0131ran, \u00dclk\u00fc Hilal \u00c7ift\u00e7i, \u00dcmit Beste Karg\u0131n, Orkuncan \u0130zan, Furkan\u00a0R\u0131za\u00a0Demirel\n\nSenaryo: Y\u0131lmaz Erdo\u011fan\nGenel Sanat Y\u00f6netmeni: Y\u0131lmaz Erdo\u011fan\nY\u00f6netmen: \u015eenol S\u00f6nmez\nYap\u0131m: BKM\n\n---\n\n\u0130nci Taneleri sosyal medya hesaplar\u0131\nhttps://www.instagram.com/incitaneleribkm\nhttps://www.facebook.com/incitaneleribkm\nhttps://twitter.com/incitaneleribkm\nhttps://www.tiktok.com/@incitaneleribkm\n\n---\n\n#\u0130nciTaneleri #Y\u0131lmazErdo\u011fan #BKM #KanalD #HazarErg\u00fc\u00e7l\u00fc #SelmaErge\u00e7 #KubilayAka #G\u00fcvenK\u0131ra\u00e7 #Dilber",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpBjVNYJ-Bc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpBjVNYJ-Bc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpBjVNYJ-Bc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpBjVNYJ-Bc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpBjVNYJ-Bc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0130nci Taneleri",
                "tags": [
                    "inci taneleri",
                    "y\u0131lmaz erdo\u011fan",
                    "kanal d",
                    "yeni dizi",
                    "hazal erg\u00fc\u00e7l\u00fc",
                    "selma erge\u00e7",
                    "kubilay aka",
                    "g\u00fcven k\u0131ra\u00e7",
                    "kanal d yeni dizi",
                    "inci taneleri izle",
                    "inci taneleri hazar erg\u00fc\u00e7l\u00fc",
                    "dilber",
                    "y\u0131lmaz erdo\u011fan dizisi",
                    "dizi izle",
                    "full b\u00f6l\u00fcm",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "pavyon",
                    "azem",
                    "dizi",
                    "diziler",
                    "dizi fragmanlar\u0131",
                    "diziler son b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "yeni sezon",
                    "inci taneleri dizi",
                    "kanal d dizileri",
                    "bkm dizileri",
                    "y\u0131lmaz erdo\u011fan dizileri",
                    "hazar erg\u00fc\u00e7l\u00fc dizileri",
                    "t\u00fcrk dizileri",
                    "inci taneleri t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmler",
                    "teaser",
                    "41.b\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130nci Taneleri \u2013 41. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "41. B\u00f6l\u00fcmde Neler Ya\u015fanacak?\n\nAzem\u2019in ya\u015fam a\u011fac\u0131 eklenen yeni dallarla beraber b\u00fcy\u00fcmeye haz\u0131rlan\u0131yordur. Bu esnada Nehir hayat\u0131n\u0131n en zor s\u0131nav\u0131ndad\u0131r. Azem ve Cihan t\u00fcm g\u00fc\u00e7leri ile Nehir\u2019in yan\u0131nda olmak i\u00e7in ellerinden geleni yapmaya haz\u0131rd\u0131r. Dilber art\u0131k Y\u0131ld\u0131z ile hayal ettikleri giri\u015fim i\u00e7in somut bir ad\u0131m atmaya karar verir. Ferda ge\u00e7mi\u015ften hi\u00e7 haberi yokken, hastal\u0131\u011f\u0131 nedeniyle gelece\u011finden de umudunu kesmek \u00fczeredir. Azem bu gen\u00e7 adam\u0131n ya\u015fam\u0131 i\u00e7in \u00e7ocuklar\u0131yla, kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelmeyi g\u00f6ze al\u0131r. Ama bu Cihan i\u00e7in en zor kararlardan biri olacakt\u0131r. \n\n\ud83d\udccd\u0130nci Taneleri Kanal\u0131na Abone Olmak \u0130\u00e7in: https://shorturl.at/lwY39\n\nDizi \u00d6zeti:\nY\u0131llar sonra cezaevinden \u00e7\u0131kan Azem Y\u00fcceda\u011f, kaybettiklerini bulabilecek mi? Ac\u0131larla dolu ge\u00e7mi\u015fi, i\u00e7inde ta\u015f\u0131d\u0131\u011f\u0131 b\u00fcy\u00fck bir s\u0131r ve s\u0131rt\u0131nda hayat\u0131n y\u00fck\u00fcyle umudun pe\u015finden ko\u015fan Azem, kolyesinden kopmu\u015f, da\u011f\u0131lm\u0131\u015f inci tanelerini tekrar toplayabilecek mi?\n\nOyuncular: Y\u0131lmaz Erdo\u011fan, Hazar Erg\u00fc\u00e7l\u00fc, Selma Erge\u00e7, Kubilay Aka, R\u0131za Kocao\u011flu, Sera Kutlubey, Bora Cengiz, Yasemin Ba\u015ftan, G\u00fcven K\u0131ra\u00e7, Selim Erdo\u011fan, Bestemsu \u00d6zdemir, Onur Akbay, Mustafa Y\u0131ld\u0131ran, \u00dclk\u00fc Hilal \u00c7ift\u00e7i, \u00dcmit Beste Karg\u0131n, Orkuncan \u0130zan, Furkan\u00a0R\u0131za\u00a0Demirel\n\nSenaryo: Y\u0131lmaz Erdo\u011fan\nGenel Sanat Y\u00f6netmeni: Y\u0131lmaz Erdo\u011fan\nY\u00f6netmen: \u015eenol S\u00f6nmez\nYap\u0131m: BKM\n\n---\n\n\u0130nci Taneleri sosyal medya hesaplar\u0131\nhttps://www.instagram.com/incitaneleribkm\nhttps://www.facebook.com/incitaneleribkm\nhttps://twitter.com/incitaneleribkm\nhttps://www.tiktok.com/@incitaneleribkm\n\n---\n\n#\u0130nciTaneleri #Y\u0131lmazErdo\u011fan #BKM #KanalD #HazarErg\u00fc\u00e7l\u00fc #SelmaErge\u00e7 #KubilayAka #G\u00fcvenK\u0131ra\u00e7 #Dilber"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2500242",
                "likeCount": "15067",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1622"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UfVwIxfTbQYnPC6PsVUwxeh6-Yk",
            "id": "5tsyqPCnse0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:55:36Z",
                "channelId": "UCo0apiY8_Fq42J_lBWaTRmw",
                "title": "23 Nisan Depremi",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tsyqPCnse0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tsyqPCnse0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tsyqPCnse0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tsyqPCnse0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tsyqPCnse0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uzunmakarna",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "23 Nisan Depremi",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1423911",
                "likeCount": "27029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-NhBqLL8Frr2JjXtBsEPt18yfkY",
            "id": "qFBDsbgQwnw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T18:13:51Z",
                "channelId": "UCPe9vNjHF1kEExT5kHwc7aw",
                "title": "iddaa.com | Liverpool (5-1) Tottenham | 34. Hafta MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Premier League - 2024/25",
                "description": "Premier Lig\u2019de oynanan birbirinden \u00e7eki\u015fmeli ma\u00e7larda daha y\u00fcksek oranlar Kral Oran ile sadece https://www.iddaa.com\u2019da!\n\nPremier Lig'de Tottenham'\u0131 5-1 ma\u011flup eden Liverpool resmen \u015fampiyonlu\u011funu ilan etti. Muhammed Salah, Premier Lig tarihinin en golc\u00fc yabanc\u0131s\u0131 oldu.\n\nPremier Lig, Bundesliga ve Ligue 1\u2019den en \u00f6zel i\u00e7erikler, g\u00fcncel \u00f6zet videolar ve \u00e7ok dahas\u0131 beIN SPORTS T\u00fcrkiye Youtube kanal\u0131nda!\n\nbeIN SPORTS'un en g\u00fcncel programlar\u0131n\u0131, spor dolu i\u00e7eriklerini takip etmek i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n: http://dgtrk.lu/1ebhi\n\nTrendyol S\u00fcper Lig \u00d6zetleri: http://dgtrk.lu/1ewd4\n\nbeIN SPORTS Ar\u015fiv: http://dgtrk.lu/1evqg\n\nBizi sosyal medyada takip edin: \n\ud83d\udccc Facebook: https://www.facebook.com/beINSPORTSTR \n\ud83d\udccc Twitter: https://twitter.com/beINSPORTS_TR \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/beinsportstr/\n\n--------------\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in:\n\u00bb Newcastle United 4-1 Manchester United \u00d6ZET: https://youtu.be/O8DpCRI5lMY\n\u00bb Chelsea 2-2 Ipswich Town \u00d6ZET: https://youtu.be/JQUmzH4QauA\n\u00bb Wolverhampton 4-2 Tottenham \u00d6ZET: https://youtu.be/FLoBDt9_jXE\n\u00bb Liverpool 2-1 West Ham \u00d6ZET: https://youtu.be/QS1XYk2uwRU\n\u00bb Arsenal 1-1 Brentford \u00d6ZET: https://youtu.be/LvZfrTLnfsI\n\u00bb Manchester City 5-2 Crystal Palace \u00d6ZET: https://youtu.be/Xj_owihqm_U\n\u00bb Bayern M\u00fcnih 2-2 Borussia Dortmund \u00d6ZET: https://youtu.be/pcjMzKect3Y\n\n#premierleague #liverpool #tottenham #ma\u00e7\u00f6zeti #epl #beinsportshaber #beinsportst\u00fcrkiye",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFBDsbgQwnw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFBDsbgQwnw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFBDsbgQwnw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFBDsbgQwnw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFBDsbgQwnw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "beinsports",
                    "beinsport",
                    "beinsports canl\u0131",
                    "beinsports ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "galatasaray ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "fenerbah\u00e7e ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "trabzonspor ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "be\u015fikta\u015f ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "s\u00fcper lig",
                    "s\u00fcper lig ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "lig tv",
                    "beinsports canl\u0131 izle",
                    "lig tv canl\u0131",
                    "s\u00fcper lig \u00f6zetler",
                    "s\u00fcper lig \u00f6zet",
                    "\u00f6zet",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "\u00f6zet izle",
                    "canl\u0131 \u00f6zet izle",
                    "\u00f6zet pozisyonlar",
                    "futbol",
                    "liverpool tottenham \u00f6zet izle",
                    "liverpool tottenham \u00f6zetini izle",
                    "liverpool tottenham \u00f6zetini canl\u0131 izle",
                    "liverpool tottenham \u00f6zet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "iddaa.com | Liverpool (5-1) Tottenham | 34. Hafta MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Premier League - 2024/25",
                    "description": "Premier Lig\u2019de oynanan birbirinden \u00e7eki\u015fmeli ma\u00e7larda daha y\u00fcksek oranlar Kral Oran ile sadece https://www.iddaa.com\u2019da!\n\nPremier Lig'de Tottenham'\u0131 5-1 ma\u011flup eden Liverpool resmen \u015fampiyonlu\u011funu ilan etti. Muhammed Salah, Premier Lig tarihinin en golc\u00fc yabanc\u0131s\u0131 oldu.\n\nPremier Lig, Bundesliga ve Ligue 1\u2019den en \u00f6zel i\u00e7erikler, g\u00fcncel \u00f6zet videolar ve \u00e7ok dahas\u0131 beIN SPORTS T\u00fcrkiye Youtube kanal\u0131nda!\n\nbeIN SPORTS'un en g\u00fcncel programlar\u0131n\u0131, spor dolu i\u00e7eriklerini takip etmek i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n: http://dgtrk.lu/1ebhi\n\nTrendyol S\u00fcper Lig \u00d6zetleri: http://dgtrk.lu/1ewd4\n\nbeIN SPORTS Ar\u015fiv: http://dgtrk.lu/1evqg\n\nBizi sosyal medyada takip edin: \n\ud83d\udccc Facebook: https://www.facebook.com/beINSPORTSTR \n\ud83d\udccc Twitter: https://twitter.com/beINSPORTS_TR \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/beinsportstr/\n\n--------------\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in:\n\u00bb Newcastle United 4-1 Manchester United \u00d6ZET: https://youtu.be/O8DpCRI5lMY\n\u00bb Chelsea 2-2 Ipswich Town \u00d6ZET: https://youtu.be/JQUmzH4QauA\n\u00bb Wolverhampton 4-2 Tottenham \u00d6ZET: https://youtu.be/FLoBDt9_jXE\n\u00bb Liverpool 2-1 West Ham \u00d6ZET: https://youtu.be/QS1XYk2uwRU\n\u00bb Arsenal 1-1 Brentford \u00d6ZET: https://youtu.be/LvZfrTLnfsI\n\u00bb Manchester City 5-2 Crystal Palace \u00d6ZET: https://youtu.be/Xj_owihqm_U\n\u00bb Bayern M\u00fcnih 2-2 Borussia Dortmund \u00d6ZET: https://youtu.be/pcjMzKect3Y\n\n#premierleague #liverpool #tottenham #ma\u00e7\u00f6zeti #epl #beinsportshaber #beinsportst\u00fcrkiye"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "957003",
                "likeCount": "15571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "601"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U1e8JvhSEjxeADm8SgDW0P7z3To",
            "id": "srYP9DwfnCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T09:01:20Z",
                "channelId": "UCZzORUZfSrKh3I198H-qrzA",
                "title": "SEVG\u0130L\u0130MLE S\u0130ZDEN GELEN SORULARI CEVAPLADIK !? ( FeroseTV ) Feride \u00d6zdin\u00e7 | Ahmet Can D\u00fcndar",
                "description": "Herkese selam arkada\u015flar :) \nBen Feride \u00d6zdin\u00e7 . Bug\u00fcn sevgilimle yani Ahmet Can D\u00fcndar ile birlikte SEVG\u0130L\u0130MLE S\u0130ZDEN GELEN SORULARI CEVAPLADIK !? videosu \u00e7ektik. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z sizler de izlerken e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :)\n\nSEVG\u0130L\u0130MLE S\u0130ZDEN GELEN SORULARI CEVAPLADIK !? ( FeroseTV )\n\nD\u0130\u011eER V\u0130DEOLAR \u2b07\n\nTEMA PARK \u2019TA B\u0130R GECE !?\nhttps://youtu.be/FZ969K-S8p4\n\nABLAM VS. EN YAKIN ARKADA\u015eIM | Kim Daha \u0130yi Tan\u0131yor !?\nhttps://youtu.be/HcC6mw-aAR4\n\nYEN\u0130 EV ALI\u015eVER\u0130\u015e VLOG !\nhttps://youtu.be/gCojBkbyHdA\n\n\ud83d\udcec\u0130leti\u015fim: ferideozdinc@welogsocial.com\n\u0130nstagram: https://www.instagram.com/ferideozdincc/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srYP9DwfnCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srYP9DwfnCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srYP9DwfnCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srYP9DwfnCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srYP9DwfnCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Feride \u00d6zdin\u00e7",
                "tags": [
                    "challenge",
                    "e\u011flence",
                    "youtube",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "tr",
                    "komedi",
                    "t\u00fcrk\u00e7e",
                    "feride tiktok",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "feride",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 tiktok",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda",
                    "tiktok feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "tiktok",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 soru cevap",
                    "soru cevap",
                    "soru cevap videolar\u0131",
                    "soru cevaplad\u0131m",
                    "soru cevap videosu",
                    "feride soru cevap",
                    "feride ahmet",
                    "ahfer",
                    "ahmet feride",
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 ahmet can d\u00fcndar soru cevap",
                    "sevgilim",
                    "sizden gelen sorular",
                    "soru",
                    "cevap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SEVG\u0130L\u0130MLE S\u0130ZDEN GELEN SORULARI CEVAPLADIK !? ( FeroseTV ) Feride \u00d6zdin\u00e7 | Ahmet Can D\u00fcndar",
                    "description": "Herkese selam arkada\u015flar :) \nBen Feride \u00d6zdin\u00e7 . Bug\u00fcn sevgilimle yani Ahmet Can D\u00fcndar ile birlikte SEVG\u0130L\u0130MLE S\u0130ZDEN GELEN SORULARI CEVAPLADIK !? videosu \u00e7ektik. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z sizler de izlerken e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :)\n\nSEVG\u0130L\u0130MLE S\u0130ZDEN GELEN SORULARI CEVAPLADIK !? ( FeroseTV )\n\nD\u0130\u011eER V\u0130DEOLAR \u2b07\n\nTEMA PARK \u2019TA B\u0130R GECE !?\nhttps://youtu.be/FZ969K-S8p4\n\nABLAM VS. EN YAKIN ARKADA\u015eIM | Kim Daha \u0130yi Tan\u0131yor !?\nhttps://youtu.be/HcC6mw-aAR4\n\nYEN\u0130 EV ALI\u015eVER\u0130\u015e VLOG !\nhttps://youtu.be/gCojBkbyHdA\n\n\ud83d\udcec\u0130leti\u015fim: ferideozdinc@welogsocial.com\n\u0130nstagram: https://www.instagram.com/ferideozdincc/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1679363",
                "likeCount": "86740",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OC1xO2TiUlNH_C0ztK2feJcvirA",
            "id": "G51D0v0rhAA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:30:34Z",
                "channelId": "UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw",
                "title": "CANLI | Ey\u00fcpspor - Galatasaray Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, S\u00fcper Lig kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Ey\u00fcpspor - Galatasaray ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nTrendyol S\u00fcper Lig 33. hafta m\u00fccadelesinde Galatasaray\u2019\u0131n Ey\u00fcpspor\u2019u 5-1 ma\u011flup etti\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nGalatasaray\u2019da goller Roland Sallai, Lucas Torreira, Victor Osimhen ve Alvaro Morata (2x)\u2019dan gelirken Ey\u00fcpspor\u2019un tek gol\u00fcn\u00fc Claro kaydetti.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, Lucas Torreira ve Alvaro Morata\u2019n\u0131n ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nT\u00fcrkiyenin en geni\u015f TL al-sat i\u015flem \u00e7e\u015fitlili\u011fi sunan kripto platformu CoinTR'ye kay\u0131t ol, \u00f6zel avantajlar\u0131 ke\u015ffet: https://bit.ly/4gukX0p\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Ey\u00fcpspor #Galatasaray",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G51D0v0rhAA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G51D0v0rhAA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G51D0v0rhAA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G51D0v0rhAA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G51D0v0rhAA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontraspor",
                "tags": [
                    "kontra",
                    "kontraspor",
                    "nihat kahveci",
                    "nebil evren",
                    "nihat kahveci nebil evren",
                    "nihat kahveci yorumlar\u0131",
                    "nihat kahveci analiz",
                    "nebil evren yorumlar\u0131",
                    "nebil evren haber",
                    "nihat kahveci kontraspor",
                    "nebil evren kontraspor",
                    "galatasaray",
                    "okan buruk",
                    "thomas reis",
                    "victor osimhen",
                    "osimhen",
                    "bar\u0131\u015f alper y\u0131lmaz",
                    "gabriel sara",
                    "sara",
                    "yunus akg\u00fcn",
                    "lucas torreirea",
                    "torreira",
                    "mario lemina",
                    "lemina",
                    "davinson sanchez",
                    "davinson",
                    "ey\u00fcpspor",
                    "ey\u00fcpspor galatasaray",
                    "arda turan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "CANLI | Ey\u00fcpspor - Galatasaray Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                    "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, S\u00fcper Lig kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Ey\u00fcpspor - Galatasaray ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nTrendyol S\u00fcper Lig 33. hafta m\u00fccadelesinde Galatasaray\u2019\u0131n Ey\u00fcpspor\u2019u 5-1 ma\u011flup etti\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nGalatasaray\u2019da goller Roland Sallai, Lucas Torreira, Victor Osimhen ve Alvaro Morata (2x)\u2019dan gelirken Ey\u00fcpspor\u2019un tek gol\u00fcn\u00fc Claro kaydetti.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, Lucas Torreira ve Alvaro Morata\u2019n\u0131n ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nT\u00fcrkiyenin en geni\u015f TL al-sat i\u015flem \u00e7e\u015fitlili\u011fi sunan kripto platformu CoinTR'ye kay\u0131t ol, \u00f6zel avantajlar\u0131 ke\u015ffet: https://bit.ly/4gukX0p\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Ey\u00fcpspor #Galatasaray"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "535471",
                "likeCount": "32534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VvLV-lnQu32syTr4da1Yna8lyyY",
            "id": "4SHEsLND57g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T20:01:33Z",
                "channelId": "UCIECfhB5Ef9fRKf8y3R63HA",
                "title": "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar 14. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Cevat Her \u015eeyi Biliyor!",
                "description": "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar 14. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Cevat Her \u015eeyi Biliyor!\n\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar 13. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in T\u0131kla: https://www.youtube.com/playlist?list=PLLFrEpe8nDMWTFQGF7fUPI5ntyA4zKjW-\n\n\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar Her Pazar 20.00'de NOW'da!\n\nD\u00f6neminin ilerisinde bir hayat s\u00fcrd\u00fcren \u015eakir Pa\u015fa ailesinin entrika ve s\u0131rlarla dolu hayatlar\u0131n\u0131 anlatan dizinin hikayesi 1912\u2019de ba\u015fl\u0131yor. Halikarnas Bal\u0131k\u00e7\u0131s\u0131 ad\u0131yla Bodrum\u2019u bug\u00fcnk\u00fc \u00fcn\u00fcne kavu\u015fturan Cevat \u015eakir Kabaa\u011fa\u00e7l\u0131\u2019n\u0131n \u0130talyan e\u015fiyle beraber B\u00fcy\u00fckada\u2019ya ailesinin evine d\u00f6nmesi, herkesin hayat\u0131n\u0131 k\u00f6k\u00fcnden de\u011fi\u015ftirecektir. Bu de\u011fi\u015fim sadece ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 d\u00f6nemi etkilemekle kalmayacak; aileden, modern resmin ustas\u0131 prenses Fahrelnissa Zeid, ilk T\u00fcrk grav\u00fcr sanat\u00e7\u0131s\u0131 Aliye Berger ve ilk T\u00fcrk seramik sanat\u00e7\u0131s\u0131 F\u00fcreya Koral gibi birbirinden ba\u015far\u0131l\u0131 isimlerin \u00e7\u0131kmas\u0131na da vesile olacakt\u0131r.\n\nOyuncular: Vahide Per\u00e7in, Meryem Uzerli, F\u0131rat Tan\u0131\u015f, Devrim Yakut, Cem Yi\u011fit \u00dcz\u00fcmo\u011flu, Denise Capezza, Nilsu Berfin Akta\u015f, Helin Kandemir, Ya\u011fmur Ba\u015fkurt\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIM: MEDYAPIM\nYAPIMCI: FAT\u0130H AKSOY\nY\u00d6NETMEN: KORAY KER\u0130MO\u011eLU\nSENARYO: HANDE ALTAYLI\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/@\u015eakirPa\u015faAilesi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/Sakirpasaailesi/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/sakirpasaailesi_/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/sakirpasaailesi\n\n#Medyap\u0131m #NOW #\u015eakirPa\u015faAilesi #VahidePer\u00e7in #F\u0131ratTan\u0131\u015f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SHEsLND57g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SHEsLND57g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SHEsLND57g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SHEsLND57g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SHEsLND57g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar",
                "tags": [
                    "Cem Yi\u011fit \u00dcz\u00fcmo\u011flu",
                    "Denise Capezza",
                    "Devrim Yakut",
                    "F\u0131rat Tan\u0131\u015f",
                    "Helin Kandemir",
                    "Medyap\u0131m",
                    "Meryem Uzerli",
                    "NOW",
                    "Nilsu Berfin Akta\u015f",
                    "Vahide Per\u00e7in",
                    "Ya\u011fmur Ba\u015fkurt",
                    "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi",
                    "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi Dizisi",
                    "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi Fragman",
                    "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi Teaser",
                    "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar 14. B\u00f6l\u00fcm",
                    "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar 14. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Cevat Her \u015eeyi Biliyor!"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar 14. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Cevat Her \u015eeyi Biliyor!",
                    "description": "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar 14. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Cevat Her \u015eeyi Biliyor!\n\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar 13. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in T\u0131kla: https://www.youtube.com/playlist?list=PLLFrEpe8nDMWTFQGF7fUPI5ntyA4zKjW-\n\n\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar Her Pazar 20.00'de NOW'da!\n\nD\u00f6neminin ilerisinde bir hayat s\u00fcrd\u00fcren \u015eakir Pa\u015fa ailesinin entrika ve s\u0131rlarla dolu hayatlar\u0131n\u0131 anlatan dizinin hikayesi 1912\u2019de ba\u015fl\u0131yor. Halikarnas Bal\u0131k\u00e7\u0131s\u0131 ad\u0131yla Bodrum\u2019u bug\u00fcnk\u00fc \u00fcn\u00fcne kavu\u015fturan Cevat \u015eakir Kabaa\u011fa\u00e7l\u0131\u2019n\u0131n \u0130talyan e\u015fiyle beraber B\u00fcy\u00fckada\u2019ya ailesinin evine d\u00f6nmesi, herkesin hayat\u0131n\u0131 k\u00f6k\u00fcnden de\u011fi\u015ftirecektir. Bu de\u011fi\u015fim sadece ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 d\u00f6nemi etkilemekle kalmayacak; aileden, modern resmin ustas\u0131 prenses Fahrelnissa Zeid, ilk T\u00fcrk grav\u00fcr sanat\u00e7\u0131s\u0131 Aliye Berger ve ilk T\u00fcrk seramik sanat\u00e7\u0131s\u0131 F\u00fcreya Koral gibi birbirinden ba\u015far\u0131l\u0131 isimlerin \u00e7\u0131kmas\u0131na da vesile olacakt\u0131r.\n\nOyuncular: Vahide Per\u00e7in, Meryem Uzerli, F\u0131rat Tan\u0131\u015f, Devrim Yakut, Cem Yi\u011fit \u00dcz\u00fcmo\u011flu, Denise Capezza, Nilsu Berfin Akta\u015f, Helin Kandemir, Ya\u011fmur Ba\u015fkurt\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIM: MEDYAPIM\nYAPIMCI: FAT\u0130H AKSOY\nY\u00d6NETMEN: KORAY KER\u0130MO\u011eLU\nSENARYO: HANDE ALTAYLI\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/@\u015eakirPa\u015faAilesi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/Sakirpasaailesi/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/sakirpasaailesi_/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/sakirpasaailesi\n\n#Medyap\u0131m #NOW #\u015eakirPa\u015faAilesi #VahidePer\u00e7in #F\u0131ratTan\u0131\u015f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1066352",
                "likeCount": "8444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "82TPnRGvegsHqo07ajWatXbzwtU",
            "id": "Q3XA5ZTrZFM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T15:00:48Z",
                "channelId": "UCJXKKGzjjqnHAEkJsdC7ZKw",
                "title": "DanlaCast - Berfu Yenenler",
                "description": "#i\u015fbirli\u011fi \n\n\u2022 Bu videoda alt bant reklamlar\u0131 yer almaktad\u0131r.\n\nT\u00fcm f\u0131rsatlardan yararlanmak i\u00e7in hemen altyap\u0131n\u0131 sorgula: https://turk.net/internet-hiz-altyapi-sorgulama?utm_source=influencer&utm_medium=yt-danlabilic&utm_campaign=25april2025\n\nSen bu videoyu izlerken cilt bak\u0131m\u0131 yapmaya bi\u2019 Garnier yeter! #garnierskincare\nhttps://ty.gl/garnier_danla_altbant_kpbhb\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/danlabilic/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/danlabilic\n\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Local Elevator, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3XA5ZTrZFM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3XA5ZTrZFM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3XA5ZTrZFM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3XA5ZTrZFM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3XA5ZTrZFM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Danla Bilic",
                "tags": [
                    "Danla Bilic",
                    "Danla",
                    "Bilic",
                    "Daniela",
                    "Danla Youtube",
                    "Danla Makyaj",
                    "Danla Instagram",
                    "Danla Twitter",
                    "Danla Kozmetik",
                    "G\u00fczellik",
                    "Beauty",
                    "Ki\u015fisel Bak\u0131m",
                    "Danla Vlog",
                    "danlacast",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "DanlaCast - Berfu Yenenler",
                    "description": "#i\u015fbirli\u011fi \n\n\u2022 Bu videoda alt bant reklamlar\u0131 yer almaktad\u0131r.\n\nT\u00fcm f\u0131rsatlardan yararlanmak i\u00e7in hemen altyap\u0131n\u0131 sorgula: https://turk.net/internet-hiz-altyapi-sorgulama?utm_source=influencer&utm_medium=yt-danlabilic&utm_campaign=25april2025\n\nSen bu videoyu izlerken cilt bak\u0131m\u0131 yapmaya bi\u2019 Garnier yeter! #garnierskincare\nhttps://ty.gl/garnier_danla_altbant_kpbhb\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/danlabilic/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/danlabilic\n\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Local Elevator, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "760615",
                "likeCount": "14239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "889"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 68,
        "resultsPerPage": 50
    }
}