{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "lqzIxpgnm5sovs8cV9XgSKg849E",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nya2NYPR-1LyhAY2ulLn-u0kaO4",
            "id": "jj8kYwe73nc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:57:08Z",
                "channelId": "UC-O69Nmy3jj55K0H4ZzPxtA",
                "title": "5-Tore-Spektakel und R\u00fcdiger-Skandal! | FC Barcelona - Real Madrid",
                "description": "Im Finale der Copa del Rey treffen FC Barcelona und Real Madrid aufeinander.\n\nKommentator: Jonathan Dreier\n\nTore:\n1:0 Pedri (28')\n1:1 Mbappe (70')\n1:2 Tchouameni (77')\n2:2 Torres (84')\n3:2 Kounde (116')\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj8kYwe73nc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj8kYwe73nc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj8kYwe73nc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj8kYwe73nc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj8kYwe73nc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportdigital FUSSBALL",
                "tags": [
                    "sportdigital",
                    "internationaler",
                    "fu\u00dfball",
                    "deutsch",
                    "tore",
                    "highlights",
                    "fu\u00dfball highlights",
                    "international",
                    "fu\u00dfball international",
                    "fu\u00dfball spielbericht",
                    "football highlights",
                    "fu\u00dfball tore",
                    "tore highlights",
                    "football skills",
                    "El Cl\u00e1sico",
                    "Cl\u00e1sico",
                    "Real",
                    "Barca",
                    "Barcelona",
                    "Real Madrid",
                    "Vini",
                    "Vini Jr",
                    "Mbappe",
                    "Pedri",
                    "Flick",
                    "Arda G\u00fcler",
                    "G\u00fcler",
                    "R\u00fcdiger",
                    "Copa del Rey",
                    "Copa",
                    "Spanien",
                    "Tchouameni",
                    "Torres",
                    "Ancelotti",
                    "Kounde"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "5-Tore-Spektakel und R\u00fcdiger-Skandal! | FC Barcelona - Real Madrid",
                    "description": "Im Finale der Copa del Rey treffen FC Barcelona und Real Madrid aufeinander.\n\nKommentator: Jonathan Dreier\n\nTore:\n1:0 Pedri (28')\n1:1 Mbappe (70')\n1:2 Tchouameni (77')\n2:2 Torres (84')\n3:2 Kounde (116')\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2112172",
                "likeCount": "39741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4618"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fXBEH5A4gDlO8b2qxcW9rQpHsQg",
            "id": "xem10ab2ARI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T18:39:52Z",
                "channelId": "UC_VsQmcsFWUhGn3DTwiO8bg",
                "title": "Reds feiern vorzeitige Meisterschaft! | FC Liverpool - Tottenham Hotspur | Highlights - PL 2024/25",
                "description": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Stream alles an Premier League, was Sky Sport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/EPL?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels FC Liverpool gegen Tottenham Hotspur vom 34. Spieltag der Premier League 2024/25 auf Sky Sport Premier League!\n\nTore: 0:1 Solanke (12.), 1:1 Luis Diaz (16.), 2:1 Mac Allister (24.), 3:1 Gakpo (34.), 4:1 Salah (63.), 5:1 Udogie (ET., 69.)\n\n#PremierLeague #SkySport #Highlights\n\n\u25b6\u25b6 Der exklusive Premier League-YouTube Channel von Sky Sport!\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Subscribe now: https://zly.de/sky/EPL-YTsub?yt=d\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTok?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xem10ab2ARI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xem10ab2ARI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xem10ab2ARI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xem10ab2ARI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xem10ab2ARI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Premier League",
                "tags": [
                    "EPL Highlights",
                    "EPL2024/25",
                    "FC Liverpool",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Highlights Englische Liga",
                    "LFC",
                    "Liverpool",
                    "Liverpool FC",
                    "Premier League",
                    "Premier League 2024/25",
                    "Premier League Highlights",
                    "Reds",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Premier League",
                    "Tottenham",
                    "Tottenham Hotspur",
                    "hotspurs",
                    "sky deutschland",
                    "spurs"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Reds feiern vorzeitige Meisterschaft! | FC Liverpool - Tottenham Hotspur | Highlights - PL 2024/25",
                    "description": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Stream alles an Premier League, was Sky Sport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/EPL?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels FC Liverpool gegen Tottenham Hotspur vom 34. Spieltag der Premier League 2024/25 auf Sky Sport Premier League!\n\nTore: 0:1 Solanke (12.), 1:1 Luis Diaz (16.), 2:1 Mac Allister (24.), 3:1 Gakpo (34.), 4:1 Salah (63.), 5:1 Udogie (ET., 69.)\n\n#PremierLeague #SkySport #Highlights\n\n\u25b6\u25b6 Der exklusive Premier League-YouTube Channel von Sky Sport!\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Subscribe now: https://zly.de/sky/EPL-YTsub?yt=d\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTok?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "387591",
                "likeCount": "9796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b4cSWSB9D3m9IxoJXvUBpTVeyVg",
            "id": "Z9JGKFyD-vc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T12:01:02Z",
                "channelId": "UCiHTnZis5R1bmrqQcYd7zWw",
                "title": "FINDE das perfekte OUTFIT! (mit GZUZ)",
                "description": "Wer findet das perfekte Outfit? Heute haben wir drei Kategorien, f\u00fcr die jeder Teilnehmer das perfekte Outfit zusammenstellen muss, um es anschlie\u00dfend einer Jury zu pr\u00e4sentieren. Das Ganze findet nat\u00fcrlich unter Zeitdruck im Alsterhaus in Hamburg statt.\n\nDie Jury: \n@marc.gebauer \n@inscope21 \n@GZUZOffiziell \n\nDie Kandidaten:\n@maximalschradin \n@pascalkerouche \n@Trymacs \n\nAlsterhaus Hamburg:\nhttps://www.instagram.com/alsterhausofficial/\n\nVielen Dank f\u00fcr das Zuschauen und f\u00fcr den Support! \n\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9JGKFyD-vc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9JGKFyD-vc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9JGKFyD-vc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9JGKFyD-vc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9JGKFyD-vc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sascha Hellinger",
                "tags": [
                    "german",
                    "deutsch",
                    "twitch",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf",
                    "unsympathisch",
                    "unsympathischtv nicht lachen",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha nicht lachen",
                    "unsympathisch highlights",
                    "unsympathisch twitch",
                    "unsympathisch best of",
                    "unsympathisch reagiert",
                    "unsympathisch realtalk",
                    "storytime unsympathisch",
                    "unsympathischtv gaming",
                    "unsympathischtv kommentare",
                    "unsympathischtv biba",
                    "unsympathischtv lacht",
                    "sympathischtv",
                    "fortnite",
                    "fortnite season 10"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "FINDE das perfekte OUTFIT! (mit GZUZ)",
                    "description": "Wer findet das perfekte Outfit? Heute haben wir drei Kategorien, f\u00fcr die jeder Teilnehmer das perfekte Outfit zusammenstellen muss, um es anschlie\u00dfend einer Jury zu pr\u00e4sentieren. Das Ganze findet nat\u00fcrlich unter Zeitdruck im Alsterhaus in Hamburg statt.\n\nDie Jury: \n@marc.gebauer \n@inscope21 \n@GZUZOffiziell \n\nDie Kandidaten:\n@maximalschradin \n@pascalkerouche \n@Trymacs \n\nAlsterhaus Hamburg:\nhttps://www.instagram.com/alsterhausofficial/\n\nVielen Dank f\u00fcr das Zuschauen und f\u00fcr den Support! \n\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "526620",
                "likeCount": "44944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ycWbvzS0ApCAmTrOvZrYvrJubQI",
            "id": "lKVTsNIjVOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T10:37:04Z",
                "channelId": "UCu1FJLH2dp7dwKoCCGFkaMg",
                "title": "\ud83d\ude31 \ud83e\udd2f Copa del Rey: Hier rastet Antonio R\u00fcdiger aus",
                "description": "Im Finale der Copa del Rey brennen Antonio R\u00fcdiger komplett die Sicherungen durch. Der Verteidiger von Real Madrid wirft einen Gegenstand aufs Spielfeld, bekommt vom Schiedsrichter daf\u00fcr die rote Karte. Danach br\u00fcllt er diesem deutsche Beleidigungen entgegen, ist kaum zur\u00fcckzuhalten.\n\n#r\u00fcdiger #copadelrey #realmadrid \n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u26bd\ufe0f Alles vom Sport - 24/7 - Jetzt die Sport BILD App downloaden!\n\u25baAndroid: http://on.bild.de/SportBILD-android\n\u25baiOS: http://on.bild.de/SportBILD-ios\n\n\u26bd\ufe0f Folge dem Phrasenm\u00e4her auf YouTube: https://www.youtube.com/@Phrasenm\u00e4her\n\u26bd\ufe0f T\u00e4glich neu: Der Stammplatz-Podcast: https://on.bild.de/3WsFwkr\n\u26bd\ufe0f SPORT BILD auf Instagram: Instagram.com/sport_bild",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKVTsNIjVOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKVTsNIjVOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKVTsNIjVOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKVTsNIjVOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKVTsNIjVOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SPORT BILD",
                "tags": [
                    "bild",
                    "bild sport",
                    "sport bild",
                    "antonio r\u00fcdiger",
                    "r\u00fcdiger",
                    "real madrid",
                    "real madrid vs barcelona",
                    "r\u00fcdiger red card",
                    "r\u00fcdiger copa del rey",
                    "r\u00fcdiger rote karte",
                    "ausraster",
                    "r\u00fcdiger rastet aus",
                    "fc barcelona",
                    "el clasico",
                    "copa del rey finale",
                    "real madrid fc barcelona",
                    "copa del rey r\u00fcdiger",
                    "copa",
                    "schir",
                    "schiedsrichter",
                    "schiedsrichter beleidigt",
                    "r\u00fcdiger beleidigt schiedsrichter",
                    "r\u00fcdiger rastet komplett aus",
                    "hier rastet r\u00fcdiger aus"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude31 \ud83e\udd2f Copa del Rey: Hier rastet Antonio R\u00fcdiger aus",
                    "description": "Im Finale der Copa del Rey brennen Antonio R\u00fcdiger komplett die Sicherungen durch. Der Verteidiger von Real Madrid wirft einen Gegenstand aufs Spielfeld, bekommt vom Schiedsrichter daf\u00fcr die rote Karte. Danach br\u00fcllt er diesem deutsche Beleidigungen entgegen, ist kaum zur\u00fcckzuhalten.\n\n#r\u00fcdiger #copadelrey #realmadrid \n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u26bd\ufe0f Alles vom Sport - 24/7 - Jetzt die Sport BILD App downloaden!\n\u25baAndroid: http://on.bild.de/SportBILD-android\n\u25baiOS: http://on.bild.de/SportBILD-ios\n\n\u26bd\ufe0f Folge dem Phrasenm\u00e4her auf YouTube: https://www.youtube.com/@Phrasenm\u00e4her\n\u26bd\ufe0f T\u00e4glich neu: Der Stammplatz-Podcast: https://on.bild.de/3WsFwkr\n\u26bd\ufe0f SPORT BILD auf Instagram: Instagram.com/sport_bild"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181691",
                "likeCount": "465",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1003"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fDPrrwoVlwQLXzNqhhtyZWhFyLY",
            "id": "gv7UeYzkIqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T18:00:06Z",
                "channelId": "UCjNU3wSbOC6hJ5UQI0l45WQ",
                "title": "ICON 6 | FINALE | Kopfgeldj\u00e4ger - Wer \u00fcberlebt, wird reich (Episode 4)",
                "description": "\u27a4 DRIP - das neue ICON Getr\u00e4nk ab jetzt im Handel: \nhttps://www.instagram.com/getdrip.de/\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1: https://open.spotify.com/prerelease/2OFMyL1TOyVF23v1pgbcLW?si=wgXGIIzcSnORk4MPLcZCEg\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-...\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:  @Bzet  \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n00:00 R\u00fcckblick\n00:52 DRIP! Jetzt erh\u00e4ltlich!\n01:09 Eliminierung\n06:30 Challenge Ank\u00fcndigung\n09:35 Zantoro Werbung\n10:05 Challenge Intro\n11:35 Salah vs Ozan\n12:09 Salah\n14:35 Ozan\n18:45 Cali vs Kavo\n18:53 Cali\n20:43 Kavo\n24:55 Hassuna vs Dinaro\n25:05 Dinaro\n27:12 Hassuna\n29:43 Polizei crasht ICON\n31:15 Albozz vs Dorian x D1NO\n31:21 Albozz\n33:21 Dorian x D1NO\n36:26 Polizei Einsatz\n37:14 Arlinda vs Pano\n37:30 Pano\n39:36 Arlinda\n42:12 Polizei crasht ICON\n44:08 Eliminierung\n49:33 Ikonen Herausforderung\n\nhttps://lnk.site/heimweh-d1noxdorian\nhttps://lnk.site/chaboswissenwerderkavoist\nhttps://lnk.site/ttr\nhttps://lnk.site/loveme\nhttps://lnk.site/alleshier\nhttps://lnk.site/derbira\nhttps://lnk.site/sms-hassuna\nhttps://lnk.site/cherrycoco\nhttps://lnk.site/starboy-salah\nhttps://lnk.site/patron\nhttps://lnk.site/mm-made\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nPowered by - iGroove\nJury - Xandro, Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\nFPV & Gimbal Drone: Lukas Gorgon / Copterflix\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme , Alex Dehn \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gv7UeYzkIqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gv7UeYzkIqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gv7UeYzkIqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gv7UeYzkIqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gv7UeYzkIqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ICONxMADE",
                "tags": [
                    "Made Entertainment",
                    "ICON 3",
                    "ICON 4",
                    "ICON 5",
                    "MADE",
                    "ICON"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ICON 6 | FINALE | Kopfgeldj\u00e4ger - Wer \u00fcberlebt, wird reich (Episode 4)",
                    "description": "\u27a4 DRIP - das neue ICON Getr\u00e4nk ab jetzt im Handel: \nhttps://www.instagram.com/getdrip.de/\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1: https://open.spotify.com/prerelease/2OFMyL1TOyVF23v1pgbcLW?si=wgXGIIzcSnORk4MPLcZCEg\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-...\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:  @Bzet  \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n00:00 R\u00fcckblick\n00:52 DRIP! Jetzt erh\u00e4ltlich!\n01:09 Eliminierung\n06:30 Challenge Ank\u00fcndigung\n09:35 Zantoro Werbung\n10:05 Challenge Intro\n11:35 Salah vs Ozan\n12:09 Salah\n14:35 Ozan\n18:45 Cali vs Kavo\n18:53 Cali\n20:43 Kavo\n24:55 Hassuna vs Dinaro\n25:05 Dinaro\n27:12 Hassuna\n29:43 Polizei crasht ICON\n31:15 Albozz vs Dorian x D1NO\n31:21 Albozz\n33:21 Dorian x D1NO\n36:26 Polizei Einsatz\n37:14 Arlinda vs Pano\n37:30 Pano\n39:36 Arlinda\n42:12 Polizei crasht ICON\n44:08 Eliminierung\n49:33 Ikonen Herausforderung\n\nhttps://lnk.site/heimweh-d1noxdorian\nhttps://lnk.site/chaboswissenwerderkavoist\nhttps://lnk.site/ttr\nhttps://lnk.site/loveme\nhttps://lnk.site/alleshier\nhttps://lnk.site/derbira\nhttps://lnk.site/sms-hassuna\nhttps://lnk.site/cherrycoco\nhttps://lnk.site/starboy-salah\nhttps://lnk.site/patron\nhttps://lnk.site/mm-made\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nPowered by - iGroove\nJury - Xandro, Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\nFPV & Gimbal Drone: Lukas Gorgon / Copterflix\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme , Alex Dehn \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172403",
                "likeCount": "8917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1940"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VT77VXmH0x-eTNb9M4UzfZ_aAqE",
            "id": "cl9mG-lTarw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T05:34:58Z",
                "channelId": "UCqFMzb-4AUf6WAIbl132QKA",
                "title": "NHL Playoff Highlights | Kings vs. Oilers | Gm 4 | April 27, 2025",
                "description": "Watch full game NHL playoff highlights from the first-round matchup between the Los Angeles Kings and the Edmonton Oilers on April 27, 2025, condensing all the Stanley Cup Playoff action into a 10-minute recap\n\n00:00 1st Period\n01:59 2nd Period\n05:08 3rd Period\n07:27 Overtime\n\nBreaking news, scores, stats, analysis & real-time highlights: https://www.nhl.com\n\nSubscribe to the NHL: https://youtube.com/nhl\n\nFollow the NHL on social media:\nNHL X: https://twitter.com/nhl\nNHL Facebook: https://facebook.com/nhl\nNHL Instagram: https://instagram.com/nhl\n\n#NHL #highlights #stanleycup #lakings #losangeleskings #edmontonoilers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cl9mG-lTarw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cl9mG-lTarw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cl9mG-lTarw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cl9mG-lTarw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cl9mG-lTarw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NHL",
                "tags": [
                    "Edmonton Oilers",
                    "Edmonton Oilers vs. Los Angeles Kings",
                    "Hockey",
                    "Los Angeles Kings",
                    "NHL",
                    "National",
                    "hockey game",
                    "hockey games 2024",
                    "ice hockey",
                    "ice hockey highlights",
                    "ice hockey highlights 2024",
                    "live action",
                    "national hockey league",
                    "national hockey league highlights",
                    "national hockey league scores",
                    "national hockey league scores and standings",
                    "nhl 24",
                    "nhl highlights",
                    "nhl highlights today youtube",
                    "NHL Playoff Highlights | Kings vs. Oilers | Gm 4 | April 27 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NHL Playoff Highlights | Kings vs. Oilers | Gm 4 | April 27, 2025",
                    "description": "Watch full game NHL playoff highlights from the first-round matchup between the Los Angeles Kings and the Edmonton Oilers on April 27, 2025, condensing all the Stanley Cup Playoff action into a 10-minute recap\n\n00:00 1st Period\n01:59 2nd Period\n05:08 3rd Period\n07:27 Overtime\n\nBreaking news, scores, stats, analysis & real-time highlights: https://www.nhl.com\n\nSubscribe to the NHL: https://youtube.com/nhl\n\nFollow the NHL on social media:\nNHL X: https://twitter.com/nhl\nNHL Facebook: https://facebook.com/nhl\nNHL Instagram: https://instagram.com/nhl\n\n#NHL #highlights #stanleycup #lakings #losangeleskings #edmontonoilers"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93093",
                "likeCount": "1605",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FP8FWP69chdASp0lec8Ye_P7DfA",
            "id": "cS-5DDeqvHo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:10:38Z",
                "channelId": "UCvgevVEIgB3T6ed67KEDkMg",
                "title": "Eisenbahntunnel und massiver Landschaftsbau! -  Bau einer Lego Stadt Teil 319.",
                "description": "Wir n\u00e4hern uns der Fertigstellung der LEGO Stadt!\n\nHier k\u00f6nnt ihr mich mit einer Kanalmitgliedschaft unterst\u00fctzen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgevVEIgB3T6ed67KEDkMg/join\n\nCommunity-Discord Server:\nhttps://https://discord.gg/b63Z8nz9yt \n\nMusums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cS-5DDeqvHo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cS-5DDeqvHo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cS-5DDeqvHo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cS-5DDeqvHo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cS-5DDeqvHo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bob Brickman",
                "tags": [
                    "lego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eisenbahntunnel und massiver Landschaftsbau! -  Bau einer Lego Stadt Teil 319.",
                    "description": "Wir n\u00e4hern uns der Fertigstellung der LEGO Stadt!\n\nHier k\u00f6nnt ihr mich mit einer Kanalmitgliedschaft unterst\u00fctzen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgevVEIgB3T6ed67KEDkMg/join\n\nCommunity-Discord Server:\nhttps://https://discord.gg/b63Z8nz9yt \n\nMusums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115545",
                "likeCount": "12194",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RinTYSGYnKtlMRStu-9oJeBuozQ",
            "id": "b-E1dDYHQ_s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T07:06:32Z",
                "channelId": "UCZ3FQmDDKs2gkEPvTUJXypQ",
                "title": "Abus Magomedov vs Michel Pereira | UFC Fight Night | DAZN Highlights",
                "description": "In der UFC Fight Night trifft Abus Magomedov auf Michel Pereira. \n\nHier siehst du die beste Fightsport-Action aus dem Boxsport und der UFC. #DAZNFightclub\n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++ \n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-E1dDYHQ_s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-E1dDYHQ_s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-E1dDYHQ_s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-E1dDYHQ_s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-E1dDYHQ_s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fightclub",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fightclub",
                    "DAZN Kampfsport",
                    "Kampfsport",
                    "Boxen",
                    "UFC",
                    "MMA",
                    "Ultimate Fighting Championship",
                    "Mixed Martial Arts",
                    "Highlights",
                    "Box Highlights",
                    "UFC Highlights",
                    "MMA Highlights",
                    "Anthony Smith",
                    "Zhang Mingyang",
                    "Anthony Smith vs Zhang Mingyang",
                    "Smith vs Mingyang",
                    "Abus Magomedov vs Michel Pereira",
                    "Abus Magomedov",
                    "Michel Pereira",
                    "Magomedov vs Pereira",
                    "Machado Garry vs Carlos Prates",
                    "Machado Garry",
                    "Carlos Prates",
                    "Garry vs Prates"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abus Magomedov vs Michel Pereira | UFC Fight Night | DAZN Highlights",
                    "description": "In der UFC Fight Night trifft Abus Magomedov auf Michel Pereira. \n\nHier siehst du die beste Fightsport-Action aus dem Boxsport und der UFC. #DAZNFightclub\n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++ \n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114854",
                "likeCount": "2998",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "616"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QjEZjbhcFcQPPoMcW63IL1NFZQ8",
            "id": "4S0vKvrk2Qk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T12:00:10Z",
                "channelId": "UCfeNmPbGRF6dkPt04HIl25A",
                "title": "Weshalb wir W\u00dcTEND auf die Nintendo Switch 2 sind...",
                "description": "(Werbung) Zu HOLY: https://weareholy.com/Vik\nCode: \u201cVIK\u201d oder \u201cSAYONARADOITSU\u201d f\u00fcr 10% Rabatt\nCode: \u201cVIK5\u201d f\u00fcr 5\u20ac Rabatt auf die erste Bestellung ab 15\u20ac\n\nDie Nintendo Switch 2 wurde (diesen Monat) in einer gro\u00dfen Direct vorgestellt. Die Makel bzw. Nachteile wurden nicht gezeigt, stattdessen zeigten sie sich nach der Pr\u00e4sentation im Internet und/oder durch Artikel.\n\nIn diesem Video pr\u00e4sentiere ich die 10 gr\u00f6\u00dften Kritikpunkte an der Switch 2 (und an Nintendo selbst). Viel Spa\u00df mit dem Video!\n\nQuellen:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=U27gC8oLR9k\nhttps://mein-mmo.de/nintendo-switch-2-spiele-preismodell-schlimm/\nhttps://en-americas-support.nintendo.com/app/answers/detail/a_id/68415",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4S0vKvrk2Qk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4S0vKvrk2Qk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4S0vKvrk2Qk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4S0vKvrk2Qk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4S0vKvrk2Qk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "iBlali",
                "tags": [
                    "iblali",
                    "nintendo",
                    "switch 2",
                    "reveal",
                    "infos",
                    "information",
                    "kritik",
                    "switch pro",
                    "meinung",
                    "statement",
                    "mario kart world",
                    "donkey kong bazanza",
                    "domtendo",
                    "huebi",
                    "Preise",
                    "Drop The Price",
                    "Webcam",
                    "480p",
                    "GameChat",
                    "GameShare",
                    "LCD",
                    "OLED",
                    "German",
                    "Deutsch",
                    "3D Mario"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Weshalb wir W\u00dcTEND auf die Nintendo Switch 2 sind...",
                    "description": "(Werbung) Zu HOLY: https://weareholy.com/Vik\nCode: \u201cVIK\u201d oder \u201cSAYONARADOITSU\u201d f\u00fcr 10% Rabatt\nCode: \u201cVIK5\u201d f\u00fcr 5\u20ac Rabatt auf die erste Bestellung ab 15\u20ac\n\nDie Nintendo Switch 2 wurde (diesen Monat) in einer gro\u00dfen Direct vorgestellt. Die Makel bzw. Nachteile wurden nicht gezeigt, stattdessen zeigten sie sich nach der Pr\u00e4sentation im Internet und/oder durch Artikel.\n\nIn diesem Video pr\u00e4sentiere ich die 10 gr\u00f6\u00dften Kritikpunkte an der Switch 2 (und an Nintendo selbst). Viel Spa\u00df mit dem Video!\n\nQuellen:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=U27gC8oLR9k\nhttps://mein-mmo.de/nintendo-switch-2-spiele-preismodell-schlimm/\nhttps://en-americas-support.nintendo.com/app/answers/detail/a_id/68415"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109942",
                "likeCount": "9338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1058"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QO1fmatBLSXZ5N1dcwXDtDvCoyA",
            "id": "f4T9JPxeokE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T16:13:13Z",
                "channelId": "UC_gSotrFVZ_PiAxo3fTQVuQ",
                "title": "My best competition in YEARS",
                "description": "Get a FREE 8g MagLock Non-Chalk (silica-based grip enhancer) with any order over $100 USD. Use code FREEMAGLOCK  \u25b6\ufe0e https://rungne.com\n\nDisclaimer:\nMaglock contains amorphous silica silicate, which differs significantly from crystalline silica associated with silicosis and other lung conditions. While amorphous silica is generally considered safe and rapidly dissolves if inhaled, prolonged inhalation of any dust particles should always be avoided. We recommend using Maglock responsibly: Minimize airborne dust, use in well-ventilated areas, and avoid deliberate inhalation. \n\nMy best competition in YEARS - Magnus Midtb\u00f8\n\nShot and Edited by Sam Tuck https://www.instagram.com/samtuclimbing \n\nMusic and Sound Effects: http://share.epidemicsound.com/vSnfn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4T9JPxeokE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4T9JPxeokE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4T9JPxeokE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4T9JPxeokE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4T9JPxeokE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Magnus Midtb\u00f8",
                "tags": [
                    "Magnus",
                    "Midtb\u00f8",
                    "Midtbo",
                    "Comp",
                    "Competition",
                    "Bouldering",
                    "Boulder",
                    "Climb",
                    "Climbing",
                    "Indoor Climbing",
                    "USA",
                    "UK",
                    "Rock Climbing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "My best competition in YEARS",
                    "description": "Get a FREE 8g MagLock Non-Chalk (silica-based grip enhancer) with any order over $100 USD. Use code FREEMAGLOCK  \u25b6\ufe0e https://rungne.com\n\nDisclaimer:\nMaglock contains amorphous silica silicate, which differs significantly from crystalline silica associated with silicosis and other lung conditions. While amorphous silica is generally considered safe and rapidly dissolves if inhaled, prolonged inhalation of any dust particles should always be avoided. We recommend using Maglock responsibly: Minimize airborne dust, use in well-ventilated areas, and avoid deliberate inhalation. \n\nMy best competition in YEARS - Magnus Midtb\u00f8\n\nShot and Edited by Sam Tuck https://www.instagram.com/samtuclimbing \n\nMusic and Sound Effects: http://share.epidemicsound.com/vSnfn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "720628",
                "likeCount": "42341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VwgVrnBZgOGZ85iULej6tcXacpQ",
            "id": "5_LnILdtR_s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T10:05:32Z",
                "channelId": "UCs33ZUq-3M7WPOyyRhgspeA",
                "title": "Gay Vibes yay Ma\u0308dchen WG Folge 15",
                "description": "Hier gehts zu Adobe Firefly: https://bit.ly/AnnikazionFirefly\n----------------------------------------------\n\nZweitkanal: https://www.youtube.com/channel/UC83Rzm5hYXPEs2qnmf2b7KA\nInstagram: Annikazion (https://www.instagram.com/annikazion/)\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nMein Equipment: \n\nKameras: \nHauptkamera: Sony a7s III\nZweitkamera: Sony a7R IV\n\nSchnittprogramm: Adobe Premiere Pro\n\n------------------------------------------------------------------------------------\nMusik: www.epidemicsound.com\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nF\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: annikazion@wilhelm.media",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_LnILdtR_s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_LnILdtR_s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_LnILdtR_s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_LnILdtR_s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_LnILdtR_s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Annikazion",
                "tags": [
                    "Annika",
                    "Annikazion",
                    "annikation",
                    "folge 15",
                    "frauenarzt",
                    "staffel 1",
                    "zdftivi",
                    "ganze folge",
                    "janina",
                    "alina",
                    "hilla",
                    "feli",
                    "my",
                    "fr\u00fcher",
                    "jetzt",
                    "die M\u00e4dchen wg",
                    "in k\u00f6ln",
                    "winewednesday",
                    "fotoshooting"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gay Vibes yay Ma\u0308dchen WG Folge 15",
                    "description": "Hier gehts zu Adobe Firefly: https://bit.ly/AnnikazionFirefly\n----------------------------------------------\n\nZweitkanal: https://www.youtube.com/channel/UC83Rzm5hYXPEs2qnmf2b7KA\nInstagram: Annikazion (https://www.instagram.com/annikazion/)\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nMein Equipment: \n\nKameras: \nHauptkamera: Sony a7s III\nZweitkamera: Sony a7R IV\n\nSchnittprogramm: Adobe Premiere Pro\n\n------------------------------------------------------------------------------------\nMusik: www.epidemicsound.com\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nF\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: annikazion@wilhelm.media"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48497",
                "likeCount": "5041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KCJIFJ5Bht23kFCiiHl8_Ctsz0o",
            "id": "LPNY0zxDoAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T01:34:10Z",
                "channelId": "UCjKaVLLwalH_DSCHaricw3w",
                "title": "\u0e44\u0e2d\u0e19\u0e4c\u0e17\u0e23\u0e31\u0e04 \u0e41\u0e1f\u0e23\u0e49\u0e07\u0e04\u0e4c\u0e40\u0e1f\u0e34\u0e23\u0e4c\u0e15 4-0 \u0e44\u0e25\u0e1b\u0e4c\u0e0b\u0e34\u0e01 | \u0e1a\u0e38\u0e19\u0e40\u0e14\u0e2a\u0e25\u0e35\u0e01\u0e32 \u0e44\u0e2e\u0e44\u0e25\u0e15\u0e4c Bundesliga 24/25",
                "description": "\u0e44\u0e2d\u0e19\u0e4c\u0e17\u0e23\u0e31\u0e04 \u0e41\u0e1f\u0e23\u0e49\u0e07\u0e04\u0e4c\u0e40\u0e1f\u0e34\u0e23\u0e4c\u0e15 \u0e23\u0e31\u0e27\u0e22\u0e34\u0e07 4 \u0e1b\u0e23\u0e30\u0e15\u0e39 \u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19\u0e40\u0e2d\u0e32\u0e0a\u0e19\u0e30 \u0e44\u0e25\u0e1b\u0e4c\u0e0b\u0e34\u0e01 4-0\n\n\nFacebook: https://www.facebook.com/beinsportsthailand/\nTwitter: https://twitter.com/beinsportsth\nInstagram: https://www.instagram.com/beinsports.th/\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCjKaVLLwalH_DSCHaricw3wWatch the Game Highlights from Eintracht Frankfurt vs. RB Leipzig, 04/26/2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPNY0zxDoAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPNY0zxDoAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPNY0zxDoAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPNY0zxDoAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPNY0zxDoAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS Thailand",
                "tags": [
                    "Bundesliga",
                    "Eintracht Frankfurt",
                    "Eintracht Frankfurt vs. RB Leipzig",
                    "Football",
                    "Highlights",
                    "RB Leipzig",
                    "Soccer",
                    "Sports",
                    "beIN SPORTS Thailand",
                    "Bundesliga 24/25",
                    "Bundesliga Match Highlights",
                    "Match Highlights",
                    "bein sports",
                    "soccer",
                    "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25",
                    "\u0e44\u0e2e\u0e44\u0e25\u0e15\u0e4c",
                    "\u0e44\u0e2e\u0e44\u0e25\u0e17\u0e4c",
                    "\u0e1a\u0e38\u0e19\u0e40\u0e14\u0e2a",
                    "\u0e44\u0e2e\u0e44\u0e25\u0e15\u0e4c \u0e1a\u0e38\u0e19\u0e40\u0e14\u0e2a\u0e25\u0e35\u0e01\u0e32",
                    "\u0e44\u0e2e\u0e44\u0e25\u0e17\u0e4c \u0e1a\u0e38\u0e19\u0e40\u0e14\u0e2a\u0e25\u0e35\u0e01\u0e32",
                    "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e40\u0e22\u0e2d\u0e23\u0e21\u0e31\u0e19",
                    "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e15\u0e48\u0e32\u0e07\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28",
                    "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e1a\u0e38\u0e19\u0e40\u0e14\u0e2a",
                    "\u0e44\u0e2e\u0e44\u0e25\u0e15\u0e4c\u0e1a\u0e38\u0e19\u0e40\u0e14\u0e2a"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0e44\u0e2d\u0e19\u0e4c\u0e17\u0e23\u0e31\u0e04 \u0e41\u0e1f\u0e23\u0e49\u0e07\u0e04\u0e4c\u0e40\u0e1f\u0e34\u0e23\u0e4c\u0e15 4-0 \u0e44\u0e25\u0e1b\u0e4c\u0e0b\u0e34\u0e01 | \u0e1a\u0e38\u0e19\u0e40\u0e14\u0e2a\u0e25\u0e35\u0e01\u0e32 \u0e44\u0e2e\u0e44\u0e25\u0e15\u0e4c Bundesliga 24/25",
                    "description": "\u0e44\u0e2d\u0e19\u0e4c\u0e17\u0e23\u0e31\u0e04 \u0e41\u0e1f\u0e23\u0e49\u0e07\u0e04\u0e4c\u0e40\u0e1f\u0e34\u0e23\u0e4c\u0e15 \u0e23\u0e31\u0e27\u0e22\u0e34\u0e07 4 \u0e1b\u0e23\u0e30\u0e15\u0e39 \u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19\u0e40\u0e2d\u0e32\u0e0a\u0e19\u0e30 \u0e44\u0e25\u0e1b\u0e4c\u0e0b\u0e34\u0e01 4-0\n\n\nFacebook: https://www.facebook.com/beinsportsthailand/\nTwitter: https://twitter.com/beinsportsth\nInstagram: https://www.instagram.com/beinsports.th/\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCjKaVLLwalH_DSCHaricw3wWatch the Game Highlights from Eintracht Frankfurt vs. RB Leipzig, 04/26/2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81035",
                "likeCount": "657",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KI7u3iDXePCDMheuqyXY7G2uwfA",
            "id": "0VtqTi3miC8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T14:13:55Z",
                "channelId": "UCWH1jN1Jxd5lVhXetdlkRyw",
                "title": "LIVE: #BetzePK nach #FCKS04",
                "description": "Am Sonntag, 27. April 2025, treten die Roten Teufel zum 31. Spieltag der Saison 2024/25 gegen den FC Schalke 04 an. Nach der Partie beantworten Schalke-Trainer Kees von Wonderen und #FCK-Cheftrainer Torsten Lieberknecht die Fragen der uffm #Betze anwesenden Medienvertreter.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0VtqTi3miC8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0VtqTi3miC8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0VtqTi3miC8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0VtqTi3miC8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0VtqTi3miC8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "1. FC Kaiserslautern",
                "tags": [
                    "FCK",
                    "FCK (RoteTeufel)",
                    "1. FC Kaiserslautern",
                    "1. FC Kaiserslautern (RoteTeufel)",
                    "Rote Teufel",
                    "Betze",
                    "HSV",
                    "HSVtv",
                    "Hamburger SV",
                    "Tim Walter",
                    "Walter"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "LIVE: #BetzePK nach #FCKS04",
                    "description": "Am Sonntag, 27. April 2025, treten die Roten Teufel zum 31. Spieltag der Saison 2024/25 gegen den FC Schalke 04 an. Nach der Partie beantworten Schalke-Trainer Kees von Wonderen und #FCK-Cheftrainer Torsten Lieberknecht die Fragen der uffm #Betze anwesenden Medienvertreter."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37187",
                "likeCount": "879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4pV8IQYJLi3VkR2msLbYxmwBTjw",
            "id": "lWH5OU3e7Ug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:42:21Z",
                "channelId": "UCChcWqwYXCEs657MQ00qVWA",
                "title": "Nottingham Forest v Manchester City | Key Moments | Semi-Final | Emirates FA Cup 2024-25",
                "description": "Follow @EmiratesFACup on Twitter for in-game highlights and match updates!\nhttps://twitter.com/emiratesfacup\n\nSubscribe:\nhttps://www.youtube.com/thefacup\n\nTo find out more about The FA Cup visit:\nhttps://www.TheFA.com/EmiratesFACup\n\nThe FA Cup on Facebook:\nhttp://www.facebook.com/TheFACup\n\nThe FA Cup on Instagram:\nhttp://www.instagram.com/emiratesfacup/\n\nThe FA Cup on Tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@emiratesfacup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lWH5OU3e7Ug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lWH5OU3e7Ug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lWH5OU3e7Ug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lWH5OU3e7Ug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lWH5OU3e7Ug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Emirates FA Cup",
                "tags": [
                    "Manchester City",
                    "Nottingham Forest",
                    "Nottingham Forest vs. Manchester City"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nottingham Forest v Manchester City | Key Moments | Semi-Final | Emirates FA Cup 2024-25",
                    "description": "Follow @EmiratesFACup on Twitter for in-game highlights and match updates!\nhttps://twitter.com/emiratesfacup\n\nSubscribe:\nhttps://www.youtube.com/thefacup\n\nTo find out more about The FA Cup visit:\nhttps://www.TheFA.com/EmiratesFACup\n\nThe FA Cup on Facebook:\nhttp://www.facebook.com/TheFACup\n\nThe FA Cup on Instagram:\nhttp://www.instagram.com/emiratesfacup/\n\nThe FA Cup on Tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@emiratesfacup"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1580235",
                "likeCount": "20505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1048"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y2jO0WcZw3JyuNUVKSAimvZx618",
            "id": "uyiG6uw-6pA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                    "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51384958",
                "likeCount": "1647525",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZXd9gpL4DSgBAoOjiw9U9gHKxao",
            "id": "FRmpcq1_mVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:00:13Z",
                "channelId": "UC2FZQeaJkpnO6IMkQglvPsg",
                "title": "INSPECTING MY AUDI RS6 THAT WENT MISSING",
                "description": "Check if your car was damaged - USE MY CODE :- MK2  for 20% discount on your carVertical check or with this link: https://www.carvertical.com/gb/landing/v3?utm_source=infl&a=MK2&b=38b26e3a&voucher=mk2\n\nAfter one year the Audi RS6 GT3 is finally back from America! Today we see it for the first time but we find something that has been stolen! We also get Liams Audi R8 almost finished, ready for the bodyshop.\n\n\u2b07\ufe0f Learn how to weld at the machine shop \u2b07\ufe0f\nhttps://the-machine-shop.co.uk/\nhttps://www.youtube.com/@the-machine-shop\n\nGrab a free number plate when you get a personalised reg from car reg with code - MATBMX\nhttps://www.carreg.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f FOR THE NEW HWBT MERCH DROP \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FRmpcq1_mVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FRmpcq1_mVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FRmpcq1_mVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FRmpcq1_mVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FRmpcq1_mVA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong MK2",
                "tags": [
                    "matt armstrong",
                    "mat armstrong",
                    "wrecked audi r8",
                    "audi r8",
                    "audi s3",
                    "rebuilding",
                    "buying",
                    "car auction",
                    "salvage",
                    "mat armstrong mk2",
                    "matt armstrong new video",
                    "facelift r8",
                    "rs6",
                    "audi rs6",
                    "rs6 c7",
                    "c7"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "INSPECTING MY AUDI RS6 THAT WENT MISSING",
                    "description": "Check if your car was damaged - USE MY CODE :- MK2  for 20% discount on your carVertical check or with this link: https://www.carvertical.com/gb/landing/v3?utm_source=infl&a=MK2&b=38b26e3a&voucher=mk2\n\nAfter one year the Audi RS6 GT3 is finally back from America! Today we see it for the first time but we find something that has been stolen! We also get Liams Audi R8 almost finished, ready for the bodyshop.\n\n\u2b07\ufe0f Learn how to weld at the machine shop \u2b07\ufe0f\nhttps://the-machine-shop.co.uk/\nhttps://www.youtube.com/@the-machine-shop\n\nGrab a free number plate when you get a personalised reg from car reg with code - MATBMX\nhttps://www.carreg.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f FOR THE NEW HWBT MERCH DROP \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1315672",
                "likeCount": "63345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1934"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "edo-RlYs-McOra74SimuhZEclz8",
            "id": "qEJKL_UWkQc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T15:30:53Z",
                "channelId": "UCK47RfqYv2IczAxHfvIZvAw",
                "title": "SHOWDAY! Kampf um Platz 1 in Berlin..",
                "description": "SHOWDAY! Kampf um Platz 1 in Berlin..\n\n*Mit dem Code \"LUDWIG\" oder \"STOFFWIG\" bekommt ihr den bestm\u00f6glichen Preis bei \nhttps://www.esn.com/discount/ludwig\n\nSpare mit dem Code Ludwig auf: \nhttps://www.oace.shop/discount/ludwig\n\nKomm in mein Personal Coaching:\nhttps://www.bulkandbeyond-coaching.com\n\nFolg mir auf Insta: https://www.instagram.com/larsludwig1/\nFolg mir auf TikTok: https://www.tiktok.com/lars.ludwig\n\n *Werbung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEJKL_UWkQc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEJKL_UWkQc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEJKL_UWkQc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEJKL_UWkQc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEJKL_UWkQc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lars Ludwig",
                "tags": [
                    "Bodybuilding",
                    "Di\u00e4t",
                    "fit",
                    "fitness",
                    "bodybuilding",
                    "bodybuilder",
                    "reaktion",
                    "reaction",
                    "reagieren",
                    "william niewiara",
                    "heiko kallbach",
                    "ansage",
                    "statement",
                    "anabolika",
                    "di\u00e4t",
                    "king kalle",
                    "lars ludwig",
                    "fibo",
                    "fibo 2025",
                    "wettkampf",
                    "Berlin",
                    "npc"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SHOWDAY! Kampf um Platz 1 in Berlin..",
                    "description": "SHOWDAY! Kampf um Platz 1 in Berlin..\n\n*Mit dem Code \"LUDWIG\" oder \"STOFFWIG\" bekommt ihr den bestm\u00f6glichen Preis bei \nhttps://www.esn.com/discount/ludwig\n\nSpare mit dem Code Ludwig auf: \nhttps://www.oace.shop/discount/ludwig\n\nKomm in mein Personal Coaching:\nhttps://www.bulkandbeyond-coaching.com\n\nFolg mir auf Insta: https://www.instagram.com/larsludwig1/\nFolg mir auf TikTok: https://www.tiktok.com/lars.ludwig\n\n *Werbung"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44260",
                "likeCount": "3116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FiLsOC2SPIQFo1NYaK4AhYkB5eU",
            "id": "9XrGxYMu9P8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T16:31:11Z",
                "channelId": "UCb31gOY6OD8ES0zP8M0GhAw",
                "title": "I Found The Baby Born Next To Me...30 Years Later",
                "description": "Go to https://surfshark.com/maxfosh or use code MAXFOSH at checkout to get 4 extra months of Surfshark VPN!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9XrGxYMu9P8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9XrGxYMu9P8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9XrGxYMu9P8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9XrGxYMu9P8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Max Fosh",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Found The Baby Born Next To Me...30 Years Later",
                    "description": "Go to https://surfshark.com/maxfosh or use code MAXFOSH at checkout to get 4 extra months of Surfshark VPN!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "792112",
                "likeCount": "69584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K9KQjjil7ZyMMqnjY-I4qz6lLak",
            "id": "YoqRflwKYBg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:50Z",
                "channelId": "UCmxc6kXbU1J-0pR2F3wIx9A",
                "title": "Erkenne die richtigen Eltern",
                "description": "Gro\u00dfes Danke an: \nhttp://instagram.com/kathi.msl\nhttp://instagram.com/pianoellle\nhttp://instagram.com/lenarotta_\nhttp://instagram.com/me1ina.bng\nhttp://instagram.com/lxra_official\nMichelle, Layni, Collien und nat\u00fcrlich allen Eltern!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YoqRflwKYBg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YoqRflwKYBg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YoqRflwKYBg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YoqRflwKYBg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YoqRflwKYBg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "laserluca",
                "tags": [
                    "luca",
                    "laserluca",
                    "challenge",
                    "erraten",
                    "eltern",
                    "kinder"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Erkenne die richtigen Eltern",
                    "description": "Gro\u00dfes Danke an: \nhttp://instagram.com/kathi.msl\nhttp://instagram.com/pianoellle\nhttp://instagram.com/lenarotta_\nhttp://instagram.com/me1ina.bng\nhttp://instagram.com/lxra_official\nMichelle, Layni, Collien und nat\u00fcrlich allen Eltern!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "601851",
                "likeCount": "25596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "990"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nQj4rJcbirTWN785X4SymH_R4qs",
            "id": "9yoLS-lri3o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T07:00:16Z",
                "channelId": "UCGZLruV9OMz7JnmXz86ELdg",
                "title": "UNFALL am Audi RS6 VERSCHWIEGEN?ANONYME Hinweise aus der COMMUNITY! Finden wir die WAHRHEIT? Teil 2",
                "description": "Hier geht es zu AUTODOC: https://bit.ly/3GD3feC\n\nAuch du kannst bei deinem n\u00e4chsten Service bares Geld sparen! Sichere dir bis zum 03.05.2025 7% Rabatt bei AUTODOC mit dem Code \"Kunde7\".\n\nEs geht weiter mit der Story zum Audi RS6! Nachdem wir Post vom Anwalt bekommen haben hat uns nun auch eine interessante Mail aus der Community erreicht. Scheinbar war der RS6 mal in einen Unfall verwickelt! Ob das Stimmt checken wir zusammen mit unserem Serviceberater Roy auf der Hebeb\u00fchne aus! Enrico auf Spurensuche! Wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video und einen sch\u00f6nen Sonntag! Was denkt ihr \u00fcber die Situation mit dem Audi?\n\nFolgt uns auch gern auf Insta!\nhttps://www.instagram.com/dieautogesellschaft/\n\nUnser Fahrzeugbestand:\nhttps://www.DIE-AUTOGESELLSCHAFT.de\n\nWenn ihr uns unterst\u00fctzen m\u00f6chtet und sowieso auf Amazon bestellt, macht das gerne immer \u00fcber einen der untenstehenden Links. Sobald ihr \u00fcber einen dieser Links auf Amazon ein beliebiges Produkt bestellt, profitieren wir in Form einer Provision davon, ohne dass euch Mehrkosten oder Nachteile entstehen! Danke f\u00fcr euren Support!\n\nProdukte welche wir t\u00e4glich nutzen:\nUnser neues Endoskop: https://amzn.to/3OPQZsy\nWallbox f\u00fcr unseren Polestar: https://amzn.to/3sHBC9W\nHaupt-Kamera f\u00fcr Videos: https://amzn.to/3GL0PrM\nObjektiv: https://amzn.to/41snvVv\nGimbal: https://amzn.to/3KZUoU7\nFunkstrecke: https://amzn.to/3Uzx2rM\nVlog Cam: https://amzn.to/3KFqGTf\nSD-Karten: https://amzn.to/3ne7Yaa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yoLS-lri3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yoLS-lri3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yoLS-lri3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yoLS-lri3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yoLS-lri3o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Die Autogesellschaft Dresden",
                "tags": [
                    "Autogesellschaft",
                    "Autohandel",
                    "DAG",
                    "Dresden",
                    "Enrico Tetzlaff",
                    "Autoh\u00e4ndler",
                    "Audi RS6",
                    "Anwalt",
                    "Verklagt",
                    "Klage",
                    "Gericht",
                    "Vorbesitzer",
                    "Unfall"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UNFALL am Audi RS6 VERSCHWIEGEN?ANONYME Hinweise aus der COMMUNITY! Finden wir die WAHRHEIT? Teil 2",
                    "description": "Hier geht es zu AUTODOC: https://bit.ly/3GD3feC\n\nAuch du kannst bei deinem n\u00e4chsten Service bares Geld sparen! Sichere dir bis zum 03.05.2025 7% Rabatt bei AUTODOC mit dem Code \"Kunde7\".\n\nEs geht weiter mit der Story zum Audi RS6! Nachdem wir Post vom Anwalt bekommen haben hat uns nun auch eine interessante Mail aus der Community erreicht. Scheinbar war der RS6 mal in einen Unfall verwickelt! Ob das Stimmt checken wir zusammen mit unserem Serviceberater Roy auf der Hebeb\u00fchne aus! Enrico auf Spurensuche! Wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video und einen sch\u00f6nen Sonntag! Was denkt ihr \u00fcber die Situation mit dem Audi?\n\nFolgt uns auch gern auf Insta!\nhttps://www.instagram.com/dieautogesellschaft/\n\nUnser Fahrzeugbestand:\nhttps://www.DIE-AUTOGESELLSCHAFT.de\n\nWenn ihr uns unterst\u00fctzen m\u00f6chtet und sowieso auf Amazon bestellt, macht das gerne immer \u00fcber einen der untenstehenden Links. Sobald ihr \u00fcber einen dieser Links auf Amazon ein beliebiges Produkt bestellt, profitieren wir in Form einer Provision davon, ohne dass euch Mehrkosten oder Nachteile entstehen! Danke f\u00fcr euren Support!\n\nProdukte welche wir t\u00e4glich nutzen:\nUnser neues Endoskop: https://amzn.to/3OPQZsy\nWallbox f\u00fcr unseren Polestar: https://amzn.to/3sHBC9W\nHaupt-Kamera f\u00fcr Videos: https://amzn.to/3GL0PrM\nObjektiv: https://amzn.to/41snvVv\nGimbal: https://amzn.to/3KZUoU7\nFunkstrecke: https://amzn.to/3Uzx2rM\nVlog Cam: https://amzn.to/3KFqGTf\nSD-Karten: https://amzn.to/3ne7Yaa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178329",
                "likeCount": "11625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "716"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M8IHUx9dX1-4ZsqSNRD_VLcL7a8",
            "id": "q2LJBOwC36w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T22:44:04Z",
                "channelId": "UCurvRE5fGcdUgCYWgh-BDsg",
                "title": "INSTANT CLASSIC | EUBANK JR. VS BENN | FIGHT HIGHLIGHTS",
                "description": "#EubankBenn | Powered by Fatal Fury City of Wolves |  @RingMagazine   \n\nSubscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#DAZN #DAZNBoxing #Boxing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2LJBOwC36w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2LJBOwC36w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2LJBOwC36w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2LJBOwC36w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2LJBOwC36w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Boxing",
                "tags": [
                    "dazn",
                    "boxing",
                    "highlights",
                    "full fight",
                    "ko",
                    "knockout",
                    "top 10",
                    "The DAZN Boxing Show",
                    "Pelea",
                    "Boxeo",
                    "Pugile",
                    "dazn boxing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "INSTANT CLASSIC | EUBANK JR. VS BENN | FIGHT HIGHLIGHTS",
                    "description": "#EubankBenn | Powered by Fatal Fury City of Wolves |  @RingMagazine   \n\nSubscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#DAZN #DAZNBoxing #Boxing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1144742",
                "likeCount": "18733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3755"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iEwpsjzrTigh8srkNVplTC_nDH4",
            "id": "SNtKf_wN4BE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:27:25Z",
                "channelId": "UCdye_sb1GJ8ui-3xrEZYaMw",
                "title": "Austrian Darts Open: Tag 3 | Viertelfinale, Halbfinale & Finale | DAZN Highlights",
                "description": "Alle Majors der PDC und die Turniere der European Tour live auf DAZN. #DARTZN\n\n+++\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier:    / @daznuefachampionsleague   #ucl \nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier:    / @daznfussball   #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SNtKf_wN4BE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SNtKf_wN4BE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SNtKf_wN4BE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SNtKf_wN4BE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SNtKf_wN4BE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Darts",
                "tags": [
                    "Darts",
                    "DAZN Darts",
                    "DAZN",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Darts Highlights",
                    "Darts Highlights",
                    "Damon Heta",
                    "Ryan Joyce",
                    "D. van Duijvenbode",
                    "Ross Smith",
                    "Chris Dobey",
                    "Martin Schindler",
                    "Schindi",
                    "Schindler",
                    "Daryl Gurney",
                    "Josh Rock",
                    "Austrian Darts Open",
                    "Finale"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Austrian Darts Open: Tag 3 | Viertelfinale, Halbfinale & Finale | DAZN Highlights",
                    "description": "Alle Majors der PDC und die Turniere der European Tour live auf DAZN. #DARTZN\n\n+++\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier:    / @daznuefachampionsleague   #ucl \nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier:    / @daznfussball   #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72364",
                "likeCount": "3032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sulUT2FIe5LwEEVePSA3vwoTg7k",
            "id": "V2_GU-0jNfw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T18:38:34Z",
                "channelId": "UCxgii5f9u4YgXCeubCozbEA",
                "title": "HIGHLIGHTS | Olympique Lyonnais vs. Arsenal FC - UEFA Women's Champions League 24-25",
                "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer\n\n00:00:00 -  by Lyon \n00:00:14 - Mistake by Vanessa Gilles\n00:00:29 - Shot by Kim Little\n00:01:00 - Short Goal by Christiane Endler\n00:01:06 - Goal by Christiane Endler\n00:02:01 - Shot by Caitlin Foord\n00:02:21 - Shot by Selma Bacha\n00:02:40 - Cross by Chloe Kelly\n00:02:46 - Goal by Mar\u00eda Francesca Caldentey\n00:03:38 - Shot by Damaris Egurrola\n00:04:02 - Pass by Melchie Dumornay\n00:04:11 - Goal by Alessia Russo\n00:04:59 - Pass by Mar\u00eda Francesca Caldentey\n00:05:06 - Shot by Alessia Russo\n00:05:20 - Pass by Wendie Renard\n00:05:28 - Shot by Ada Hegerberg\n00:05:51 - Cross by Selma Bacha\n00:05:57 - Defensive act by Katie McCabe\n00:06:04 - Foul by Damaris Egurrola\n00:06:16 - Goal by Caitlin Foord\n00:07:10 - Shot by Selma Bacha\n00:07:27 - Goal by Melchie Dumornay\n00:08:19 - Pass by Selma Bacha\n00:08:25 - Shot by Dzsenifer Marozs\u00e1n\n00:08:40 - End Match by Arsenal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2_GU-0jNfw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2_GU-0jNfw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2_GU-0jNfw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2_GU-0jNfw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2_GU-0jNfw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Women's Football",
                "tags": [
                    "Arsenal",
                    "Lyon",
                    "Lyon vs. Arsenal",
                    "champions league",
                    "dazn",
                    "football",
                    "full match",
                    "goals",
                    "highlights",
                    "recap",
                    "soccer",
                    "top 10",
                    "ucl",
                    "uefa champions league",
                    "uefa women's champions league",
                    "uwcl",
                    "women's champions",
                    "women's football",
                    "women's soccer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | Olympique Lyonnais vs. Arsenal FC - UEFA Women's Champions League 24-25",
                    "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer\n\n00:00:00 -  by Lyon \n00:00:14 - Mistake by Vanessa Gilles\n00:00:29 - Shot by Kim Little\n00:01:00 - Short Goal by Christiane Endler\n00:01:06 - Goal by Christiane Endler\n00:02:01 - Shot by Caitlin Foord\n00:02:21 - Shot by Selma Bacha\n00:02:40 - Cross by Chloe Kelly\n00:02:46 - Goal by Mar\u00eda Francesca Caldentey\n00:03:38 - Shot by Damaris Egurrola\n00:04:02 - Pass by Melchie Dumornay\n00:04:11 - Goal by Alessia Russo\n00:04:59 - Pass by Mar\u00eda Francesca Caldentey\n00:05:06 - Shot by Alessia Russo\n00:05:20 - Pass by Wendie Renard\n00:05:28 - Shot by Ada Hegerberg\n00:05:51 - Cross by Selma Bacha\n00:05:57 - Defensive act by Katie McCabe\n00:06:04 - Foul by Damaris Egurrola\n00:06:16 - Goal by Caitlin Foord\n00:07:10 - Shot by Selma Bacha\n00:07:27 - Goal by Melchie Dumornay\n00:08:19 - Pass by Selma Bacha\n00:08:25 - Shot by Dzsenifer Marozs\u00e1n\n00:08:40 - End Match by Arsenal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "511415",
                "likeCount": "10868",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "813"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HT3BLn28p-KNPOlBQRaGA9weNxI",
            "id": "V_P0bckf5OE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T10:43:07Z",
                "channelId": "UC6khj5vj4RiqwLVJvoYZmBA",
                "title": "STRASSENKAMPF MEISTER im Test! RINGLIFE vs. UCC Axel Wagener",
                "description": "Ich war zu Besuch bei Axel Wagener, einem Kampfkunst und Selbstverteidigungs Experten und habe sein UCC Ultimate Close Combat System im Sparring getestet!\n\nUnser offizieller RINGLIFE Shop: https://rglf.com/\n10% RABATT auf TOP Kampfsport Artikel bei KHUNPON \nmit dem Code RING10 https://bit.ly/3d8sqBE \nSichere dir den besten Rabatt bei ESN mit meinem Code \"RINGLIFE\"\nhttps://www.esn.com/discount/ringlife?redirect\n\nDas ist ein Affiliate Code, \u00fcber diesen bekommt ihr eure Artikel verg\u00fcnstigt, w\u00e4hrend RINGLIFE daf\u00fcr ohne Aufkosten f\u00fcr euch eine kleine Provision erh\u00e4lt.\nUnser RINGLIFE COMBAT SERIES YouTube Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@RINGLIFECOMBAT\n\nAktuelle Tickets f\u00fcr Ringlife Combat:\nhttps://ringlife-tickets.de/\n\nFolgst du mir schon auf Instagram?\nDa erlebst du mich etwas pers\u00f6nlicher!\nhttps://www.instagram.com/ringlife_edmon/\n\nRINGLIFE STREAMT! Jeden Sonntag um 19 Uhr auf YouTube!\nund Dienstag + Donnerstag ab 20 Uhr auf Twitch!\nhttps://www.twitch.tv/ringlife_edmon\nSTREAM HIGHLIGHT KANAL:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGUc...\n\nKontakt:\ninfo@ringlife.org\n\nWenn dir dieses Video gefallen hat, dann w\u00fcrde ich mich \u00fcber ein Daumen hoch und ein Abo freuen!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_P0bckf5OE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_P0bckf5OE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_P0bckf5OE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_P0bckf5OE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_P0bckf5OE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RINGLIFE",
                "tags": [
                    "ringlife",
                    "ringlife edmon",
                    "ringlife boxen",
                    "ringlife reaction",
                    "ringlife vs axel",
                    "ringlife ucc",
                    "ringlife axel wagner",
                    "ringlife axel wagener",
                    "ringlife vs axel wagner",
                    "ringlife gegen axel",
                    "ringlife vs ucc",
                    "ucc ringlife",
                    "ucc hamburg",
                    "axel ucc",
                    "axel wagener",
                    "axel wagener ringlife",
                    "axel wagener ucc",
                    "axel wagener flying uwe",
                    "axel wagener vs ringlife",
                    "axel wagener sparring",
                    "flying uwe axel wagener",
                    "flying uwe axel wagner"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "STRASSENKAMPF MEISTER im Test! RINGLIFE vs. UCC Axel Wagener",
                    "description": "Ich war zu Besuch bei Axel Wagener, einem Kampfkunst und Selbstverteidigungs Experten und habe sein UCC Ultimate Close Combat System im Sparring getestet!\n\nUnser offizieller RINGLIFE Shop: https://rglf.com/\n10% RABATT auf TOP Kampfsport Artikel bei KHUNPON \nmit dem Code RING10 https://bit.ly/3d8sqBE \nSichere dir den besten Rabatt bei ESN mit meinem Code \"RINGLIFE\"\nhttps://www.esn.com/discount/ringlife?redirect\n\nDas ist ein Affiliate Code, \u00fcber diesen bekommt ihr eure Artikel verg\u00fcnstigt, w\u00e4hrend RINGLIFE daf\u00fcr ohne Aufkosten f\u00fcr euch eine kleine Provision erh\u00e4lt.\nUnser RINGLIFE COMBAT SERIES YouTube Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@RINGLIFECOMBAT\n\nAktuelle Tickets f\u00fcr Ringlife Combat:\nhttps://ringlife-tickets.de/\n\nFolgst du mir schon auf Instagram?\nDa erlebst du mich etwas pers\u00f6nlicher!\nhttps://www.instagram.com/ringlife_edmon/\n\nRINGLIFE STREAMT! Jeden Sonntag um 19 Uhr auf YouTube!\nund Dienstag + Donnerstag ab 20 Uhr auf Twitch!\nhttps://www.twitch.tv/ringlife_edmon\nSTREAM HIGHLIGHT KANAL:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGUc...\n\nKontakt:\ninfo@ringlife.org\n\nWenn dir dieses Video gefallen hat, dann w\u00fcrde ich mich \u00fcber ein Daumen hoch und ein Abo freuen!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "419516",
                "likeCount": "19013",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qxje1KtuiTp8TUR2q26tZ3zEbzo",
            "id": "ojOBqkW6Z0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T06:00:40Z",
                "channelId": "UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw",
                "title": "Rotlichtkrieg in Hamburg: Brutaler \u00dcberfall auf einen Aussteiger | SPIEGEL TV",
                "description": "Seit ein paar Monaten herrscht in Hamburgs Rotlichtmilieu leichte Panik: da ist ein Aussteiger, der im Internet Zuh\u00e4lter und ihre Methoden outet. Vor ein paar Wochen wurde er daf\u00fcr fast umgebracht. Nun wurde ein Kopfgeld auf ihn ausgesetzt. Und da sind noch Tschetschenen, die sich einen veritablen Krieg mit den Albanern liefern \u2013 wohl um die Macht auf dem Kiez. Thomas Heise mit exklusiven Hintergr\u00fcnden zu den eskalierenden Machtk\u00e4mpfen zwischen den rivalisierenden Banden. \n\nAuftragskiller und brutale \u00dcberf\u00e4lle: Exklusive Hintergr\u00fcnde zu den eskalierenden \nMachtk\u00e4mpfen zwischen rivalisierenden Banden im Hamburger Milieu.\n\n\u25ba Ein SPIEGEL-TV-Film von Thomas Heise.\n\nWeitere Reportagen gibt es hier:\nDer brutale Bandenkrieg der \u00bbMocro-Mafia\u00ab | SPIEGEL TV\n\u25ba https://youtu.be/fqPV8iPnS-0\nDer Al-Zein-Clan: Machenschaften einer arabischen Gro\u00dffamilie | SPIEGEL TV Classics\n\u25ba https://youtu.be/4nDjmg7tIRk\nClankriminalit\u00e4t in Deutschland: Der Goman-Clan und sein Millionen-Imperium | SPIEGEL TV Classic\n\u25ba https://youtu.be/6gBFF9rHFP8\n\n#Reeperbahn #Rotlicht #Aussteiger\n___________\nTrue-Crime-Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\n\u25ba https://www.youtube.com/channel/UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojOBqkW6Z0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojOBqkW6Z0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojOBqkW6Z0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojOBqkW6Z0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojOBqkW6Z0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DER SPIEGEL",
                "tags": [
                    "News",
                    "Nachrichten",
                    "DER SPIEGEL",
                    "SPIEGEL TV",
                    "SPIEGEL",
                    "hamburg",
                    "hamburger drogenbanden doku",
                    "hamburg drogenbanden",
                    "krieg",
                    "rockerkrieg hamburg",
                    "hamburger kiez",
                    "rotlicht",
                    "hamburger polizei",
                    "spiegel tv hamburg",
                    "spiegel tv reeperbahn",
                    "hamburg polizei",
                    "hamburg reportage",
                    "hamburg doku",
                    "reeperbahn hamburg",
                    "zuh\u00e4lter",
                    "doku",
                    "zuh\u00e4lter doku",
                    "doku deutsch",
                    "reeperbahn doku",
                    "zuh\u00e4lter berlin",
                    "clan doku",
                    "kiez doku",
                    "Rotlicht Doku",
                    "Rotlichtkrieg",
                    "Drogenkrieg Hamburg",
                    "St georg",
                    "Tschetschen Hamburg"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Rotlichtkrieg in Hamburg: Brutaler \u00dcberfall auf einen Aussteiger | SPIEGEL TV",
                    "description": "Seit ein paar Monaten herrscht in Hamburgs Rotlichtmilieu leichte Panik: da ist ein Aussteiger, der im Internet Zuh\u00e4lter und ihre Methoden outet. Vor ein paar Wochen wurde er daf\u00fcr fast umgebracht. Nun wurde ein Kopfgeld auf ihn ausgesetzt. Und da sind noch Tschetschenen, die sich einen veritablen Krieg mit den Albanern liefern \u2013 wohl um die Macht auf dem Kiez. Thomas Heise mit exklusiven Hintergr\u00fcnden zu den eskalierenden Machtk\u00e4mpfen zwischen den rivalisierenden Banden. \n\nAuftragskiller und brutale \u00dcberf\u00e4lle: Exklusive Hintergr\u00fcnde zu den eskalierenden \nMachtk\u00e4mpfen zwischen rivalisierenden Banden im Hamburger Milieu.\n\n\u25ba Ein SPIEGEL-TV-Film von Thomas Heise.\n\nWeitere Reportagen gibt es hier:\nDer brutale Bandenkrieg der \u00bbMocro-Mafia\u00ab | SPIEGEL TV\n\u25ba https://youtu.be/fqPV8iPnS-0\nDer Al-Zein-Clan: Machenschaften einer arabischen Gro\u00dffamilie | SPIEGEL TV Classics\n\u25ba https://youtu.be/4nDjmg7tIRk\nClankriminalit\u00e4t in Deutschland: Der Goman-Clan und sein Millionen-Imperium | SPIEGEL TV Classic\n\u25ba https://youtu.be/6gBFF9rHFP8\n\n#Reeperbahn #Rotlicht #Aussteiger\n___________\nTrue-Crime-Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\n\u25ba https://www.youtube.com/channel/UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "661534",
                "likeCount": "7816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1700"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GouhaDuLDTGhL4OZMz_-hLytdp8",
            "id": "s6o9YbrJ7L4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T08:00:55Z",
                "channelId": "UCHj7VElFb0_sxhI5KHduM7A",
                "title": "ENDLICH!! Wir bauen den AliExpress GAMING PC\u2026\u00a0#GamingSchrott",
                "description": "Wir bauen und testen den AliExpress Gaming PC!!\n\ud83d\udcb8 Zu Trade Republic: https://trade.re/hwdealz\n\u2b50\ufe0f Unsere PCs & aktuelle Deals: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f Unsere Fertig-PCs bei Dubaro: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udcba Mein aktueller Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\n\u27a1\ufe0f Video Teil 1: https://youtu.be/R-jUkOdEPNE\n\u27a1\ufe0f Video Teil 2: https://youtu.be/R8wqbm0iF9I\n\n\u2b07\u2b07 Verpasse keinen DEAL mehr: \u2b07\u2b07\n\ud83e\udd11 Whatsapp Kanal: https://hwdealz.de/WA-DEALS\n\ud83e\udd11 Instagram Kanal: https://hwdealz.de/IG-DEALS\n\n\u2b07\u2b07 Unsere CPU & GPU Bestenlisten: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udd34 Zu unserem CPU Prozessor-Ranking: https://hwdealz.de/CPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem GPU Grafikkarten-Ranking: https://hwdealz.de/GPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem Bottleneck-Rechner: https://hwdealz.de/uYuFx\n\n\u2b07\u2b07 Unser aktuelles Testsystem (Geizhals Bestpreise): \u2b07\u2b07\n\u2705 Mainboard (AM5): https://hwdealz.de/HyAqV\n\u2705 Mainboard (1851): https://hwdealz.de/UBWgL\n\u2705 Mainboard (1700): https://hwdealz.de/gYi1H\n\u2705 CPU-K\u00fchler: https://hwdealz.de/rPKB7\n\u2705 RAM (AMD): https://hwdealz.de/bD3R2\n\u2705 RAM (Intel): https://hwdealz.de/Poc1z\n\u2705 GPU: https://hwdealz.de/W6HSP\n\u2705 SSD: https://hwdealz.de/P8xRM\n\u2705 Netzteil: https://hwdealz.de/dr8VC\n\u2705 Benchtable: https://hwdealz.de/LAZcs\n\u2705 W\u00e4rmeleitpaste: https://hwdealz.de/4d13s\n\u2705 Monitor: https://hwdealz.de/yqD2Z\n\u2705 Power Measure: https://hwdealz.de/LTqoV\n\n\u2b07\u2b07 Geile Empfehlungen & Deals: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udfe0 Starker 800\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/nc5GU\n\ud83d\udfe0 Starker 1000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/mB6mg\n\ud83d\udfe0 Starker 1500\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/zPHGh\n\ud83d\udfe0 Starker 2000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/k5cyp\n\ud83d\udfe0 Unsere Fertig-PCs: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udfe0 Bester Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\ud83d\udfe0 Tolle Laptop Angebote: https://hwdealz.de/Hu9Cx\n\ud83d\udfe0 Angebote auf Hardware: https://hwdealz.de/1V1b2\n\n\u2b07\u2b07 Aktuelle Kaufberatungen: \u2b07\u2b07\n\u2b50\ufe0f BESTE Gaming PCs: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f BESTE CPUs/Prozessoren: https://www.hardwaredealz.com/hardware/cpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\u2b50\ufe0f BESTE GPUs/Grafikkarten: https://www.hardwaredealz.com/hardware/gpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\ud83d\udcbb BESTE Gaming Laptops: https://www.hardwaredealz.com/die-besten-gaming-laptops-und-notebooks\n\ud83d\udda5 BESTE Gaming Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-monitor-die-besten-gaming-monitore/\n\ud83d\udda5 BESTE 4K UHD Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-4k-uhd-monitor-die-besten-4k-gaming-monitore\n\ud83d\uddb1 BESTE Gaming M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-maus-die-besten-gaming-maeuse/\n\ud83d\uddb1 BESTE Linksh\u00e4nder M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-linkshaender-maus-die-besten-linkshaender-gaming-maeuse/\n\u2328\ufe0f BESTE Gaming Tastaturen: https://www.hardwaredealz.com/beste-tastatur-die-besten-gaming-tastaturen/\n\ud83c\udfa7 BESTE Gaming Headsets: https://www.hardwaredealz.com/bestes-headset-die-besten-gaming-headsets/\n\ud83d\udcba BESTE Gaming St\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-gaming-stuhl-die-besten-gaming-stuehle\n\ud83e\ude91 BESTE B\u00fcrost\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-buerostuhl-die-besten-office-buerostuehle\n\ud83e\udd7d BESTE VR-Brille: https://www.hardwaredealz.com/beste-pc-vr-brille-vr-headset-fuer-pc\n\n\u2b07\u2b07 Schaut auch mal hier vorbei: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udc9c  Twitch Kanal: https://hwdealz.de/Twitch\n\ud83d\udfe3  Discord Server: https://hwdealz.de/discord\n\u26ab\ufe0f  TikTok: https://www.tiktok.com/@hardwaredealz\n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/hardwaredealz/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/hardwaredealz\n\ud83d\udcd8  Facebook: https://www.facebook.com/hardwaredealzz/\n\n_______\n- Partnerprogramme: Bei den Hyperlinks in dieser Videobeschreibung und den Kommentaren (http* btw. https*) handelt es sich in aller Regel um Affiliate-Links. Im Falle eines Kaufes, erhalte ich eine kleine Provision vom teilnehmenden Shop (z.B. Amazon) - f\u00fcr euch wird der Preis dadurch nicht teuer. Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :)\n- All songs licensed by Artlist.io & Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6o9YbrJ7L4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6o9YbrJ7L4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6o9YbrJ7L4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6o9YbrJ7L4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6o9YbrJ7L4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HardwareDealz",
                "tags": [
                    "Gaming PC",
                    "Gaming",
                    "PC",
                    "Aliexpress",
                    "PC Build",
                    "Wish",
                    "Temu",
                    "GamingSchrott",
                    "Schrott",
                    "Trash",
                    "Nvidia",
                    "AMD",
                    "Intel",
                    "Frotnite",
                    "Fortnite",
                    "Mini ITX",
                    "HArdwaredeals",
                    "2025",
                    "ITX",
                    "Mini PC"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENDLICH!! Wir bauen den AliExpress GAMING PC\u2026\u00a0#GamingSchrott",
                    "description": "Wir bauen und testen den AliExpress Gaming PC!!\n\ud83d\udcb8 Zu Trade Republic: https://trade.re/hwdealz\n\u2b50\ufe0f Unsere PCs & aktuelle Deals: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f Unsere Fertig-PCs bei Dubaro: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udcba Mein aktueller Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\n\u27a1\ufe0f Video Teil 1: https://youtu.be/R-jUkOdEPNE\n\u27a1\ufe0f Video Teil 2: https://youtu.be/R8wqbm0iF9I\n\n\u2b07\u2b07 Verpasse keinen DEAL mehr: \u2b07\u2b07\n\ud83e\udd11 Whatsapp Kanal: https://hwdealz.de/WA-DEALS\n\ud83e\udd11 Instagram Kanal: https://hwdealz.de/IG-DEALS\n\n\u2b07\u2b07 Unsere CPU & GPU Bestenlisten: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udd34 Zu unserem CPU Prozessor-Ranking: https://hwdealz.de/CPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem GPU Grafikkarten-Ranking: https://hwdealz.de/GPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem Bottleneck-Rechner: https://hwdealz.de/uYuFx\n\n\u2b07\u2b07 Unser aktuelles Testsystem (Geizhals Bestpreise): \u2b07\u2b07\n\u2705 Mainboard (AM5): https://hwdealz.de/HyAqV\n\u2705 Mainboard (1851): https://hwdealz.de/UBWgL\n\u2705 Mainboard (1700): https://hwdealz.de/gYi1H\n\u2705 CPU-K\u00fchler: https://hwdealz.de/rPKB7\n\u2705 RAM (AMD): https://hwdealz.de/bD3R2\n\u2705 RAM (Intel): https://hwdealz.de/Poc1z\n\u2705 GPU: https://hwdealz.de/W6HSP\n\u2705 SSD: https://hwdealz.de/P8xRM\n\u2705 Netzteil: https://hwdealz.de/dr8VC\n\u2705 Benchtable: https://hwdealz.de/LAZcs\n\u2705 W\u00e4rmeleitpaste: https://hwdealz.de/4d13s\n\u2705 Monitor: https://hwdealz.de/yqD2Z\n\u2705 Power Measure: https://hwdealz.de/LTqoV\n\n\u2b07\u2b07 Geile Empfehlungen & Deals: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udfe0 Starker 800\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/nc5GU\n\ud83d\udfe0 Starker 1000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/mB6mg\n\ud83d\udfe0 Starker 1500\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/zPHGh\n\ud83d\udfe0 Starker 2000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/k5cyp\n\ud83d\udfe0 Unsere Fertig-PCs: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udfe0 Bester Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\ud83d\udfe0 Tolle Laptop Angebote: https://hwdealz.de/Hu9Cx\n\ud83d\udfe0 Angebote auf Hardware: https://hwdealz.de/1V1b2\n\n\u2b07\u2b07 Aktuelle Kaufberatungen: \u2b07\u2b07\n\u2b50\ufe0f BESTE Gaming PCs: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f BESTE CPUs/Prozessoren: https://www.hardwaredealz.com/hardware/cpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\u2b50\ufe0f BESTE GPUs/Grafikkarten: https://www.hardwaredealz.com/hardware/gpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\ud83d\udcbb BESTE Gaming Laptops: https://www.hardwaredealz.com/die-besten-gaming-laptops-und-notebooks\n\ud83d\udda5 BESTE Gaming Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-monitor-die-besten-gaming-monitore/\n\ud83d\udda5 BESTE 4K UHD Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-4k-uhd-monitor-die-besten-4k-gaming-monitore\n\ud83d\uddb1 BESTE Gaming M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-maus-die-besten-gaming-maeuse/\n\ud83d\uddb1 BESTE Linksh\u00e4nder M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-linkshaender-maus-die-besten-linkshaender-gaming-maeuse/\n\u2328\ufe0f BESTE Gaming Tastaturen: https://www.hardwaredealz.com/beste-tastatur-die-besten-gaming-tastaturen/\n\ud83c\udfa7 BESTE Gaming Headsets: https://www.hardwaredealz.com/bestes-headset-die-besten-gaming-headsets/\n\ud83d\udcba BESTE Gaming St\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-gaming-stuhl-die-besten-gaming-stuehle\n\ud83e\ude91 BESTE B\u00fcrost\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-buerostuhl-die-besten-office-buerostuehle\n\ud83e\udd7d BESTE VR-Brille: https://www.hardwaredealz.com/beste-pc-vr-brille-vr-headset-fuer-pc\n\n\u2b07\u2b07 Schaut auch mal hier vorbei: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udc9c  Twitch Kanal: https://hwdealz.de/Twitch\n\ud83d\udfe3  Discord Server: https://hwdealz.de/discord\n\u26ab\ufe0f  TikTok: https://www.tiktok.com/@hardwaredealz\n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/hardwaredealz/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/hardwaredealz\n\ud83d\udcd8  Facebook: https://www.facebook.com/hardwaredealzz/\n\n_______\n- Partnerprogramme: Bei den Hyperlinks in dieser Videobeschreibung und den Kommentaren (http* btw. https*) handelt es sich in aller Regel um Affiliate-Links. Im Falle eines Kaufes, erhalte ich eine kleine Provision vom teilnehmenden Shop (z.B. Amazon) - f\u00fcr euch wird der Preis dadurch nicht teuer. Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :)\n- All songs licensed by Artlist.io & Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187599",
                "likeCount": "11159",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "997"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FOfM99TOycyy9vrgjckQDLtUaDQ",
            "id": "GalDCssCJjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T14:00:08Z",
                "channelId": "UCxCxx2XoiNExlB7mpkrd6MQ",
                "title": "Ricky Rich X Dafina Zeqiri  - ZEM\u00cbR TY (Official Music Video)",
                "description": "Directed By: Fabricio Jimenez\nW: Mazen Daher, Rron Kai, Ricky Rich & Dafina Zeqiri\nMusic producer: YAM & Unleaded\nProduced By: FRAMESLAB\nStylist: Paul Ciobanu / CB\n\nListen to \"Zem\u00ebr TY\" on all the digital platforms: https://lnk.to/zemerty\n\nFollow Ricky Rich\nhttps://www.tiktok.com/@realrickyrich\nhttps://www.instagram.com/rickyyrich\nhttps://www.facebook.com/RickyRichOfficial\nhttps://www.youtube.com/c/RickyRich_Official\n\nFollow Dafina Zeqiri\nhttps://www.tiktok.com/@dafinazeqirigjergji \nhttps://www.instagram.com/dafina.zeqiri\nhttps://www.facebook.com/dafinamusic\nhttps://www.youtube.com/@Dafina.Zeqiri\n\nLyrics:\nAh 7akyata tirmini bi nazrata\nTa5od da7sesi menny\nBet mauwodny be da7kata\n\nGhamra bi ghamra \nBe 7odny jamra \nMish ta3 bi 3i 7alahaa Bil gharam ana b amra\n\nLooo looo\nAna 3am djinne b\u20197alahaa Shnoni mish 3adi\nLooo looo\nKylshi hiya b\u2019hayati w killon madi \n\nAh Zem\u00ebr ty\nMa 3andi mitlek ghali\nBaby ty\nShaghalti galbi owbali\n\nAh Zem\u00ebr ty\u2026\nT\u2019lypa gjithkun\nPo nuk t\u2019gjeta\nJepem arsy\nPse edhe ket nate\nVet me met na\n\nZem\u00ebr o\nNuk t\u2019kom harru jo\nPritem maju\nSyte mi lexon\nE jot-ja jom\nE din sa t\u2019du tash\n\nNalt em qon veq:\nTi, ti, ti\nSjom as une nese sje:\nTi, ti, \nUne e di qka po nin\nN\u2019ty jom\nZemra me ty\nTjer sdon\n\nMenen, menen\nCdo sekond n\u2019ty\nThujem zem\u00ebr\nHajt shkojm larg na dy\nMerrem, merrem,\nKet her un jom me ty!\n\nAh Zem\u00ebr ty\nMa 3andi mitlek ghali\nBaby ty\nShaghalti galbi owbali\n\nAh zem\u00ebr ty\u2026\nT\u2019lypa gjithkun\nPo nuk t\u2019gjeta\nJepem arsy\nPse edhe ket nate\nVet me met na\n\n#RickyRich #DafinaZeqiri #ZemerTy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GalDCssCJjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GalDCssCJjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GalDCssCJjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GalDCssCJjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GalDCssCJjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ricky Rich",
                "tags": [
                    "Ricky",
                    "Rich",
                    "Ricky Rich",
                    "Aram Mafia",
                    "viral",
                    "tiktok",
                    "trend",
                    "trending",
                    "musicvideohabibi",
                    "habibiofficial",
                    "tiktokviral",
                    "rickyrichtiktok",
                    "habibialbanian",
                    "albanianremix",
                    "pop",
                    "music",
                    "rnb",
                    "sweden",
                    "swedish",
                    "soave",
                    "habibi",
                    "dardan",
                    "dj gimi-o",
                    "gims"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ricky Rich X Dafina Zeqiri  - ZEM\u00cbR TY (Official Music Video)",
                    "description": "Directed By: Fabricio Jimenez\nW: Mazen Daher, Rron Kai, Ricky Rich & Dafina Zeqiri\nMusic producer: YAM & Unleaded\nProduced By: FRAMESLAB\nStylist: Paul Ciobanu / CB\n\nListen to \"Zem\u00ebr TY\" on all the digital platforms: https://lnk.to/zemerty\n\nFollow Ricky Rich\nhttps://www.tiktok.com/@realrickyrich\nhttps://www.instagram.com/rickyyrich\nhttps://www.facebook.com/RickyRichOfficial\nhttps://www.youtube.com/c/RickyRich_Official\n\nFollow Dafina Zeqiri\nhttps://www.tiktok.com/@dafinazeqirigjergji \nhttps://www.instagram.com/dafina.zeqiri\nhttps://www.facebook.com/dafinamusic\nhttps://www.youtube.com/@Dafina.Zeqiri\n\nLyrics:\nAh 7akyata tirmini bi nazrata\nTa5od da7sesi menny\nBet mauwodny be da7kata\n\nGhamra bi ghamra \nBe 7odny jamra \nMish ta3 bi 3i 7alahaa Bil gharam ana b amra\n\nLooo looo\nAna 3am djinne b\u20197alahaa Shnoni mish 3adi\nLooo looo\nKylshi hiya b\u2019hayati w killon madi \n\nAh Zem\u00ebr ty\nMa 3andi mitlek ghali\nBaby ty\nShaghalti galbi owbali\n\nAh Zem\u00ebr ty\u2026\nT\u2019lypa gjithkun\nPo nuk t\u2019gjeta\nJepem arsy\nPse edhe ket nate\nVet me met na\n\nZem\u00ebr o\nNuk t\u2019kom harru jo\nPritem maju\nSyte mi lexon\nE jot-ja jom\nE din sa t\u2019du tash\n\nNalt em qon veq:\nTi, ti, ti\nSjom as une nese sje:\nTi, ti, \nUne e di qka po nin\nN\u2019ty jom\nZemra me ty\nTjer sdon\n\nMenen, menen\nCdo sekond n\u2019ty\nThujem zem\u00ebr\nHajt shkojm larg na dy\nMerrem, merrem,\nKet her un jom me ty!\n\nAh Zem\u00ebr ty\nMa 3andi mitlek ghali\nBaby ty\nShaghalti galbi owbali\n\nAh zem\u00ebr ty\u2026\nT\u2019lypa gjithkun\nPo nuk t\u2019gjeta\nJepem arsy\nPse edhe ket nate\nVet me met na\n\n#RickyRich #DafinaZeqiri #ZemerTy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1532326",
                "likeCount": "16960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "766"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_Vl4-kr-CEtlJYJ_zIvygXDXmqQ",
            "id": "WTG3h-moVic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T13:05:46Z",
                "channelId": "UCfDLplO_xeVw-E-oPEmGCQg",
                "title": "1 Frau vs LetsHugo (Absolute Psychose)",
                "description": "Heute spiele ich Minecraft mit einer TikTok Streamerin \n\nTwitch Channel : \"LetsHugoTV\"\nMain Channel :    @LetsHugo  \nShorts Channel :  @LetsHugoShorts  \nSecond Channel :  @HetsLugo  \nDiscord : m\u00fcsst selber gucken\n\n#LetsHugo #gaming #twitchclips \n\n90% von den CLIPS sind von EVENTS oder STORYS zsm mit TRYMACS, BASTIGHG FABO, WICHTIGER, UNSYMPATHISCHTV, HERRBERGMANN, HONEYPUU, MONTE, ISA aka HONEYPUU, WILLY, SIDNEY, ELIGELLA, ROHAT, ELOTRIX, ABUGOKU, REVED, PAPAPLATTE, FILOW, REWI, DNER,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTG3h-moVic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTG3h-moVic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTG3h-moVic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTG3h-moVic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTG3h-moVic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LetsHugo Gaming",
                "tags": [
                    "LetsHugo",
                    "Twitch",
                    "Clips",
                    "Gaming",
                    "LetsHugo Twitch",
                    "StoneAttack",
                    "CraftAttack",
                    "Spark",
                    "Minecraft",
                    "Fortnite",
                    "OnlyUp",
                    "Valorant",
                    "Wichtiger",
                    "Rewi",
                    "Rewinside",
                    "NQRMAN",
                    "Veto",
                    "LetsHugo zeigt sich",
                    "Viral",
                    "Youtube hugo",
                    "hungriger Hugo",
                    "Satter Hugo",
                    "ReaktionsHugo",
                    "CastCrafter",
                    "Fabo",
                    "Dream",
                    "Luxemburg",
                    "Luxemburgisch",
                    "Basti",
                    "BastiGHG",
                    "Eligella",
                    "Willy",
                    "Sidney"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1 Frau vs LetsHugo (Absolute Psychose)",
                    "description": "Heute spiele ich Minecraft mit einer TikTok Streamerin \n\nTwitch Channel : \"LetsHugoTV\"\nMain Channel :    @LetsHugo  \nShorts Channel :  @LetsHugoShorts  \nSecond Channel :  @HetsLugo  \nDiscord : m\u00fcsst selber gucken\n\n#LetsHugo #gaming #twitchclips \n\n90% von den CLIPS sind von EVENTS oder STORYS zsm mit TRYMACS, BASTIGHG FABO, WICHTIGER, UNSYMPATHISCHTV, HERRBERGMANN, HONEYPUU, MONTE, ISA aka HONEYPUU, WILLY, SIDNEY, ELIGELLA, ROHAT, ELOTRIX, ABUGOKU, REVED, PAPAPLATTE, FILOW, REWI, DNER,"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83616",
                "likeCount": "5524",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xrjrwPLTUFFALTljqIEJhVyXePk",
            "id": "9i2_KO1ZGzo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:39:42Z",
                "channelId": "UCM5kG3cnvmN_dhDyGzBZueA",
                "title": "Testing SCARY Mario Myths that are actually TRUE\u2026",
                "description": "These are the SCARIEST Mario Myths ever found...\nFrom LUIGI.EXE to the LUNA MOON\nLet's Find out what's REAL and what's FAKE!\n\nTo be CLEAR! Scary myths are not actually \"True\" and this is all for purely entertainment purposes. Enjoy the story!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9i2_KO1ZGzo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9i2_KO1ZGzo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9i2_KO1ZGzo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9i2_KO1ZGzo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9i2_KO1ZGzo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manx Ninja Pig",
                "tags": [
                    "Mario",
                    "myths",
                    "ghost",
                    "wario",
                    "mods",
                    "prank",
                    "Mario Mods",
                    "mario odyssey",
                    "Mario Odyssey Mods",
                    "Myths",
                    "Mario Myths",
                    "I Busted 100 Myths In Mario Odyssey",
                    "myths mario odyssey",
                    "Movie Myths",
                    "Busting",
                    "busted",
                    "shorts",
                    "manx",
                    "manx ninja pig",
                    "ninja",
                    "pig",
                    "mario",
                    "challenge",
                    "funny",
                    "odyssey",
                    "smo",
                    "modded",
                    "mario size",
                    "mario size comparison",
                    "moon",
                    "power moon",
                    "mod",
                    "super mario odyssey",
                    "super mario odyssey mods",
                    "mario series",
                    "super mario",
                    "funny mario videos",
                    "mario memes",
                    "mario videos",
                    "mario mod",
                    "morio",
                    "scary myths",
                    "spooky"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Testing SCARY Mario Myths that are actually TRUE\u2026",
                    "description": "These are the SCARIEST Mario Myths ever found...\nFrom LUIGI.EXE to the LUNA MOON\nLet's Find out what's REAL and what's FAKE!\n\nTo be CLEAR! Scary myths are not actually \"True\" and this is all for purely entertainment purposes. Enjoy the story!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "883121",
                "likeCount": "8699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1039"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5MrHSQhmfleLoAAqKpCQjVPt5Oc",
            "id": "mNUJEdNYlX8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T10:01:12Z",
                "channelId": "UC0iwvr7QSRrsKPJfFYp9lbA",
                "title": "Wer ist der Reichste? - Wir bewerten Influencer",
                "description": "Vielen Dank an unsere tollen G\u00e4ste:\n\n\u2794 Sarazar\nhttps://www.youtube.com/@Sarazar\nhttps://www.instagram.com/sarazar\n\n\u2794 Elena Zoe\nhttps://www.instagram.com/elena.zbt\n\n\u2794 Mooo\nhttps://www.youtube.com/@MOOO__\nhttps://www.instagram.com/mooo\n\n\u2794 Adi\nhttps://www.youtube.com/@Aditotoro\nhttps://www.instagram.com/aditotoro\n\n\u2794 Tom\nhttps://www.youtube.com/@TomSupreme\nhttps://www.instagram.com/tomsprm\n\n\u2794 Joey\u2019s Jungle\nhttps://www.youtube.com/@JoeysJungle\nhttps://www.instagram.com/joeys_jungle\n\nProduktionsteam:\n\n\ud83c\udfac Regie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\n\ud83c\udfa5 Kamera/Ton:\nLeon Buchholz\nCarsten Wiechowski\nGrischa Strege\nBen Ermert\nElias Peters\n\n\u2702\ufe0f Edit:\nLeon Buchholz\n\n\ud83d\udccb Management:\nFlorian Asch\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNUJEdNYlX8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNUJEdNYlX8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNUJEdNYlX8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNUJEdNYlX8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNUJEdNYlX8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rinos",
                "tags": [
                    "Die Rinos",
                    "Rinos",
                    "rhinos",
                    "die rhinos Tim Gabel",
                    "Marc Eggers",
                    "Rewi",
                    "Rewinside",
                    "UnsympathischTV",
                    "Sascha Hellinger",
                    "Inscope",
                    "Inscope21",
                    "Nicolas Lazaridis",
                    "DieAllerjutsten",
                    "Allerjutsten",
                    "Jutsten",
                    "Olympia",
                    "Gameshow",
                    "lustig",
                    "Battle",
                    "Challenge",
                    "Challenges",
                    "Mallorca",
                    "Ballermann",
                    "Joyn",
                    "Bewerten",
                    "Creator",
                    "Sarazar",
                    "Moo",
                    "Aditotoro",
                    "Tom",
                    "Supreme",
                    "TomSprm",
                    "Tomsupreme",
                    "Elena.zbt",
                    "Elena",
                    "Elena Zoe",
                    "Zoe",
                    "JoeysJungle",
                    "Joey",
                    "Joeys",
                    "Jungle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wer ist der Reichste? - Wir bewerten Influencer",
                    "description": "Vielen Dank an unsere tollen G\u00e4ste:\n\n\u2794 Sarazar\nhttps://www.youtube.com/@Sarazar\nhttps://www.instagram.com/sarazar\n\n\u2794 Elena Zoe\nhttps://www.instagram.com/elena.zbt\n\n\u2794 Mooo\nhttps://www.youtube.com/@MOOO__\nhttps://www.instagram.com/mooo\n\n\u2794 Adi\nhttps://www.youtube.com/@Aditotoro\nhttps://www.instagram.com/aditotoro\n\n\u2794 Tom\nhttps://www.youtube.com/@TomSupreme\nhttps://www.instagram.com/tomsprm\n\n\u2794 Joey\u2019s Jungle\nhttps://www.youtube.com/@JoeysJungle\nhttps://www.instagram.com/joeys_jungle\n\nProduktionsteam:\n\n\ud83c\udfac Regie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\n\ud83c\udfa5 Kamera/Ton:\nLeon Buchholz\nCarsten Wiechowski\nGrischa Strege\nBen Ermert\nElias Peters\n\n\u2702\ufe0f Edit:\nLeon Buchholz\n\n\ud83d\udccb Management:\nFlorian Asch\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "343408",
                "likeCount": "21875",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eHJEkbCLsU8YgRIuv-sVzE2GX8U",
            "id": "MfS16Gr4b08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T13:59:34Z",
                "channelId": "UCY6O8nqWjEHhycHdMQEYDyA",
                "title": "Erkenne das Fake Kind \ud83d\ude02\ud83d\udc76\ud83c\udffc| mit @NoelDederichs @HeyMoritz",
                "description": "\ud83d\udc67\ud83d\udc665 Kids und 1ner davon ist kein Junge/M\u00e4dchen  sondern ein Opa oder Erwachsener, durch verdeckte Augen und Stimmenverzerrer kann man nicht erraten wer Frau oder Mann ist.\n\nZU REDMAGIC:\n1x hier klicken https://bit.ly/42aCZRg \u2764\ufe0f\ud83c\udf40 (Anzeige)\n\n\ud83d\udcb2: credits  \u200b\u2060Format 6 Girls vs 1 Secret Boy | Odd One Out (Betasquad)\n\n\ud83d\udc4dHat das Video dir gefallen? Bitte unterst\u00fctze mich durch LIKE, TEILEN & KOMMENTIEREN\n\n\u200b\u2060 @NoelDederichs  Insta: https://www.instagram.com/noeldederichs/\n\u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 @HeyMoritz  Insta: https://www.instagram.com/heymoritz\n\nDIE TEILNEHMER (FOLGT IHNEN!!)\nhttps://www.tiktok.com/@UC8W6HH0UEorxLTPVLJHnKiA \n\nhttps://www.instagram.com/josua.dederichs/\nhttps://www.instagram.com/kimi_dederichs/\n\n\ud83d\udcf7Folge mir auf Insta\nhttps://www.instagram.com/mehlixofficial/\n\n\ud83d\udc8cF\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: \nmehlix@lunyone.de\n\nWenn du dies hier liest solltest du auf jeden Fall abonnieren :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfS16Gr4b08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfS16Gr4b08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfS16Gr4b08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfS16Gr4b08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfS16Gr4b08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mehlix",
                "tags": [
                    "noel dederichs",
                    "Noel Dederichs shorts",
                    "mehlix",
                    "wer ist kind",
                    "wer ist m\u00e4dchen",
                    "erkenne das fake m\u00e4dchen",
                    "erkenne den fake opa",
                    "erkenne die fake oma",
                    "erkenne das fake kind",
                    "Noel Dederichs erkenne den",
                    "Noel Dederichs videos",
                    "Noel Dederichs familie",
                    "Noel Dederichs geschwister",
                    "heymoritz",
                    "mehlix erkenne den",
                    "mehlix freundin",
                    "Haus-Schl\u00fcssel vom besten Freund ins All geschickt",
                    "Aus 1000 BALLONS ausbrechen! Wer ist schneller?",
                    "Find ich die Person einer random Zeichnung?"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Erkenne das Fake Kind \ud83d\ude02\ud83d\udc76\ud83c\udffc| mit @NoelDederichs @HeyMoritz",
                    "description": "\ud83d\udc67\ud83d\udc665 Kids und 1ner davon ist kein Junge/M\u00e4dchen  sondern ein Opa oder Erwachsener, durch verdeckte Augen und Stimmenverzerrer kann man nicht erraten wer Frau oder Mann ist.\n\nZU REDMAGIC:\n1x hier klicken https://bit.ly/42aCZRg \u2764\ufe0f\ud83c\udf40 (Anzeige)\n\n\ud83d\udcb2: credits  \u200b\u2060Format 6 Girls vs 1 Secret Boy | Odd One Out (Betasquad)\n\n\ud83d\udc4dHat das Video dir gefallen? Bitte unterst\u00fctze mich durch LIKE, TEILEN & KOMMENTIEREN\n\n\u200b\u2060 @NoelDederichs  Insta: https://www.instagram.com/noeldederichs/\n\u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 @HeyMoritz  Insta: https://www.instagram.com/heymoritz\n\nDIE TEILNEHMER (FOLGT IHNEN!!)\nhttps://www.tiktok.com/@UC8W6HH0UEorxLTPVLJHnKiA \n\nhttps://www.instagram.com/josua.dederichs/\nhttps://www.instagram.com/kimi_dederichs/\n\n\ud83d\udcf7Folge mir auf Insta\nhttps://www.instagram.com/mehlixofficial/\n\n\ud83d\udc8cF\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: \nmehlix@lunyone.de\n\nWenn du dies hier liest solltest du auf jeden Fall abonnieren :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "296186",
                "likeCount": "8955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MJwXgFK3LDA58hAeelks_t_PnTk",
            "id": "RHJK_W8bvAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T10:00:40Z",
                "channelId": "UCdTt6nTzvK96D6TDCGEBkSg",
                "title": "Von der Polizei mitgenommen - THE RACE Staffel 2 - Folge 11",
                "description": "THE RACE geht in die hei\u00dfe Phase. Alle Teilnehmer nutzen jede erdenkliche Chance, um am schnellsten Richtung T\u00fcrkei zu kommen. Doch manche haben was dagegen: Es gibt unerwarteten Besuch von der Polizei.\nWerbung: \ud83e\uddf4Hier gehts zu den L\u2018Or\u00e9al Men Expert Produkten: https://bit.ly/44aZZRI\n\nDie aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag - 12.00 Uhr auf YouTube\n\ud83d\udcd4 Das offizielle THE RACE Fotobuch: https://therace.de\n\n\ud83d\udc64 Alle Teilnehmer:\nRahel: https://www.youtube.com/@Rahel-Zoe\nDaniel: https://www.youtube.com/@thegreathans_\nL\u00e9zan: https://www.tiktok.com/@lezgolezgooo\nFelix: https://www.youtube.com/@felix_themechanic/\nDAVE: https://www.youtube.com/@dave_\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHJK_W8bvAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHJK_W8bvAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHJK_W8bvAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHJK_W8bvAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHJK_W8bvAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAVE",
                "tags": [
                    "DAVE",
                    "MEHR DAVE",
                    "THE RACE",
                    "Staffel 2",
                    "adventure",
                    "outdoor",
                    "behind the scenes",
                    "bts",
                    "paris",
                    "game show"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Von der Polizei mitgenommen - THE RACE Staffel 2 - Folge 11",
                    "description": "THE RACE geht in die hei\u00dfe Phase. Alle Teilnehmer nutzen jede erdenkliche Chance, um am schnellsten Richtung T\u00fcrkei zu kommen. Doch manche haben was dagegen: Es gibt unerwarteten Besuch von der Polizei.\nWerbung: \ud83e\uddf4Hier gehts zu den L\u2018Or\u00e9al Men Expert Produkten: https://bit.ly/44aZZRI\n\nDie aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag - 12.00 Uhr auf YouTube\n\ud83d\udcd4 Das offizielle THE RACE Fotobuch: https://therace.de\n\n\ud83d\udc64 Alle Teilnehmer:\nRahel: https://www.youtube.com/@Rahel-Zoe\nDaniel: https://www.youtube.com/@thegreathans_\nL\u00e9zan: https://www.tiktok.com/@lezgolezgooo\nFelix: https://www.youtube.com/@felix_themechanic/\nDAVE: https://www.youtube.com/@dave_\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322779",
                "likeCount": "20772",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1023"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HTf63jSpoL106PgXoRR8s0-sNX0",
            "id": "cxHMIgHLgz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T21:08:00Z",
                "channelId": "UCvbR8mrSZ1BXf2LNnp-lGpw",
                "title": "Jayden Swingewood ist \"Das Supertalent 2025\" \u2b50 | Das Supertalent 2025",
                "description": "Jetzt auf RTL+ streamen: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/das-supertalent-156902?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=das-supertalent\nAlle Infos und Clips: http://www.rtl.de/cms/sendungen/das-supertalent.html?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=das-supertalent\n\nKanal abonnieren! \ud83d\udc49https://www.youtube.com/user/SupertalentRTL?sub_confirmation=1\n\nDas Supertalent bei Facebook: https://www.facebook.com/DasSupertalent.RTL/\nDas Supertalent bei Instagram: https://www.instagram.com/supertalent/\n\nRTL+ im App Store: https://apps.apple.com/de/app/tv-now/id1057991212 \nRTL+ bei Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=de.rtli.tvnow \nRTL+ bei Amazon: https://www.amazon.de/RTL-interactive-GmbH-NOW-PLUS/dp/B01MTVGZE1\n\n#Supertalent #RTL #RTLPlus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cxHMIgHLgz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cxHMIgHLgz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cxHMIgHLgz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cxHMIgHLgz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cxHMIgHLgz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Das Supertalent",
                "tags": [
                    "Supertalent",
                    "Das Supertalent",
                    "Deutschland",
                    "RTL",
                    "Bruce Darnell",
                    "Dieter Bohlen",
                    "Super Talent",
                    "Daniel Hartwich",
                    "TV",
                    "Television",
                    "Fernsehen",
                    "Casting",
                    "Modern Talking",
                    "Germany's Got Talent",
                    "Got Talent",
                    "Germany",
                    "Talent",
                    "Lola Weipert",
                    "Ehrlich Brothers",
                    "Riccardo Simonetti",
                    "Yvonne Catterfeld",
                    "Kaya Yanar",
                    "Lukas Podolski",
                    "Sophia Thomalla",
                    "RTL+",
                    "RTL +",
                    "RTL Plus",
                    "RTLPlus",
                    "rtlplus.com",
                    "RTL Nau",
                    "Jens Knossalla",
                    "Knossi",
                    "Anna Ermakova",
                    "Victoria Swarovski",
                    "Ekaterina Leonova",
                    "Das Supertalent 2023"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jayden Swingewood ist \"Das Supertalent 2025\" \u2b50 | Das Supertalent 2025",
                    "description": "Jetzt auf RTL+ streamen: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/das-supertalent-156902?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=das-supertalent\nAlle Infos und Clips: http://www.rtl.de/cms/sendungen/das-supertalent.html?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=das-supertalent\n\nKanal abonnieren! \ud83d\udc49https://www.youtube.com/user/SupertalentRTL?sub_confirmation=1\n\nDas Supertalent bei Facebook: https://www.facebook.com/DasSupertalent.RTL/\nDas Supertalent bei Instagram: https://www.instagram.com/supertalent/\n\nRTL+ im App Store: https://apps.apple.com/de/app/tv-now/id1057991212 \nRTL+ bei Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=de.rtli.tvnow \nRTL+ bei Amazon: https://www.amazon.de/RTL-interactive-GmbH-NOW-PLUS/dp/B01MTVGZE1\n\n#Supertalent #RTL #RTLPlus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247778",
                "likeCount": "438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "obBAusyOAAcDE71k19Rm3vcRSbk",
            "id": "Tdp200Geu0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T13:26:22Z",
                "channelId": "UCzrwDTU6gomqaAV8Wxr6G5g",
                "title": "Letzte Stunden auf meinem Hof\u2026 auf geht's nach Amerika!",
                "description": "Es ist Zeit, den Hof f\u00fcr eine Weile zu verlassen, denn f\u00fcr mich geht's nach Amerika, wo ich einen wichtigen Termin habe. \ud83e\udd2b Komm mit, wenn wir einen Roadtrip von San Fancisco nach Los Angeles machen und die atemberaubende Natur (und jedes Fast Food-Restaurant auf dem Weg \ud83d\ude01) erkunden!  \ud83c\udfd4\ufe0f\n\nDie Pappe, die ich in meinem H\u00fchnerstall verwende: https://wurzelwerk-shop.com/products/pappe (Werbung)\n\nWEITERSCHAUEN: \nMeine Selbstversorger-Vlogs: https://www.youtube.com/watch?v=q9H8rZ8ZDcE&list=PLtVYUn69702b_2ltl0Utmv_tDmaY4Mb1Y&index=1&t=68s\nGem\u00fcsegarten-Tipps f\u00fcr Faule: https://www.youtube.com/watch?v=JOTws56DZc8&list=PLtVYUn69702Y9U65ZEN7H-erVxzAQLjeC&index=1\n\nWEITERLERNEN: \n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3e Meine Kurse: https://www.wurzelwerk.net/kurse/\n\ud83d\udcd6 Mein Buch \"Selbstversorgung\": https://www.wurzelwerk.net/buch/ \n\ud83d\udcc5 Aussaatkalender zum Ausdrucken/Abspeichern: https://www.wurzelwerk.net/aussaatkalender/\n\ud83e\udd6c Mischkultur-Pflanzplan zum Ausdrucken/Abspeichern: https://www.wurzelwerk.net/gemuesegarten-beispielplan/ \n\ud83d\udc9a Gem\u00fcsegarten-Minikurs f\u00fcr 0\u20ac: https://www.wurzelwerk.net/bootcamp/ \n\nMEHR WURZELWERK:\nMein Blog: https://www.wurzelwerk.net\nPinterest: https://www.pinterest.de/selbstversorgung\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marievonwurzelwerk\nInstagram: https://www.instagram.com/marievonwurzelwerk/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tdp200Geu0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tdp200Geu0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tdp200Geu0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tdp200Geu0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tdp200Geu0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wurzelwerk",
                "tags": [
                    "Wurzelwerk",
                    "Bauernhof",
                    "Selbstversorger",
                    "Verreisen",
                    "Reisevlog",
                    "Amerika"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Letzte Stunden auf meinem Hof\u2026 auf geht's nach Amerika!",
                    "description": "Es ist Zeit, den Hof f\u00fcr eine Weile zu verlassen, denn f\u00fcr mich geht's nach Amerika, wo ich einen wichtigen Termin habe. \ud83e\udd2b Komm mit, wenn wir einen Roadtrip von San Fancisco nach Los Angeles machen und die atemberaubende Natur (und jedes Fast Food-Restaurant auf dem Weg \ud83d\ude01) erkunden!  \ud83c\udfd4\ufe0f\n\nDie Pappe, die ich in meinem H\u00fchnerstall verwende: https://wurzelwerk-shop.com/products/pappe (Werbung)\n\nWEITERSCHAUEN: \nMeine Selbstversorger-Vlogs: https://www.youtube.com/watch?v=q9H8rZ8ZDcE&list=PLtVYUn69702b_2ltl0Utmv_tDmaY4Mb1Y&index=1&t=68s\nGem\u00fcsegarten-Tipps f\u00fcr Faule: https://www.youtube.com/watch?v=JOTws56DZc8&list=PLtVYUn69702Y9U65ZEN7H-erVxzAQLjeC&index=1\n\nWEITERLERNEN: \n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3e Meine Kurse: https://www.wurzelwerk.net/kurse/\n\ud83d\udcd6 Mein Buch \"Selbstversorgung\": https://www.wurzelwerk.net/buch/ \n\ud83d\udcc5 Aussaatkalender zum Ausdrucken/Abspeichern: https://www.wurzelwerk.net/aussaatkalender/\n\ud83e\udd6c Mischkultur-Pflanzplan zum Ausdrucken/Abspeichern: https://www.wurzelwerk.net/gemuesegarten-beispielplan/ \n\ud83d\udc9a Gem\u00fcsegarten-Minikurs f\u00fcr 0\u20ac: https://www.wurzelwerk.net/bootcamp/ \n\nMEHR WURZELWERK:\nMein Blog: https://www.wurzelwerk.net\nPinterest: https://www.pinterest.de/selbstversorgung\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marievonwurzelwerk\nInstagram: https://www.instagram.com/marievonwurzelwerk/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64481",
                "likeCount": "3884",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4daXIjiidDmhfaDQrrmstJttB1U",
            "id": "yY9OBHHcpXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T07:00:53Z",
                "channelId": "UC6MePD-FOhqIelMJx-D99JQ",
                "title": "Schnelles Kartoffelsalat vom Blech \u00e0 la Rainer Sass Rezept von Steffen Henssler",
                "description": "Das schnelle Kartoffelsalat vom Blech \u00e0 la Rainer Sass Rezept vom Henssler - Schnell und einfach selbst kochen! Mehr schnelle Gerichte und Rezepte mit Video-Anleitungen findet Ihr auf \u25ba https://t1p.de/bcv5l\n\n-------------------------------------\nIhr braucht neue Sch\u00fcsseln? Schaut nach K\u00fcchenutensilien hier \ud83c\udf7d\ufe0f: \nhttps://t1p.de/k8ncc\n-------------------------------------\nIhr seid Hobby- und Profik\u00f6che? Leckere Zutaten & Feinkost gibt\u2019s hier \ud83e\udd6b: \nhttps://t1p.de/ye8yg\n-------------------------------------\nIhr braucht neue Inspirationen beim Kochen? Schnelle und tolle Rezepte hier \ud83e\udd24: \nhttps://t1p.de/0zbk5\n-------------------------------------\nIhr braucht Unterst\u00fctzung beim Kochen? Hilfreiche Ratgeber findet man hier \ud83d\udcda:\nhttps://t1p.de/pskwf\n-------------------------------------\n\nHier geht's zum Rezept: \n\ud83d\udc49 https://go.hensslers.de/kartoffelsalat-vom-blech\n\n-------------------------------------\n\nEinkaufsliste f\u00fcr 2 Personen:\n\n500 g festkochende Kartoffeln\n1 Zwiebel\n190 ml HENSSLERS Brat\u00f6l mit Butter\n2 Eigelbe\n1 TL Senf\n1 Spritzer Zitronensaft\nHENSSLERS Gew\u00fcrzsalz\nHENSSLERS Pfeffermix\n1-2 EL Cr\u00e8me fra\u00eeche\n2 Gew\u00fcrzgurken\n2 Zweige glatte Petersilie\n1 EL Gurkenwasser\n\n-------------------------------------\n\nNewsletter abonnieren & 10% Rabatt sichern:\nhttps://t1p.de/xo0kd\n\nHENSSLERS schnelle und leckere Rezepte: \nhttps://t1p.de/0ypm0\n\nHENSSLERS Produktwelt:\nhttps://t1p.de/1v5z9\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/steffen_henssler\nhttps://www.instagram.com/hensslersschnellenummer/\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@hensslersschnellenummer\n\nFacebook:\nhttps://de-de.facebook.com/S.Henssler/ \n\n-------------------------------------\n\nSchnelle Pasta Rezepte:\nPasta, Pasta mit den schnellsten Rezepten vom Henssler\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL8pdKqQDbXyvzCaoEeJZ6P2haypE89xuH \n\nSchnelle Fleischgerichte \nSchnelle Rezepte mit dem Besten vom Fleisch zubereitet vom Henssler\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL8pdKqQDbXysSbO0l6ix7y5kh341qZvrF \n\nSchnelle Salat Rezepte:\nLeckere Salat Gerichte vom Henssler schnell und einfach gemacht:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL8pdKqQDbXyuIoP_QVPT6D3CqTQZRiwSK \n\nSchnelle Vegetarische Rezepte:\nVegetarische Gerichte vom Henssler mit praktischen Tipps:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL8pdKqQDbXyvt6V3iS1uy4OLg_vXtL0io",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yY9OBHHcpXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yY9OBHHcpXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yY9OBHHcpXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yY9OBHHcpXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yY9OBHHcpXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hensslers Schnelle Nummer",
                "tags": [
                    "Steffen Henssler",
                    "Hensslers Schnelle Nummer",
                    "Leckere Rezepte",
                    "Schnelle Rezepte",
                    "Hensslers",
                    "Kartoffeln",
                    "Kartoffelsalat vom Blech",
                    "Salat",
                    "Vegetarisch"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Schnelles Kartoffelsalat vom Blech \u00e0 la Rainer Sass Rezept von Steffen Henssler",
                    "description": "Das schnelle Kartoffelsalat vom Blech \u00e0 la Rainer Sass Rezept vom Henssler - Schnell und einfach selbst kochen! Mehr schnelle Gerichte und Rezepte mit Video-Anleitungen findet Ihr auf \u25ba https://t1p.de/bcv5l\n\n-------------------------------------\nIhr braucht neue Sch\u00fcsseln? Schaut nach K\u00fcchenutensilien hier \ud83c\udf7d\ufe0f: \nhttps://t1p.de/k8ncc\n-------------------------------------\nIhr seid Hobby- und Profik\u00f6che? Leckere Zutaten & Feinkost gibt\u2019s hier \ud83e\udd6b: \nhttps://t1p.de/ye8yg\n-------------------------------------\nIhr braucht neue Inspirationen beim Kochen? Schnelle und tolle Rezepte hier \ud83e\udd24: \nhttps://t1p.de/0zbk5\n-------------------------------------\nIhr braucht Unterst\u00fctzung beim Kochen? Hilfreiche Ratgeber findet man hier \ud83d\udcda:\nhttps://t1p.de/pskwf\n-------------------------------------\n\nHier geht's zum Rezept: \n\ud83d\udc49 https://go.hensslers.de/kartoffelsalat-vom-blech\n\n-------------------------------------\n\nEinkaufsliste f\u00fcr 2 Personen:\n\n500 g festkochende Kartoffeln\n1 Zwiebel\n190 ml HENSSLERS Brat\u00f6l mit Butter\n2 Eigelbe\n1 TL Senf\n1 Spritzer Zitronensaft\nHENSSLERS Gew\u00fcrzsalz\nHENSSLERS Pfeffermix\n1-2 EL Cr\u00e8me fra\u00eeche\n2 Gew\u00fcrzgurken\n2 Zweige glatte Petersilie\n1 EL Gurkenwasser\n\n-------------------------------------\n\nNewsletter abonnieren & 10% Rabatt sichern:\nhttps://t1p.de/xo0kd\n\nHENSSLERS schnelle und leckere Rezepte: \nhttps://t1p.de/0ypm0\n\nHENSSLERS Produktwelt:\nhttps://t1p.de/1v5z9\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/steffen_henssler\nhttps://www.instagram.com/hensslersschnellenummer/\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@hensslersschnellenummer\n\nFacebook:\nhttps://de-de.facebook.com/S.Henssler/ \n\n-------------------------------------\n\nSchnelle Pasta Rezepte:\nPasta, Pasta mit den schnellsten Rezepten vom Henssler\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL8pdKqQDbXyvzCaoEeJZ6P2haypE89xuH \n\nSchnelle Fleischgerichte \nSchnelle Rezepte mit dem Besten vom Fleisch zubereitet vom Henssler\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL8pdKqQDbXysSbO0l6ix7y5kh341qZvrF \n\nSchnelle Salat Rezepte:\nLeckere Salat Gerichte vom Henssler schnell und einfach gemacht:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL8pdKqQDbXyuIoP_QVPT6D3CqTQZRiwSK \n\nSchnelle Vegetarische Rezepte:\nVegetarische Gerichte vom Henssler mit praktischen Tipps:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL8pdKqQDbXyvt6V3iS1uy4OLg_vXtL0io"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197869",
                "likeCount": "3520",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eXyZuS7OWq7l0qu3jJHytA4bCRI",
            "id": "Vkidx1f-rJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T00:30:20Z",
                "channelId": "UCnj0TjaM0wyxkAWW_nz8_1g",
                "title": "Dur\u00e1n, Man\u00e9 & Ronaldo power Al Nassr through! | Yokohama FM (JPN) - Al Nassr (KSA) | ACL Elite\u2122",
                "description": "Enjoy the highlights of the quarter-final between Yokohama F. Marinos (JPN) and Al Nassr (KSA) from the AFC Champions League Elite\u2122 2024/25 Finals in Jeddah.\n\nGoals: 0-1 Jhon Dur\u00e1n (27'), 0-2  Sadio Man\u00e9 (31'), 0-3 Cristiano Ronaldo (38'), 0-4 Jhon Dur\u00e1n (49'), 1-4 Kota Watanabe (53')\n\nSubscribe now: https://goo.gl/vsuKp3 \n\n\u27a1\ufe0f The Home of Asian Football - Download the AFC LIVE APP now to follow all your club\u2019s action in one place: https://tr.ee/vCUMnRlTPB \n-\nFollow all the AFC Champions League Elite\u2122 & AFC Champions League Two\u2122 action on the official platforms:\nFacebook: https://www.facebook.com/theafccl\nInstagram: https://www.instagram.com/theafchub\nTikTok: https://www.tiktok.com/@theafchub\nX: https://x.com/TheAFCCL\nX Arabic: https://x.com/TheAFCCL_ar\nX Japanese: https://x.com/TheAFCCL_jp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vkidx1f-rJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vkidx1f-rJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vkidx1f-rJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vkidx1f-rJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vkidx1f-rJ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The AFC Hub",
                "tags": [
                    "2024/25",
                    "ACL",
                    "AFC",
                    "AFC Champions League Elite\u2122",
                    "Al Nassr",
                    "Asian Football Confederation",
                    "Champions League",
                    "Elite",
                    "Football Asia",
                    "Football highlights",
                    "Highlights",
                    "Yokohama F. Marinos",
                    "asian football"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dur\u00e1n, Man\u00e9 & Ronaldo power Al Nassr through! | Yokohama FM (JPN) - Al Nassr (KSA) | ACL Elite\u2122",
                    "description": "Enjoy the highlights of the quarter-final between Yokohama F. Marinos (JPN) and Al Nassr (KSA) from the AFC Champions League Elite\u2122 2024/25 Finals in Jeddah.\n\nGoals: 0-1 Jhon Dur\u00e1n (27'), 0-2  Sadio Man\u00e9 (31'), 0-3 Cristiano Ronaldo (38'), 0-4 Jhon Dur\u00e1n (49'), 1-4 Kota Watanabe (53')\n\nSubscribe now: https://goo.gl/vsuKp3 \n\n\u27a1\ufe0f The Home of Asian Football - Download the AFC LIVE APP now to follow all your club\u2019s action in one place: https://tr.ee/vCUMnRlTPB \n-\nFollow all the AFC Champions League Elite\u2122 & AFC Champions League Two\u2122 action on the official platforms:\nFacebook: https://www.facebook.com/theafccl\nInstagram: https://www.instagram.com/theafchub\nTikTok: https://www.tiktok.com/@theafchub\nX: https://x.com/TheAFCCL\nX Arabic: https://x.com/TheAFCCL_ar\nX Japanese: https://x.com/TheAFCCL_jp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1096745",
                "likeCount": "21815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1086"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dSl4nj9zkl4evUfIUeuJWz4AlUc",
            "id": "B3TlauFhxqo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T07:54:13Z",
                "channelId": "UCwKq447rYMVI5dAQWMmFnfg",
                "title": "Qualifying 2 Oschersleben | Time to roll! \ud83d\udd25 | DTM 2025",
                "description": "DTM 2025 Oschersleben It\u2019s finally starting! Enjoy the second DTM qualifying session for the second race live from Oschersleben! \n\nWhether it's live races, highlights or inside stories from the track, with the official DTM YouTube Channel you're always in on the action. Everywhere, any time, you'll never miss out on what's new in the world of DTM!\n\n#DTM #ADAC #DTM2025\n___\n\n\u25b6 SUBSCRIBE to the DTM YouTube Channel now: https://dtm4.me/subscribe\n\n\u25b6 More DTM racing action:\nWeb: dtm.com\nInstagram: instagram.com/dtm.official\nTikTok: tiktok.com/@dtm_pics\nFacebook: facebook.com/dtm\nTwitter: twitter.com/dtm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B3TlauFhxqo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B3TlauFhxqo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B3TlauFhxqo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B3TlauFhxqo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B3TlauFhxqo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DTM",
                "tags": [
                    "dtm",
                    "motorsport",
                    "gt3",
                    "DTM 2025",
                    "Audi",
                    "Feller",
                    "BMW",
                    "dtm Oschersleben 2025",
                    "DTM season opener",
                    "DTM Germany",
                    "DTM action",
                    "DTM kickoff",
                    "race weekend",
                    "motorsport 2025",
                    "DTM",
                    "DTM Highlights",
                    "Timo Glock DTM",
                    "DTM BMW",
                    "timo glock comeback",
                    "Bortolotti",
                    "Mirko Bortolotti",
                    "bortolotti dtm",
                    "Lamborghini Hurac\u00e1n GT3",
                    "Bortolotti Lamborghini",
                    "Bortolotti GT3",
                    "ABT Sportsline",
                    "Lamborghini",
                    "Nicki Thiim",
                    "dtm oschersleben 2025",
                    "dtm Oschersleben qualifiying 2",
                    "dtm qualifiyng 2",
                    "Qualifying 2 Oschersleben"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Qualifying 2 Oschersleben | Time to roll! \ud83d\udd25 | DTM 2025",
                    "description": "DTM 2025 Oschersleben It\u2019s finally starting! Enjoy the second DTM qualifying session for the second race live from Oschersleben! \n\nWhether it's live races, highlights or inside stories from the track, with the official DTM YouTube Channel you're always in on the action. Everywhere, any time, you'll never miss out on what's new in the world of DTM!\n\n#DTM #ADAC #DTM2025\n___\n\n\u25b6 SUBSCRIBE to the DTM YouTube Channel now: https://dtm4.me/subscribe\n\n\u25b6 More DTM racing action:\nWeb: dtm.com\nInstagram: instagram.com/dtm.official\nTikTok: tiktok.com/@dtm_pics\nFacebook: facebook.com/dtm\nTwitter: twitter.com/dtm"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42322",
                "likeCount": "917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XH1eHyzv1kcbrv_Lz88RQnfe-YQ",
            "id": "Q56PMJbCFXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T20:07:58Z",
                "channelId": "UCHnyfMqiRRG1u-2MsSQLbXA",
                "title": "The Most Dangerous Building in Manhattan",
                "description": "How a single phone call from a student helped uncover a flaw that nearly toppled Citicorp. Get an exclusive 15% discount on Saily data plans! Use code veritasium at checkout. Download Saily app or go to https://saily.com/veritasium \n\nIf you\u2019re looking for a molecular modeling kit, try Snatoms, a kit I invented where the atoms snap together magnetically - https://ve42.co/SnatomsV \n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 Why is the citicorp building on stilts?\n4:44 How wind load works\n7:49 Tuned Mass Dampers \n11:17 The Anonymous Student\n14:00 Quartering Winds\n18:38 What were the odds of collapse?\n20:31 How was the citicorp building fixed?\n25:40 Hurricane Ella\n27:00 TMDs Take Over The World\n28:36 Conspiracies and Cover Ups\n\n\u2580\u2580\u2580\nA big thank you for the incredible people without whom we couldn't have done this! \ud83d\udda4\n\nTo Michael Greenburg, author of The Great Miscalculation, for his insights that really brought the story and its context to life. He gave us a pre-copy of his upcoming book, and it is fantastic: https://ve42.co/Miscalc\nTo Eric Hines for all his help with the technical details, fact-checking, and making sure we got the engineering right.\n\nTo Michael J. Vardaro for helping us uncover the details of the story and the resources he provided. \nTo Brock Hedegaard for helping us dive deep into the Citicorp structural analysis. Learn the fundamentals of structural analysis on his brilliant channel: https://www.youtube.com/@StructuresProfH/videos\nTo Michele Barbato from UC Davis for his inputs on the load calculations.\nhttps://faculty.engineering.ucdavis.edu/barbato/\n\nTo Prof. Chris Letchford who helped us understand the impact of wind on Citicorp's structure. \nTo DongHun Yeo from NIST for discussing his research about wind effects on buildings similar to citicorp: https://ve42.co/WindLoad\n\nFinally, to Team Columbia \u2014who built the epic TMD and ran wind tunnel experiments that made this story come alive.\nThis includes the folks at the Mechanical Engineering Teaching Laboratory\n(Follow all the cool stuff they\u2019re doing: @mechcu, @columbiaengineering or visit https://teachinglab.me/)\nAmanda Lombardo, Manager of Instructional Laboratories\nDaniela Dur\u00f3n Garc\u00eda, Assistant Manager of Instructional Laboratories\nJorge Casas, Machinist\nAnd the amazing seniors from the Columbia Space Initiative:\n(Support their awesome work here: columbiaspace.org/support-us/, Follow them: @columbiaspaceinitiative)\nMichael Sheehan\nClaudio Solano\nJessica Bolar\nKathryn Lampo\n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\nMichael M. Greenburg. The Great Miscalculation via. nyupress.org - https://ve42.co/Miscalc\n Joe Morgenstern. The Fifty-Nine-Story Crisis via. The New Yorker - https://ve42.co/59Crisis\nNational Academy of Engineering. William LeMessurier-The Fifty-Nine-Story Crisis: A Lesson in Professional Behavior - https://www.youtube.com/watch?v=um-7IlAdAtg\nDiane Lee Hartley. Implications of a Major Urban Office Complex: The Scientific, Social and Symbolic Meanings of Citicorp Center via. princeton.edu - https://ve42.co/CitiSymbol\nCaroline Whitbeck. William LeMessurier: The Fifty-Nine-Story Crisis, A Lesson in Professional Behavior via.  Online Ethics - https://ve42.co/BillCrisis\nEugene Kremer. (Re)examining the Citicorp Case: ethical paragon or chimera? via. cambridge.org - https://ve42.co/EthicStorm\nProject SERENE, Lemessurier Associates\nAddition References here: https://ve42.co/citiref\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, Autodidactic Studios, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, Greg Scopel, HydrochloRick, Jon Jamison, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah, Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Sam Lutfi, Tj Steyn, TTST, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\nWritten and Directed by Sulli Yost\nEdited by Trenton Oliver\nAdditional Editing by Axel Oliver, James Horsley and Peter Nelson\n3D Modeling by Maydelis Anaya Romero \nAnimation by Mike Radjabov, Andrew Neet, Fabio Albertelli, Jakub Misiek, and Emma Wright\nIllustration by Jakub Misiek, Maria Gusakovich and Cainejan Esperanza\nFilmed by Sulli Yost, Henry van Dyck, Andrew Abballe, Derek Muller\nProduced by Sulli Yost, Derek Muller, Casper Mebius, Zoe Heron, Rob Beasley Spence and Tori Brittain\nAdditional research by Geeta Thakur\nThumbnail contributions by Ren Hurley and Ben Powell\nAdditional video/photos supplied by Getty Images, Pond5, Axiom Images and Storyblocks \nMusic from Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q56PMJbCFXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q56PMJbCFXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q56PMJbCFXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q56PMJbCFXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q56PMJbCFXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Veritasium",
                "tags": [
                    "veritasium",
                    "science",
                    "physics"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Most Dangerous Building in Manhattan",
                    "description": "How a single phone call from a student helped uncover a flaw that nearly toppled Citicorp. Get an exclusive 15% discount on Saily data plans! Use code veritasium at checkout. Download Saily app or go to https://saily.com/veritasium \n\nIf you\u2019re looking for a molecular modeling kit, try Snatoms, a kit I invented where the atoms snap together magnetically - https://ve42.co/SnatomsV \n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 Why is the citicorp building on stilts?\n4:44 How wind load works\n7:49 Tuned Mass Dampers \n11:17 The Anonymous Student\n14:00 Quartering Winds\n18:38 What were the odds of collapse?\n20:31 How was the citicorp building fixed?\n25:40 Hurricane Ella\n27:00 TMDs Take Over The World\n28:36 Conspiracies and Cover Ups\n\n\u2580\u2580\u2580\nA big thank you for the incredible people without whom we couldn't have done this! \ud83d\udda4\n\nTo Michael Greenburg, author of The Great Miscalculation, for his insights that really brought the story and its context to life. He gave us a pre-copy of his upcoming book, and it is fantastic: https://ve42.co/Miscalc\nTo Eric Hines for all his help with the technical details, fact-checking, and making sure we got the engineering right.\n\nTo Michael J. Vardaro for helping us uncover the details of the story and the resources he provided. \nTo Brock Hedegaard for helping us dive deep into the Citicorp structural analysis. Learn the fundamentals of structural analysis on his brilliant channel: https://www.youtube.com/@StructuresProfH/videos\nTo Michele Barbato from UC Davis for his inputs on the load calculations.\nhttps://faculty.engineering.ucdavis.edu/barbato/\n\nTo Prof. Chris Letchford who helped us understand the impact of wind on Citicorp's structure. \nTo DongHun Yeo from NIST for discussing his research about wind effects on buildings similar to citicorp: https://ve42.co/WindLoad\n\nFinally, to Team Columbia \u2014who built the epic TMD and ran wind tunnel experiments that made this story come alive.\nThis includes the folks at the Mechanical Engineering Teaching Laboratory\n(Follow all the cool stuff they\u2019re doing: @mechcu, @columbiaengineering or visit https://teachinglab.me/)\nAmanda Lombardo, Manager of Instructional Laboratories\nDaniela Dur\u00f3n Garc\u00eda, Assistant Manager of Instructional Laboratories\nJorge Casas, Machinist\nAnd the amazing seniors from the Columbia Space Initiative:\n(Support their awesome work here: columbiaspace.org/support-us/, Follow them: @columbiaspaceinitiative)\nMichael Sheehan\nClaudio Solano\nJessica Bolar\nKathryn Lampo\n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\nMichael M. Greenburg. The Great Miscalculation via. nyupress.org - https://ve42.co/Miscalc\n Joe Morgenstern. The Fifty-Nine-Story Crisis via. The New Yorker - https://ve42.co/59Crisis\nNational Academy of Engineering. William LeMessurier-The Fifty-Nine-Story Crisis: A Lesson in Professional Behavior - https://www.youtube.com/watch?v=um-7IlAdAtg\nDiane Lee Hartley. Implications of a Major Urban Office Complex: The Scientific, Social and Symbolic Meanings of Citicorp Center via. princeton.edu - https://ve42.co/CitiSymbol\nCaroline Whitbeck. William LeMessurier: The Fifty-Nine-Story Crisis, A Lesson in Professional Behavior via.  Online Ethics - https://ve42.co/BillCrisis\nEugene Kremer. (Re)examining the Citicorp Case: ethical paragon or chimera? via. cambridge.org - https://ve42.co/EthicStorm\nProject SERENE, Lemessurier Associates\nAddition References here: https://ve42.co/citiref\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, Autodidactic Studios, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, Greg Scopel, HydrochloRick, Jon Jamison, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah, Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Sam Lutfi, Tj Steyn, TTST, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\nWritten and Directed by Sulli Yost\nEdited by Trenton Oliver\nAdditional Editing by Axel Oliver, James Horsley and Peter Nelson\n3D Modeling by Maydelis Anaya Romero \nAnimation by Mike Radjabov, Andrew Neet, Fabio Albertelli, Jakub Misiek, and Emma Wright\nIllustration by Jakub Misiek, Maria Gusakovich and Cainejan Esperanza\nFilmed by Sulli Yost, Henry van Dyck, Andrew Abballe, Derek Muller\nProduced by Sulli Yost, Derek Muller, Casper Mebius, Zoe Heron, Rob Beasley Spence and Tori Brittain\nAdditional research by Geeta Thakur\nThumbnail contributions by Ren Hurley and Ben Powell\nAdditional video/photos supplied by Getty Images, Pond5, Axiom Images and Storyblocks \nMusic from Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4956335",
                "likeCount": "136233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10596"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PLAOw6eADlT4Ho-ru1hSxx26ooc",
            "id": "BekeqXbfOsY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T10:00:28Z",
                "channelId": "UCl3dW7vybCbnDl3aOe7RfPg",
                "title": "Sogar sein eigenes Herrchen geht der Basenji-Sch\u00e4ferhund-Mix an \ud83d\ude33 | Der Hundeprofi - R\u00fctters Team",
                "description": "*Der Hundeprofi - R\u00fctters Team* \u2013 jetzt auf RTL+ streamen \ud83d\udc49 *https://plus.rtl.de/video-tv/shows/der-hundeprofi-ruetters-team-870278?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_marketing_tactic=organic_social&utm_term=vox*\n\nHenry ist aggressiv gegen Menschen \ud83d\ude25 Drau\u00dfen p\u00f6belt er Fremde an, sodass jede Begegnung zum Stresstest wird. Doch auch zu Hause ist er nicht entspannt. Hier geht er sein Herrchen Leo an, wenn dieser nach Hause kommt \ud83d\ude33 Frustrierend, denn mit Frauchen Gloria ist Henry viel netter. Kann Hundetrainer Marcel Wunderlich dem R\u00fcden Manieren beibringen? \n\n\ud83d\udcc6 Wann geht's los?\nNeue Folgen immer samstags um 19:10 Uhr bei VOX und 7 Tage vorab auf RTL+\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@VOX_de?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udc36 *Die Hundetrainer*\n\u2022 Martin R\u00fctter\n\u2022 Ellen de Sousa Marques\n\u2022 Sophie Grethe\n\u2022 Melanie Hofmann\n\u2022 Marcel Wunderlich\n\u2022 Ramona Houscht\n\n\ud83d\udcf1 Folgt uns auf Social Media:\nVOX auf Instagram: https://www.instagram.com/vox/?hl=de\nVOX bei Facebook: https://www.facebook.com/VOX.Fernsehen\nVOX bei Tiktok: https://www.tiktok.com/@vox_de?is_from_webapp=1&sender_device=pc\n\nRTL+ im App Store: https://apps.apple.com/de/app/tv-now/id1057991212\nRTL+ bei Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=de.rtli.tvnow\nRTL+ bei Amazon: https://www.amazon.de/RTL-interactive-GmbH-NOW-PLUS/dp/B01MTVGZE1\n\n\u25ac Infos zum Format \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSeit mehr als zwei Jahrzehnten ist \u201eDer Hundeprofi\u201c Martin R\u00fctter im Auftrag der Hundeerziehung unterwegs. Egal, welche Probleme den Alltag zwischen Vierbeinern und ihren Herrchen und Frauchen erschweren, der beliebte Hundeexperte ist zur Stelle und steht den Haltern mit Rat und Tat zur Seite. F\u00fcnf weitere professionelle Trainerinnen und Trainer aus ganz Deutschland machen sich auf, um dem Hundeversteher bei seiner tierischen Mission tatkr\u00e4ftig unter die Arme zu greifen \ud83d\udc36\n\n#DerHundeprofi #R\u00fcttersTeam #Hund #Erziehung #VOX #RTLPlus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BekeqXbfOsY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BekeqXbfOsY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BekeqXbfOsY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BekeqXbfOsY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BekeqXbfOsY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VOX",
                "tags": [
                    "VOX Television GmbH",
                    "Fernsehen",
                    "Sendungen",
                    "TV",
                    "VOX",
                    "VOXTelevisionGmbH",
                    "TVNOW",
                    "tvnow.de",
                    "TV NOW",
                    "RTLPlus",
                    "RTL+",
                    "RTL plus",
                    "RTL +",
                    "Stream",
                    "Streaming"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Sogar sein eigenes Herrchen geht der Basenji-Sch\u00e4ferhund-Mix an \ud83d\ude33 | Der Hundeprofi - R\u00fctters Team",
                    "description": "*Der Hundeprofi - R\u00fctters Team* \u2013 jetzt auf RTL+ streamen \ud83d\udc49 *https://plus.rtl.de/video-tv/shows/der-hundeprofi-ruetters-team-870278?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_marketing_tactic=organic_social&utm_term=vox*\n\nHenry ist aggressiv gegen Menschen \ud83d\ude25 Drau\u00dfen p\u00f6belt er Fremde an, sodass jede Begegnung zum Stresstest wird. Doch auch zu Hause ist er nicht entspannt. Hier geht er sein Herrchen Leo an, wenn dieser nach Hause kommt \ud83d\ude33 Frustrierend, denn mit Frauchen Gloria ist Henry viel netter. Kann Hundetrainer Marcel Wunderlich dem R\u00fcden Manieren beibringen? \n\n\ud83d\udcc6 Wann geht's los?\nNeue Folgen immer samstags um 19:10 Uhr bei VOX und 7 Tage vorab auf RTL+\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@VOX_de?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udc36 *Die Hundetrainer*\n\u2022 Martin R\u00fctter\n\u2022 Ellen de Sousa Marques\n\u2022 Sophie Grethe\n\u2022 Melanie Hofmann\n\u2022 Marcel Wunderlich\n\u2022 Ramona Houscht\n\n\ud83d\udcf1 Folgt uns auf Social Media:\nVOX auf Instagram: https://www.instagram.com/vox/?hl=de\nVOX bei Facebook: https://www.facebook.com/VOX.Fernsehen\nVOX bei Tiktok: https://www.tiktok.com/@vox_de?is_from_webapp=1&sender_device=pc\n\nRTL+ im App Store: https://apps.apple.com/de/app/tv-now/id1057991212\nRTL+ bei Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=de.rtli.tvnow\nRTL+ bei Amazon: https://www.amazon.de/RTL-interactive-GmbH-NOW-PLUS/dp/B01MTVGZE1\n\n\u25ac Infos zum Format \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSeit mehr als zwei Jahrzehnten ist \u201eDer Hundeprofi\u201c Martin R\u00fctter im Auftrag der Hundeerziehung unterwegs. Egal, welche Probleme den Alltag zwischen Vierbeinern und ihren Herrchen und Frauchen erschweren, der beliebte Hundeexperte ist zur Stelle und steht den Haltern mit Rat und Tat zur Seite. F\u00fcnf weitere professionelle Trainerinnen und Trainer aus ganz Deutschland machen sich auf, um dem Hundeversteher bei seiner tierischen Mission tatkr\u00e4ftig unter die Arme zu greifen \ud83d\udc36\n\n#DerHundeprofi #R\u00fcttersTeam #Hund #Erziehung #VOX #RTLPlus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77416",
                "likeCount": "432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3NGZ4fn5HNQqRJHnCxMwxeShjwg",
            "id": "bjbxL-WkitA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:06:40Z",
                "channelId": "UCS7BAYpqOSaYy-pZp6oO4PA",
                "title": "HIGHLIGHTS | Wrexham AFC v Charlton Athletic",
                "description": "Subscribe for exclusive content from inside Wrexham AFC - full match highlights, interviews and lots more.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bjbxL-WkitA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bjbxL-WkitA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bjbxL-WkitA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bjbxL-WkitA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bjbxL-WkitA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wrexham AFC",
                "tags": [
                    "Wrexham AFC",
                    "Wrexham",
                    "Football"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | Wrexham AFC v Charlton Athletic",
                    "description": "Subscribe for exclusive content from inside Wrexham AFC - full match highlights, interviews and lots more."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201536",
                "likeCount": "4816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "366"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3tjZvJIPvSQktAjJ9qIN2aPMC8U",
            "id": "Ju_Ff3Qbz1E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T18:00:15Z",
                "channelId": "UC-XhairFeQ7RPqGfDQGWt4g",
                "title": "#15 ENDLICH! Erstes Jahr allein im Nirgendwo - vorher/nachher, Kloh\u00e4uschen bauen, neue Mitbewohner",
                "description": "Ich lebe auf einem gro\u00dfen St\u00fcck Land im Wald ohne Netzanschluss, umgeben nur von Natur, wo ich bei 0 anfange. Die verlassene Farm wird nach und nach wiederaufgebaut und bewohnbar gemacht, m\u00f6glichst nat\u00fcrlich und unabh\u00e4ngig. Heute bekommen wir endlich eine richtige Toilette, die ohne Strom und Wasser auskommt. \n\nBegleite mich auf dem Weg \nhttp://youtube.com/inkharmony?sub_confirmation=1 \nF\u00fcr Updates und Infos - Telegram Gruppe \nhttps://t.me/inkharmony  \n\nSchreib mir hier \nhttps://www.instagram.com/ink_harmony \nink_harmony@web.de\n\nKanalmitglied werden\nhttps://www.youtube.com/channel/UC-XhairFeQ7RPqGfDQGWt4g/join \n\n** Trenntoiletten und Zubeh\u00f6r von TROBOLO gibt\u2019s hier ** \nhttps://trobolo.com/de/collections/trenntoiletten \n(Werbung) \n\n\u2022 Private Fragen beantwortet \nhttps://youtu.be/Y8XeDu7nlMM \n\u2022 Mein Wohnzelt im Wald \nhttps://youtu.be/ysx_VZRdVwM\n\u2022 Project Portugal von Anfang an \nhttps://youtube.com/playlist?list=PL2WaGneF_hEmXa1l-QL4N-3EK46OrrF7p&si=X2lvtKiDAEYG1umL \n\nDamit noch mehr solcher Videos entstehen k\u00f6nnen, k\u00f6nnt ihr uns hier unterst\u00fctzen: \nKanalmitglied werden https://www.youtube.com/channel/UC-XhairFeQ7RPqGfDQGWt4g/join\nhttps://www.paypal.me/inkharmony \nhttps://www.patreon.com/inkharmony \nShopping \u00fcber diesen Link: https://amzn.to/3Ld47Wc \nBei Eink\u00e4ufen \u00fcber die meisten Links hier gibt es eine Provision, ohne Mehrkosten. \n\n\u2728 Kamera https://amzn.to/411XT4t \n\u2728 Mikrofon https://amzn.to/43LdLdm \n\u2728 Stativ https://www.amazon.de/dp/B01LW19QX2/ref=cm_sw_r_as_gl_api_gl_i_GK5AQRYS7PVC5WD4JKP0?linkCode=ml2&tag=zitronentee-21 \n\u2728 Drone https://www.amazon.de/dp/B08YQVZ4RF/ref=cm_sw_r_as_gl_api_gl_i_6T988VZV06W01HA4KTM0?linkCode=ml2&tag=zitronentee-21 \n\u2728 Solarpanels https://www.amazon.de/dp/B0CPWXTHVS/ref=cm_sw_r_as_gl_api_gl_i_NFF7VJFVRMPXXQF09JMA?linkCode=ml2&tag=zitronentee-21 \n\n\n\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\nIch hei\u00dfe Amy und im Gep\u00e4ck habe ich den kleinen Wildling namens Anouki. Nach dem \u00dcberwinden schwerer Krankheit vor einigen Jahren, habe ich meinen Lebensstil \u00fcberdacht und ver\u00e4ndert. Nicht lange nach dem Start meiner Reise im Campervan gab es eine unerwartete \u00dcberraschung (Baby!). Anouki und ich leben jetzt auf einem gro\u00dfen Waldgrundst\u00fcck in Portugal. Die lange verlassene Farm soll nach und nach wieder bewohnbar gemacht werden und das Grundst\u00fcck bietet Potential f\u00fcr alle m\u00f6glichen spannenden Projekte. Hier auf YouTube wird das Ganze dokumentiert. \n\n\n\n\n\n\n\n\n#auswandern #goodbyedeutschland #outdoor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ju_Ff3Qbz1E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ju_Ff3Qbz1E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ju_Ff3Qbz1E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ju_Ff3Qbz1E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ju_Ff3Qbz1E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ink harmony",
                "tags": [
                    "auswanderung",
                    "auswandern",
                    "aussteigen",
                    "aussteiger",
                    "reisen",
                    "vanlife",
                    "camper",
                    "campervan",
                    "offgrid",
                    "portugal",
                    "landleben",
                    "natur",
                    "wald",
                    "outdoor",
                    "bewusstsein",
                    "spiritualit\u00e4t",
                    "familie",
                    "ink harmony",
                    "Amy in harmony",
                    "trenntoilette",
                    "kompostklo",
                    "neuanfang",
                    "goodbye deutschland"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "#15 ENDLICH! Erstes Jahr allein im Nirgendwo - vorher/nachher, Kloh\u00e4uschen bauen, neue Mitbewohner",
                    "description": "Ich lebe auf einem gro\u00dfen St\u00fcck Land im Wald ohne Netzanschluss, umgeben nur von Natur, wo ich bei 0 anfange. Die verlassene Farm wird nach und nach wiederaufgebaut und bewohnbar gemacht, m\u00f6glichst nat\u00fcrlich und unabh\u00e4ngig. Heute bekommen wir endlich eine richtige Toilette, die ohne Strom und Wasser auskommt. \n\nBegleite mich auf dem Weg \nhttp://youtube.com/inkharmony?sub_confirmation=1 \nF\u00fcr Updates und Infos - Telegram Gruppe \nhttps://t.me/inkharmony  \n\nSchreib mir hier \nhttps://www.instagram.com/ink_harmony \nink_harmony@web.de\n\nKanalmitglied werden\nhttps://www.youtube.com/channel/UC-XhairFeQ7RPqGfDQGWt4g/join \n\n** Trenntoiletten und Zubeh\u00f6r von TROBOLO gibt\u2019s hier ** \nhttps://trobolo.com/de/collections/trenntoiletten \n(Werbung) \n\n\u2022 Private Fragen beantwortet \nhttps://youtu.be/Y8XeDu7nlMM \n\u2022 Mein Wohnzelt im Wald \nhttps://youtu.be/ysx_VZRdVwM\n\u2022 Project Portugal von Anfang an \nhttps://youtube.com/playlist?list=PL2WaGneF_hEmXa1l-QL4N-3EK46OrrF7p&si=X2lvtKiDAEYG1umL \n\nDamit noch mehr solcher Videos entstehen k\u00f6nnen, k\u00f6nnt ihr uns hier unterst\u00fctzen: \nKanalmitglied werden https://www.youtube.com/channel/UC-XhairFeQ7RPqGfDQGWt4g/join\nhttps://www.paypal.me/inkharmony \nhttps://www.patreon.com/inkharmony \nShopping \u00fcber diesen Link: https://amzn.to/3Ld47Wc \nBei Eink\u00e4ufen \u00fcber die meisten Links hier gibt es eine Provision, ohne Mehrkosten. \n\n\u2728 Kamera https://amzn.to/411XT4t \n\u2728 Mikrofon https://amzn.to/43LdLdm \n\u2728 Stativ https://www.amazon.de/dp/B01LW19QX2/ref=cm_sw_r_as_gl_api_gl_i_GK5AQRYS7PVC5WD4JKP0?linkCode=ml2&tag=zitronentee-21 \n\u2728 Drone https://www.amazon.de/dp/B08YQVZ4RF/ref=cm_sw_r_as_gl_api_gl_i_6T988VZV06W01HA4KTM0?linkCode=ml2&tag=zitronentee-21 \n\u2728 Solarpanels https://www.amazon.de/dp/B0CPWXTHVS/ref=cm_sw_r_as_gl_api_gl_i_NFF7VJFVRMPXXQF09JMA?linkCode=ml2&tag=zitronentee-21 \n\n\n\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\nIch hei\u00dfe Amy und im Gep\u00e4ck habe ich den kleinen Wildling namens Anouki. Nach dem \u00dcberwinden schwerer Krankheit vor einigen Jahren, habe ich meinen Lebensstil \u00fcberdacht und ver\u00e4ndert. Nicht lange nach dem Start meiner Reise im Campervan gab es eine unerwartete \u00dcberraschung (Baby!). Anouki und ich leben jetzt auf einem gro\u00dfen Waldgrundst\u00fcck in Portugal. Die lange verlassene Farm soll nach und nach wieder bewohnbar gemacht werden und das Grundst\u00fcck bietet Potential f\u00fcr alle m\u00f6glichen spannenden Projekte. Hier auf YouTube wird das Ganze dokumentiert. \n\n\n\n\n\n\n\n\n#auswandern #goodbyedeutschland #outdoor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44646",
                "likeCount": "3334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fKIg9h_ZHHG_w4o1pk-chcQdOlw",
            "id": "6UfH9mEg70o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T10:00:05Z",
                "channelId": "UClmOlupuRVEIfxuUyZIiWIw",
                "title": "UNSERE EIGENE SHOW! (Wir reagieren hehe)",
                "description": "Werbung: Wir reagieren exklusiv auf die erste Folge unserer eigenen Show! THE WAY OUT! Deutschlands erste Escape Room Comedy Show!\n\n\u2757\u2757 THE WAY OUT k\u00f6nnt ihr seit dem 24.04. bei Prime Video sehen! Schaltet ein!\nhttps://watch.amazon.de/detail?gti=amzn1.dv.gti.9d54f2ed-fd54-47d7-b1f4-9be3a7b24bf2&territory=DE&ref_=share_ios_season&r=web\n\nNoch mehr Infos findet ihr beim Prime Video YouTube Kanal: @PrimeVideoDE \n\nUnsere G\u00e4ste bei THE WAY OUT: \nJulia Beautx @JuliaBeautx \nJoey's Jungle @JoeysJungle \nPapaplatte @papaplatte \nCrispyRob @CrispyRob \nMichael Kessler https://www.instagram.com/herrkessler\nCaro Frier https://www.instagram.com/carolinemariafrier\nWigald Boning https://www.instagram.com/wigaldboning\nMirja Boes  https://www.instagram.com/mirjaboes\nDilara @Di1araa.s \n\nNoch mehr von uns: \n\ud83d\udd34 Bulien Jam @BulienJam \n\ud83d\udd34 Julien Bam @julienbam \nUnsere Hauptvideos jetzt auch auf Prime Video!\n\nBackground Musik by Epidemicsound (Reaction Part)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UfH9mEg70o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UfH9mEg70o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UfH9mEg70o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UfH9mEg70o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UfH9mEg70o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JUcktmichnicht",
                "tags": [
                    "jucktmichnicht",
                    "juckt mich nicht",
                    "julien bam",
                    "the way out",
                    "prime video",
                    "julia beautx",
                    "joeys jungle",
                    "papaplatte",
                    "crispyrob",
                    "joon kim",
                    "escape room"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UNSERE EIGENE SHOW! (Wir reagieren hehe)",
                    "description": "Werbung: Wir reagieren exklusiv auf die erste Folge unserer eigenen Show! THE WAY OUT! Deutschlands erste Escape Room Comedy Show!\n\n\u2757\u2757 THE WAY OUT k\u00f6nnt ihr seit dem 24.04. bei Prime Video sehen! Schaltet ein!\nhttps://watch.amazon.de/detail?gti=amzn1.dv.gti.9d54f2ed-fd54-47d7-b1f4-9be3a7b24bf2&territory=DE&ref_=share_ios_season&r=web\n\nNoch mehr Infos findet ihr beim Prime Video YouTube Kanal: @PrimeVideoDE \n\nUnsere G\u00e4ste bei THE WAY OUT: \nJulia Beautx @JuliaBeautx \nJoey's Jungle @JoeysJungle \nPapaplatte @papaplatte \nCrispyRob @CrispyRob \nMichael Kessler https://www.instagram.com/herrkessler\nCaro Frier https://www.instagram.com/carolinemariafrier\nWigald Boning https://www.instagram.com/wigaldboning\nMirja Boes  https://www.instagram.com/mirjaboes\nDilara @Di1araa.s \n\nNoch mehr von uns: \n\ud83d\udd34 Bulien Jam @BulienJam \n\ud83d\udd34 Julien Bam @julienbam \nUnsere Hauptvideos jetzt auch auf Prime Video!\n\nBackground Musik by Epidemicsound (Reaction Part)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98764",
                "likeCount": "10711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "540"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oMccwKcqNr9N47DXpfUaCIp7L2Y",
            "id": "LkXTBBM_Rxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T09:26:34Z",
                "channelId": "UCXISYK3xagaK5DHnhQ4X0hw",
                "title": "WORLD LEADERS arrive for POPE FRANCIS' funeral: Trump, Zelensky, Macron, Milei, King Felipe",
                "description": "Historic day at the Vatican as world leaders gather for the funeral of Pope Francis. Former U.S. President Donald Trump, Ukrainian President Volodymyr Zelensky, French President Emmanuel Macron, Argentine President Javier Milei, and Spain\u2019s King Felipe VI are among the dignitaries attending the emotional ceremony in St. Peter\u2019s Square.\nStay tuned for live updates and key moments from this unforgettable event.\n\nEnjoy the best sports news on our website:\r\nhttp://www.as.com\nSubscribe to our channel:\r\nhttps://www.youtube.com/user/DIARIOAScom\nFollow us on our social media:\nInstagram AS: https://www.instagram.com/diarioas/\r\nInstagram AStv: https://instagram.com/astelevision\r\nTikTok AS: https://www.tiktok.com/@diarioas\r\nTwitch: https://www.twitch.tv/diario_as\r\nTwitter AS: https://twitter.com/diarioas\r\nTwitter AStv: https://twitter.com/AS_TV\r\nFacebook AS: https://www.facebook.com/as\r\nFacebook AStv: https://www.facebook.com/astelevision",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkXTBBM_Rxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkXTBBM_Rxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkXTBBM_Rxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkXTBBM_Rxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkXTBBM_Rxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diario AS",
                "tags": [
                    "Clero",
                    "Cristianismo",
                    "Eventos",
                    "Funerales",
                    "Iglesia cat\u00f3lica",
                    "King Felipe funeral",
                    "King Felipe news",
                    "Macron Vatican",
                    "Macron news",
                    "Milei Pope funeral",
                    "Milei news",
                    "Papa",
                    "Papa Francisco",
                    "Pope Francis death",
                    "Pope Francis funeral",
                    "Religi\u00f3n",
                    "Sociedad",
                    "St. Peter\u2019s Square funeral",
                    "Trump at Vatican",
                    "Trump news",
                    "Vatican ceremony",
                    "Zelensky funeral Pope",
                    "Zelensky news",
                    "world leaders at Vatican"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "WORLD LEADERS arrive for POPE FRANCIS' funeral: Trump, Zelensky, Macron, Milei, King Felipe",
                    "description": "Historic day at the Vatican as world leaders gather for the funeral of Pope Francis. Former U.S. President Donald Trump, Ukrainian President Volodymyr Zelensky, French President Emmanuel Macron, Argentine President Javier Milei, and Spain\u2019s King Felipe VI are among the dignitaries attending the emotional ceremony in St. Peter\u2019s Square.\nStay tuned for live updates and key moments from this unforgettable event.\n\nEnjoy the best sports news on our website:\r\nhttp://www.as.com\nSubscribe to our channel:\r\nhttps://www.youtube.com/user/DIARIOAScom\nFollow us on our social media:\nInstagram AS: https://www.instagram.com/diarioas/\r\nInstagram AStv: https://instagram.com/astelevision\r\nTikTok AS: https://www.tiktok.com/@diarioas\r\nTwitch: https://www.twitch.tv/diario_as\r\nTwitter AS: https://twitter.com/diarioas\r\nTwitter AStv: https://twitter.com/AS_TV\r\nFacebook AS: https://www.facebook.com/as\r\nFacebook AStv: https://www.facebook.com/astelevision"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1232970",
                "likeCount": "10030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5VsL2iuXVcPot7hB_fu16mXMEB0",
            "id": "tLgA9QdocqQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T13:01:25Z",
                "channelId": "UCOVTTjN8BndrmcamYQ8MWxg",
                "title": "I Collected Every Block In Minecraft",
                "description": "I spent hours collecting every block in Minecraft \u2014 from the simplest ones to even the unobtainable blocks \u2014 to create a 100% complete collection.\n\nLike and Subscribe and ill see you in the next video :)\n\n#hardcore #but #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tLgA9QdocqQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tLgA9QdocqQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tLgA9QdocqQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tLgA9QdocqQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tLgA9QdocqQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carvs",
                "tags": [
                    "Carvs",
                    "Carves minecraft",
                    "hardcore minecraft",
                    "minecraft",
                    "minecraft hardcore",
                    "carvs minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Collected Every Block In Minecraft",
                    "description": "I spent hours collecting every block in Minecraft \u2014 from the simplest ones to even the unobtainable blocks \u2014 to create a 100% complete collection.\n\nLike and Subscribe and ill see you in the next video :)\n\n#hardcore #but #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1213754",
                "likeCount": "27010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C6kXuCDjw-voYm-eWKliAmlht3c",
            "id": "uQEiAr94RH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:01:15Z",
                "channelId": "UCbyhRdvhJI7XOltrUk1EG7g",
                "title": "XXL NUR SNIPER - DUO CREATOR BATTLE! \u2694\ufe0f\ud83c\udfaf",
                "description": "\ud83e\udd96 Holt euch mein neues Kuscheltier: \nhttps://www.moodrush.de/mexify \u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83c\udf38 mit @fixx gegen @Rubixfnr & @Jonzyy, @BabyBouge & @katoo12, @WutziTv & @AlviVB, @MagicanHD & @DaveNite und @Timit1 & @Pozyh \n\n_______________________\n\n\ud83c\udfae Twitch: https://www.twitch.tv/mexify\n\ud83d\udcf7 Insta: https://instagram.com/mexify/ \n\ud83d\udcf1 TikTok: https://www.tiktok.com/@mexify",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQEiAr94RH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQEiAr94RH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQEiAr94RH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQEiAr94RH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQEiAr94RH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mexify Games",
                "tags": [
                    "Mexify",
                    "Mexi",
                    "Mexify Games",
                    "Fortnite",
                    "Fortnite Battle Royal",
                    "Fortnite Deutsch",
                    "arian",
                    "wannabe",
                    "palle",
                    "paluten",
                    "glp",
                    "germanletsplay",
                    "trymacs",
                    "elias",
                    "montanablack",
                    "icrimax",
                    "standartskill",
                    "rezo",
                    "julien bam",
                    "reved",
                    "papaplatte",
                    "bastighg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "XXL NUR SNIPER - DUO CREATOR BATTLE! \u2694\ufe0f\ud83c\udfaf",
                    "description": "\ud83e\udd96 Holt euch mein neues Kuscheltier: \nhttps://www.moodrush.de/mexify \u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83c\udf38 mit @fixx gegen @Rubixfnr & @Jonzyy, @BabyBouge & @katoo12, @WutziTv & @AlviVB, @MagicanHD & @DaveNite und @Timit1 & @Pozyh \n\n_______________________\n\n\ud83c\udfae Twitch: https://www.twitch.tv/mexify\n\ud83d\udcf7 Insta: https://instagram.com/mexify/ \n\ud83d\udcf1 TikTok: https://www.tiktok.com/@mexify"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120141",
                "likeCount": "4929",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gxXuAG6lQm4_bRMQHaNrUBAAhls",
            "id": "I60UwmJuoEc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T14:00:07Z",
                "channelId": "UC_aezIDOICl-ARlGWY9sVpA",
                "title": "Aus 1000 BALLONS ausbrechen! Wer ist schneller?",
                "description": "Zweitkanal (t\u00e4glich Videos!)\nhttps://www.youtube.com/@heymooo\n\nHier gibts LIVESTREAMS! (t\u00e4glich 20:00 LIVE!)\nhttps://www.twitch.tv/heymoritzlive\n\nMeine WhatsApp Gruppe!\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaUpsgVCHDyii8tipy41\n\nCommunity Discord\nhttps://discord.com/invite/pCxFG5gAvz\n\nDER SONG AUS DEM VIDEO:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NupTRR1j68s\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/track/25T9xdD5cN5rCM8BVfQX1V?si=cae7e4d076db41e5\n\nLEA: https://www.youtube.com/channel/UCu9a_sYApkm-IE6-nBsfPXw\nJO: https://www.youtube.com/channel/UCFU_gRW3aTX_YR1BErG46Bw\n\nMusik: https://www.epidemicsound.com/\n\nInstagram:  https://www.instagram.com/heymoritz/\nTwitter :       https://twitter.com/DasHeyMoritz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I60UwmJuoEc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I60UwmJuoEc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I60UwmJuoEc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I60UwmJuoEc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I60UwmJuoEc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HeyMoritz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aus 1000 BALLONS ausbrechen! Wer ist schneller?",
                    "description": "Zweitkanal (t\u00e4glich Videos!)\nhttps://www.youtube.com/@heymooo\n\nHier gibts LIVESTREAMS! (t\u00e4glich 20:00 LIVE!)\nhttps://www.twitch.tv/heymoritzlive\n\nMeine WhatsApp Gruppe!\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaUpsgVCHDyii8tipy41\n\nCommunity Discord\nhttps://discord.com/invite/pCxFG5gAvz\n\nDER SONG AUS DEM VIDEO:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NupTRR1j68s\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/track/25T9xdD5cN5rCM8BVfQX1V?si=cae7e4d076db41e5\n\nLEA: https://www.youtube.com/channel/UCu9a_sYApkm-IE6-nBsfPXw\nJO: https://www.youtube.com/channel/UCFU_gRW3aTX_YR1BErG46Bw\n\nMusik: https://www.epidemicsound.com/\n\nInstagram:  https://www.instagram.com/heymoritz/\nTwitter :       https://twitter.com/DasHeyMoritz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "289332",
                "likeCount": "8964",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "417"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bvfk2tI63Lf21SMgmjqDbPhwUCk",
            "id": "gdEM_5F_GDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T14:15:04Z",
                "channelId": "UCqpNbohjIjgy4VV9MdFUlfw",
                "title": "Der DIY Cocktail Kr\u00e4uter Garten. K\u00fcbel dekorieren und bepflanzen f\u00fcr den Balkon und die Terrasse",
                "description": "So ein leckerer Cocktail im Sommer hat doch was. Mit leckeren Zutaten aus dem eigenen Garten wird er noch besser. Schaut selbst.\nDekoartikel und Ideen findet ihr hier:\nDekoartikel: https://shop-hedden.de/\nDIY Material: https://shop-hedden.de/c/do-it-yourself\nWindlichter: https://shop-hedden.de/c/dekoartikel/windlicht-laterne-und-co\nZaunsitzer: https://shop-hedden.de/search?q=zaunsitzer&sort=relevance&page=3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdEM_5F_GDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdEM_5F_GDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdEM_5F_GDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdEM_5F_GDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdEM_5F_GDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gartencenter Landambiente Hedden",
                "tags": [
                    "Gartentipps",
                    "DIY",
                    "Landhausdeko",
                    "Dekorationen",
                    "Garten",
                    "Bastelideen",
                    "Hedden",
                    "Tischdeko",
                    "K\u00fcbel",
                    "Terrasse",
                    "Balkon",
                    "Sommerdeko",
                    "Cocktail",
                    "Blumenk\u00fcbel",
                    "Bepflanzung"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der DIY Cocktail Kr\u00e4uter Garten. K\u00fcbel dekorieren und bepflanzen f\u00fcr den Balkon und die Terrasse",
                    "description": "So ein leckerer Cocktail im Sommer hat doch was. Mit leckeren Zutaten aus dem eigenen Garten wird er noch besser. Schaut selbst.\nDekoartikel und Ideen findet ihr hier:\nDekoartikel: https://shop-hedden.de/\nDIY Material: https://shop-hedden.de/c/do-it-yourself\nWindlichter: https://shop-hedden.de/c/dekoartikel/windlicht-laterne-und-co\nZaunsitzer: https://shop-hedden.de/search?q=zaunsitzer&sort=relevance&page=3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62131",
                "likeCount": "1492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o36WtUCSBlENA_RWeAYsc8L8dPg",
            "id": "A3h3I8S1ITg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T12:00:06Z",
                "channelId": "UCJJLeZc9bpW_P5AfBJ1kTFA",
                "title": "Julia vs Joey Staffel 2 (unser Traum wird wahr) | Julia vs Joey",
                "description": "Wenn ihr dachtet, es kann nicht krasser werden, dann haltet euch fest. Runde 2 wird alles, was ihr euch vorgestellt habt, \u00fcbertreffen! 8 neue Challenges in S\u00fcdafrika, die uns komplett an unsere Grenzen bringen (und dar\u00fcber hinaus).\ud83e\udee3Am 02.05.2025 geht\u2019s los und es wird definitiv nicht langweilig! Vertraut uns, wir waren dabei.\ud83d\ude02\n\nIhr wollt am 27.06. live dabei sein? Dann schnell Karten bestellen: https://tvtickets.de/juliavsjoey.html\n\n__________________________________________\n\n\"Julia vs Joey\" ist eine Produktion von ITV Studios Germany GmbH & Moyn Media GmbH f\u00fcr funk.\n__________________________________________\n\nUnd wir geh\u00f6ren auch zu funk, also lasst mal Liebe da: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://www.funk.net/\nImpressum: https://www.funk.net/social-media-impressum\n\nfunk-Netiquette: https://www.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3h3I8S1ITg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3h3I8S1ITg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3h3I8S1ITg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3h3I8S1ITg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3h3I8S1ITg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia vs Joey",
                "tags": [
                    "Challenge",
                    "Challenges",
                    "Community",
                    "Die Nervigen",
                    "Fliegen",
                    "Frankfurt Flughafen",
                    "Geheimnis",
                    "Joey",
                    "Joeys Jungle",
                    "Joeysjungle",
                    "Julia",
                    "Julia Beautx",
                    "Julia beautx und joeys jungle",
                    "Julia und Joey",
                    "Julia vs Joey",
                    "JuliavsJoey",
                    "Kapstadt",
                    "Packliste",
                    "Reise",
                    "Reisen",
                    "R\u00e4tsel",
                    "Staffel 2",
                    "S\u00fcdafrika",
                    "Tafelberg",
                    "beautxVlogs"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Julia vs Joey Staffel 2 (unser Traum wird wahr) | Julia vs Joey",
                    "description": "Wenn ihr dachtet, es kann nicht krasser werden, dann haltet euch fest. Runde 2 wird alles, was ihr euch vorgestellt habt, \u00fcbertreffen! 8 neue Challenges in S\u00fcdafrika, die uns komplett an unsere Grenzen bringen (und dar\u00fcber hinaus).\ud83e\udee3Am 02.05.2025 geht\u2019s los und es wird definitiv nicht langweilig! Vertraut uns, wir waren dabei.\ud83d\ude02\n\nIhr wollt am 27.06. live dabei sein? Dann schnell Karten bestellen: https://tvtickets.de/juliavsjoey.html\n\n__________________________________________\n\n\"Julia vs Joey\" ist eine Produktion von ITV Studios Germany GmbH & Moyn Media GmbH f\u00fcr funk.\n__________________________________________\n\nUnd wir geh\u00f6ren auch zu funk, also lasst mal Liebe da: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://www.funk.net/\nImpressum: https://www.funk.net/social-media-impressum\n\nfunk-Netiquette: https://www.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "273138",
                "likeCount": "20548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1373"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oiO-e5Y9y8jTasCiquj63VVu9vM",
            "id": "oNtjzrbiBF4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T20:30:07Z",
                "channelId": "UCt5yj95-pWrcRIkay4kOh8A",
                "title": "LACAZETTE - CHO",
                "description": "'CHO' Streamen ~ https://bfan.link/cho-3\n\nTour 2026 Tickets: https://tix.to/lacazette\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nDirected by: https://www.instagram.com/macduke\nVideo Producer: https://www.instagram.com/cankdot\nDrohnenshots: https://www.instagram.com/basil.fpv\nBeat: https://www.instagram.com/prod.jroc https://www.instagram.com/808.swerve https://www.instagram.com/rxkz.theprducer\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oNtjzrbiBF4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oNtjzrbiBF4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oNtjzrbiBF4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oNtjzrbiBF4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "LACAZETTE ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LACAZETTE - CHO",
                    "description": "'CHO' Streamen ~ https://bfan.link/cho-3\n\nTour 2026 Tickets: https://tix.to/lacazette\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nDirected by: https://www.instagram.com/macduke\nVideo Producer: https://www.instagram.com/cankdot\nDrohnenshots: https://www.instagram.com/basil.fpv\nBeat: https://www.instagram.com/prod.jroc https://www.instagram.com/808.swerve https://www.instagram.com/rxkz.theprducer\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "455348",
                "likeCount": "26571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ffAmCxooFfovg18xpsDOdRsFZCc",
            "id": "lrXmq7kAxf8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T10:01:06Z",
                "channelId": "UCgmHVWU9vo_Y4fiQSCfGGRw",
                "title": "ELFMETER, GR\u00c4TSCHEN & KARTEN! WILDES SPIEL ENTSCHEIDET SICH SP\u00c4T!",
                "description": "Dieses Kreisliga Spiel bleibt spannend bis zum Schluss!\nUnsere Trikots \u25ba https://brotatos.de\nDanke f\u00fcr euren Support! :) Du findest uns hier \u25bc\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/brotatos\n\u25ba 2. Kanal: https://www.youtube.com/c/brotatogang\n\n\u25ba Private Links \u25c0\ufe0e\n\nINSTAGRAM\n\n\u00bb Spidey: http://instagram.com/spideylucas \n\u00bb Holzi: http://instagram.com/lars_holzi\n\nMusic by:\nhttps://www.youtube.com/user/NoCopyrightSounds/\n\nDon't worry, be Potato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrXmq7kAxf8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrXmq7kAxf8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrXmq7kAxf8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrXmq7kAxf8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrXmq7kAxf8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brotatos",
                "tags": [
                    "fu\u00dfball",
                    "challenge",
                    "brotatos",
                    "fu\u00dfball challenge brotatos",
                    "fu\u00dfball challenge",
                    "Elfmeter",
                    "Karten und Gr\u00e4tschen Kreisliga Spiel",
                    "Elfmeter kreisliga spiel",
                    "Elfmeter brotatos spiel",
                    "wildes spiel entscheidet sich sp\u00e4t",
                    "wildes kreisliga spiel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELFMETER, GR\u00c4TSCHEN & KARTEN! WILDES SPIEL ENTSCHEIDET SICH SP\u00c4T!",
                    "description": "Dieses Kreisliga Spiel bleibt spannend bis zum Schluss!\nUnsere Trikots \u25ba https://brotatos.de\nDanke f\u00fcr euren Support! :) Du findest uns hier \u25bc\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/brotatos\n\u25ba 2. Kanal: https://www.youtube.com/c/brotatogang\n\n\u25ba Private Links \u25c0\ufe0e\n\nINSTAGRAM\n\n\u00bb Spidey: http://instagram.com/spideylucas \n\u00bb Holzi: http://instagram.com/lars_holzi\n\nMusic by:\nhttps://www.youtube.com/user/NoCopyrightSounds/\n\nDon't worry, be Potato"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179027",
                "likeCount": "8626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "329"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}