{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "TqIO3QldgvciHw8Ih3fUl-s8XEA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Eb8ix9B914c_jLpI9DRkDn6l89I",
            "id": "Dl-YbuHDMFs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T13:00:33Z",
                "channelId": "UCBz3cWubplxl8BrFe_GcH4w",
                "title": "Po\u017cegnanie",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dl-YbuHDMFs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dl-YbuHDMFs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dl-YbuHDMFs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dl-YbuHDMFs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dl-YbuHDMFs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Barteczek",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Po\u017cegnanie",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "773653",
                "likeCount": "21804",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mh98IqatoJvLBko6GxAC7nNqfJE",
            "id": "-JRhhsCxWzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T15:00:37Z",
                "channelId": "UCb7O4-iI4pEO5UZPlOBr0Ug",
                "title": "Babcia Kasia wyniesiona przez policj\u0119. Incydent na pikiecie Konfederacji.",
                "description": "Na antyimigracyjnej pikiecie Konfederacji w Warszawie pojawi\u0142a si\u0119 s\u0142awna aktywistka, znana jako Babcia Kasia. Ostatecznie kobieta zosta\u0142a wyniesiona przez policjant\u00f3w z Placu Defilad, gdzie obywa\u0142a si\u0119 manifestacja - co uchwyci\u0142y kamery Polsat News.\n\nWi\u0119cej informacji na: http://www.polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na Facebooku: \nhttps://www.facebook.com/polsatnewspl\n\nPolub nasz profil na Instagramie:\nhttps://www.instagram.com/polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na X:\nhttps://x.com/PolsatNewsPL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JRhhsCxWzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JRhhsCxWzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JRhhsCxWzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JRhhsCxWzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JRhhsCxWzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "polsatnews.pl",
                "tags": [
                    "Polsat",
                    "Grupa Polsat",
                    "Polsat News",
                    "polsatnews.pl"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Babcia Kasia wyniesiona przez policj\u0119. Incydent na pikiecie Konfederacji.",
                    "description": "Na antyimigracyjnej pikiecie Konfederacji w Warszawie pojawi\u0142a si\u0119 s\u0142awna aktywistka, znana jako Babcia Kasia. Ostatecznie kobieta zosta\u0142a wyniesiona przez policjant\u00f3w z Placu Defilad, gdzie obywa\u0142a si\u0119 manifestacja - co uchwyci\u0142y kamery Polsat News.\n\nWi\u0119cej informacji na: http://www.polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na Facebooku: \nhttps://www.facebook.com/polsatnewspl\n\nPolub nasz profil na Instagramie:\nhttps://www.instagram.com/polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na X:\nhttps://x.com/PolsatNewsPL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "424713",
                "likeCount": "14943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1639"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kV2V9fN0tCUMaWhtVdTR9wQpBBU",
            "id": "7zbDftXKq7I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T13:00:25Z",
                "channelId": "UCBz3cWubplxl8BrFe_GcH4w",
                "title": "Znajomy",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zbDftXKq7I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zbDftXKq7I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zbDftXKq7I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zbDftXKq7I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zbDftXKq7I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Barteczek",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Znajomy",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163491",
                "likeCount": "5914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pMrvde3MBvCMyTMgN6yEoN-KvzY",
            "id": "9J4dij6qpqs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T13:59:35Z",
                "channelId": "UCrtZVvEXEYWO1J_nOzL3fiw",
                "title": "ZAGINIONA UCZENNICA: FINA\u0141",
                "description": "Czas na fina\u0142owy odcinek 8. sezonu Waks\u00f3w.\nPos\u0142uchaj piosenki Kasi  KATH x WAKSY - Astray: https://www.youtube.com/watch?v=mZGAWNYrkPE&list=RDmZGAWNYrkPE&start_radio=1 \n\n\u25baNasze Waksy Mystery Figurki: https://waksy.pl/products/figurka\n(autopromocja)\n\nProjekt Waksy wspiera Dooti Donuts: https://dootidonuts.pl/\n\nRe\u017cyser/ producent: \n\u25baArek: https://www.instagram.com/arek_waksy/\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ WAKSY!\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY?sub_confirmation=1 \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM\u27a1 http://instagram.com/na.waksy/\n\ud83d\udc4d FACEBOOK\u27a1 http://facebook.com/na.waksy\n\u2764\ufe0f TIKTOK\u27a1 http://tiktok.com/@na.waksy \n\ud83c\udfac NASZE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\ud83d\udd25 POLECAMY!\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0Gn0JFfo0InuvYNybZkTa0 \n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\nOBSERWUJ WAKSY: \n\u25baInstagram Kasia: https://www.instagram.com/katarzynaszewczyk_/ \n\u25baInstagram Nula: https://www.instagram.com/hania_kotula/ \n\u25baInstagram Kacper: https://www.instagram.com/efektmotvla/ \n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/juliazawadzka__/ \n\u25baInstagram Blecki: https://www.instagram.com/blecki_02/ \n\u25baInstagram Pjoter: https://www.instagram.com/_pjoterek/ \n\u25baInstagram Mateusz: https://www.instagram.com/mati_ruminski/ \n\u25baInstagram Paulina: https://www.instagram.com/paulinasobon/\n\nOBSERWUJ PIERWSZAKI:\n\u25baInstagram \u0141ucja: https://www.instagram.com/lucja_rybak/\n\u25baInstagram Emilia: https://www.instagram.com/ema.bilik/\n\u25baInstagram Dominika: https://www.instagram.com/domi_kacprzak/\n\u25baInstagram Kuba: https://www.instagram.com/czyzu_0/\n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/sanczen.ko/\n\nKonto oficjalne: \n\u25baWaksy: http://instagram.com/na.waksy/ \n\n------------------------------------- \nwsp\u00f3\u0142praca / biznes:\n\u2709 \u27a1 biznes@waksy.pl\n------------------------------------- \nkontakt z zespo\u0142em: \n\u2709 \u27a1 kontakt@waksy.pl \n------------------------------------- \n\n\u2b07\ufe0f ZOBACZ WI\u0118CEJ \u2b07\ufe0f \n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/videos \n\ud83e\ude73 SHORTY\u27a1 http://youtube.com/@WaksyShorts/shorts \n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2VMXr35AjkYwr9JPezvhcN\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2c18a3CIRxIVao87EOVbRu \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2K_pCwliGzchABEeLr07N9 \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3e2U1qsrryWQgLuV9oJN1w \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3gbzfQDIbHMnkakM3vhkOg \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1uW-5_oZ49CfCUycJ2TF9f \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1R_h6HwrshRmaxARvhHakj \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2Hujtp-PjpnFBMVAg8Y5Zm\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0ELMNUHQWTqzZR5jO-qXC9\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2kvRKLhslqMkAtj5et-C3T\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2ZsWTAeFwBZdiJ2Cbtf1ap\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE09Gte3IzVFKEM9pxfMiup3\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1oTRKRp6OyEmWrz7TaY6Zb\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE16MhjBp1EDHg8RoNhVS_T7\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2u9YzrqA6eonM9GOhjqe-l\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2OUYmVpvNbmFJvUykhzO_W\n\n\u2702\ufe0f KULISY NAGRA\u0143 (making of)\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=UULF-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \nCopyright \u00a9 Waksy. All rights reserved \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nYouTube MCN support i ochrona kana\u0142u: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J4dij6qpqs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J4dij6qpqs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J4dij6qpqs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J4dij6qpqs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J4dij6qpqs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WAKSY",
                "tags": [
                    "waksy",
                    "waksy kana\u0142",
                    "waksy oficjalny kana\u0142",
                    "waksy szko\u0142a",
                    "szko\u0142a waksy",
                    "waksy lekcja",
                    "lekcja waksy",
                    "waksy uczniowie",
                    "szko\u0142a",
                    "w szkole",
                    "lekcje",
                    "nauczycielka",
                    "ucze\u0144",
                    "uczniowie",
                    "uczennica",
                    "fina\u0142",
                    "sezonu",
                    "zaginiona uczennica",
                    "ostatni odcinek",
                    "part 3",
                    "finale",
                    "kacper",
                    "kamil",
                    "kasia",
                    "zaginiona",
                    "gdzie jest",
                    "czesc 3",
                    "cz 3",
                    "zagini\u0119cie uczennica",
                    "zaginiona uczennica fina\u0142",
                    "zaginiona uczennica 3",
                    "zagini\u0119cie uczennicy",
                    "waksy zaginiona uczennica",
                    "zagini\u0119cie w szkole",
                    "zaginiona kasia",
                    "kasia zaginiona"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "ZAGINIONA UCZENNICA: FINA\u0141",
                    "description": "Czas na fina\u0142owy odcinek 8. sezonu Waks\u00f3w.\nPos\u0142uchaj piosenki Kasi  KATH x WAKSY - Astray: https://www.youtube.com/watch?v=mZGAWNYrkPE&list=RDmZGAWNYrkPE&start_radio=1 \n\n\u25baNasze Waksy Mystery Figurki: https://waksy.pl/products/figurka\n(autopromocja)\n\nProjekt Waksy wspiera Dooti Donuts: https://dootidonuts.pl/\n\nRe\u017cyser/ producent: \n\u25baArek: https://www.instagram.com/arek_waksy/\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ WAKSY!\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY?sub_confirmation=1 \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM\u27a1 http://instagram.com/na.waksy/\n\ud83d\udc4d FACEBOOK\u27a1 http://facebook.com/na.waksy\n\u2764\ufe0f TIKTOK\u27a1 http://tiktok.com/@na.waksy \n\ud83c\udfac NASZE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\ud83d\udd25 POLECAMY!\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0Gn0JFfo0InuvYNybZkTa0 \n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\nOBSERWUJ WAKSY: \n\u25baInstagram Kasia: https://www.instagram.com/katarzynaszewczyk_/ \n\u25baInstagram Nula: https://www.instagram.com/hania_kotula/ \n\u25baInstagram Kacper: https://www.instagram.com/efektmotvla/ \n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/juliazawadzka__/ \n\u25baInstagram Blecki: https://www.instagram.com/blecki_02/ \n\u25baInstagram Pjoter: https://www.instagram.com/_pjoterek/ \n\u25baInstagram Mateusz: https://www.instagram.com/mati_ruminski/ \n\u25baInstagram Paulina: https://www.instagram.com/paulinasobon/\n\nOBSERWUJ PIERWSZAKI:\n\u25baInstagram \u0141ucja: https://www.instagram.com/lucja_rybak/\n\u25baInstagram Emilia: https://www.instagram.com/ema.bilik/\n\u25baInstagram Dominika: https://www.instagram.com/domi_kacprzak/\n\u25baInstagram Kuba: https://www.instagram.com/czyzu_0/\n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/sanczen.ko/\n\nKonto oficjalne: \n\u25baWaksy: http://instagram.com/na.waksy/ \n\n------------------------------------- \nwsp\u00f3\u0142praca / biznes:\n\u2709 \u27a1 biznes@waksy.pl\n------------------------------------- \nkontakt z zespo\u0142em: \n\u2709 \u27a1 kontakt@waksy.pl \n------------------------------------- \n\n\u2b07\ufe0f ZOBACZ WI\u0118CEJ \u2b07\ufe0f \n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/videos \n\ud83e\ude73 SHORTY\u27a1 http://youtube.com/@WaksyShorts/shorts \n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2VMXr35AjkYwr9JPezvhcN\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2c18a3CIRxIVao87EOVbRu \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2K_pCwliGzchABEeLr07N9 \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3e2U1qsrryWQgLuV9oJN1w \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3gbzfQDIbHMnkakM3vhkOg \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1uW-5_oZ49CfCUycJ2TF9f \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1R_h6HwrshRmaxARvhHakj \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2Hujtp-PjpnFBMVAg8Y5Zm\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0ELMNUHQWTqzZR5jO-qXC9\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2kvRKLhslqMkAtj5et-C3T\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2ZsWTAeFwBZdiJ2Cbtf1ap\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE09Gte3IzVFKEM9pxfMiup3\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1oTRKRp6OyEmWrz7TaY6Zb\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE16MhjBp1EDHg8RoNhVS_T7\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2u9YzrqA6eonM9GOhjqe-l\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2OUYmVpvNbmFJvUykhzO_W\n\n\u2702\ufe0f KULISY NAGRA\u0143 (making of)\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=UULF-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \nCopyright \u00a9 Waksy. All rights reserved \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nYouTube MCN support i ochrona kana\u0142u: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "526026",
                "likeCount": "36113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5075"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4JYD7sJ5g0mVXeqyDOQqyPMGtXA",
            "id": "VW2zk_ez4_Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T12:11:36Z",
                "channelId": "UCFh9FMthzDBRprcAvlQE-rA",
                "title": "CHCIA\u0141 MI UKRA\u015a\u0106 HAS\u0141O!\ud83e\udd2f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VW2zk_ez4_Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VW2zk_ez4_Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VW2zk_ez4_Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VW2zk_ez4_Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VW2zk_ez4_Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pjoter",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHCIA\u0141 MI UKRA\u015a\u0106 HAS\u0141O!\ud83e\udd2f",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322631",
                "likeCount": "10843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xxgTGbYhnnmqoNTk5Pg0vycoAKY",
            "id": "vgy9Svy1DAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T06:30:27Z",
                "channelId": "UC8oAVQ3BrGphqMZdlDHBqZA",
                "title": "Uchod\u017acy u Szwagra #\u015bmieszne #videodowcip",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgy9Svy1DAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgy9Svy1DAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgy9Svy1DAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgy9Svy1DAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgy9Svy1DAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "smiechawaTV",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Uchod\u017acy u Szwagra #\u015bmieszne #videodowcip",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "504820",
                "likeCount": "23900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WBBRtNqdqYXDbtsPWtfDGfVKSmA",
            "id": "W-x8_X1gMUQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T13:40:41Z",
                "channelId": "UCGsWuDobZsVhzuotDmyxmYg",
                "title": "Moment police riot van RAMS protester",
                "description": "CLICK TO WATCH FULL VIDEO\n\nhttp://www.theScottishsun.co.uk \nhttps://www.facebook.com/thescottishsun/ \nhttps://twitter.com/ScottishSun  \n\n#police #epping #uknews #england",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-x8_X1gMUQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-x8_X1gMUQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-x8_X1gMUQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-x8_X1gMUQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-x8_X1gMUQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Scottish Sun",
                "tags": [
                    "the bell hotel",
                    "protests",
                    "riots",
                    "thugs",
                    "police",
                    "police van rams protester",
                    "asylum seeker",
                    "migrant hotel",
                    "UK news",
                    "far right",
                    "news",
                    "gb news britain newsm brittish news",
                    "breaking news",
                    "caught on camera"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Moment police riot van RAMS protester",
                    "description": "CLICK TO WATCH FULL VIDEO\n\nhttp://www.theScottishsun.co.uk \nhttps://www.facebook.com/thescottishsun/ \nhttps://twitter.com/ScottishSun  \n\n#police #epping #uknews #england"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3079522",
                "likeCount": "101913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7670"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wnk6b_qnWYS_om-YKhF44XwW4MA",
            "id": "lpX_09hWtnw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T12:01:23Z",
                "channelId": "UCT2X19JJaJGUN7mrYuImANQ",
                "title": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                "description": "Elastic may not have much stage time\u2026 but he makes every second count! This blink-and-you\u2019ll-miss-it audition is one of the silliest and funniest moments of the season. \n\n\u00bb Watch the latest from America's Got Talent: https://www.youtube.com/agt\n\n\u00bb Get The America's Got Talent App: http://bit.ly/AGTAppDownload\n\u00bb Subscribe for More: http://bit.ly/AGTSub\n\u00bb Watch on NBC & Peacock: https://pck.tv/3cCQGhH\n\nLet's get this party started with AGT's landmark 20th season! Iconic judges Simon Cowell, Howie Mandel and Sof\u00eda Vergara join much-loved host Terry Crews to welcome back superstar Mel B for a celebratory new season of edge-of-your-seat excitement!\n\nAMERICA'S GOT TALENT ON SOCIAL\nLike AGT: https://www.facebook.com/agt\nFollow AGT: https://twitter.com/agt\nAGT Instagram: http://instagram.com/agt\n\nFind America's Got Talent trailers, full episode highlights, previews, promos, clips, and digital exclusives here.\n\nNBC ON SOCIAL:\nYouTube: http://www.youtube.com/nbc\nTwitter: http://Twitter.com/NBC\nFacebook: http://Facebook.com/NBC\nInstagram: http://instagram.com/nbc\n\n{clip title}\n{clip link}\n\nAmerica's Got Talent\nhttp://www.youtube.com/user/americasgottalent",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lpX_09hWtnw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lpX_09hWtnw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lpX_09hWtnw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lpX_09hWtnw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lpX_09hWtnw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "America's Got Talent",
                "tags": [
                    "America's Got Talent",
                    "AGT",
                    "Got Talent",
                    "Auditions",
                    "America's Got Talent 2025",
                    "AGT 2025",
                    "AGT 2025 Auditions",
                    "Howie Mandel",
                    "Sofia Vergara",
                    "Terry Crews",
                    "Mel B",
                    "Simon Cowell",
                    "AGT Season 20",
                    "AGT Week 7",
                    "AGT Auditions Week 7",
                    "Elastic",
                    "Elastic AGT",
                    "AGT Elastic",
                    "Elastic America's Got Talent",
                    "funny auditions",
                    "funny moments",
                    "funniest moments",
                    "comedy",
                    "comedian",
                    "clown",
                    "silly moments",
                    "silly auditions",
                    "agt",
                    "agt 2025",
                    "new agt 2025",
                    "agt 2025 new season",
                    "new season 2025 agt",
                    "america",
                    "got",
                    "talent"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                    "description": "Elastic may not have much stage time\u2026 but he makes every second count! This blink-and-you\u2019ll-miss-it audition is one of the silliest and funniest moments of the season. \n\n\u00bb Watch the latest from America's Got Talent: https://www.youtube.com/agt\n\n\u00bb Get The America's Got Talent App: http://bit.ly/AGTAppDownload\n\u00bb Subscribe for More: http://bit.ly/AGTSub\n\u00bb Watch on NBC & Peacock: https://pck.tv/3cCQGhH\n\nLet's get this party started with AGT's landmark 20th season! Iconic judges Simon Cowell, Howie Mandel and Sof\u00eda Vergara join much-loved host Terry Crews to welcome back superstar Mel B for a celebratory new season of edge-of-your-seat excitement!\n\nAMERICA'S GOT TALENT ON SOCIAL\nLike AGT: https://www.facebook.com/agt\nFollow AGT: https://twitter.com/agt\nAGT Instagram: http://instagram.com/agt\n\nFind America's Got Talent trailers, full episode highlights, previews, promos, clips, and digital exclusives here.\n\nNBC ON SOCIAL:\nYouTube: http://www.youtube.com/nbc\nTwitter: http://Twitter.com/NBC\nFacebook: http://Facebook.com/NBC\nInstagram: http://instagram.com/nbc\n\n{clip title}\n{clip link}\n\nAmerica's Got Talent\nhttp://www.youtube.com/user/americasgottalent"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6312404",
                "likeCount": "78514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oN-t8I7gNG_w6kq8oCpw00_uh2I",
            "id": "8HlBWOF0Yz8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T16:00:28Z",
                "channelId": "UCnx7TU2ngltD3rMVli3pJAQ",
                "title": "Zdolni i Skromni - Ludziki z kasztan\u00f3w",
                "description": "#kabaret  #skecz  #standup  #humor  #komedia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8HlBWOF0Yz8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8HlBWOF0Yz8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8HlBWOF0Yz8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8HlBWOF0Yz8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8HlBWOF0Yz8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Telewizja WP",
                "tags": [
                    "kabaret",
                    "skecz",
                    "stand up",
                    "standup",
                    "kabarety",
                    "komedia",
                    "humor",
                    "\u015bmieszne",
                    "rozrywka",
                    "scena",
                    "wyst\u0119p",
                    "\u017carty",
                    "standupcomedy",
                    "polskistandup",
                    "\u015bmiech",
                    "dowcipy",
                    "komik",
                    "Kabaret Zdolni i Skromni",
                    "Ludziki z kasztan\u00f3w"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zdolni i Skromni - Ludziki z kasztan\u00f3w",
                    "description": "#kabaret  #skecz  #standup  #humor  #komedia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "402917",
                "likeCount": "7482",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZKkGtO78WAQG_Br79ee2JXIS6yE",
            "id": "Pogl4vRmBxc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T20:02:32Z",
                "channelId": "UC9-OpMMVoNP5o10_Iyq7Ndw",
                "title": "Unreal touch during halftime contest \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8 (via @sjearthquakes)",
                "description": "Fan wins halftime contest during San Jose Earthquakes game \ud83d\udd25 #mls #soccer #shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pogl4vRmBxc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pogl4vRmBxc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pogl4vRmBxc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pogl4vRmBxc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pogl4vRmBxc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bleacher Report",
                "tags": [
                    "MLS",
                    "Soccer",
                    "Football",
                    "F\u00fatbol",
                    "San Jose Earthquakes",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unreal touch during halftime contest \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8 (via @sjearthquakes)",
                    "description": "Fan wins halftime contest during San Jose Earthquakes game \ud83d\udd25 #mls #soccer #shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6830838",
                "likeCount": "453264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3344"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dRT7p3J_GrsqNol6VNTG8q3sqwI",
            "id": "lReCbhl5lug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T00:44:26Z",
                "channelId": "UCUfP26mozkiTLZj5eBpFPeQ",
                "title": "That one best friend \ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lReCbhl5lug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lReCbhl5lug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lReCbhl5lug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lReCbhl5lug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lReCbhl5lug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tik Cover",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "That one best friend \ud83d\ude02",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7979143",
                "likeCount": "334479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1674"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JMrTGiUuwiH9tVyXfCUAOjU5odE",
            "id": "Mn1w5CtrIvQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T18:48:40Z",
                "channelId": "UCs1xcGt0jsrdiNBFZo1FyGQ",
                "title": "BANDYCI PRZYSZLI DO MOJEGO DOMU - M\u00d3WI\u0118 STOP!",
                "description": "Dzisiaj si\u0119 sko\u0144czy\u0142 \u015bwiat YouTuba, podcast\u00f3w i wpis\u00f3w. Dw\u00f3ch zamaskowanych troglodyt\u00f3w z siekier\u0105 pr\u00f3bowa\u0142a wej\u015b\u0107 do mojego domu, a kiedy to si\u0119 nie uda\u0142o wylali pod uszczelk\u0119 jaka\u015b substancje. To s\u0105 te Wasze zasady? To jest to Wasze \u201erodzina jest najwa\u017cniejsza\u201d - czas powiedzie\u0107 STOP!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mn1w5CtrIvQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mn1w5CtrIvQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mn1w5CtrIvQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mn1w5CtrIvQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mn1w5CtrIvQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Szalony Reporter",
                "tags": [
                    "Fame mma",
                    "Bandyci",
                    "policja"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BANDYCI PRZYSZLI DO MOJEGO DOMU - M\u00d3WI\u0118 STOP!",
                    "description": "Dzisiaj si\u0119 sko\u0144czy\u0142 \u015bwiat YouTuba, podcast\u00f3w i wpis\u00f3w. Dw\u00f3ch zamaskowanych troglodyt\u00f3w z siekier\u0105 pr\u00f3bowa\u0142a wej\u015b\u0107 do mojego domu, a kiedy to si\u0119 nie uda\u0142o wylali pod uszczelk\u0119 jaka\u015b substancje. To s\u0105 te Wasze zasady? To jest to Wasze \u201erodzina jest najwa\u017cniejsza\u201d - czas powiedzie\u0107 STOP!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148617",
                "likeCount": "5905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H9RJ3SrVefwv2fx35G4K7-pnhmk",
            "id": "O1aPbiMFQIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T17:35:00Z",
                "channelId": "UCdO3rGYAaOggrrWz9PIbggg",
                "title": "Jak skr\u0119ci\u0107 w lewo, gdy nie umiesz skr\u0119ca\u0107 w lewo? \ud83e\udd14",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1aPbiMFQIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1aPbiMFQIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1aPbiMFQIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1aPbiMFQIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1aPbiMFQIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "yellowbox",
                "tags": [
                    "yellowbox",
                    "vlog",
                    "warszawa",
                    "Maciek",
                    "Pude\u0142ko",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Jak skr\u0119ci\u0107 w lewo, gdy nie umiesz skr\u0119ca\u0107 w lewo? \ud83e\udd14",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "583155",
                "likeCount": "18533",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LZmGBGw-0uR0qvNnnLlwdbJuwLk",
            "id": "h5PtfauOIlE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T09:01:09Z",
                "channelId": "UCnL4RETiFLvjMA3sE1twVxw",
                "title": "Squid Game Dalgona\u2026 Hidden Under the Carpet?! \ud83d\ude31\ud83e\udd91\ud83c\udf6c",
                "description": "Welcome to our Channel! Get ready for pranks, fun, sweets, challenges, and awesome tricks! Don\u2019t forget to like and subscribe for endless laughter and cool adventures! \ud83c\udf89\u2728\n#shortsvideo #shortsviral #shortsyoutube #funny #funnyvideo #funnyshorts #shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5PtfauOIlE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5PtfauOIlE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5PtfauOIlE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5PtfauOIlE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5PtfauOIlE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VIBZEE",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "fun",
                    "funny",
                    "comedy video",
                    "funny shorts",
                    "funny videos",
                    "food",
                    "viral shorts",
                    "viral videos",
                    "youtube",
                    "youtube shorts",
                    "crazy",
                    "diy",
                    "diyfun",
                    "diyideas",
                    "diyproject",
                    "doityourself",
                    "dream",
                    "dream or reality",
                    "easydiy",
                    "game",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "helpfultips",
                    "is this real",
                    "life",
                    "life hack",
                    "lifehacking",
                    "lifehackmemes",
                    "lifehacks",
                    "love",
                    "motivation",
                    "prank",
                    "real",
                    "satisfying",
                    "shorts compilationl",
                    "social",
                    "tik tok",
                    "tik tok compilation",
                    "tiktok",
                    "tips",
                    "trading",
                    "trending shorts",
                    "useful",
                    "\u0448\u043e\u0440\u0442\u0441",
                    "rich vs poor",
                    "challenge",
                    "challenges",
                    "trending"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game Dalgona\u2026 Hidden Under the Carpet?! \ud83d\ude31\ud83e\udd91\ud83c\udf6c",
                    "description": "Welcome to our Channel! Get ready for pranks, fun, sweets, challenges, and awesome tricks! Don\u2019t forget to like and subscribe for endless laughter and cool adventures! \ud83c\udf89\u2728\n#shortsvideo #shortsviral #shortsyoutube #funny #funnyvideo #funnyshorts #shorts"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50366440",
                "likeCount": "605201",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rI1qBAbMTlNqy3n23mecYTDj1Mc",
            "id": "F51p2xBkYw0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T20:00:06Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "Don't Kick The Cake Football!",
                "description": "Don't Kick The Cake Football!\n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Don't Kick The Cake Football!",
                    "description": "Don't Kick The Cake Football!\n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29507429",
                "likeCount": "767362",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "840"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cE_J7_aQXNfbBthdMF24DaaK3-M",
            "id": "aqSZK-rCm7w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T14:45:12Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "irl stream in Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 pt.3 (Ultimate Experience)",
                "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@SpeedUniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aqSZK-rCm7w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aqSZK-rCm7w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aqSZK-rCm7w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aqSZK-rCm7w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aqSZK-rCm7w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "tags": [
                    "ishowspeed"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "irl stream in Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 pt.3 (Ultimate Experience)",
                    "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@SpeedUniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6115367",
                "likeCount": "203753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n3oY0OB1rstXX6vcnThIATbFagE",
            "id": "moJsCxIdtXY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T12:53:50Z",
                "channelId": "UCBb3EQi5UWOQo8V6YbYSB2g",
                "title": "Odkry\u0142em PODEJRZANY SEKRET w 99 NOCY w LESIE na ROBLOX",
                "description": "\ud83d\udd34 Poprzedni Odcinek \u25ba https://youtu.be/dNMJooertao\n\ud83d\udc9a Wspieraj i odbierz bonusy \u25ba https://bit.ly/Rost_Wspieraj\n\ud83c\udfae Kup Tanio Gry na instant gaming \u25ba https://www.instant-gaming.com/?igr=rost (reklama)\n\n\ud83d\udd25 Tu mnie Znajdziesz \u25ba https://linktr.ee/rostost\n\n\ud83c\udfac *Ostatnie Odcinki:*\n\nOdkry\u0142em PODEJRZANY SEKRET w 99 NOCY w LESIE na ROBLOX\n\n\ud83d\udd51 *O\u015b czasu:*\n\n\ud83d\udce7 Wsp\u00f3\u0142praca: brostgames20@gmail.com\n\ud83d\udccc Tagi: #rost #roblox #99nights #robloxpolska \n\ud83d\udccc Odkry\u0142em PODEJRZANY SEKRET w 99 NOCY w LESIE na ROBLOX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/moJsCxIdtXY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/moJsCxIdtXY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/moJsCxIdtXY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/moJsCxIdtXY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/moJsCxIdtXY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rost",
                "tags": [
                    "rost",
                    "rost ogl\u0105da",
                    "rost games",
                    "rost reaguje",
                    "Odkry\u0142em PODEJRZANY SEKRET w 99 NOCY w LESIE na ROBLOX",
                    "99 nocy w lesie",
                    "rost 99 nocy w lesie",
                    "99 nocy w lesie rost",
                    "rost roblox",
                    "roblox polska",
                    "99 nocy w lesie roblox",
                    "99 nocy w lesie polska",
                    "99 nocy w lesie aliens",
                    "99 nocy w lesie ca\u0142a gra",
                    "99 nocy w lesie w roblox",
                    "99 nocy w lesie tutorial",
                    "99 nocy w lesie full game",
                    "przetrwaj 99 nocy w lesie",
                    "99 nocy w lesie jumpscare",
                    "spedzi\u0142em 99 nocy w lesie",
                    "99 dni w lesie",
                    "noc w lesie"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Odkry\u0142em PODEJRZANY SEKRET w 99 NOCY w LESIE na ROBLOX",
                    "description": "\ud83d\udd34 Poprzedni Odcinek \u25ba https://youtu.be/dNMJooertao\n\ud83d\udc9a Wspieraj i odbierz bonusy \u25ba https://bit.ly/Rost_Wspieraj\n\ud83c\udfae Kup Tanio Gry na instant gaming \u25ba https://www.instant-gaming.com/?igr=rost (reklama)\n\n\ud83d\udd25 Tu mnie Znajdziesz \u25ba https://linktr.ee/rostost\n\n\ud83c\udfac *Ostatnie Odcinki:*\n\nOdkry\u0142em PODEJRZANY SEKRET w 99 NOCY w LESIE na ROBLOX\n\n\ud83d\udd51 *O\u015b czasu:*\n\n\ud83d\udce7 Wsp\u00f3\u0142praca: brostgames20@gmail.com\n\ud83d\udccc Tagi: #rost #roblox #99nights #robloxpolska \n\ud83d\udccc Odkry\u0142em PODEJRZANY SEKRET w 99 NOCY w LESIE na ROBLOX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156051",
                "likeCount": "3802",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-15vlKpRJyvUDs0zvmcub5ML8AI",
            "id": "SYUUtx2Tv4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T14:00:42Z",
                "channelId": "UCeutf3QpEnkS6po7EFKg8lw",
                "title": "Ruch z GieKS\u0105 i G\u00f3rnikiem na rynku w Katowicach - zajawka (19.07.2025)",
                "description": "Je\u015bli chcesz nawi\u0105za\u0107 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 biznesow\u0105 lub przes\u0142a\u0107 nam film, skontaktuj si\u0119 z nami pod adresem: pftvau@gmail.com\n\nZacznij wspiera\u0107 ten kana\u0142, a dostaniesz te bonusy:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCeutf3QpEnkS6po7EFKg8lw/join\n\nZ kodem \"FANS\" - 7% rabatu na wszystkie produkty w sklepie https://piroshop.pl/\n\n\ud83d\udce3Zach\u0119camy r\u00f3wnie\u017c do subskrybowania, polubienia, oraz obserwowania PolishFans TV - najwi\u0119kszej telewizji kibicowskiej w Polsce:\n\ud83d\udd38YouTube \u27a1 https://www.youtube.com/PolishFansTV\n\ud83d\udd38Facebook \u27a1 https://www.facebook.com/polishfanstv/\n\ud83d\udd38Instagram \u27a1 https://www.instagram.com/polishfanstv/\n\ud83d\udd38Twitter \u27a1 https://twitter.com/polishfanstv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SYUUtx2Tv4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SYUUtx2Tv4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SYUUtx2Tv4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SYUUtx2Tv4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SYUUtx2Tv4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PolishFans TV",
                "tags": [
                    "polish",
                    "fans",
                    "tv",
                    "kibice",
                    "polska",
                    "kibole",
                    "oprawy",
                    "fanatycy"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ruch z GieKS\u0105 i G\u00f3rnikiem na rynku w Katowicach - zajawka (19.07.2025)",
                    "description": "Je\u015bli chcesz nawi\u0105za\u0107 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 biznesow\u0105 lub przes\u0142a\u0107 nam film, skontaktuj si\u0119 z nami pod adresem: pftvau@gmail.com\n\nZacznij wspiera\u0107 ten kana\u0142, a dostaniesz te bonusy:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCeutf3QpEnkS6po7EFKg8lw/join\n\nZ kodem \"FANS\" - 7% rabatu na wszystkie produkty w sklepie https://piroshop.pl/\n\n\ud83d\udce3Zach\u0119camy r\u00f3wnie\u017c do subskrybowania, polubienia, oraz obserwowania PolishFans TV - najwi\u0119kszej telewizji kibicowskiej w Polsce:\n\ud83d\udd38YouTube \u27a1 https://www.youtube.com/PolishFansTV\n\ud83d\udd38Facebook \u27a1 https://www.facebook.com/polishfanstv/\n\ud83d\udd38Instagram \u27a1 https://www.instagram.com/polishfanstv/\n\ud83d\udd38Twitter \u27a1 https://twitter.com/polishfanstv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140454",
                "likeCount": "7496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rbrM9TOZOnYfOTXkhSbg5EdTsV0",
            "id": "IQ5A3hsq8-A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T17:15:03Z",
                "channelId": "UCdO3rGYAaOggrrWz9PIbggg",
                "title": "Nowy obowi\u0105zek jazdy w kasku do 16 roku \u017cycia",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQ5A3hsq8-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQ5A3hsq8-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQ5A3hsq8-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQ5A3hsq8-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQ5A3hsq8-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "yellowbox",
                "tags": [
                    "yellowbox",
                    "vlog",
                    "warszawa",
                    "Maciek",
                    "Pude\u0142ko",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Nowy obowi\u0105zek jazdy w kasku do 16 roku \u017cycia",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "971246",
                "likeCount": "41556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "475"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NByxWtYjEpIQnrnSav5rXCkKS2o",
            "id": "BEeOs_z9xd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T13:00:30Z",
                "channelId": "UC7U89d81jFokGK7kFq7jwtA",
                "title": "BRACI SI\u0118 NIE TRACI - SZCZEG\u00d3LNIE JAK TOWARU ZA 400 TYS! | Z\u0142omowisko PL #shorts",
                "description": "\ud83d\udd27 Zobacz podobny film \u27a1\ufe0f https://youtu.be/Zg-ECaPwFCY\n\ud83d\udd27 Subskrybuj kana\u0142 Discovery Channel: https://www.youtube.com/user/MocOdkrywania/?sub_confirmation=1 \n\ud83d\udd27 Ogl\u0105daj programy Discovery w Playerze: https://player.pl/\n\ud83d\udd27 Zobacz wi\u0119cej tre\u015bci w MAX: https://play.max.com/\n\ud83d\udd27 https://discoverychannel.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=discovery&utm_content=cta \n\nNiekwestionowani kr\u00f3lowie polskich z\u0142omowisk wracaj\u0105 do gry! Z\u0142omowisko PL - o czym jest program? Cho\u0107 zbieranie z\u0142omu to bardzo niebezpieczna profesja, to ludzie o stalowych nerwach gruz zamieniaj\u0105 w z\u0142oto. Zapraszamy na spotkanie z facetami, kt\u00f3rzy na co dzie\u0144 w trudzie i pocie pracuj\u0105 na z\u0142omowiskach w ca\u0142ej Polsce.\u201eZ\u0142omowisko PL\u201d to nieustaj\u0105ce pasmo z\u0142omiarskich przyg\u00f3d, sukces\u00f3w i rozczarowa\u0144! Szef Piotrostalu, \u201eStalowy\u201d, przyjmie warte kilkaset tysi\u0119cy z\u0142otych zlecenie na demonta\u017c infrastruktury zak\u0142ad\u00f3w przemys\u0142owych. Ekipa z Radostowic zajmie si\u0119 kolejnymi zam\u00f3wieniami wyjazdowymi. S\u0142awek, w\u0142a\u015bciciel Holdmaru, odwa\u017cnym krokiem wejdzie na rynek du\u017cych rozbi\u00f3rek, ale jak poradzi sobie z pot\u0119\u017cn\u0105 hal\u0105 drukarsk\u0105? Przemek z Olmetu bez wahania podejmuje r\u00f3\u017cne wyzwania. Tym razem wsp\u00f3lnie ze swoimi lud\u017ami we\u017amie udzia\u0142 w mi\u0119dzynarodowych zawodach operator\u00f3w maszyn z\u0142omiarskich. Z\u0142omowisko PL - gdzie ogl\u0105da\u0107? Odcinki programu obejrzysz online na platformie VOD player.pl.\n\n\n#discovery #z\u0142omowiskopl #maxpl \nS05E02",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEeOs_z9xd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEeOs_z9xd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEeOs_z9xd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEeOs_z9xd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEeOs_z9xd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Discovery Channel Polska",
                "tags": [
                    "Discovery",
                    "discovery channel",
                    "discovery Polska",
                    "discovery channel Polska",
                    "Nauka",
                    "Edukacja",
                    "Ciekawostki",
                    "z\u0142omowisko pl nowy sezon",
                    "Z\u0142omowisko PL",
                    "discovery z\u0142omowisko",
                    "discoveryplus",
                    "marek",
                    "z\u0142omowisko nowy sezon",
                    "Kierownik",
                    "du\u017cy fiat",
                    "fiat 125p",
                    "przeliczy\u0142 si\u0119 z cen\u0105",
                    "zabytek",
                    "legenda prl"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRACI SI\u0118 NIE TRACI - SZCZEG\u00d3LNIE JAK TOWARU ZA 400 TYS! | Z\u0142omowisko PL #shorts",
                    "description": "\ud83d\udd27 Zobacz podobny film \u27a1\ufe0f https://youtu.be/Zg-ECaPwFCY\n\ud83d\udd27 Subskrybuj kana\u0142 Discovery Channel: https://www.youtube.com/user/MocOdkrywania/?sub_confirmation=1 \n\ud83d\udd27 Ogl\u0105daj programy Discovery w Playerze: https://player.pl/\n\ud83d\udd27 Zobacz wi\u0119cej tre\u015bci w MAX: https://play.max.com/\n\ud83d\udd27 https://discoverychannel.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=discovery&utm_content=cta \n\nNiekwestionowani kr\u00f3lowie polskich z\u0142omowisk wracaj\u0105 do gry! Z\u0142omowisko PL - o czym jest program? Cho\u0107 zbieranie z\u0142omu to bardzo niebezpieczna profesja, to ludzie o stalowych nerwach gruz zamieniaj\u0105 w z\u0142oto. Zapraszamy na spotkanie z facetami, kt\u00f3rzy na co dzie\u0144 w trudzie i pocie pracuj\u0105 na z\u0142omowiskach w ca\u0142ej Polsce.\u201eZ\u0142omowisko PL\u201d to nieustaj\u0105ce pasmo z\u0142omiarskich przyg\u00f3d, sukces\u00f3w i rozczarowa\u0144! Szef Piotrostalu, \u201eStalowy\u201d, przyjmie warte kilkaset tysi\u0119cy z\u0142otych zlecenie na demonta\u017c infrastruktury zak\u0142ad\u00f3w przemys\u0142owych. Ekipa z Radostowic zajmie si\u0119 kolejnymi zam\u00f3wieniami wyjazdowymi. S\u0142awek, w\u0142a\u015bciciel Holdmaru, odwa\u017cnym krokiem wejdzie na rynek du\u017cych rozbi\u00f3rek, ale jak poradzi sobie z pot\u0119\u017cn\u0105 hal\u0105 drukarsk\u0105? Przemek z Olmetu bez wahania podejmuje r\u00f3\u017cne wyzwania. Tym razem wsp\u00f3lnie ze swoimi lud\u017ami we\u017amie udzia\u0142 w mi\u0119dzynarodowych zawodach operator\u00f3w maszyn z\u0142omiarskich. Z\u0142omowisko PL - gdzie ogl\u0105da\u0107? Odcinki programu obejrzysz online na platformie VOD player.pl.\n\n\n#discovery #z\u0142omowiskopl #maxpl \nS05E02"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "315951",
                "likeCount": "6421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "277"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ii0Yu1M1gVnMeyUw82LnVbQcmmg",
            "id": "7u_Xh9LbFC8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T09:30:06Z",
                "channelId": "UCeYTfGpNCmVhlxjQxBDrGPA",
                "title": "Squid Game Dalgona #shorts",
                "description": "Dalgona cracked. Squid Game! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7u_Xh9LbFC8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7u_Xh9LbFC8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7u_Xh9LbFC8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7u_Xh9LbFC8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7u_Xh9LbFC8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr DegrEE",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "squid game",
                    "funny",
                    "mr degree",
                    "mariana",
                    "mari",
                    "youtube"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game Dalgona #shorts",
                    "description": "Dalgona cracked. Squid Game! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29316754",
                "likeCount": "578108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "402"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tNbK6nNB7M-AnxVvJf63tl39O9Y",
            "id": "Xmx_dqjKnQ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T15:30:26Z",
                "channelId": "UCwVg9btOceLQuNCdoQk9CXg",
                "title": "Which Katana Is The Sharpest?",
                "description": "Subscribe !\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xmx_dqjKnQ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xmx_dqjKnQ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xmx_dqjKnQ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xmx_dqjKnQ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xmx_dqjKnQ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Azelart",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Which Katana Is The Sharpest?",
                    "description": "Subscribe !\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61029782",
                "likeCount": "1925437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2634"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y6533CKMUmoljjM3xwPDk180Fog",
            "id": "ggtT5uJfhJg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:11:13Z",
                "channelId": "UCd0Grf-W3B8fcLjQOl91zmw",
                "title": "MAMA SANDRY, DZIEWCZYNY DENISA ZA\u0141\u0118CKIEGO- AGNIESZKA STANISZEWSKA.",
                "description": "S\u0105 rozmowy kt\u00f3re robi si\u0119 z przyjemno\u015bci\u0105 i s\u0105 te, kt\u00f3re trzeba zrobi\u0107; te o kt\u00f3re si\u0119 zabiega i te kt\u00f3rych nie mo\u017cna odm\u00f3wi\u0107. \n\nDzi\u015b u mnie mama Sandry Staniszewskiej, dziewczyny Denisa Za\u0142\u0119ckiego - Agnieszka. \n\nTo ci\u0119\u017cka rozmowa, wa\u017cna i naprawd\u0119 potrzebna.\n\n0:00 - Wst\u0119p \n3:04 - Walka Sandry \n3:37 - Zapewnienia Sandry o innym contencie\n5:58 - Pierwszy raz, kiedy zobaczy\u0142am swoj\u0105 c\u00f3rk\u0119...\n11:04 - Josef Bratan\n12:45 - Denis m\u00f3wi o zasadach\n14:07 - Sandra i zbieranie na mieszkanie\n15:51 - Wp\u0142yw zachowania Sandry na rodzin\u0119 \n19:25 - Pobicie Sandry \n20:51 - Sandra przez Denisa ma wyrok \n23:43 - Wyprowadzki Sandry od Denisa\n24:59 - Pobicie przez Denisa\n27:57 - Konferencje freak fight\n31:25 - Brak dobrego ko\u0144ca\n34:15 - Czy filmy Sandry dotar\u0142y do jej rodze\u0144stwa? \n39:03 - Wmawia\u0142am sobie, \u017ce to AI\n41:31 - Czy jest jeszcze szansa? \n45:36 - Czy czujesz, \u017ce w wychowaniu c\u00f3rki zrobi\u0142a\u015b jaki\u015b b\u0142\u0105d? \n49:02 - S\u0142owa do Sandry\n52:06 - Live u osef Bratana \n55:21 - Cel wizyty\n57:47 - Sprawy s\u0105dowe wobec Sandry",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggtT5uJfhJg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggtT5uJfhJg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggtT5uJfhJg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggtT5uJfhJg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggtT5uJfhJg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Szalony Podcast",
                "tags": [
                    "freak fight",
                    "fame mma",
                    "prime mma",
                    "SZiT",
                    "Szalony Ta\u0144cula",
                    "sensacja",
                    "sfera"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "MAMA SANDRY, DZIEWCZYNY DENISA ZA\u0141\u0118CKIEGO- AGNIESZKA STANISZEWSKA.",
                    "description": "S\u0105 rozmowy kt\u00f3re robi si\u0119 z przyjemno\u015bci\u0105 i s\u0105 te, kt\u00f3re trzeba zrobi\u0107; te o kt\u00f3re si\u0119 zabiega i te kt\u00f3rych nie mo\u017cna odm\u00f3wi\u0107. \n\nDzi\u015b u mnie mama Sandry Staniszewskiej, dziewczyny Denisa Za\u0142\u0119ckiego - Agnieszka. \n\nTo ci\u0119\u017cka rozmowa, wa\u017cna i naprawd\u0119 potrzebna.\n\n0:00 - Wst\u0119p \n3:04 - Walka Sandry \n3:37 - Zapewnienia Sandry o innym contencie\n5:58 - Pierwszy raz, kiedy zobaczy\u0142am swoj\u0105 c\u00f3rk\u0119...\n11:04 - Josef Bratan\n12:45 - Denis m\u00f3wi o zasadach\n14:07 - Sandra i zbieranie na mieszkanie\n15:51 - Wp\u0142yw zachowania Sandry na rodzin\u0119 \n19:25 - Pobicie Sandry \n20:51 - Sandra przez Denisa ma wyrok \n23:43 - Wyprowadzki Sandry od Denisa\n24:59 - Pobicie przez Denisa\n27:57 - Konferencje freak fight\n31:25 - Brak dobrego ko\u0144ca\n34:15 - Czy filmy Sandry dotar\u0142y do jej rodze\u0144stwa? \n39:03 - Wmawia\u0142am sobie, \u017ce to AI\n41:31 - Czy jest jeszcze szansa? \n45:36 - Czy czujesz, \u017ce w wychowaniu c\u00f3rki zrobi\u0142a\u015b jaki\u015b b\u0142\u0105d? \n49:02 - S\u0142owa do Sandry\n52:06 - Live u osef Bratana \n55:21 - Cel wizyty\n57:47 - Sprawy s\u0105dowe wobec Sandry"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "824866",
                "likeCount": "26057",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10568"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L-i0Ck9bhducrEo4zUZS8nMHIi4",
            "id": "nuHEZUEayJU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T22:40:00Z",
                "channelId": "UCurvRE5fGcdUgCYWgh-BDsg",
                "title": "UNBELIEVABLE KO! Oleksandr Usyk vs. Daniel Dubois 2 | Fight Highlights",
                "description": "July 19, 2025 -- Fight highlights of Oleksandr Usyk vs. Daniel Dubois 2 from London, United Kingdom.\n\nWATCH USYK/DUBOIS 2 \u25ba http://DAZN.com/youtube\nSubscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTelegram: t.me/daznofficial\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#DAZN #DAZNBoxing #Boxing #UsykDubois2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuHEZUEayJU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuHEZUEayJU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuHEZUEayJU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuHEZUEayJU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuHEZUEayJU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Boxing",
                "tags": [
                    "dazn",
                    "boxing",
                    "highlights",
                    "full fight",
                    "ko",
                    "knockout",
                    "top 10",
                    "The DAZN Boxing Show",
                    "Pelea",
                    "Boxeo",
                    "Pugile",
                    "dazn boxing",
                    "oleksandr usyk",
                    "daniel dubois",
                    "london",
                    "wembley",
                    "rematch"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "UNBELIEVABLE KO! Oleksandr Usyk vs. Daniel Dubois 2 | Fight Highlights",
                    "description": "July 19, 2025 -- Fight highlights of Oleksandr Usyk vs. Daniel Dubois 2 from London, United Kingdom.\n\nWATCH USYK/DUBOIS 2 \u25ba http://DAZN.com/youtube\nSubscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTelegram: t.me/daznofficial\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#DAZN #DAZNBoxing #Boxing #UsykDubois2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6344482",
                "likeCount": "92418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GWNYRZmKq5O3Mx2o90-UdK2xXtQ",
            "id": "m06YE5Rm0-0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T15:24:23Z",
                "channelId": "UCbbz3_jH582xS93hxszPvjQ",
                "title": "MODA M\u0118SKA 2025",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m06YE5Rm0-0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m06YE5Rm0-0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m06YE5Rm0-0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m06YE5Rm0-0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m06YE5Rm0-0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dziki Trener",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MODA M\u0118SKA 2025",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83307",
                "likeCount": "7563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "769"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0fUY-hbi9TdIB37PP5BhXPBWw_U",
            "id": "dBJS5oM9kfY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T14:01:05Z",
                "channelId": "UClIrXxbUXrRc1YvC31bPDhg",
                "title": "The boy originally intended to feed the orca, but unexpectedly the orca brought the food back.",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBJS5oM9kfY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBJS5oM9kfY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBJS5oM9kfY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBJS5oM9kfY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBJS5oM9kfY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sonhador Filmes",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "fimes"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The boy originally intended to feed the orca, but unexpectedly the orca brought the food back.",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243146",
                "likeCount": "9706",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6OJSkJ5ETwjvUMYSzkTCW1RnBGM",
            "id": "_dwvFerEW4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T11:30:34Z",
                "channelId": "UCh_WD2DxGoskrwgC6bA4Irg",
                "title": "it's always a brother \ud83e\udd23\ud83d\ude2d #music #funny #funnyvideo #familyhumor #memes #love #siblings",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_dwvFerEW4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_dwvFerEW4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_dwvFerEW4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_dwvFerEW4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_dwvFerEW4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Let's Romantic ",
                "tags": [
                    "shorts,romantic,romantic status,romantic hug shorts,viral shorts,short,trending shorts,romantic love,romantic couple,couple shorts,romantic hug video status,trending short,youtube shorts,tm romantic,viral short,romantic video,romantic love story,romantic videos,couples romantic,romantic love video,romantic hug status,#shorts,new romantic status video,tight hug romantic status,romantic cople golas,shorts video,romantic hug whatsapp status"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "it's always a brother \ud83e\udd23\ud83d\ude2d #music #funny #funnyvideo #familyhumor #memes #love #siblings",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15508275",
                "likeCount": "503011",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ltNO6jPW_A2kgSbPUhPxjjGaC0U",
            "id": "pdqbWBGiVyw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T18:31:12Z",
                "channelId": "UCzvNS7L5Lr4Em9fxlBRNQ-w",
                "title": "Terrified seal pup rescued from logs after men and mother seal join forces",
                "description": "They make a great team!\n\n#shorts #cute #feelgood #goodnews #cuteanimals #seal #sealpup #mother",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pdqbWBGiVyw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pdqbWBGiVyw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pdqbWBGiVyw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pdqbWBGiVyw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pdqbWBGiVyw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daily Mail Cute",
                "tags": [
                    "cute",
                    "cute animals",
                    "adorable",
                    "good news",
                    "feel good",
                    "heartwarming"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Terrified seal pup rescued from logs after men and mother seal join forces",
                    "description": "They make a great team!\n\n#shorts #cute #feelgood #goodnews #cuteanimals #seal #sealpup #mother"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5574127",
                "likeCount": "248810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1955"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hTH17dhhLzow75uhyi9AA_pZI18",
            "id": "E_s6YoYFLmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T14:00:20Z",
                "channelId": "UC2tsySbe9TNrI-xh2lximHA",
                "title": "When the toilet occupied! \ud83d\udebd\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "description": "When the toilet occupied! \ud83d\udebd\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_s6YoYFLmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_s6YoYFLmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_s6YoYFLmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_s6YoYFLmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_s6YoYFLmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A4",
                "tags": [
                    "a4",
                    "Stokes",
                    "Stokestwins",
                    "sunset park",
                    "stokes twins",
                    "ethan bradberry",
                    "moe bradberry",
                    "Alex Stokes",
                    "Alan Stokes",
                    "Sam Dezz",
                    "Andrew Davila",
                    "Coby Persin",
                    "Moe Adams",
                    "Twins",
                    "mrbeast",
                    "pandaboi",
                    "youtube recommended",
                    "funny videos",
                    "entertaining videos",
                    "funny titkok videos",
                    "youtube shorts",
                    "shorts",
                    "#shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "When the toilet occupied! \ud83d\udebd\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                    "description": "When the toilet occupied! \ud83d\udebd\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83145326",
                "likeCount": "7009391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3167"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UFgt1_eV3B8cVk52MJgPJz51G5E",
            "id": "n8Echu5jUdQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T12:01:30Z",
                "channelId": "UCWoot1x_j6CgjZv9NY9upRQ",
                "title": "Ka\u017cdy Influ przy unboxingu Labubu!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8Echu5jUdQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8Echu5jUdQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8Echu5jUdQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8Echu5jUdQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8Echu5jUdQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dusia",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ka\u017cdy Influ przy unboxingu Labubu!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "463286",
                "likeCount": "18896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "606"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C2Dr-lRepB6TuGZ1FRctysr271I",
            "id": "pzBi1nwDn8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Survive 100 Days Trapped In A Private Jet, Keep It",
                "description": "Spending that much time in a jet is crazy\n10 people will win $10,000 thanks to DoorDash. Enter promo code JET on any grocery, convenience or retail to get $10 off your order AND to enter for a chance to win $10K: https://bit.ly/44GtE3z\n#doordashpartner \n\nTo help offset the carbon emissions from the jet, we planted thousands of trees and are working with the Arbor Day Foundation to support certified carbon removal projects that restore forests and remove CO\u2082 from the atmosphere.\n\nDue to airport security, Dashers delivered this and all subsequent orders to a MrBeast crew member who then brought items to the pilot.\n\nWith DashPass, enjoy $0 delivery fees and lower service fees on eligible orders. Terms apply.\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\nTerms & Conditions:\nNO PURCHASE NECESSARY. Purchase will not increase your chances of winning. Sweepstakes ends 11:59 PM PT on 07/27/25. Open to legal US residents, 18+, who have an active, valid DoorDash account. See Official Rules (https://bit.ly/4nYqvoO) for complete details on how to enter, eligibility requirements, free method of entry, odds of winning, prize description, and limitations. Void where prohibited. Sponsor: DoorDash, Inc.\n\nPromo offer valid through 11:59PM PT on 07/27/25 on orders placed at participating grocery, convenience, or retail merchants on the DoorDash app or website. Valid only in the United States. Valid only on orders with a minimum subtotal of $20, excluding fees and taxes. Maximum value of discount is $10. Discount applies to subtotal only; does not apply to fees, taxes, and gratuity. If the full $10 value is not used on a single order, the remaining value will be forfeited. Not valid for pickup. Limit one per person. Not valid for the purchase of alcohol. Fees, taxes, and gratuity still apply. Use promo code JET at checkout to redeem. See further terms and conditions at https://drd.sh/8ONpZP/.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Survive 100 Days Trapped In A Private Jet, Keep It",
                    "description": "Spending that much time in a jet is crazy\n10 people will win $10,000 thanks to DoorDash. Enter promo code JET on any grocery, convenience or retail to get $10 off your order AND to enter for a chance to win $10K: https://bit.ly/44GtE3z\n#doordashpartner \n\nTo help offset the carbon emissions from the jet, we planted thousands of trees and are working with the Arbor Day Foundation to support certified carbon removal projects that restore forests and remove CO\u2082 from the atmosphere.\n\nDue to airport security, Dashers delivered this and all subsequent orders to a MrBeast crew member who then brought items to the pilot.\n\nWith DashPass, enjoy $0 delivery fees and lower service fees on eligible orders. Terms apply.\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\nTerms & Conditions:\nNO PURCHASE NECESSARY. Purchase will not increase your chances of winning. Sweepstakes ends 11:59 PM PT on 07/27/25. Open to legal US residents, 18+, who have an active, valid DoorDash account. See Official Rules (https://bit.ly/4nYqvoO) for complete details on how to enter, eligibility requirements, free method of entry, odds of winning, prize description, and limitations. Void where prohibited. Sponsor: DoorDash, Inc.\n\nPromo offer valid through 11:59PM PT on 07/27/25 on orders placed at participating grocery, convenience, or retail merchants on the DoorDash app or website. Valid only in the United States. Valid only on orders with a minimum subtotal of $20, excluding fees and taxes. Maximum value of discount is $10. Discount applies to subtotal only; does not apply to fees, taxes, and gratuity. If the full $10 value is not used on a single order, the remaining value will be forfeited. Not valid for pickup. Limit one per person. Not valid for the purchase of alcohol. Fees, taxes, and gratuity still apply. Use promo code JET at checkout to redeem. See further terms and conditions at https://drd.sh/8ONpZP/."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96019877",
                "likeCount": "2791516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E4lsZ9NBuppnVzZC2N1LMdAMpvQ",
            "id": "9-8YXzNeqF8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T15:00:22Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "Guess The Player \u26bd\ufe0f\ud83d\udca6",
                "description": "Michiel GOAT..",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-8YXzNeqF8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-8YXzNeqF8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-8YXzNeqF8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-8YXzNeqF8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-8YXzNeqF8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Guess The Player \u26bd\ufe0f\ud83d\udca6",
                    "description": "Michiel GOAT.."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34511393",
                "likeCount": "645103",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2065"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JXdBfXjtWOqLET1yPEa9Z348P-I",
            "id": "jPveSGkJXFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T10:15:08Z",
                "channelId": "UCCHNTwaJi25KHYLc0nhS-Dw",
                "title": "JOANNA KO\u0141ACZKOWSKA NIE CHCIA\u0141A ZASMUCA\u0106 SWOICH BLISKICH",
                "description": "\ud83d\udd14 ZASUBSKRYBUJ \ud83d\udd14 \nhttps://www.youtube.com/channel/UCCHNTwaJi25KHYLc0nhS-Dw?sub_confirmation=1\n\n\u2b1bSTRONA ESKI ROCK: http://www.eskarock.pl/\n\ud83d\udfe5FACEBOOK ESKI ROCK: https://www.facebook.com/eskarock/\n\u2b1cINSTAGRAM ESKI ROCK: https://www.instagram.com/eska_rock",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPveSGkJXFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPveSGkJXFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPveSGkJXFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPveSGkJXFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPveSGkJXFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESKA ROCK",
                "tags": [
                    "Eska Rock",
                    "Rock",
                    "Antyradio",
                    "Rockradio",
                    "radio tr\u00f3jka",
                    "Joanna Ko\u0142aczkowska"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOANNA KO\u0141ACZKOWSKA NIE CHCIA\u0141A ZASMUCA\u0106 SWOICH BLISKICH",
                    "description": "\ud83d\udd14 ZASUBSKRYBUJ \ud83d\udd14 \nhttps://www.youtube.com/channel/UCCHNTwaJi25KHYLc0nhS-Dw?sub_confirmation=1\n\n\u2b1bSTRONA ESKI ROCK: http://www.eskarock.pl/\n\ud83d\udfe5FACEBOOK ESKI ROCK: https://www.facebook.com/eskarock/\n\u2b1cINSTAGRAM ESKI ROCK: https://www.instagram.com/eska_rock"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305610",
                "likeCount": "7248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f1XjCQP5aAkq9fHnRb0_5RZGLck",
            "id": "i-dx_hOuNnc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T10:15:50Z",
                "channelId": "UC6brmnd_Y_VCuOijHZ7WBsQ",
                "title": "KIEDY\u015a vs TERAZ | KOTKI \ud83d\udc08",
                "description": "SUBSKRYBUJ \u2705\nWsp\u00f3\u0142praca \ud83e\udd1d jan@easylemon.pl\nInstagram \ud83e\udd1d https://www.instagram.com/czarek_\nTikTok \ud83e\udd1d https://www.tiktok.com/@czarekjozwik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i-dx_hOuNnc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i-dx_hOuNnc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i-dx_hOuNnc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i-dx_hOuNnc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i-dx_hOuNnc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Czarek J\u00f3\u017awik",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KIEDY\u015a vs TERAZ | KOTKI \ud83d\udc08",
                    "description": "SUBSKRYBUJ \u2705\nWsp\u00f3\u0142praca \ud83e\udd1d jan@easylemon.pl\nInstagram \ud83e\udd1d https://www.instagram.com/czarek_\nTikTok \ud83e\udd1d https://www.tiktok.com/@czarekjozwik"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82286",
                "likeCount": "3854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NCqWNWVgP6YGjqecpkNM8eS7dh0",
            "id": "tAyy7wz3gcs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T13:01:48Z",
                "channelId": "UCfsSoUSQzUimrjKhAKmshDQ",
                "title": "Wi\u00f3z\u0142 kawa\u0142ek drewna w torbie przez granic\u0119?! \ud83e\udd14 | Nic do zg\u0142oszenia #shorts",
                "description": "Co\u015b tu si\u0119 nie zgadza...\n\n\ud83d\udea8 Subskrybuj kana\u0142 TVN Turbo: https://www.youtube.com/c/TVNTurbo?sub_confirmation=1\n\ud83d\udea8 Ogl\u0105daj programy TVN Turbo w Playerze: https://player.pl/\n\ud83d\udea8Zobacz wi\u0119cej tre\u015bci w MAX: https://www.max.com/\n\ud83d\udea8 Nasza strona: https://tvnturbo.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=turbo&utm_content=cta\n\n\u201eNic do zg\u0142oszenia\u201d wraca z nowym sezonem! Po raz kolejny otworzymy przed widzami drzwi do \u015bwiata funkcjonariuszy S\u0142u\u017cby Celno-Skarbowej. Nic do zg\u0142oszenia - o czym jest program? Nowi bohaterowie, nowe przej\u015bcia graniczne i nowe wyzwania. Czym tym razem bohater\u00f3w zaskocz\u0105 przemytnicy? W jakich niespodziewanych miejscach ukryj\u0105 kontraband\u0119? Jakie najdziwniejsze rzeczy przemyc\u0105 i do czego s\u0105 zdolni, \u017ceby unikn\u0105\u0107 mandat\u00f3w? To wszystko w nowym sezonie na antenie TVN Turbo. Nic do zg\u0142oszenia - gdzie obejrze\u0107? Wszystkie odcinki pi\u0105tego sezonu programu \"Nic do zg\u0142oszenia\" obejrzysz na platformie VOD - player.pl!\n\nS05E04\n#tvnturbo #nicdozg\u0142oszenia #maxpl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAyy7wz3gcs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAyy7wz3gcs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAyy7wz3gcs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAyy7wz3gcs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAyy7wz3gcs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVN Turbo",
                "tags": [
                    "tvn turbo",
                    "samochody",
                    "auta",
                    "m\u0119ski kana\u0142",
                    "tvn",
                    "turbo",
                    "max",
                    "player",
                    "playerpl",
                    "maxpl",
                    "kontrola celna",
                    "s\u0142u\u017cba celno skarbowa",
                    "kontrola na lotnisku",
                    "nic do zg\u0142oszenia",
                    "funkcjonariusze",
                    "wi\u00f3z\u0142",
                    "kawa\u0142ek",
                    "drewna",
                    "torba",
                    "granica"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Wi\u00f3z\u0142 kawa\u0142ek drewna w torbie przez granic\u0119?! \ud83e\udd14 | Nic do zg\u0142oszenia #shorts",
                    "description": "Co\u015b tu si\u0119 nie zgadza...\n\n\ud83d\udea8 Subskrybuj kana\u0142 TVN Turbo: https://www.youtube.com/c/TVNTurbo?sub_confirmation=1\n\ud83d\udea8 Ogl\u0105daj programy TVN Turbo w Playerze: https://player.pl/\n\ud83d\udea8Zobacz wi\u0119cej tre\u015bci w MAX: https://www.max.com/\n\ud83d\udea8 Nasza strona: https://tvnturbo.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=turbo&utm_content=cta\n\n\u201eNic do zg\u0142oszenia\u201d wraca z nowym sezonem! Po raz kolejny otworzymy przed widzami drzwi do \u015bwiata funkcjonariuszy S\u0142u\u017cby Celno-Skarbowej. Nic do zg\u0142oszenia - o czym jest program? Nowi bohaterowie, nowe przej\u015bcia graniczne i nowe wyzwania. Czym tym razem bohater\u00f3w zaskocz\u0105 przemytnicy? W jakich niespodziewanych miejscach ukryj\u0105 kontraband\u0119? Jakie najdziwniejsze rzeczy przemyc\u0105 i do czego s\u0105 zdolni, \u017ceby unikn\u0105\u0107 mandat\u00f3w? To wszystko w nowym sezonie na antenie TVN Turbo. Nic do zg\u0142oszenia - gdzie obejrze\u0107? Wszystkie odcinki pi\u0105tego sezonu programu \"Nic do zg\u0142oszenia\" obejrzysz na platformie VOD - player.pl!\n\nS05E04\n#tvnturbo #nicdozg\u0142oszenia #maxpl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "312432",
                "likeCount": "8713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0wlPmjIUhJ9eRUmstQ1C9Y_Rhg8",
            "id": "g8bdUj1psWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:01:20Z",
                "channelId": "UCfIRVtc_0UnV5ALlnuzl4fQ",
                "title": "Tak\u0105 j\u0105 zapami\u0119tamy. Joanna Ko\u0142aczkowska i \u015bmiech, kt\u00f3ry zostaje na zawsze",
                "description": "\u201eNie pozwalasz mi z cz\u0142owiekiem zata\u0144czy\u0107!\u201d, \u201eNaprawd\u0119, b\u0119d\u0119 ci\u0119 poleca\u0142a kole\u017cankom...\u201d \u2014 te kultowe teksty Joanny Ko\u0142aczkowskiej ju\u017c na zawsze zostan\u0105 z nami. Jej \u015bmiech by\u0142 lekarstwem na szar\u0105 codzienno\u015b\u0107, a kabaretow\u0105 energi\u0105 potrafi\u0142a rozbroi\u0107 ka\u017cdy smutek.\n\nAsia, jak m\u00f3wili o niej najbli\u017csi, po\u017cegna\u0142a si\u0119 ze scen\u0105 i \u015bwiatem, zostawiaj\u0105c po sobie niepowtarzalny \u015blad w historii polskiego kabaretu. Nie b\u0119dzie drugiej takiej jak ona. Ale jej s\u0142owa, spojrzenie, ruch \u2014 wci\u0105\u017c w nas zostaj\u0105.\nDzi\u0119kujemy.\n\nZostaw komentarz, je\u015bli jej \u015bmiech kiedy\u015b i tobie uratowa\u0142 dzie\u0144.\n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasze Kana\u0142y \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \n#moda #ludzie #celebryci",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8bdUj1psWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8bdUj1psWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8bdUj1psWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8bdUj1psWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8bdUj1psWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PUDELEK",
                "tags": [
                    "moda",
                    "styl",
                    "gwiazdy",
                    "celebryci",
                    "ludzie",
                    "ludzie i blogi",
                    "Pudelek",
                    "Joanna Ko\u0142aczkowska",
                    "kabaret Hrabi",
                    "Potem kabaret",
                    "cytaty Ko\u0142aczkowskiej",
                    "\u015bmiech Joanny Ko\u0142aczkowskiej",
                    "scena kabaretowa Polska",
                    "kultowe teksty kabaretu",
                    "wspomnienia o Ko\u0142aczkowskiej",
                    "kobiety kabaretu"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Tak\u0105 j\u0105 zapami\u0119tamy. Joanna Ko\u0142aczkowska i \u015bmiech, kt\u00f3ry zostaje na zawsze",
                    "description": "\u201eNie pozwalasz mi z cz\u0142owiekiem zata\u0144czy\u0107!\u201d, \u201eNaprawd\u0119, b\u0119d\u0119 ci\u0119 poleca\u0142a kole\u017cankom...\u201d \u2014 te kultowe teksty Joanny Ko\u0142aczkowskiej ju\u017c na zawsze zostan\u0105 z nami. Jej \u015bmiech by\u0142 lekarstwem na szar\u0105 codzienno\u015b\u0107, a kabaretow\u0105 energi\u0105 potrafi\u0142a rozbroi\u0107 ka\u017cdy smutek.\n\nAsia, jak m\u00f3wili o niej najbli\u017csi, po\u017cegna\u0142a si\u0119 ze scen\u0105 i \u015bwiatem, zostawiaj\u0105c po sobie niepowtarzalny \u015blad w historii polskiego kabaretu. Nie b\u0119dzie drugiej takiej jak ona. Ale jej s\u0142owa, spojrzenie, ruch \u2014 wci\u0105\u017c w nas zostaj\u0105.\nDzi\u0119kujemy.\n\nZostaw komentarz, je\u015bli jej \u015bmiech kiedy\u015b i tobie uratowa\u0142 dzie\u0144.\n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasze Kana\u0142y \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \n#moda #ludzie #celebryci"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "357671",
                "likeCount": "14673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "654"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t5qoQW3hziZHts9PFQ3f812I0hg",
            "id": "a9TK_F96LN4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T07:48:31Z",
                "channelId": "UC5C2bbzS3oPCMpHWc6IEKWQ",
                "title": "Wrapping presents \ud83e\udd2d #elsarca #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a9TK_F96LN4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a9TK_F96LN4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a9TK_F96LN4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a9TK_F96LN4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a9TK_F96LN4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elsa Arca",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wrapping presents \ud83e\udd2d #elsarca #tiktok",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40968680",
                "likeCount": "632936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "888"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aorRQKsfREQGzjDdOUGdejolTBY",
            "id": "027kT1dl7cg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T13:30:00Z",
                "channelId": "UCh_WD2DxGoskrwgC6bA4Irg",
                "title": "cute couple \ud83d\ude2d\ud83e\udd23 #newmusic #music #funny #love #funnyvideo #prank",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Let's Romantic ",
                "tags": [
                    "shorts,romantic,romantic status,romantic hug shorts,viral shorts,short,trending shorts,romantic love,romantic couple,couple shorts,romantic hug video status,trending short,youtube shorts,tm romantic,viral short,romantic video,romantic love story,romantic videos,couples romantic,romantic love video,romantic hug status,#shorts,new romantic status video,tight hug romantic status,romantic cople golas,shorts video,romantic hug whatsapp status"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "cute couple \ud83d\ude2d\ud83e\udd23 #newmusic #music #funny #love #funnyvideo #prank",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72238039",
                "likeCount": "1643338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L0FwP_rjddh3oUcLLPHDDknVbtU",
            "id": "iaZ0VwMkhI0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T17:39:22Z",
                "channelId": "UC4Qw1uE9kwUI4cCAx9HZtxw",
                "title": "Soda Pop \ud83d\ude0d \u25b7 KPop Demon Hunters \u25c1 Falling Block Timelapse Build",
                "description": "Soda Pop \ud83d\ude0d \u25b7 KPop Demon Hunters \u25c1 Falling Block Timelapse Build\n\nHi, YouTube friends! I am LsCraft, Thank you for coming to YouTube today. Good luck today!\n\n\u2764\ufe0f Subscribe and watch more videos!\n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UC4Qw1uE9kwUI4cCAx9HZtxw?sub_confirmation=1\n\n#Minecraft #Meme #Memes #Real #MinecraftBuild #Build #Animation #Noob #Pro #Hacker #God #NoobVsPro #NoobVsProVsHackerVsGod #Roblox #Shorts #ItalianBrainrot #demonhunters",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iaZ0VwMkhI0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iaZ0VwMkhI0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iaZ0VwMkhI0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iaZ0VwMkhI0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iaZ0VwMkhI0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LsCraft",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Minecraft NOOB vs PRO",
                    "Minecraft NOOB vs PRO vs HACKER",
                    "Minecraft NOOB vs PRO vs HACKER vs GOD",
                    "LsCraft",
                    "Roblox",
                    "Animation",
                    "Minecraft Build",
                    "Falling Block",
                    "Falling Block Timelapse",
                    "Timelapse Build",
                    "Italian Brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Soda Pop \ud83d\ude0d \u25b7 KPop Demon Hunters \u25c1 Falling Block Timelapse Build",
                    "description": "Soda Pop \ud83d\ude0d \u25b7 KPop Demon Hunters \u25c1 Falling Block Timelapse Build\n\nHi, YouTube friends! I am LsCraft, Thank you for coming to YouTube today. Good luck today!\n\n\u2764\ufe0f Subscribe and watch more videos!\n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UC4Qw1uE9kwUI4cCAx9HZtxw?sub_confirmation=1\n\n#Minecraft #Meme #Memes #Real #MinecraftBuild #Build #Animation #Noob #Pro #Hacker #God #NoobVsPro #NoobVsProVsHackerVsGod #Roblox #Shorts #ItalianBrainrot #demonhunters"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10420608",
                "likeCount": "349327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2721"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xbJc7KdC_GA21BFJ2sXk2tq4Tuk",
            "id": "Aptb5dDI2J4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:00:28Z",
                "channelId": "UCXLt6fVEWculLyQcWH1H3QA",
                "title": "A Ty kim jeste\u015b w sypialni? \ud83d\udcaa\ud83e\udee6 #\u015bmieszne #humor #funny #comedy #sketch #comedyvideo #memes",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aptb5dDI2J4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aptb5dDI2J4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aptb5dDI2J4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aptb5dDI2J4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aptb5dDI2J4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kabaret Czesuaf",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Ty kim jeste\u015b w sypialni? \ud83d\udcaa\ud83e\udee6 #\u015bmieszne #humor #funny #comedy #sketch #comedyvideo #memes",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256097",
                "likeCount": "3264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dkxpiZkKznXPfSjlWMcch2dP3iw",
            "id": "sZrr2-0EkDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T10:01:25Z",
                "channelId": "UCSz1RpLRi0C1iBFhrh-WcIg",
                "title": "It works!\ud83e\udd70",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZrr2-0EkDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZrr2-0EkDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZrr2-0EkDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZrr2-0EkDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZrr2-0EkDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "It works!\ud83e\udd70",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27360003",
                "likeCount": "442373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1036"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "13dUwxyrrcwbS86oW_WbJzbCMdo",
            "id": "ec1pMj7Eh-c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T18:35:51Z",
                "channelId": "UC6_jYtri6Q1rt610MJ9RBbw",
                "title": "musz\u0119 ich wystraszy\u0107 \ud83d\ude21\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ec1pMj7Eh-c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ec1pMj7Eh-c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ec1pMj7Eh-c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ec1pMj7Eh-c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ec1pMj7Eh-c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gawronek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "musz\u0119 ich wystraszy\u0107 \ud83d\ude21\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "911815",
                "likeCount": "39491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZPvqB_Bd3VaPXsCDlM3eNeGjPmw",
            "id": "GbLzaazvuDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T20:34:03Z",
                "channelId": "UCkNOjcTcgLaNL0-XNoe4gtw",
                "title": "W\u0105\u017c #Ko\u0142aczkowska #kabarethrabi #kabaretna\u017cywo",
                "description": "Cho\u0107 tej kabaretowej artystki nie ma ju\u017c z nami, to \u017cyje i \u017cy\u0107 b\u0119dzie w pami\u0119ci publiczno\u015bci. Skecze, kt\u00f3re Joanna Ko\u0142aczkowska wsp\u00f3\u0142tworzy\u0142a przez lata scenicznej aktywno\u015bci, \u015bmiesz\u0105 kolejne pokolenia i s\u0105 dowodem na to, \u017ce dobry \u017cart nie traci na aktualno\u015bci. Przyk\u0142adem tego jest autorski program zielonog\u00f3rskich satyryk\u00f3w, z Joann\u0105 Ko\u0142aczkowsk\u0105 na czele, w kt\u00f3rym bawi\u0105 oni inteligentnym i nieco abstrakcyjnym humorem.\n\nWWW: https://www.polsat.pl/program/kabaret-na-zywo/\nhttps://www.facebook.com/kabaretnazywo/\nhttps://www.instagram.com/kabaretnazywopolsat/\nhttps://www.tiktok.com/@polsat\n\n#Ko\u0142aczkowska #Kabaretna\u017cywo #kabarethrabi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GbLzaazvuDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GbLzaazvuDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GbLzaazvuDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GbLzaazvuDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GbLzaazvuDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Polsat",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "W\u0105\u017c #Ko\u0142aczkowska #kabarethrabi #kabaretna\u017cywo",
                    "description": "Cho\u0107 tej kabaretowej artystki nie ma ju\u017c z nami, to \u017cyje i \u017cy\u0107 b\u0119dzie w pami\u0119ci publiczno\u015bci. Skecze, kt\u00f3re Joanna Ko\u0142aczkowska wsp\u00f3\u0142tworzy\u0142a przez lata scenicznej aktywno\u015bci, \u015bmiesz\u0105 kolejne pokolenia i s\u0105 dowodem na to, \u017ce dobry \u017cart nie traci na aktualno\u015bci. Przyk\u0142adem tego jest autorski program zielonog\u00f3rskich satyryk\u00f3w, z Joann\u0105 Ko\u0142aczkowsk\u0105 na czele, w kt\u00f3rym bawi\u0105 oni inteligentnym i nieco abstrakcyjnym humorem.\n\nWWW: https://www.polsat.pl/program/kabaret-na-zywo/\nhttps://www.facebook.com/kabaretnazywo/\nhttps://www.instagram.com/kabaretnazywopolsat/\nhttps://www.tiktok.com/@polsat\n\n#Ko\u0142aczkowska #Kabaretna\u017cywo #kabarethrabi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "419497",
                "likeCount": "19012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C2hs-kTUDgY6jbHwoaxVAEUgKmE",
            "id": "5tPvA5Q-NZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T11:00:10Z",
                "channelId": "UCCHNTwaJi25KHYLc0nhS-Dw",
                "title": "CO BY\u0141O NAJWI\u0118KSZ\u0104 PASJ\u0104 JOANNY KO\u0141ACZKOWSKIEJ?",
                "description": "\ud83d\udd14 ZASUBSKRYBUJ \ud83d\udd14 \nhttps://www.youtube.com/channel/UCCHNTwaJi25KHYLc0nhS-Dw?sub_confirmation=1\n\n\u2b1bSTRONA ESKI ROCK: http://www.eskarock.pl/\n\ud83d\udfe5FACEBOOK ESKI ROCK: https://www.facebook.com/eskarock/\n\u2b1cINSTAGRAM ESKI ROCK: https://www.instagram.com/eska_rock",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tPvA5Q-NZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tPvA5Q-NZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tPvA5Q-NZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tPvA5Q-NZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tPvA5Q-NZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESKA ROCK",
                "tags": [
                    "Eska Rock",
                    "Rock",
                    "Antyradio",
                    "Rockradio",
                    "radio tr\u00f3jka",
                    "Joanna Ko\u0142aczkowska",
                    "Ko\u0142aczkowska",
                    "Joanna"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CO BY\u0141O NAJWI\u0118KSZ\u0104 PASJ\u0104 JOANNY KO\u0141ACZKOWSKIEJ?",
                    "description": "\ud83d\udd14 ZASUBSKRYBUJ \ud83d\udd14 \nhttps://www.youtube.com/channel/UCCHNTwaJi25KHYLc0nhS-Dw?sub_confirmation=1\n\n\u2b1bSTRONA ESKI ROCK: http://www.eskarock.pl/\n\ud83d\udfe5FACEBOOK ESKI ROCK: https://www.facebook.com/eskarock/\n\u2b1cINSTAGRAM ESKI ROCK: https://www.instagram.com/eska_rock"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178650",
                "likeCount": "4395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t678tcLMG0AeqtBWIqHVtOTjtPw",
            "id": "Pl1wd2-gxHw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:01:39Z",
                "channelId": "UCvwA1arMsxE9WA6MZ-Is7tw",
                "title": "I'm Hiding $500 At An Amusement Park! @TheRicheyFamily",
                "description": "I'm Hiding $500 At An Amusement Park!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl1wd2-gxHw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl1wd2-gxHw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl1wd2-gxHw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl1wd2-gxHw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl1wd2-gxHw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Little Richeys",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I'm Hiding $500 At An Amusement Park! @TheRicheyFamily",
                    "description": "I'm Hiding $500 At An Amusement Park!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6954865",
                "likeCount": "97091",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6e7dEO4LHrapBxiayxd0_oqCK9M",
            "id": "lsi6iniMzFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:11:03Z",
                "channelId": "UCDL4L6bGUbLtIF5MS4va4iw",
                "title": "Czasami bywa z nia\u0328 i tak \ud83d\ude02 Ma\u0142a \u0142obuziara \ud83d\ude0d",
                "description": "To s\u0105 w\u0142a\u015bnie dzieci \ud83d\ude05 Ale i tak j\u0105 kocham! \ud83e\udd70",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsi6iniMzFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsi6iniMzFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsi6iniMzFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsi6iniMzFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsi6iniMzFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Weronika i Max",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Czasami bywa z nia\u0328 i tak \ud83d\ude02 Ma\u0142a \u0142obuziara \ud83d\ude0d",
                    "description": "To s\u0105 w\u0142a\u015bnie dzieci \ud83d\ude05 Ale i tak j\u0105 kocham! \ud83e\udd70"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265056",
                "likeCount": "5812",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n05Qae1wFVQLrrp9zX3sr-8iieM",
            "id": "wqV2wAve5Tw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T15:05:09Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Can My Sister Lisa Sneak On a Roller Coaster in High Platform Shoes? @TheLittleRicheys",
                "description": "Can My Sister Lisa Sneak On a Roller Coaster in High Platform Shoes?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wqV2wAve5Tw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wqV2wAve5Tw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wqV2wAve5Tw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wqV2wAve5Tw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wqV2wAve5Tw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can My Sister Lisa Sneak On a Roller Coaster in High Platform Shoes? @TheLittleRicheys",
                    "description": "Can My Sister Lisa Sneak On a Roller Coaster in High Platform Shoes?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57178193",
                "likeCount": "842083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "671"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FHxfSlddd6fHM55JXp2R6YUnH70",
            "id": "MYppmbb3TmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T09:10:06Z",
                "channelId": "UC2JsvIz4vbZana-1xQiIszg",
                "title": "MINECRAFT, ale TO POLSKI SQUID GAME 2",
                "description": "TRAFI\u0141EM DO POLSKIEGO SQUID GAME...\n\n\u2666 INSTAGRAM - https://www.instagram.com/enzziol/?hl=pl\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2666 EnzziShop - Koszulki i Kubki ! - http://enzzishop.cupsell.pl/\n\n\u2666 INSTAGRAM - https://www.instagram.com/enzziol/?hl=pl\n\n\u2666 E-mail Wsp\u00f3\u0142praca/Biznes - EnzziBiznes@o2.pl\n\n\u2666 Masz jakie\u015b pytanie lub propozycje ? Napisz Komentarz !\n\n\u2666 Spodoba\u0142 ci sie film ? Nie zapomnij da\u0107 \u0142apki !\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nMuzyka zamieszczona w materiale pochodzi z biblioteki: http://www.epidemicsound.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYppmbb3TmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYppmbb3TmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYppmbb3TmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYppmbb3TmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYppmbb3TmM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enzzi",
                "tags": [
                    "Enzzi",
                    "Minecraft",
                    "por\u0105bany",
                    "mega",
                    "mody",
                    "w historii",
                    "5 bug\u00f3w",
                    "5 mod\u00f3w",
                    "minecraft mody",
                    "minecraft mapy",
                    "minecraft \u017cycie",
                    "jak zrobi\u0107",
                    "jak wygl\u0105da",
                    "\u015bmieszne",
                    "noob",
                    "datapack",
                    "unfair",
                    "enzi",
                    "enzii",
                    "majnkraft",
                    "enziak",
                    "enz",
                    "majkraft",
                    "majcraft",
                    "tak",
                    "mobs",
                    "update",
                    "nowa",
                    "one",
                    "but",
                    "herobrine",
                    "heart",
                    "one block",
                    "giant",
                    "mrbeast",
                    "oops zeros",
                    "sylwester",
                    "nowy rok",
                    "new year"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "MINECRAFT, ale TO POLSKI SQUID GAME 2",
                    "description": "TRAFI\u0141EM DO POLSKIEGO SQUID GAME...\n\n\u2666 INSTAGRAM - https://www.instagram.com/enzziol/?hl=pl\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2666 EnzziShop - Koszulki i Kubki ! - http://enzzishop.cupsell.pl/\n\n\u2666 INSTAGRAM - https://www.instagram.com/enzziol/?hl=pl\n\n\u2666 E-mail Wsp\u00f3\u0142praca/Biznes - EnzziBiznes@o2.pl\n\n\u2666 Masz jakie\u015b pytanie lub propozycje ? Napisz Komentarz !\n\n\u2666 Spodoba\u0142 ci sie film ? Nie zapomnij da\u0107 \u0142apki !\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nMuzyka zamieszczona w materiale pochodzi z biblioteki: http://www.epidemicsound.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "297621",
                "likeCount": "19685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4GRpguTiO3LxhltOlR0udFD_KZ0",
            "id": "NVnA7oPY49g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T17:13:30Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "REAKCJA CHARLI NA CI\u0104\u017b\u0118! \ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83c\udf7c | Andziaks",
                "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVnA7oPY49g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVnA7oPY49g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVnA7oPY49g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVnA7oPY49g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVnA7oPY49g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REAKCJA CHARLI NA CI\u0104\u017b\u0118! \ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83c\udf7c | Andziaks",
                    "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "926049",
                "likeCount": "44957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1658"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "48SmrXruIM0RfQP5sDhCVyUrv78",
            "id": "Hla4isDw0qA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T16:42:08Z",
                "channelId": "UCkME4oyw3ADSkfhISmVNZ7w",
                "title": "W\u0141AMALI\u015aMY SI\u0118 DO DOMU YOUTUBER\u00d3W (ft. CrazyOliwka)",
                "description": "\ud83d\udcf8 KANA\u0141 DODATKOWY  \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba MortalcioYT\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY GENZIE\ud83d\udcf8\nPosti \u25ba https://www.instagram.com/postirolek\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska\nFriz \u25ba https://www.instagram.com/frizoluszek\nWersow \u25ba https://www.instagram.com/wersow\n\n\n\ud83d\udcf8TIKTOK GENZIE\ud83d\udcf8\nhttps://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25bamortalcio@gethero.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hla4isDw0qA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hla4isDw0qA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hla4isDw0qA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hla4isDw0qA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hla4isDw0qA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MORTALCIO",
                "tags": [
                    "Mortalcio",
                    "MortalcioYT",
                    "GENZIE",
                    "mortal",
                    "friz",
                    "projekt friza",
                    "hania",
                    "fausti",
                    "bartek"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "W\u0141AMALI\u015aMY SI\u0118 DO DOMU YOUTUBER\u00d3W (ft. CrazyOliwka)",
                    "description": "\ud83d\udcf8 KANA\u0141 DODATKOWY  \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba MortalcioYT\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY GENZIE\ud83d\udcf8\nPosti \u25ba https://www.instagram.com/postirolek\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska\nFriz \u25ba https://www.instagram.com/frizoluszek\nWersow \u25ba https://www.instagram.com/wersow\n\n\n\ud83d\udcf8TIKTOK GENZIE\ud83d\udcf8\nhttps://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25bamortalcio@gethero.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "351260",
                "likeCount": "33117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "617"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 96,
        "resultsPerPage": 50
    }
}