{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "ueRXIJ0IaifDm0LcHXgZQGCeTMo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "THg4eVbt7E6N3wqVTpdLvUmUmw0",
            "id": "KvH3ajEv3kM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T22:24:32Z",
                "channelId": "UCfYNqluOf8EbQkL44otydMw",
                "title": "\u015eampiyonlar Ligi Yar\u0131 Final | Inter - Barcelona (\u00d6zet)",
                "description": "\u015eampiyonlar Ligi'nde ilk finalist, nefes kesen bir ma\u00e7 sonunda Inter oldu... \u0130talyan ekibi, 3-3 biten ilk ma\u00e7\u0131n\u0131n r\u00f6van\u015f\u0131nda Barcelona'y\u0131 a\u011f\u0131rlad\u0131. Kar\u015f\u0131la\u015fmada 90 dakika 3-3 e\u015fitlikle sonu\u00e7land\u0131. Inter, ilk uzatma devresinde buldu\u011fu golle ma\u00e7\u0131 4-3 kazand\u0131 ve ad\u0131n\u0131 finale yazd\u0131rd\u0131.\n\n#inter #barcelona #\u015fampiyonlarligi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvH3ajEv3kM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvH3ajEv3kM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvH3ajEv3kM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvH3ajEv3kM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvH3ajEv3kM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR",
                "tags": [
                    "inter barcelona",
                    "4-3",
                    "inter",
                    "barcelona",
                    "hansi flick",
                    "simone inzaghi",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "\u00f6zet izle",
                    "trt spor",
                    "trtspor ma\u00e7 \u00f6zeti izle",
                    "lamine yamal",
                    "hakan \u00e7alhano\u011flu",
                    "uzatma",
                    "goller",
                    "tabii spor",
                    "inter bacelona \u00f6zet izle",
                    "\u015fampiyonlar ligi \u00f6zetler",
                    "yar\u0131 final",
                    "2. ma\u00e7"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u015eampiyonlar Ligi Yar\u0131 Final | Inter - Barcelona (\u00d6zet)",
                    "description": "\u015eampiyonlar Ligi'nde ilk finalist, nefes kesen bir ma\u00e7 sonunda Inter oldu... \u0130talyan ekibi, 3-3 biten ilk ma\u00e7\u0131n\u0131n r\u00f6van\u015f\u0131nda Barcelona'y\u0131 a\u011f\u0131rlad\u0131. Kar\u015f\u0131la\u015fmada 90 dakika 3-3 e\u015fitlikle sonu\u00e7land\u0131. Inter, ilk uzatma devresinde buldu\u011fu golle ma\u00e7\u0131 4-3 kazand\u0131 ve ad\u0131n\u0131 finale yazd\u0131rd\u0131.\n\n#inter #barcelona #\u015fampiyonlarligi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2550864",
                "likeCount": "53723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MRvHv-Mow5B3SLS1aW9gFDDG6oQ",
            "id": "v9muEuZEgII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T11:01:29Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "\u3010National food \u3011Which country\u2019s food is this?\ud83e\uded8\ud83e\udd5a\ud83e\udd6c",
                "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #friends #food #meme #reaction #viral #trending #entertaining",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\u3010National food \u3011Which country\u2019s food is this?\ud83e\uded8\ud83e\udd5a\ud83e\udd6c",
                    "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #friends #food #meme #reaction #viral #trending #entertaining"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17673177",
                "likeCount": "663651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "966"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_ekAKGp11XMyWjZYtiGWPZ9uRCg",
            "id": "II3WKOUf74A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T15:00:22Z",
                "channelId": "UC8GogQ-ZbFov6DCE2XpJtCg",
                "title": "Para Harcarken \u0130\u00e7im Kan A\u011flar! #shorts",
                "description": "#ibrahimselim #bugece #ibrahimselimilebugece #shorts #short #cihangirceyhan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II3WKOUf74A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II3WKOUf74A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II3WKOUf74A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II3WKOUf74A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II3WKOUf74A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0130brahim Selim",
                "tags": [
                    "ibrahim selim",
                    "ibrahim selim ile bu gece",
                    "ibrahim selim serbest vuru\u015f",
                    "Alev Alev",
                    "S\u0131f\u0131r Bir",
                    "\u00c7ukur",
                    "ibrahim selim ile bu gece tan\u0131t\u0131m",
                    "ibrahim selim ile bu gece fragman",
                    "ibrahim selim cihangir ceylan",
                    "cihangir ceyhan yeni dizisi",
                    "camdaki k\u0131z",
                    "cihangir ceyhan r\u00f6portaj",
                    "cihangir ceyhan yemek",
                    "cihangir ceyhan vine",
                    "cihangir ceyhan filmleri",
                    "cihangir ceyhan sinem \u00fcnsal",
                    "cihangir ceyhan dizileri",
                    "asaf",
                    "cihangir ceyhan sava\u015f sat\u0131\u015f",
                    "Cihangir ceyhan alina boz",
                    "s\u0131f\u0131r bir cio"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Para Harcarken \u0130\u00e7im Kan A\u011flar! #shorts",
                    "description": "#ibrahimselim #bugece #ibrahimselimilebugece #shorts #short #cihangirceyhan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1992971",
                "likeCount": "62258",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LCZeY3YqtsMgUOxcifCeMbMnT8k",
            "id": "Vjuf0gOqeXY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T14:11:12Z",
                "channelId": "UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA",
                "title": "Real Madrid - Celta Vigo (3-2) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 34. haftas\u0131nda Real Madrid, Celta Vigo'yu 3-2 ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vjuf0gOqeXY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vjuf0gOqeXY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vjuf0gOqeXY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vjuf0gOqeXY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vjuf0gOqeXY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Real Madrid - Celta Vigo (3-2) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                    "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 34. haftas\u0131nda Real Madrid, Celta Vigo'yu 3-2 ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2845858",
                "likeCount": "39363",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_x1KAI704p5KsKCHcoKKpyl_K5E",
            "id": "uAcPZciLnc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T17:01:12Z",
                "channelId": "UC4lUXkAQjyzvcxbR4E3oGEg",
                "title": "\u00c7ayc\u0131 H\u00fcseyin\u2019den Y\u0131llar Sonra Gelen \u0130tiraf! | Alparslan \u00d6zmol #\u00e7ocuklarduymas\u0131n",
                "description": "\u00c7ocuklar Duymas\u0131n'\u0131n \u00e7ayc\u0131 H\u00fcseyin'in Alparsan \u00d6zmol'dan y\u0131llar sonra gelen itiraf! #komedi #\u00e7ayc\u0131h\u00fcseyin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAcPZciLnc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAcPZciLnc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAcPZciLnc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAcPZciLnc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAcPZciLnc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u011frisi Do\u011frusu",
                "tags": [
                    "\u00e7ayc\u0131 h\u00fcseyin",
                    "\u00e7ayc\u0131 h\u00fcseyin \u015f\u00fckr\u00fc",
                    "\u00e7ayc\u0131 h\u00fcseyin emine",
                    "\u00e7ocuklar duymas\u0131n en komik sahneler",
                    "\u00e7ocuklar duymas\u0131n komik",
                    "komedi",
                    "Alparslan \u00d6zmol",
                    "magazin",
                    "dizi oyuncular\u0131",
                    "\u00fcnl\u00fcler",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7ayc\u0131 H\u00fcseyin\u2019den Y\u0131llar Sonra Gelen \u0130tiraf! | Alparslan \u00d6zmol #\u00e7ocuklarduymas\u0131n",
                    "description": "\u00c7ocuklar Duymas\u0131n'\u0131n \u00e7ayc\u0131 H\u00fcseyin'in Alparsan \u00d6zmol'dan y\u0131llar sonra gelen itiraf! #komedi #\u00e7ayc\u0131h\u00fcseyin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "533585",
                "likeCount": "10118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "93"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "asg7_QpjCcIl6NXuED2xmIVnxqI",
            "id": "lZdNarPR-7w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:30:38Z",
                "channelId": "UCmfaFTxw9lZu_yxdqGcidsQ",
                "title": "YAKUP TV Y\u00dcZLE\u015eME - OLAYLI MEVZULAR - OCCAST",
                "description": "Herkese yepyeni videodan selam! Bug\u00fcn, en son ge\u00e7en sene yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z ve sizin de \u00e7ok be\u011fendi\u011finiz bir i\u00e7erik olan 'OCCAST' ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131m. Ekip ile birlikte aram\u0131za Yakup Tv'yi al\u0131p olaylar\u0131 k\u0131z\u0131\u015ft\u0131rd\u0131k. \u00c7ok can yand\u0131, umar\u0131m videoyu be\u011fenirsiniz, iyi seyirler;)\n\n\u0130nstagram \u25ba instagram.com/mertcanbaharr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lZdNarPR-7w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lZdNarPR-7w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lZdNarPR-7w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lZdNarPR-7w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lZdNarPR-7w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mevtcan Bahav",
                "tags": [
                    "mertcan bahar",
                    "mevtcan bahav",
                    "yakup tv",
                    "ekip",
                    "komik",
                    "komedi",
                    "\u015faka",
                    "\u015fakalar",
                    "youtuber",
                    "fenomen",
                    "occast",
                    "podcast",
                    "soru cevap",
                    "e\u011flence",
                    "g\u00fcndem",
                    "haber",
                    "magazin",
                    "son dakika",
                    "tuhaf",
                    "ilgin\u00e7",
                    "olay",
                    "yeni",
                    "t\u00fcrk\u00e7e",
                    "i\u00e7erik",
                    "meto",
                    "edit",
                    "shitpost",
                    "meme",
                    "sohbet"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YAKUP TV Y\u00dcZLE\u015eME - OLAYLI MEVZULAR - OCCAST",
                    "description": "Herkese yepyeni videodan selam! Bug\u00fcn, en son ge\u00e7en sene yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z ve sizin de \u00e7ok be\u011fendi\u011finiz bir i\u00e7erik olan 'OCCAST' ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131m. Ekip ile birlikte aram\u0131za Yakup Tv'yi al\u0131p olaylar\u0131 k\u0131z\u0131\u015ft\u0131rd\u0131k. \u00c7ok can yand\u0131, umar\u0131m videoyu be\u011fenirsiniz, iyi seyirler;)\n\n\u0130nstagram \u25ba instagram.com/mertcanbaharr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "595310",
                "likeCount": "47192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E3EW_V3bc2-9sirQtHccxvUNEe8",
            "id": "4tZ1gH3F3y8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:26:37Z",
                "channelId": "UC6HKWohA11bBbyob7ieP-0g",
                "title": "\u0418\u0422\u0410\u041b\u042c\u042f\u041d\u0421\u041a\u0418\u0415 \u041c\u0415\u041c\u042b \u0412 \u041c\u0410\u0413\u0410\u0417\u0418\u041d\u0415\ud83d\ude31\u041a\u0412\u0418\u041d\u041a\u0410 \u0412 \u0428\u041e\u041a\u0415\ud83e\udee2 #\u0440\u043e\u0431\u043b\u043e\u043a\u0441 #\u0438\u0433\u0440\u044b #\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0435 #\u043a\u0432\u0438\u043d\u043a\u0430",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "i_roblox_queen",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0418\u0422\u0410\u041b\u042c\u042f\u041d\u0421\u041a\u0418\u0415 \u041c\u0415\u041c\u042b \u0412 \u041c\u0410\u0413\u0410\u0417\u0418\u041d\u0415\ud83d\ude31\u041a\u0412\u0418\u041d\u041a\u0410 \u0412 \u0428\u041e\u041a\u0415\ud83e\udee2 #\u0440\u043e\u0431\u043b\u043e\u043a\u0441 #\u0438\u0433\u0440\u044b #\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0435 #\u043a\u0432\u0438\u043d\u043a\u0430",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4555812",
                "likeCount": "60356",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8evtOGx79lUu1uvPR16x02tRKKY",
            "id": "6T1ykaqM2Ms",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T15:18:31Z",
                "channelId": "UC3dI-O3PPyA1hbtGTkOOOLQ",
                "title": "Closing One Door - Go through the Labyrinth VS Italian Brainrot Mobs #minecraft #italianbrainrot",
                "description": "Closing One Door - Go through the Labyrinth VS Italian Brainrot Mobs #minecraft #italianbrainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6T1ykaqM2Ms/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6T1ykaqM2Ms/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6T1ykaqM2Ms/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6T1ykaqM2Ms/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6T1ykaqM2Ms/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Banban Man",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Closing One Door - Go through the Labyrinth VS Italian Brainrot Mobs #minecraft #italianbrainrot",
                    "description": "Closing One Door - Go through the Labyrinth VS Italian Brainrot Mobs #minecraft #italianbrainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23780539",
                "likeCount": "894454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1982"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f1bmR0S29Ihwj4WgpKDyLFaOWAs",
            "id": "fmPZ9i0g4OY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T15:01:10Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "DEV SU TANKINA G\u0130RD\u0130M! #emreuzunboy #shorts #deneyim #floattherapy",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fmPZ9i0g4OY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fmPZ9i0g4OY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fmPZ9i0g4OY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fmPZ9i0g4OY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fmPZ9i0g4OY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEV SU TANKINA G\u0130RD\u0130M! #emreuzunboy #shorts #deneyim #floattherapy",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2779796",
                "likeCount": "48957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TASbF7wgnVi5GXy1ueERlo-gWqs",
            "id": "e9sjmIJzmJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T17:17:29Z",
                "channelId": "UCodApSLUhI5oYLoqiy4zqTQ",
                "title": "Fenerbah\u00e7e trib\u00fcnleri \"Y\u00f6netim istifa\" tezah\u00fcratlar\u0131yla inlerken Asba\u015fkan Acun Il\u0131cal\u0131 \ud83e\uddd0",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9sjmIJzmJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9sjmIJzmJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9sjmIJzmJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9sjmIJzmJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9sjmIJzmJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Spor",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Fenerbah\u00e7e trib\u00fcnleri \"Y\u00f6netim istifa\" tezah\u00fcratlar\u0131yla inlerken Asba\u015fkan Acun Il\u0131cal\u0131 \ud83e\uddd0",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "464059",
                "likeCount": "6335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "761"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y7EUhvur6FStBiJ7RHIap3y-TbM",
            "id": "p0ZRAzQF5Yk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T15:30:23Z",
                "channelId": "UCV4BIPjWFcwS_9JPijEFFHw",
                "title": "Derman'\u0131n Vicdan\u0131 Dayanamad\u0131 #Senden\u00d6nce",
                "description": "Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nhttps://www.youtube.com/@SendenOnceKanalD\n\nFull B\u00f6l\u00fcm \u0130zlemek \u0130\u00e7in:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL0D7U0ntjzaVWj9NUVX5AWyb4W6gLsQWw\n\n1. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL0D7U0ntjzaXPVKV3a26hG8-kbbgQICIb\n\n2. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL0D7U0ntjzaXwS7XcE1xdoeHaXseKVrak\n\n3. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL0D7U0ntjzaUdCf2LVAjZ3Gn03DWip-p7\n\n\nHakan Da\u011f\u0131stan, \u00fclkenin en \u00f6nemli in\u015faat \u015firketlerinden birinin sahibidir. 6 ay \u00f6nce evlendi\u011fi kar\u0131s\u0131 Merve\u2019yle bir s\u00fcredir problemler ya\u015famaktad\u0131r. \u0130lk zamanlar tan\u0131d\u0131\u011f\u0131, sevdi\u011fi kad\u0131n de\u011fildir art\u0131k Merve. Tam da bu s\u00fcre\u00e7te tan\u0131\u015f\u0131r Sahra\u2019yla Hakan... Kar\u0131s\u0131 ne denli uzak ve ilgisizse, Sahra o denli alakadar ve \u0131srarc\u0131d\u0131r.\n\nMerve ve Hakan ikilisi hayatlar\u0131na Sahra girdikten sonra birbirlerine olan sevgileri, s\u0131rlar\u0131 ve sadakatiyle s\u0131nanacakt\u0131r. Ama a\u015fk\u0131n s\u0131nav\u0131 di\u011ferlerinden farkl\u0131d\u0131r; bilen de\u011fil, yanan kazan\u0131r.\n\nBilindik bir k\u0131ssa vard\u0131r; dostluk ve a\u015fk yolda kar\u015f\u0131la\u015f\u0131r ve \u201cSenden kalanlar\u0131 temizlemek benim i\u015fim\u201d der dostluk a\u015fka. Fakat bu hikayede durum farkl\u0131d\u0131r. Merve, dostlukla kirletti\u011fi ge\u00e7mi\u015fini, a\u015fkla temize \u00e7ekmeye \u00e7al\u0131\u015facakt\u0131r.\n\nTv Grup Ba\u015fkan\u0131: Murat Yanc\u0131\nYap\u0131mc\u0131: G\u00f6khan Y\u0131ld\u0131z\nY\u00f6netmen: Feride Kaytan\nSenaryo: Ba\u015fak Angig\u00fcn\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131: Erhan \u00d6zkan\nProje Koordinat\u00f6r\u00fc: Sava\u015f Korkmaz\n\nOyuncular: Alp Navruz (Hakan), Sinem \u00dcnsal (Merve), Nilperi \u015eahinkaya (Sahra), Tansel \u00d6ngel (Kaan), U\u011fur Uzunel (\u00d6mer), U\u011fur Bi\u00e7er(Serdar), Altan Erkekli (Derman), Timur \u00d6lkeba\u015f (Tahsin),Nalan Kuru\u00e7im (Semiha), I\u015f\u0131l Day\u0131o\u011flu (Adalet), Lidya Atlik (\u015eule), Taha \u00dcnal (Emir), Elif Baysal (Makbule), Ahmet Fuat Onan (Nahit)\n\n#senden\u00f6nce #kanald",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0ZRAzQF5Yk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0ZRAzQF5Yk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0ZRAzQF5Yk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0ZRAzQF5Yk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0ZRAzQF5Yk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Senden \u00d6nce",
                "tags": [
                    "kanal d tan\u0131t\u0131m",
                    "kanal d yeni",
                    "kanal d fragman",
                    "kanal d program",
                    "T\u00fcrkiye'nin kanal\u0131",
                    "kanal d izle",
                    "Senden \u00d6nce",
                    "Kanal D Senden \u00d6nce",
                    "Kanal D yeni dizi",
                    "senden \u00f6nce dizi",
                    "Alp Navruz",
                    "Nilperi \u015eahinkaya",
                    "Sinem \u00dcnsal",
                    "Senden \u00d6nce ilk fragman",
                    "senden \u00f6nce konusu",
                    "senden \u00f6nce oyuncular",
                    "kanal d senden \u00f6nce",
                    "senden \u00f6nce fragman",
                    "senden \u00f6nce dizisi",
                    "senden \u00f6nce izle",
                    "nilperi \u015fahinkaya kanal d",
                    "senden \u00f6nce ilk b\u00f6l\u00fcm",
                    "senden \u00f6nce ne zaman",
                    "Kanal D dizi",
                    "Kanal D izle",
                    "D Media"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Derman'\u0131n Vicdan\u0131 Dayanamad\u0131 #Senden\u00d6nce",
                    "description": "Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nhttps://www.youtube.com/@SendenOnceKanalD\n\nFull B\u00f6l\u00fcm \u0130zlemek \u0130\u00e7in:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL0D7U0ntjzaVWj9NUVX5AWyb4W6gLsQWw\n\n1. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL0D7U0ntjzaXPVKV3a26hG8-kbbgQICIb\n\n2. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL0D7U0ntjzaXwS7XcE1xdoeHaXseKVrak\n\n3. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL0D7U0ntjzaUdCf2LVAjZ3Gn03DWip-p7\n\n\nHakan Da\u011f\u0131stan, \u00fclkenin en \u00f6nemli in\u015faat \u015firketlerinden birinin sahibidir. 6 ay \u00f6nce evlendi\u011fi kar\u0131s\u0131 Merve\u2019yle bir s\u00fcredir problemler ya\u015famaktad\u0131r. \u0130lk zamanlar tan\u0131d\u0131\u011f\u0131, sevdi\u011fi kad\u0131n de\u011fildir art\u0131k Merve. Tam da bu s\u00fcre\u00e7te tan\u0131\u015f\u0131r Sahra\u2019yla Hakan... Kar\u0131s\u0131 ne denli uzak ve ilgisizse, Sahra o denli alakadar ve \u0131srarc\u0131d\u0131r.\n\nMerve ve Hakan ikilisi hayatlar\u0131na Sahra girdikten sonra birbirlerine olan sevgileri, s\u0131rlar\u0131 ve sadakatiyle s\u0131nanacakt\u0131r. Ama a\u015fk\u0131n s\u0131nav\u0131 di\u011ferlerinden farkl\u0131d\u0131r; bilen de\u011fil, yanan kazan\u0131r.\n\nBilindik bir k\u0131ssa vard\u0131r; dostluk ve a\u015fk yolda kar\u015f\u0131la\u015f\u0131r ve \u201cSenden kalanlar\u0131 temizlemek benim i\u015fim\u201d der dostluk a\u015fka. Fakat bu hikayede durum farkl\u0131d\u0131r. Merve, dostlukla kirletti\u011fi ge\u00e7mi\u015fini, a\u015fkla temize \u00e7ekmeye \u00e7al\u0131\u015facakt\u0131r.\n\nTv Grup Ba\u015fkan\u0131: Murat Yanc\u0131\nYap\u0131mc\u0131: G\u00f6khan Y\u0131ld\u0131z\nY\u00f6netmen: Feride Kaytan\nSenaryo: Ba\u015fak Angig\u00fcn\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131: Erhan \u00d6zkan\nProje Koordinat\u00f6r\u00fc: Sava\u015f Korkmaz\n\nOyuncular: Alp Navruz (Hakan), Sinem \u00dcnsal (Merve), Nilperi \u015eahinkaya (Sahra), Tansel \u00d6ngel (Kaan), U\u011fur Uzunel (\u00d6mer), U\u011fur Bi\u00e7er(Serdar), Altan Erkekli (Derman), Timur \u00d6lkeba\u015f (Tahsin),Nalan Kuru\u00e7im (Semiha), I\u015f\u0131l Day\u0131o\u011flu (Adalet), Lidya Atlik (\u015eule), Taha \u00dcnal (Emir), Elif Baysal (Makbule), Ahmet Fuat Onan (Nahit)\n\n#senden\u00f6nce #kanald"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284939",
                "likeCount": "8963",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SgZN8E3bCeWDnnMcJtJalNvAlgU",
            "id": "cPCTma4MmY4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T23:00:02Z",
                "channelId": "UCeZOywU-zg9j3SxYG0FdLtw",
                "title": "Squid Game | 3. Sezon | Resmi Tan\u0131t\u0131m Fragman\u0131 | Netflix",
                "description": "Son oyunlar\u0131 oynama vakti geldi.\nSquid Game. 3. Sezon. 27 Haziran.\nSadece Netflix'te.\n\nSquid Game 3. Sezon Hakk\u0131nda:\nBa\u015far\u0131s\u0131z bir isyan, bir arkada\u015f\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fc ve gizli bir ihanet... Netflix'in en pop\u00fcler dizisinin 2. sezonu, vah\u015fet ve heyecan dolu son sahnesiyle izleyicileri m\u00fcthi\u015f bir merakta b\u0131rakm\u0131\u015ft\u0131. \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc ve son sezonda Gi-hun, nam\u0131di\u011fer Oyuncu 456, tam anlam\u0131yla dibe vurmu\u015f h\u00e2lde kar\u015f\u0131m\u0131za \u00e7\u0131k\u0131yor. Ancak Kalamar Oyunu kimsenin g\u00f6z\u00fcn\u00fcn ya\u015f\u0131na bakm\u0131yor. Bu y\u00fczden Gi-hun, hayatta kalan di\u011fer oyuncularla birlikte herkesin azmini s\u0131nayan daha \u00f6l\u00fcmc\u00fcl oyunlara itilirken b\u00fcy\u00fck bir \u00e7aresizlikle baz\u0131 \u00f6nemli se\u00e7imler yapmak zorunda kal\u0131yor. Her turda, oyuncular\u0131n se\u00e7imleri giderek daha ciddi sonu\u00e7lara yol a\u00e7\u0131yor. Bu s\u0131rada In-ho, gizemli VIP'leri kar\u015f\u0131lamak i\u00e7in Y\u00f6netici rol\u00fcn\u00fc tekrar \u00fcstleniyor ve karde\u015fi Jun-ho, aralar\u0131nda bir hain oldu\u011fundan habersiz \u015fekilde bir t\u00fcrl\u00fc bulamad\u0131\u011f\u0131 o aday\u0131 aramaya devam ediyor. Gi-hun do\u011fru kararlar\u0131 m\u0131 verecek yoksa Y\u00f6netici sonunda onun cesaretini k\u0131rmay\u0131 ba\u015faracak m\u0131? \n74. Primetime Emmy\u00ae \u00d6d\u00fclleri'nde Drama Dizisi dal\u0131nda En \u0130yi Y\u00f6netmen \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc kazanan ilk Asyal\u0131 olarak tarihe ge\u00e7en Hwang Dong-hyuk bir kez daha dizinin y\u00f6netmenli\u011fini, senaristli\u011fini ve yap\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00fcstleniyor. 3. sezonun oyuncu kadrosunda Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won, Jun Suk-ho ve \u00f6zel konuk Park Hee-soon yer al\u0131yor.\n\nNetflix'te izleyin: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nNetflix T\u00fcrkiye kanal\u0131na abone olun: https://bit.ly/NetflixTRAboneOl\n\nInstagram: https://bit.ly/NetflixTR-IG\nX: https://bit.ly/NetflixTR-X\nTikTok: https://bit.ly/NetflixTR-TT\nWhatsApp: https://bit.ly/NetflixTR-WA\nFacebook: https://bit.ly/NetflixTR-FB\n\nSquid Game | 3. Sezon | Resmi Tan\u0131t\u0131m Fragman\u0131 | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@netflixturkiye",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPCTma4MmY4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPCTma4MmY4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPCTma4MmY4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPCTma4MmY4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPCTma4MmY4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "2025",
                    "27 Haziran",
                    "3. Sezon",
                    "456",
                    "Chae Kuk-hee",
                    "Dizi",
                    "Gi-hun",
                    "Haberler",
                    "Jo Yu-ri",
                    "Jun Suk-ho",
                    "Kang Ae-sim",
                    "Kang Ha-neul",
                    "K\u00fcresel Fenomen",
                    "Lee Byung-hun",
                    "Lee David",
                    "Lee Jin-uk",
                    "Lee Jung-jae",
                    "Netflix",
                    "Oyuncak Bebek",
                    "Park Hee-soon",
                    "Park Sung-hoon",
                    "Pembe Muhaf\u0131z",
                    "Resmi Tan\u0131t\u0131m Fragman\u0131",
                    "Roh Jae-won",
                    "Squid Game",
                    "Squid Game 3",
                    "Tan\u0131t\u0131m Fragman\u0131",
                    "Wi Ha-jun",
                    "Yang Dong-geun",
                    "Yim Si-wan",
                    "Young-hee",
                    "Y\u00f6netici",
                    "\u00c7ocuk Oyunlar\u0131"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game | 3. Sezon | Resmi Tan\u0131t\u0131m Fragman\u0131 | Netflix",
                    "description": "Son oyunlar\u0131 oynama vakti geldi.\nSquid Game. 3. Sezon. 27 Haziran.\nSadece Netflix'te.\n\nSquid Game 3. Sezon Hakk\u0131nda:\nBa\u015far\u0131s\u0131z bir isyan, bir arkada\u015f\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fc ve gizli bir ihanet... Netflix'in en pop\u00fcler dizisinin 2. sezonu, vah\u015fet ve heyecan dolu son sahnesiyle izleyicileri m\u00fcthi\u015f bir merakta b\u0131rakm\u0131\u015ft\u0131. \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc ve son sezonda Gi-hun, nam\u0131di\u011fer Oyuncu 456, tam anlam\u0131yla dibe vurmu\u015f h\u00e2lde kar\u015f\u0131m\u0131za \u00e7\u0131k\u0131yor. Ancak Kalamar Oyunu kimsenin g\u00f6z\u00fcn\u00fcn ya\u015f\u0131na bakm\u0131yor. Bu y\u00fczden Gi-hun, hayatta kalan di\u011fer oyuncularla birlikte herkesin azmini s\u0131nayan daha \u00f6l\u00fcmc\u00fcl oyunlara itilirken b\u00fcy\u00fck bir \u00e7aresizlikle baz\u0131 \u00f6nemli se\u00e7imler yapmak zorunda kal\u0131yor. Her turda, oyuncular\u0131n se\u00e7imleri giderek daha ciddi sonu\u00e7lara yol a\u00e7\u0131yor. Bu s\u0131rada In-ho, gizemli VIP'leri kar\u015f\u0131lamak i\u00e7in Y\u00f6netici rol\u00fcn\u00fc tekrar \u00fcstleniyor ve karde\u015fi Jun-ho, aralar\u0131nda bir hain oldu\u011fundan habersiz \u015fekilde bir t\u00fcrl\u00fc bulamad\u0131\u011f\u0131 o aday\u0131 aramaya devam ediyor. Gi-hun do\u011fru kararlar\u0131 m\u0131 verecek yoksa Y\u00f6netici sonunda onun cesaretini k\u0131rmay\u0131 ba\u015faracak m\u0131? \n74. Primetime Emmy\u00ae \u00d6d\u00fclleri'nde Drama Dizisi dal\u0131nda En \u0130yi Y\u00f6netmen \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc kazanan ilk Asyal\u0131 olarak tarihe ge\u00e7en Hwang Dong-hyuk bir kez daha dizinin y\u00f6netmenli\u011fini, senaristli\u011fini ve yap\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00fcstleniyor. 3. sezonun oyuncu kadrosunda Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won, Jun Suk-ho ve \u00f6zel konuk Park Hee-soon yer al\u0131yor.\n\nNetflix'te izleyin: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nNetflix T\u00fcrkiye kanal\u0131na abone olun: https://bit.ly/NetflixTRAboneOl\n\nInstagram: https://bit.ly/NetflixTR-IG\nX: https://bit.ly/NetflixTR-X\nTikTok: https://bit.ly/NetflixTR-TT\nWhatsApp: https://bit.ly/NetflixTR-WA\nFacebook: https://bit.ly/NetflixTR-FB\n\nSquid Game | 3. Sezon | Resmi Tan\u0131t\u0131m Fragman\u0131 | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@netflixturkiye"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "667932",
                "likeCount": "16860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Me-Ig3Jona2MPyscgLhpOlPR4Cs",
            "id": "aobGHr6V-Q4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T17:09:39Z",
                "channelId": "UCRoi8vJuJ2uLdxbohOkPz-w",
                "title": "Kariyer Merdiveni \ud83d\udc40",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aobGHr6V-Q4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aobGHr6V-Q4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aobGHr6V-Q4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aobGHr6V-Q4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aobGHr6V-Q4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Burak Akt\u00fcrk",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kariyer Merdiveni \ud83d\udc40",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1000990",
                "likeCount": "36202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "463"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aFbXuZ4P4bmg1iwS8NX6seOLDKQ",
            "id": "B9kb9hbh77g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T09:34:16Z",
                "channelId": "UC6HKWohA11bBbyob7ieP-0g",
                "title": "\u0418\u0422\u0410\u041b\u042c\u042f\u041d\u0421\u041a\u0418\u0415 \u041c\u0415\u041c\u042b \u0412\u0415\u0417\u0414\u0415\ud83d\ude31\u041a\u0412\u0418\u041d\u041a\u0410 \u0412 \u0428\u041e\u041a\u0415\ud83d\ude33 #\u0440\u043e\u0431\u043b\u043e\u043a\u0441 #\u0438\u0433\u0440\u044b #\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0435 #\u043a\u0432\u0438\u043d\u043a\u0430",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B9kb9hbh77g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B9kb9hbh77g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B9kb9hbh77g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B9kb9hbh77g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B9kb9hbh77g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "i_roblox_queen",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0418\u0422\u0410\u041b\u042c\u042f\u041d\u0421\u041a\u0418\u0415 \u041c\u0415\u041c\u042b \u0412\u0415\u0417\u0414\u0415\ud83d\ude31\u041a\u0412\u0418\u041d\u041a\u0410 \u0412 \u0428\u041e\u041a\u0415\ud83d\ude33 #\u0440\u043e\u0431\u043b\u043e\u043a\u0441 #\u0438\u0433\u0440\u044b #\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0435 #\u043a\u0432\u0438\u043d\u043a\u0430",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36185804",
                "likeCount": "490179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1922"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6wZcgMF53w_uBq_pFISX4iE4wnQ",
            "id": "yhP0M7vS2hI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T03:06:03Z",
                "channelId": "UC5C2bbzS3oPCMpHWc6IEKWQ",
                "title": "How to make your EX jealous \ud83e\udd2d \u200b\u2060@LexiForYou #elsarca #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhP0M7vS2hI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhP0M7vS2hI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhP0M7vS2hI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhP0M7vS2hI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhP0M7vS2hI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elsa Arca",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How to make your EX jealous \ud83e\udd2d \u200b\u2060@LexiForYou #elsarca #tiktok",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7851102",
                "likeCount": "257800",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "380"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f2mD_nfGh1a8bpBxDKNYKts0XKc",
            "id": "aHoAICTzjKc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T01:00:01Z",
                "channelId": "UC09yLJNAnvqmGDqJ-z7hZ4g",
                "title": "DIY Bamboo Creations with new Three Clour Balloone Slingshots #Bamboo #Bambooart",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHoAICTzjKc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHoAICTzjKc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHoAICTzjKc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHoAICTzjKc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHoAICTzjKc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bamboo Art",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIY Bamboo Creations with new Three Clour Balloone Slingshots #Bamboo #Bambooart",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36517934",
                "likeCount": "614877",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "468"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wBSUlXZPQq4c_GqnPOtYJvKNnYo",
            "id": "fZzSDvwQ_H8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T16:02:33Z",
                "channelId": "UCRoi8vJuJ2uLdxbohOkPz-w",
                "title": "Kariyer Merdiveni - B\u00f6l\u00fcm 2 \ud83d\udc40",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZzSDvwQ_H8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZzSDvwQ_H8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZzSDvwQ_H8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZzSDvwQ_H8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZzSDvwQ_H8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Burak Akt\u00fcrk",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kariyer Merdiveni - B\u00f6l\u00fcm 2 \ud83d\udc40",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "485640",
                "likeCount": "20736",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rxHLAtZ7UACUB95G3bzHltSBUQ4",
            "id": "2XEiNgno0Ds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T18:31:00Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "VEDA ZAMANI",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XEiNgno0Ds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XEiNgno0Ds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XEiNgno0Ds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XEiNgno0Ds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XEiNgno0Ds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "VEDA ZAMANI",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "996425",
                "likeCount": "30341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3839"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eES0qy7X6WonJsRN2_DIgLAtHuA",
            "id": "SHhJ2dLIVXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T13:00:49Z",
                "channelId": "UCPy8l1I_lSGSGyNZ2Zf2xrg",
                "title": "Burak ve Cengo \u015eampiyonun Pe\u015finde! #s\u0131f\u0131rbir #shorts #short",
                "description": "#shorts #short #shortvideo #cio #\u00f6zg\u00fcr #savassatis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHhJ2dLIVXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHhJ2dLIVXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHhJ2dLIVXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHhJ2dLIVXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHhJ2dLIVXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131f\u0131r Bir",
                "tags": [
                    "s\u0131f\u0131rbir",
                    "01",
                    "dizi",
                    "adana",
                    "bir zamanlar adana'da",
                    "adanada",
                    "mafya",
                    "\u00e7ete",
                    "\u00e7at\u0131\u015fma",
                    "polis",
                    "operasyon",
                    "sokak",
                    "jitem",
                    "h\u00fcrriyet mahallesi",
                    "kiremithane",
                    "yavuzlar",
                    "s1f1r b1r",
                    "s1f1rb1r",
                    "deliba\u015f",
                    "u\u00e7mak",
                    "hesapla\u015fma",
                    "kavga",
                    "s\u0131f\u0131r bir",
                    "cio",
                    "sava\u015f",
                    "faizci",
                    "\u00f6zg\u00fcr",
                    "cabbar",
                    "seyit",
                    "esat bargun",
                    "s\u0131f\u0131r bir 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "s\u0131f\u0131r bir adana",
                    "cio baba",
                    "s\u0131f\u0131r bir izle",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik remix",
                    "s\u0131f\u0131r bir cengo burak",
                    "reels",
                    "shorts series",
                    "feed",
                    "shorts feed",
                    "trend",
                    "trendler",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts",
                    "sava\u015f sat\u0131\u015f",
                    "adana merkez",
                    "k\u0131yma"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Burak ve Cengo \u015eampiyonun Pe\u015finde! #s\u0131f\u0131rbir #shorts #short",
                    "description": "#shorts #short #shortvideo #cio #\u00f6zg\u00fcr #savassatis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270088",
                "likeCount": "11012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "53"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L4_PV7Zg955S8E7EHyA1hVoUvEo",
            "id": "vlPDhY7wXaU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T12:59:15Z",
                "channelId": "UCNRl8nOCoUvki2FNFxQZgEg",
                "title": "wow",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlPDhY7wXaU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlPDhY7wXaU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlPDhY7wXaU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlPDhY7wXaU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlPDhY7wXaU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dednahype",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "wow",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60731036",
                "likeCount": "717147",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "658"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p7-0OG8BGi9OQzMMdfNcAkCorzA",
            "id": "P5PCx7FQPa8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T16:00:07Z",
                "channelId": "UCJS7XD75sglSgrvaDSNrErw",
                "title": "KUMA 11. B\u00f6l\u00fcm | Yeni Diziler 2025 | KUMA - T\u00fcrk Dizileri",
                "description": "Kuma 11. Tam B\u00f6l\u00fcm\n\u0130ki kalp, bir kader... A\u015fklar\u0131 daha ba\u015flamadan bitmeliydi. Ama kader susmad\u0131.\nKuma 11. B\u00f6l\u00fcm sahnelerini izlemek i\u00e7in (KUMA - Resmi YouTube Kanal\u0131)\n\u27a4 https://www.youtube.com/playlist?list=PLV-aWKV2o11Vt64jBSmgMrdOZnA2Wnr04\n\nKuma Sonraki B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u0130zle \n\u27a4 https://youtu.be/e_frl0ubwzs\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun\n\u27a4  https://www.youtube.com/channel/UCJS7XD75sglSgrvaDSNrErw\n\nKuma T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zle\n\u27a4 https://www.youtube.com/playlist?list=PLV-aWKV2o11Vjr9JUIUScHj-qweNqrkP3\n\n=============================\n\nKuma Resmi Facebook Sayfas\u0131: @kuma.dizi\nhttps://www.facebook.com/share/16JkN3khWv/?mibextid=wwXIfr\n\nKuma Resmi Instagram Hesab\u0131: @kuma.dizi\nhttps://www.instagram.com/kuma.dizi?igsh=N3VpNXZnd2E3cjg4&utm_source=qr\n\nKuma Resmi Tiktok Hesab\u0131: @kuma_dizisi\n\n=============================\n\n\ud83d\udfe2  KUMA D\u0130Z\u0130 \u00d6ZET\u0130\n\nA\u015fk m\u0131, intikam m\u0131? \u0130kisi de bedel ister...\n\nCeylan, ailesinden ka\u00e7arak Karan\u2019\u0131n himayesine girer ve b\u00fcy\u00fck bir a\u015fk ba\u015flar. Fakat bir cinayet iftiras\u0131, kaderlerini sonsuza dek de\u011fi\u015ftirir...\n\nKuma ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle \u00e7ok yak\u0131nda Kuma'n\u0131n resmi YouTube kanal\u0131nda!\n\nGoQuest Media\u2019n\u0131n yeni dizisi Kuma, a\u015fk, ihanet ve intikam aras\u0131nda s\u0131k\u0131\u015fm\u0131\u015f gen\u00e7 bir kad\u0131n\u0131n y\u00fcrek burkan hikayesini ekranlara ta\u015f\u0131yor! Masumiyetini kan\u0131tlamaya \u00e7al\u0131\u015fan Ceylan\u2019\u0131n g\u00f6z\u00fcnden anlat\u0131lan bu dramatik \u00f6yk\u00fc, izleyenleri derinden etkileyecek.\n\nBa\u015frollerinde Ayb\u00fcke Y\u0131lmaz ve Emre \u00d6zmen\u2019in yer ald\u0131\u011f\u0131 Kuma, imk\u00e2ns\u0131z a\u015fklar, aile s\u0131rlar\u0131 ve t\u00f6relerin h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc karanl\u0131k bir d\u00fcnyada ge\u00e7en nefes kesici bir yolculu\u011fa davet ediyor. A\u015fk\u0131n, nefretin ve kaderin \u00e7arp\u0131c\u0131 y\u00fczle\u015fmesini ekrana ta\u015f\u0131yan dizi, s\u00fcr\u00fckleyici temposuyla her hafta izleyiciyi ekran ba\u015f\u0131na kilitleyecek.\n\nStellar Yap\u0131m imzas\u0131n\u0131 ta\u015f\u0131yan ve \u0130nci G\u00fclen Oarr\u2019\u0131n showrunner koltu\u011funda oturdu\u011fu dizinin y\u00f6netmenli\u011fini Atilla Cengiz ve Irmak \u00c7engel \u00fcstleniyor. Kuma, derin hikayesi ve \u00e7arp\u0131c\u0131 atmosferiyle sezonun en \u00e7ok konu\u015fulacak dizilerinden biri olmaya haz\u0131rlan\u0131yor.\n\n\u226b Yap\u0131mc\u0131lar: Stellar Yap\u0131m, GoQuest Media ve VIP 2000\n\u226b Yap\u0131mc\u0131: \u0130nci G\u00fclen Oarr\n\u226b Y\u00f6netmenler: Atilla Cengiz, Irmak Cengel\n\u226b G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni (DOP): Sinan Onur ve Ferhat \u00d6zyurt\n\u226b M\u00fczik (Music): Saki \u00c7imen\n\u226b Hikaye: Ahmet K\u00f6\u015feoglu\n\n\ud83d\udc49 Oyuncular (Cast): \n\nEmre \u00d6zmen as Karan \u00c7elikhan (Ba\u015frol Erkek Oyuncu)\nAyb\u00fcke Yilmaz as Ceylan Kervanc\u0131o\u011flu (Ba\u015frol Kad\u0131n Oyuncu)\nHilal T\u00fcfek as Sema \u00c7elikhan (Salih\u2019in kar\u0131s\u0131, Karan\u2019\u0131n yengesi)\nUfuk Kaplan as Kudret \u00c7elikhan (Karan ve Salih\u2019in annesi)\n\n=============================\n\n\ud83d\udc49 Yard\u0131mc\u0131 Oyuncular\n\nSezgin Irmak as Salih \u00c7elikhan (Karan\u2019\u0131n a\u011fabeyi)\nBurak \u00d6zen as Emir \u00c7elikhan (Hikmet\u2019in manevi \u00e7ocu\u011fu)\nAyseg\u00fcl Sen as Meltem Olcay (Salih\u2019in yasak ili\u015fkisi)\nAy\u00e7a Bilir as Aliye Olcay \u00c7elikhan (Salih ve Meltem\u2019in k\u0131z\u0131)\n\n=============================\n\nCHAPTERS:\n\n0:00:00 Ceylan art\u0131k bir mahkum de\u011fil!\n0:29:48 Ceylan\u2019\u0131n Yeni Gard\u0131robunun B\u00fcy\u00fcs\u00fc\n0:42:35 Karan\u2019\u0131n Tek \u0130stedi\u011fi K\u00fc\u00e7\u00fck Aliye'nin G\u00fcl\u00fc\u015f\u00fc\n0:53:52 Karan, Sema'n\u0131n Ceylan Hakk\u0131ndaki Yalanlar\u0131n\u0131 Ortaya \u00c7\u0131kar\u0131yor\n0:58:24 Leyla ve Ferit\u2019in \u0130lk A\u015fk Dokunu\u015fu\n1:01:17 Karan\u2019\u0131n Kalbinde Ceylan\u2019a Yer Yok\n1:17:54 Ferit, T\u00fcm \u015e\u00fcphelere Kar\u015f\u0131 Leyla'ya G\u00fcveniyor\n1:23:57 Asla Ger\u00e7ekle\u015fmeyecek Bir A\u015fk R\u00fcyas\u0131\n1:32:33 Ceylan, Karan Yan\u0131nda Oldu\u011fu Halde Celikhan Holding\u2019e Ad\u0131m At\u0131yor\n1:52:51 Leyla'y\u0131 Derinden Sarsan Bir Sahne\n1:55:09 Ceylan ve E\u015fine \u00d6zel Bir Ak\u015fam Yeme\u011fi Daveti\n2:04:54 Kalbi K\u0131r\u0131lm\u0131\u015f Leyla, Uzakla\u015f\u0131yor\n2:07:42 Ceylan\u2019\u0131n Ak\u015fam Yeme\u011fi Masas\u0131nda Oturdu\u011fu Tek Zaman\n\n=============================\n\n\ud83d\udc49  English Synopsis\nLove or revenge? Both come at a price...\n\nCeylan flees her family and finds refuge with Karan, but a shocking murder accusation changes everything. Kuma \u2014 a powerful story of love, betrayal, and survival \u2014 premieres soon on Kuma\u2019s official YouTube channel.\n\n=============================\n\n\ud83c\udff7\ufe0f  Ekstra Etiketler\nKuma 6. B\u00f6l\u00fcm | Kuma | Dizi | Kuma dizi | Kuma Goquest | GoQuest Media | yeni dizi | Goquest dizileri | Kanald | kumadizi | dizikuma | Kuma \u0130zle | Kuma T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler | Kuma Kanal D | Kuma \u0130lk B\u00f6l\u00fcm | Kuma Full B\u00f6l\u00fcm | Kuma Yeni Dizi | Kuma Dizisi | Kuma Nisan | Kuma 5. B\u00f6l\u00fcm | Kuma Tan\u0131t\u0131m | kuma teaser | Kuma 1. Fragman\u0131 | kuma dizisi 6 | T\u00fcrk dizisi izle | T\u00fcrk dizileri | yeni T\u00fcrk dizileri | pop\u00fcler T\u00fcrk dizileri | T\u00fcrk dizisi altyaz\u0131l\u0131 | emre \u00f6zmen | emre \u00f6zmen kuma | emre \u00f6zmen kuma dizisi | emre \u00f6zmen yeni dizi | ayb\u00fcke yilmaz kuma | ayb\u00fcke y\u0131lmaz dizileri | hilal t\u00fcfek | kuma dizisi emre \u00f6zmen | T\u00fcrk dizisi full izle | T\u00fcrk dizisi 2025 | Ceylan | Karan | Ufuk Kaplan | goquest dizi | goquest yeni dizi | kumaseries | T\u00fcrkiye'nin kanal\u0131 | goquest yeni | goquest fragman | goquest program | karan \u00e7eli\u0307khan | sema \u00e7elikhan | kudret \u00e7eli\u0307khan | ceylan kervancio\u011flu | tayyar  | yakup | ayb\u00fcke yilmaz | kuma sahneleri | T\u00fcrk dizileri \n\n#kumadizi #emre\u00f6zmen #ayb\u00fckeyilmaz #hilalt\u00fcfek ##kumadizigoquest #kumagoquest \n\nSevdi\u011fimiz Diziler: \n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti #E\u015frefR\u00fcya  #Uzak\u015eehir (uzak sehir)  #Sustal\u0131Ceylan Sustal\u0131 Ceylan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5PCx7FQPa8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5PCx7FQPa8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5PCx7FQPa8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5PCx7FQPa8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5PCx7FQPa8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KUMA - T\u00fcrk Dizileri",
                "tags": [
                    "Kuma",
                    "Goquest",
                    "Kuma dizi",
                    "yeni dizi",
                    "Goquest dizileri",
                    "kumadizi",
                    "Kuma T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "Kuma \u0130lk B\u00f6l\u00fcm",
                    "Kuma Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "Kuma Yeni Dizi",
                    "Kuma Dizisi",
                    "Kuma 1. B\u00f6l\u00fcm",
                    "yeni T\u00fcrk dizileri",
                    "pop\u00fcler T\u00fcrk dizileri",
                    "emre \u00f6zmen",
                    "emre \u00f6zmen kuma",
                    "ayb\u00fcke yilmaz kuma",
                    "hilal t\u00fcfek",
                    "T\u00fcrk dizisi full izle",
                    "T\u00fcrk dizisi 2025",
                    "Ceylan",
                    "Karan",
                    "Ufuk Kaplan",
                    "T\u00fcrkiye'nin kanal\u0131",
                    "ayb\u00fcke yilmaz",
                    "kuma ramazan dizi",
                    "kuma ramazan dizisi",
                    "ramazan dizi",
                    "kuma t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmler",
                    "kuma 7",
                    "kuma 10"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KUMA 11. B\u00f6l\u00fcm | Yeni Diziler 2025 | KUMA - T\u00fcrk Dizileri",
                    "description": "Kuma 11. Tam B\u00f6l\u00fcm\n\u0130ki kalp, bir kader... A\u015fklar\u0131 daha ba\u015flamadan bitmeliydi. Ama kader susmad\u0131.\nKuma 11. B\u00f6l\u00fcm sahnelerini izlemek i\u00e7in (KUMA - Resmi YouTube Kanal\u0131)\n\u27a4 https://www.youtube.com/playlist?list=PLV-aWKV2o11Vt64jBSmgMrdOZnA2Wnr04\n\nKuma Sonraki B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u0130zle \n\u27a4 https://youtu.be/e_frl0ubwzs\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun\n\u27a4  https://www.youtube.com/channel/UCJS7XD75sglSgrvaDSNrErw\n\nKuma T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zle\n\u27a4 https://www.youtube.com/playlist?list=PLV-aWKV2o11Vjr9JUIUScHj-qweNqrkP3\n\n=============================\n\nKuma Resmi Facebook Sayfas\u0131: @kuma.dizi\nhttps://www.facebook.com/share/16JkN3khWv/?mibextid=wwXIfr\n\nKuma Resmi Instagram Hesab\u0131: @kuma.dizi\nhttps://www.instagram.com/kuma.dizi?igsh=N3VpNXZnd2E3cjg4&utm_source=qr\n\nKuma Resmi Tiktok Hesab\u0131: @kuma_dizisi\n\n=============================\n\n\ud83d\udfe2  KUMA D\u0130Z\u0130 \u00d6ZET\u0130\n\nA\u015fk m\u0131, intikam m\u0131? \u0130kisi de bedel ister...\n\nCeylan, ailesinden ka\u00e7arak Karan\u2019\u0131n himayesine girer ve b\u00fcy\u00fck bir a\u015fk ba\u015flar. Fakat bir cinayet iftiras\u0131, kaderlerini sonsuza dek de\u011fi\u015ftirir...\n\nKuma ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle \u00e7ok yak\u0131nda Kuma'n\u0131n resmi YouTube kanal\u0131nda!\n\nGoQuest Media\u2019n\u0131n yeni dizisi Kuma, a\u015fk, ihanet ve intikam aras\u0131nda s\u0131k\u0131\u015fm\u0131\u015f gen\u00e7 bir kad\u0131n\u0131n y\u00fcrek burkan hikayesini ekranlara ta\u015f\u0131yor! Masumiyetini kan\u0131tlamaya \u00e7al\u0131\u015fan Ceylan\u2019\u0131n g\u00f6z\u00fcnden anlat\u0131lan bu dramatik \u00f6yk\u00fc, izleyenleri derinden etkileyecek.\n\nBa\u015frollerinde Ayb\u00fcke Y\u0131lmaz ve Emre \u00d6zmen\u2019in yer ald\u0131\u011f\u0131 Kuma, imk\u00e2ns\u0131z a\u015fklar, aile s\u0131rlar\u0131 ve t\u00f6relerin h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc karanl\u0131k bir d\u00fcnyada ge\u00e7en nefes kesici bir yolculu\u011fa davet ediyor. A\u015fk\u0131n, nefretin ve kaderin \u00e7arp\u0131c\u0131 y\u00fczle\u015fmesini ekrana ta\u015f\u0131yan dizi, s\u00fcr\u00fckleyici temposuyla her hafta izleyiciyi ekran ba\u015f\u0131na kilitleyecek.\n\nStellar Yap\u0131m imzas\u0131n\u0131 ta\u015f\u0131yan ve \u0130nci G\u00fclen Oarr\u2019\u0131n showrunner koltu\u011funda oturdu\u011fu dizinin y\u00f6netmenli\u011fini Atilla Cengiz ve Irmak \u00c7engel \u00fcstleniyor. Kuma, derin hikayesi ve \u00e7arp\u0131c\u0131 atmosferiyle sezonun en \u00e7ok konu\u015fulacak dizilerinden biri olmaya haz\u0131rlan\u0131yor.\n\n\u226b Yap\u0131mc\u0131lar: Stellar Yap\u0131m, GoQuest Media ve VIP 2000\n\u226b Yap\u0131mc\u0131: \u0130nci G\u00fclen Oarr\n\u226b Y\u00f6netmenler: Atilla Cengiz, Irmak Cengel\n\u226b G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni (DOP): Sinan Onur ve Ferhat \u00d6zyurt\n\u226b M\u00fczik (Music): Saki \u00c7imen\n\u226b Hikaye: Ahmet K\u00f6\u015feoglu\n\n\ud83d\udc49 Oyuncular (Cast): \n\nEmre \u00d6zmen as Karan \u00c7elikhan (Ba\u015frol Erkek Oyuncu)\nAyb\u00fcke Yilmaz as Ceylan Kervanc\u0131o\u011flu (Ba\u015frol Kad\u0131n Oyuncu)\nHilal T\u00fcfek as Sema \u00c7elikhan (Salih\u2019in kar\u0131s\u0131, Karan\u2019\u0131n yengesi)\nUfuk Kaplan as Kudret \u00c7elikhan (Karan ve Salih\u2019in annesi)\n\n=============================\n\n\ud83d\udc49 Yard\u0131mc\u0131 Oyuncular\n\nSezgin Irmak as Salih \u00c7elikhan (Karan\u2019\u0131n a\u011fabeyi)\nBurak \u00d6zen as Emir \u00c7elikhan (Hikmet\u2019in manevi \u00e7ocu\u011fu)\nAyseg\u00fcl Sen as Meltem Olcay (Salih\u2019in yasak ili\u015fkisi)\nAy\u00e7a Bilir as Aliye Olcay \u00c7elikhan (Salih ve Meltem\u2019in k\u0131z\u0131)\n\n=============================\n\nCHAPTERS:\n\n0:00:00 Ceylan art\u0131k bir mahkum de\u011fil!\n0:29:48 Ceylan\u2019\u0131n Yeni Gard\u0131robunun B\u00fcy\u00fcs\u00fc\n0:42:35 Karan\u2019\u0131n Tek \u0130stedi\u011fi K\u00fc\u00e7\u00fck Aliye'nin G\u00fcl\u00fc\u015f\u00fc\n0:53:52 Karan, Sema'n\u0131n Ceylan Hakk\u0131ndaki Yalanlar\u0131n\u0131 Ortaya \u00c7\u0131kar\u0131yor\n0:58:24 Leyla ve Ferit\u2019in \u0130lk A\u015fk Dokunu\u015fu\n1:01:17 Karan\u2019\u0131n Kalbinde Ceylan\u2019a Yer Yok\n1:17:54 Ferit, T\u00fcm \u015e\u00fcphelere Kar\u015f\u0131 Leyla'ya G\u00fcveniyor\n1:23:57 Asla Ger\u00e7ekle\u015fmeyecek Bir A\u015fk R\u00fcyas\u0131\n1:32:33 Ceylan, Karan Yan\u0131nda Oldu\u011fu Halde Celikhan Holding\u2019e Ad\u0131m At\u0131yor\n1:52:51 Leyla'y\u0131 Derinden Sarsan Bir Sahne\n1:55:09 Ceylan ve E\u015fine \u00d6zel Bir Ak\u015fam Yeme\u011fi Daveti\n2:04:54 Kalbi K\u0131r\u0131lm\u0131\u015f Leyla, Uzakla\u015f\u0131yor\n2:07:42 Ceylan\u2019\u0131n Ak\u015fam Yeme\u011fi Masas\u0131nda Oturdu\u011fu Tek Zaman\n\n=============================\n\n\ud83d\udc49  English Synopsis\nLove or revenge? Both come at a price...\n\nCeylan flees her family and finds refuge with Karan, but a shocking murder accusation changes everything. Kuma \u2014 a powerful story of love, betrayal, and survival \u2014 premieres soon on Kuma\u2019s official YouTube channel.\n\n=============================\n\n\ud83c\udff7\ufe0f  Ekstra Etiketler\nKuma 6. B\u00f6l\u00fcm | Kuma | Dizi | Kuma dizi | Kuma Goquest | GoQuest Media | yeni dizi | Goquest dizileri | Kanald | kumadizi | dizikuma | Kuma \u0130zle | Kuma T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler | Kuma Kanal D | Kuma \u0130lk B\u00f6l\u00fcm | Kuma Full B\u00f6l\u00fcm | Kuma Yeni Dizi | Kuma Dizisi | Kuma Nisan | Kuma 5. B\u00f6l\u00fcm | Kuma Tan\u0131t\u0131m | kuma teaser | Kuma 1. Fragman\u0131 | kuma dizisi 6 | T\u00fcrk dizisi izle | T\u00fcrk dizileri | yeni T\u00fcrk dizileri | pop\u00fcler T\u00fcrk dizileri | T\u00fcrk dizisi altyaz\u0131l\u0131 | emre \u00f6zmen | emre \u00f6zmen kuma | emre \u00f6zmen kuma dizisi | emre \u00f6zmen yeni dizi | ayb\u00fcke yilmaz kuma | ayb\u00fcke y\u0131lmaz dizileri | hilal t\u00fcfek | kuma dizisi emre \u00f6zmen | T\u00fcrk dizisi full izle | T\u00fcrk dizisi 2025 | Ceylan | Karan | Ufuk Kaplan | goquest dizi | goquest yeni dizi | kumaseries | T\u00fcrkiye'nin kanal\u0131 | goquest yeni | goquest fragman | goquest program | karan \u00e7eli\u0307khan | sema \u00e7elikhan | kudret \u00e7eli\u0307khan | ceylan kervancio\u011flu | tayyar  | yakup | ayb\u00fcke yilmaz | kuma sahneleri | T\u00fcrk dizileri \n\n#kumadizi #emre\u00f6zmen #ayb\u00fckeyilmaz #hilalt\u00fcfek ##kumadizigoquest #kumagoquest \n\nSevdi\u011fimiz Diziler: \n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti #E\u015frefR\u00fcya  #Uzak\u015eehir (uzak sehir)  #Sustal\u0131Ceylan Sustal\u0131 Ceylan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1251843",
                "likeCount": "19023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1629"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6FfzXiM0Z4G7VaBuH_5f5wu_P7U",
            "id": "lwHBjiHw3Cc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T10:19:05Z",
                "channelId": "UC5X4revXHAo_LpAoXHE1Fjw",
                "title": "ATLASLA SIRADAN B\u0130R G\u00dcN\u00dcM\u00dcZ \ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwHBjiHw3Cc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwHBjiHw3Cc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwHBjiHw3Cc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwHBjiHw3Cc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwHBjiHw3Cc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ceren Yald\u0131z",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ATLASLA SIRADAN B\u0130R G\u00dcN\u00dcM\u00dcZ \ud83d\ude02",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1469175",
                "likeCount": "28123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DK3S6aCAHnlZLeq2bWfdzSNTg1E",
            "id": "Q9UcbI74vgk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T20:32:04Z",
                "channelId": "UCn6dNfiRE_Xunu7iMyvD7AA",
                "title": "G\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc G\u00fcld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc Anlar\u0131yla S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder... #s\u0131rr\u0131s\u00fcreyya\u00f6nder",
                "description": "TBMM Ba\u015fkanvekili ve DEM Parti \u0130stanbul Milletvekili S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder, ge\u00e7irdi\u011fi kalp krizi sonucu 18 g\u00fcnd\u00fcr yo\u011fun bak\u0131mda tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc hastanede, 62 ya\u015f\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybetti. S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder, tedavisinin 18. g\u00fcn\u00fcnde \u00e7oklu organ yetmezli\u011fi nedeniyle hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Hastaneden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, \"S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder \u00e7oklu organ yetmezli\u011finden saat 16.10'da hayat\u0131n\u0131 kaybetmi\u015ftir\" denildi.\n\n\"G\u00fcc\u00fc \u00d6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnde\"\nDo\u011fru Haber, Dinamik Sunum, Kaliteli Program, G\u00fc\u00e7l\u00fc Yorum\n\n\u27a4 YouTube Kanal\u0131na Abone Ol  http://hbr.tk/QNhqSs\n\n\u27a4 YouTube http://youtube.com/HaberturkTV \n\nDAHA FAZLASI \u0130\u00c7\u0130N ABONE OL\n\n\u27a4  Web Site https://www.haberturk.com\n\n\u27a4 X http://twitter.com/HaberturkTV\n\n\u27a4 Facebook http://facebook.com/HaberturkTV\n\n\u27a4 Instagram http://instagram.com/HaberturkTV\n\n\u27a4 TikTok http://www.tiktok.com/@haberturktv\n\n\u27a4 Google News https://gez.io/2yD2RD\n\n#Habert\u00fcrkTV #Haber #Canl\u0131 #Habert\u00fcrkCanl\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9UcbI74vgk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9UcbI74vgk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9UcbI74vgk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9UcbI74vgk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9UcbI74vgk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Habert\u00fcrk TV",
                "tags": [
                    "habert\u00fcrk",
                    "haber",
                    "son dakika",
                    "anl\u0131k haber",
                    "son durum",
                    "habert\u00fcrk tv",
                    "Haberturk TV",
                    "son dakika haberleri",
                    "habert\u00fcrk son dakika",
                    "habert\u00fcrk izle",
                    "g\u00fcndem",
                    "habert\u00fcrk g\u00fcndem",
                    "habert\u00fcrk canl\u0131 yay\u0131n",
                    "habert\u00fcrk canl\u0131",
                    "habert\u00fcrk tv canl\u0131",
                    "habert\u00fcrk canl\u0131 izle",
                    "s\u0131rr\u0131 s\u00fcreyya \u00f6nder",
                    "s\u0131rr\u0131 s\u00fcreyya \u00f6nder son dakika",
                    "S\u0131rr\u0131 s\u00fcreyya \u00f6nder \u00f6ld\u00fc",
                    "s\u0131rr\u0131 s\u00fcreyya \u00f6nder hayat\u0131n\u0131 kaybetti",
                    "s\u0131rr\u0131 s\u00fcreyya \u00f6nder vefat etti",
                    "s\u0131rr\u0131 s\u00fcreyya \u00f6nder \u00f6ld\u00fc m\u00fc",
                    "s\u0131rr\u0131 s\u00fcreyya \u00f6nder son durum"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "G\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc G\u00fcld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc Anlar\u0131yla S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder... #s\u0131rr\u0131s\u00fcreyya\u00f6nder",
                    "description": "TBMM Ba\u015fkanvekili ve DEM Parti \u0130stanbul Milletvekili S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder, ge\u00e7irdi\u011fi kalp krizi sonucu 18 g\u00fcnd\u00fcr yo\u011fun bak\u0131mda tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc hastanede, 62 ya\u015f\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybetti. S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder, tedavisinin 18. g\u00fcn\u00fcnde \u00e7oklu organ yetmezli\u011fi nedeniyle hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Hastaneden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, \"S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder \u00e7oklu organ yetmezli\u011finden saat 16.10'da hayat\u0131n\u0131 kaybetmi\u015ftir\" denildi.\n\n\"G\u00fcc\u00fc \u00d6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnde\"\nDo\u011fru Haber, Dinamik Sunum, Kaliteli Program, G\u00fc\u00e7l\u00fc Yorum\n\n\u27a4 YouTube Kanal\u0131na Abone Ol  http://hbr.tk/QNhqSs\n\n\u27a4 YouTube http://youtube.com/HaberturkTV \n\nDAHA FAZLASI \u0130\u00c7\u0130N ABONE OL\n\n\u27a4  Web Site https://www.haberturk.com\n\n\u27a4 X http://twitter.com/HaberturkTV\n\n\u27a4 Facebook http://facebook.com/HaberturkTV\n\n\u27a4 Instagram http://instagram.com/HaberturkTV\n\n\u27a4 TikTok http://www.tiktok.com/@haberturktv\n\n\u27a4 Google News https://gez.io/2yD2RD\n\n#Habert\u00fcrkTV #Haber #Canl\u0131 #Habert\u00fcrkCanl\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "761217",
                "likeCount": "25449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ruufUb2C1g6uqg4T5GhxonK8BK0",
            "id": "Y--sCKd5HGs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T11:02:32Z",
                "channelId": "UCo0apiY8_Fq42J_lBWaTRmw",
                "title": "1 Y\u0131ld\u0131zl\u0131 Boya Rulosu Denedim (H\u00fcsran) :(",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y--sCKd5HGs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y--sCKd5HGs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y--sCKd5HGs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y--sCKd5HGs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y--sCKd5HGs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uzunmakarna",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "1 Y\u0131ld\u0131zl\u0131 Boya Rulosu Denedim (H\u00fcsran) :(",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292490",
                "likeCount": "6239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "63"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yILyCfn2Mh4-tnOPdqNHX9eBOkU",
            "id": "JpRI5AS8Txo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T11:58:57Z",
                "channelId": "UCNRl8nOCoUvki2FNFxQZgEg",
                "title": "THE BEST VERSION OF TIME STOP",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dednahype",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE BEST VERSION OF TIME STOP",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35560843",
                "likeCount": "650258",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JJKAZLpOqcnKRLfQSTOk3G1ITg0",
            "id": "2BMFfLfpijg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T13:00:03Z",
                "channelId": "UCJwDN2XcQUTXj7neN-uBpqA",
                "title": "\u9019\u4e5f\u592a\u73fe\u5be6\u4e86\uff0c\u4e0d\u662f\u8aaa\u6700\u611b\u54e5\u54e5\u55ce\uff1f\u600e\u9ebc\u5fcd\u5fc3\u8b93\u4ed6\u722c\u904e\u53bb\u5462?\ud83d\ude02 #\u7238\u7238\u5e36\u5a03 #\u5bb6\u6709\u840c\u5a03 #\u89aa\u5b50",
                "description": "\u672c\u8996\u983b\u80cc\u666f\u70ba\u5287\u60c5\u6f14\u7e79\uff0c\u672a\u5c0d\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u4e0d\u9069\u3002\n\u8acb\u653e\u5fc3\uff0c\u672c\u8996\u983b\u662f\u4e00\u90e8\u539f\u5275\u62cd\u651d\u7684\u77ed\u5287\uff0c\u6c92\u6709\u4efb\u4f55\u4e0d\u826f\u884c\u70ba\u3002\n\u5927\u5bb6\u597d\n\u5167\u5bb9\u756b\u9762\u5747\u70ba\u6f14\u7e79\u756b\u9762\uff0c\u7121\u4efb\u4f55\u4e0d\u826f\u5f15\u5c0e\uff0c\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u7981\u6b62\u6a21\u4eff\n\u9019\u88e1\u662f\u3010\u8607\u99a8\u5440\u3011\u7684YouTube\u983b\u9053\n\u99a8\u99a8\u5c0f\u670b\u53cb\uff01\u5c0f\u6dd8\u6c23\u4e00\u73ab\n\u8996\u983b\u6548\u679c\u7d14\u5c6c\u5a1b\u6a02\uff0c\u7b11\u7b11\u5c31\u597d\uff0c\u4e0d\u5fc5\u8f03\u771f\u54c8\n\u5982\u679c\u4f60\u4e5f\u559c\u6b61\u99a8\u99a8\uff0c\u8a18\u5f97\u95dc\u6ce8\u6211\u54e6\n\n\n\n#baby #babygirl  #\u840c\u5a03\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u8bb0\u5f55  #funny #\u840c\u5a03\u641e\u7b11\u65e5\u5e38",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2BMFfLfpijg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2BMFfLfpijg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2BMFfLfpijg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2BMFfLfpijg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "\u82cf\u99a8\u5440",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u9019\u4e5f\u592a\u73fe\u5be6\u4e86\uff0c\u4e0d\u662f\u8aaa\u6700\u611b\u54e5\u54e5\u55ce\uff1f\u600e\u9ebc\u5fcd\u5fc3\u8b93\u4ed6\u722c\u904e\u53bb\u5462?\ud83d\ude02 #\u7238\u7238\u5e36\u5a03 #\u5bb6\u6709\u840c\u5a03 #\u89aa\u5b50",
                    "description": "\u672c\u8996\u983b\u80cc\u666f\u70ba\u5287\u60c5\u6f14\u7e79\uff0c\u672a\u5c0d\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u4e0d\u9069\u3002\n\u8acb\u653e\u5fc3\uff0c\u672c\u8996\u983b\u662f\u4e00\u90e8\u539f\u5275\u62cd\u651d\u7684\u77ed\u5287\uff0c\u6c92\u6709\u4efb\u4f55\u4e0d\u826f\u884c\u70ba\u3002\n\u5927\u5bb6\u597d\n\u5167\u5bb9\u756b\u9762\u5747\u70ba\u6f14\u7e79\u756b\u9762\uff0c\u7121\u4efb\u4f55\u4e0d\u826f\u5f15\u5c0e\uff0c\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u7981\u6b62\u6a21\u4eff\n\u9019\u88e1\u662f\u3010\u8607\u99a8\u5440\u3011\u7684YouTube\u983b\u9053\n\u99a8\u99a8\u5c0f\u670b\u53cb\uff01\u5c0f\u6dd8\u6c23\u4e00\u73ab\n\u8996\u983b\u6548\u679c\u7d14\u5c6c\u5a1b\u6a02\uff0c\u7b11\u7b11\u5c31\u597d\uff0c\u4e0d\u5fc5\u8f03\u771f\u54c8\n\u5982\u679c\u4f60\u4e5f\u559c\u6b61\u99a8\u99a8\uff0c\u8a18\u5f97\u95dc\u6ce8\u6211\u54e6\n\n\n\n#baby #babygirl  #\u840c\u5a03\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u8bb0\u5f55  #funny #\u840c\u5a03\u641e\u7b11\u65e5\u5e38"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23027043",
                "likeCount": "283546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qjkh1nsnhKUSnASBMyPU8tLA2uE",
            "id": "KLdanZsQdqM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T15:00:40Z",
                "channelId": "UCgSIDRAvqqZdvCqVMvPHAZw",
                "title": "HER ARKADA\u015e GRUBUNDAK\u0130 \u2018\u2019O\u2019\u2019 K\u0130\u015e\u0130\ud83e\udd72 #shorts #\u00f6z\u00fcmy\u0131ld\u0131zeli #girlfacts #funnystories",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KLdanZsQdqM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KLdanZsQdqM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KLdanZsQdqM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KLdanZsQdqM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KLdanZsQdqM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00d6z\u00fcm Y\u0131ld\u0131zeli",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "HER ARKADA\u015e GRUBUNDAK\u0130 \u2018\u2019O\u2019\u2019 K\u0130\u015e\u0130\ud83e\udd72 #shorts #\u00f6z\u00fcmy\u0131ld\u0131zeli #girlfacts #funnystories",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "994028",
                "likeCount": "45425",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OTp7nUqkowMp0o6eCmtXr_lp6Tg",
            "id": "BOmTTKTQceM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T19:49:30Z",
                "channelId": "UCRijo3ddMTht_IHyNSNXpNQ",
                "title": "CRAZIEST IMPOSSIBLE SHOT YET \ud83e\udd2f\ud83c\udfd2 @AlwaysHockey",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dude Perfect",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRAZIEST IMPOSSIBLE SHOT YET \ud83e\udd2f\ud83c\udfd2 @AlwaysHockey",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70781564",
                "likeCount": "3230937",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2535"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BZUrGRP3YdmuQFlXD65mmJtZFZU",
            "id": "pAVDDq0Qxhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T01:11:00Z",
                "channelId": "UCOMrPbG4EbktM7TdA7FjxBg",
                "title": "\ud83c\udf45 Mix: Dried cherry tomatoes + tesla coil #experiment #vegetables #physics",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVDDq0Qxhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVDDq0Qxhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVDDq0Qxhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVDDq0Qxhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVDDq0Qxhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Konstantin - trendsetter",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf45 Mix: Dried cherry tomatoes + tesla coil #experiment #vegetables #physics",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30203408",
                "likeCount": "254693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "td2q1MhgYzTymdIJpKlYjXmpIU8",
            "id": "6u_QUjjNMpw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T11:05:44Z",
                "channelId": "UCNCVuaQDvPrZ4oTKG90iqOA",
                "title": "\u00d6zg\u00fcr \u00d6zel'e sald\u0131r\u0131 anlar\u0131",
                "description": "CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder i\u00e7in AKM\u2019de d\u00fczenlenen t\u00f6ren sonras\u0131 tokat sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131. \u00d6zel, korumalar e\u015fli\u011finde alandan uzakla\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131.\n\nMedyascope \u2013 G\u00fcvenilir, do\u011fru ve nitelikli gazetecilik! \ud83d\udcf0 2015'ten bu yana T\u00fcrkiye ve d\u00fcnyadan haber ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z. Ba\u011f\u0131ms\u0131z habercilik anlay\u0131\u015f\u0131m\u0131zla en g\u00fcncel geli\u015fmeleri aktar\u0131yor, uzman yorumlar\u0131yla derinlemesine analizler sunuyoruz. \u00d6zg\u00fcr bas\u0131n, kaliteli gazetecilik ve tarafs\u0131z haber i\u00e7in Medyascope'u takip edin! \ud83d\udd0d\ud83d\udce1\n\nB\u0130ZE DESTEK OLUN!\nYouTube'un KATIL butonuyla bize destek olabilirsiniz \u27a4 https://www.youtube.com/channel/UCNCVuaQDvPrZ4oTKG90iqOA/join\nPATREON'dan medyascope'a destek olabilirsiniz \u27a4 https://www.patreon.com/medyascopetv/membership \n\nYouTube kanallar\u0131m\u0131z:\nmedyascope \u27a4 https://www.youtube.com/@medyascope_tv?sub_confirmation=1\nmedyascope plus \u27a4 youtube.com/@medyascopeplus \nmedyascope english \u27a4 youtube.com/@medyascopeenglish\n\nWeb sitesi ve haber kanallar\u0131m\u0131z:\nWeb sitemiz \u27a4 https://medyascope.tv/\nWhatsapp Haber Hatt\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029VatlKPd0Vyc7ZBrnlq3e\nAnda\u00e7 (E-B\u00fclten): https://medyascope.tv/andac/\n\nSosyal medya hesaplar\u0131m\u0131z: \n\u27a4 Bluesky: https://bsky.app/profile/medyascope.tv\n\u27a4 Facebook: https://www.facebook.com/medyascopetv\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/medyascope/\n\u27a4 Twitter: https://x.com/medyascope\n\u27a4 Tiktok: www.tiktok.com/@medyascopetv \n\n#chp #\u00f6zg\u00fcr\u00f6zel #sald\u0131r\u0131 #Haber #Ba\u011f\u0131ms\u0131zMedya #Medyascope",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6u_QUjjNMpw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6u_QUjjNMpw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6u_QUjjNMpw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6u_QUjjNMpw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6u_QUjjNMpw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Medyascope TV",
                "tags": [
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel",
                    "chp",
                    "sald\u0131r\u0131",
                    "akm",
                    "s\u0131rr\u0131 s\u00fcreyya \u00f6nder",
                    "tokat",
                    "fiziksel sald\u0131r\u0131",
                    "g\u00f6zalt\u0131",
                    "g\u00fcvenlik zafiyeti",
                    "siyasi \u015fiddet",
                    "k\u00fclt\u00fcr merkezi",
                    "t\u00f6ren",
                    "sald\u0131rgan yakaland\u0131",
                    "olay yeri",
                    "parti lideri",
                    "g\u00fcncel geli\u015fme",
                    "muhalefet",
                    "kamu g\u00fcvenli\u011fi",
                    "siyasi gerilim",
                    "atat\u00fcrk k\u00fclt\u00fcr merkezi",
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel'e sald\u0131r\u0131",
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel sald\u0131r\u0131",
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel tokat",
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel sald\u0131r\u0131 an\u0131",
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131",
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel sald\u0131r\u0131 a\u00e7\u0131klama",
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel sald\u0131rgan"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00d6zg\u00fcr \u00d6zel'e sald\u0131r\u0131 anlar\u0131",
                    "description": "CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder i\u00e7in AKM\u2019de d\u00fczenlenen t\u00f6ren sonras\u0131 tokat sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131. \u00d6zel, korumalar e\u015fli\u011finde alandan uzakla\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131.\n\nMedyascope \u2013 G\u00fcvenilir, do\u011fru ve nitelikli gazetecilik! \ud83d\udcf0 2015'ten bu yana T\u00fcrkiye ve d\u00fcnyadan haber ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z. Ba\u011f\u0131ms\u0131z habercilik anlay\u0131\u015f\u0131m\u0131zla en g\u00fcncel geli\u015fmeleri aktar\u0131yor, uzman yorumlar\u0131yla derinlemesine analizler sunuyoruz. \u00d6zg\u00fcr bas\u0131n, kaliteli gazetecilik ve tarafs\u0131z haber i\u00e7in Medyascope'u takip edin! \ud83d\udd0d\ud83d\udce1\n\nB\u0130ZE DESTEK OLUN!\nYouTube'un KATIL butonuyla bize destek olabilirsiniz \u27a4 https://www.youtube.com/channel/UCNCVuaQDvPrZ4oTKG90iqOA/join\nPATREON'dan medyascope'a destek olabilirsiniz \u27a4 https://www.patreon.com/medyascopetv/membership \n\nYouTube kanallar\u0131m\u0131z:\nmedyascope \u27a4 https://www.youtube.com/@medyascope_tv?sub_confirmation=1\nmedyascope plus \u27a4 youtube.com/@medyascopeplus \nmedyascope english \u27a4 youtube.com/@medyascopeenglish\n\nWeb sitesi ve haber kanallar\u0131m\u0131z:\nWeb sitemiz \u27a4 https://medyascope.tv/\nWhatsapp Haber Hatt\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029VatlKPd0Vyc7ZBrnlq3e\nAnda\u00e7 (E-B\u00fclten): https://medyascope.tv/andac/\n\nSosyal medya hesaplar\u0131m\u0131z: \n\u27a4 Bluesky: https://bsky.app/profile/medyascope.tv\n\u27a4 Facebook: https://www.facebook.com/medyascopetv\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/medyascope/\n\u27a4 Twitter: https://x.com/medyascope\n\u27a4 Tiktok: www.tiktok.com/@medyascopetv \n\n#chp #\u00f6zg\u00fcr\u00f6zel #sald\u0131r\u0131 #Haber #Ba\u011f\u0131ms\u0131zMedya #Medyascope"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337687",
                "likeCount": "1053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "72TSvAjed3Uc5uDLMlxGuOoufSg",
            "id": "GIKc3x9OAxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T20:09:14Z",
                "channelId": "UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw",
                "title": "CANLI | Fenerbah\u00e7e - Be\u015fikta\u015f Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, S\u00fcper Lig kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Fenerbah\u00e7e - Be\u015fikta\u015f ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nTrendyol S\u00fcper Lig 34. hafta m\u00fccadelesinde Be\u015fikta\u015f\u2019\u0131n Fenerbah\u00e7e\u2019yi 1-0 ma\u011flup etti\u011fi derbinin ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nDerbide tek gol Gedson Fernandes\u2019ten geldi.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Fenerbah\u00e7e Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Jose Mourinho, Be\u015fikta\u015f Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Ole Gunnar Solskjaer, Fred, \u0130rfan Can E\u011fribayat, Mert G\u00fcnok, Gabriel Paulista ve Gedson Fernandes\u2019in ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nKriptonun g\u00fcvenli noktas\u0131 CoinTR'ye kaydolup i\u015flem yapan kullan\u0131c\u0131lar 1000 TL de\u011ferinde USDT kazan\u0131yor! Link \u00fczerinden kay\u0131t olabilirsiniz: https://bit.ly/CoinTR-1000\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Fenerbah\u00e7e #Be\u015fikta\u015f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GIKc3x9OAxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GIKc3x9OAxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GIKc3x9OAxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GIKc3x9OAxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GIKc3x9OAxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontraspor",
                "tags": [
                    "kontra",
                    "kontraspor",
                    "nihat kahveci",
                    "nebil evren",
                    "nihat kahveci nebil evren",
                    "nihat kahveci yorumlar\u0131",
                    "nihat kahveci analiz",
                    "nebil evren yorumlar\u0131",
                    "nebil evren haber",
                    "nihat kahveci kontraspor",
                    "nebil evren kontraspor",
                    "jose mourinho",
                    "mourinho",
                    "dusan tadic",
                    "tadic",
                    "edin dzeko",
                    "dzeko",
                    "en nesyri",
                    "fred",
                    "milan skriniar",
                    "skriniar",
                    "anderson talisca",
                    "talisca",
                    "fenerbah\u00e7e be\u015fikta\u015f",
                    "derbi",
                    "ole gunnar solskjaer",
                    "solskjaer",
                    "rafa silva",
                    "rafa",
                    "immobile",
                    "rashica",
                    "gedson fernandes",
                    "fenerbah\u00e7e be\u015fikta\u015f izle"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "CANLI | Fenerbah\u00e7e - Be\u015fikta\u015f Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                    "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, S\u00fcper Lig kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Fenerbah\u00e7e - Be\u015fikta\u015f ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nTrendyol S\u00fcper Lig 34. hafta m\u00fccadelesinde Be\u015fikta\u015f\u2019\u0131n Fenerbah\u00e7e\u2019yi 1-0 ma\u011flup etti\u011fi derbinin ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nDerbide tek gol Gedson Fernandes\u2019ten geldi.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Fenerbah\u00e7e Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Jose Mourinho, Be\u015fikta\u015f Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Ole Gunnar Solskjaer, Fred, \u0130rfan Can E\u011fribayat, Mert G\u00fcnok, Gabriel Paulista ve Gedson Fernandes\u2019in ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nKriptonun g\u00fcvenli noktas\u0131 CoinTR'ye kaydolup i\u015flem yapan kullan\u0131c\u0131lar 1000 TL de\u011ferinde USDT kazan\u0131yor! Link \u00fczerinden kay\u0131t olabilirsiniz: https://bit.ly/CoinTR-1000\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Fenerbah\u00e7e #Be\u015fikta\u015f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "689027",
                "likeCount": "28284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WyOH3Gu6pk9JwjfOlZ3pDBS-mZU",
            "id": "oP4c3xLUu9E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T20:17:42Z",
                "channelId": "UCFr6uAPwrG040QAWDKY0nnA",
                "title": "Fenerbah\u00e7e-Be\u015fikta\u015f | Ma\u00e7 Sonu De\u011ferlendirmesi",
                "description": "\u0130\u015fte Ba\u015fl\u0131yoruz!\nArko Men & Htalks\u2019tan b\u00fcy\u00fck i\u015fbirli\u011fi ! \ud83d\udd25  \nT\u00fcrkiye\u2019nin 1 numaral\u0131 t\u0131ra\u015f markas\u0131 Arko Men, Htalks ile bir araya geliyor. G\u00fcc\u00fcm\u00fcz\u00fc kalitemiz ve tecr\u00fcbemizden al\u0131yor, \u015fimdi bu g\u00fcc\u00fc bir ad\u0131m \u00f6teye ta\u015f\u0131yarak Htalks ile benzersiz bir i\u015fbirli\u011fine imza at\u0131yoruz! \ud83d\udc4a\ud83d\udca5\nErkek bak\u0131m\u0131nda devrim yaratmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z? \ud83d\ude0e\ud83d\udda4\nhttps://tem.ag/4goDmN4\n#ArkoMen #Htalks #T\u0131ra\u015fOlTahri\u015fOlma #i\u015fbirli\u011fi\n \n\nYandex kullanarak 3 ayl\u0131k Tod \u00fcyeli\u011fi kazanmak i\u00e7in:\nhttps://yandex.com.tr/portal/defsearchpromo/landing/beinsports_3month?partner=UTmuZCb1TYa6V46067&offer_type=4z6cloD1TWG3M45851\n\n#i\u015fbirli\u011fi\n\n#i\u015fbirli\u011fi\n\n00:00 Intro\n05:00 Fenerbah\u00e7e - Be\u015fikta\u015f Ma\u00e7 Sonu Yay\u0131n\u0131\n\n\nTwitter(Ki\u015fisel): https://twitter.com/hakasikci\nTwitter(\u0130\u00e7erik): https://twitter.com/HTalksMoments\nInstagram: https://www.instagram.com/hasanardakasikci\nDiscord: https://discord.gg/WB9v48nDES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oP4c3xLUu9E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oP4c3xLUu9E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oP4c3xLUu9E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oP4c3xLUu9E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oP4c3xLUu9E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HTalks ",
                "tags": [
                    "htalks",
                    "hasan ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131",
                    "ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131",
                    "htalks hasan",
                    "futbol",
                    "spor",
                    "komedi",
                    "klip",
                    "hakasikci",
                    "hasan arda",
                    "vole",
                    "socrates",
                    "digitale",
                    "fm",
                    "football manager"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fenerbah\u00e7e-Be\u015fikta\u015f | Ma\u00e7 Sonu De\u011ferlendirmesi",
                    "description": "\u0130\u015fte Ba\u015fl\u0131yoruz!\nArko Men & Htalks\u2019tan b\u00fcy\u00fck i\u015fbirli\u011fi ! \ud83d\udd25  \nT\u00fcrkiye\u2019nin 1 numaral\u0131 t\u0131ra\u015f markas\u0131 Arko Men, Htalks ile bir araya geliyor. G\u00fcc\u00fcm\u00fcz\u00fc kalitemiz ve tecr\u00fcbemizden al\u0131yor, \u015fimdi bu g\u00fcc\u00fc bir ad\u0131m \u00f6teye ta\u015f\u0131yarak Htalks ile benzersiz bir i\u015fbirli\u011fine imza at\u0131yoruz! \ud83d\udc4a\ud83d\udca5\nErkek bak\u0131m\u0131nda devrim yaratmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z? \ud83d\ude0e\ud83d\udda4\nhttps://tem.ag/4goDmN4\n#ArkoMen #Htalks #T\u0131ra\u015fOlTahri\u015fOlma #i\u015fbirli\u011fi\n \n\nYandex kullanarak 3 ayl\u0131k Tod \u00fcyeli\u011fi kazanmak i\u00e7in:\nhttps://yandex.com.tr/portal/defsearchpromo/landing/beinsports_3month?partner=UTmuZCb1TYa6V46067&offer_type=4z6cloD1TWG3M45851\n\n#i\u015fbirli\u011fi\n\n#i\u015fbirli\u011fi\n\n00:00 Intro\n05:00 Fenerbah\u00e7e - Be\u015fikta\u015f Ma\u00e7 Sonu Yay\u0131n\u0131\n\n\nTwitter(Ki\u015fisel): https://twitter.com/hakasikci\nTwitter(\u0130\u00e7erik): https://twitter.com/HTalksMoments\nInstagram: https://www.instagram.com/hasanardakasikci\nDiscord: https://discord.gg/WB9v48nDES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "551561",
                "likeCount": "22386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-keNCoQOb--GQppiqP9VAs5Vf9M",
            "id": "NQkbRj180EM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:00:22Z",
                "channelId": "UCbHm8-PK2J9f1bFegmdj5ag",
                "title": "I had to let a few old watches stay for a few days  I ate so many steamed buns in one meal",
                "description": "Hi \ud83d\ude0e! Welcome to the \"Curious Clothing Show\" channel \ud83c\udf89. Here is a 34-year-old mother and her 10-year-old cute son \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66. We use videos to record the child's growth and witness every wonderful moment of his \u2728. If you like our content, be sure to subscribe to the channel and click the little bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your feelings and suggestions \ud83d\udcac. All our videos are authorized by creators in mainland China and strictly abide by the platform regulations. You can watch them with confidence \ud83d\ude09. Accompany your children to grow up and feel this warmth and beauty \ud83d\udc96.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQkbRj180EM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQkbRj180EM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQkbRj180EM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQkbRj180EM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQkbRj180EM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Curious Clothing Show",
                "tags": [
                    "Curious Clothing Show channel",
                    "mom and son",
                    "10-year-old boy",
                    "34-year-old mom",
                    "child growth",
                    "parenting journey",
                    "kid's development",
                    "family moments",
                    "mother and child",
                    "record growth",
                    "adorable kid",
                    "caring mom",
                    "growing up",
                    "family vlog",
                    "childhood memories",
                    "parent-child bond",
                    "lovely boy",
                    "mature mom",
                    "growth diary",
                    "family video",
                    "child's life",
                    "parenting experience",
                    "happy family",
                    "child's story",
                    "mom's love",
                    "family fun",
                    "growth record",
                    "cute moments",
                    "child's adventure."
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I had to let a few old watches stay for a few days  I ate so many steamed buns in one meal",
                    "description": "Hi \ud83d\ude0e! Welcome to the \"Curious Clothing Show\" channel \ud83c\udf89. Here is a 34-year-old mother and her 10-year-old cute son \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66. We use videos to record the child's growth and witness every wonderful moment of his \u2728. If you like our content, be sure to subscribe to the channel and click the little bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your feelings and suggestions \ud83d\udcac. All our videos are authorized by creators in mainland China and strictly abide by the platform regulations. You can watch them with confidence \ud83d\ude09. Accompany your children to grow up and feel this warmth and beauty \ud83d\udc96."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22531001",
                "likeCount": "236357",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jUJ_YY1rp8gXSNtxeLwRB7N89Rk",
            "id": "RQFC5_3mMhU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T13:25:48Z",
                "channelId": "UC7X6WuvzdVTFtAAAly9ldcw",
                "title": "Kahvalt\u0131y\u0131 kim haz\u0131rlad\u0131?  #alemink\u0131ral\u0131 #shorts",
                "description": "B\u00f6l\u00fcm\u00fc izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49https://youtu.be/qcx3zYlBt14\natv resmi Youtube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in; https://goo.gl/dmrDLN\n\n\u015eafak Sezer dizide, petshop d\u00fckkan\u0131nda solucan, s\u00fcl\u00fck, tav\u015fan ve benzeri hayvanlar\u0131 satan kendi halinde bir esnaf\u0131 canland\u0131r\u0131yor\u2026 Kibirli kay\u0131nvalidesi Asalet'in (Oya Ba\u015far) g\u00f6z\u00fcne y\u0131llard\u0131r bir t\u00fcrl\u00fc giremeyen Aslan ( \u015eafak Sezer)'\u0131n hayat\u0131n\u0131n ak\u0131\u015f\u0131, kay\u0131nbabas\u0131 Nejat, son nefesinde, \"Kar\u0131m, k\u0131zlar\u0131m ve torunlar\u0131m sana emanet\u2026\" diyerek \u00f6l\u00fcnce birdenbire de\u011fi\u015fir\u2026 \u00dc\u00e7 k\u0131z babas\u0131 olman\u0131n gerekleriyle zor ba\u015f ederken kendini bir anda alt\u0131 kad\u0131n\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 insomniyak Asalet'in evinde i\u00e7g\u00fcveysi olarak bulan Aslan'\u0131n ba\u015f\u0131na, kay\u0131nbabas\u0131na verdi\u011fi s\u00f6z\u00fc tutmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken birbirinden komik olaylar gelir. Zaten k\u00f6y k\u00f6kenli ve muhafazakar biri olan Aslan, evdeki kad\u0131nlar\u0131n aras\u0131nda iyice paranoyak ve k\u0131skan\u00e7 biri haline gelir\u2026 \u0130\u015fe her gitti\u011finde g\u00f6z\u00fc arkada kalan , evde ne dolaplar d\u00f6nd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc \u00f6\u011frenmek i\u00e7in yan\u0131p tutu\u015fan Aslan'\u0131n maceralar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmay\u0131n...\n\n\ud83e\udd81 Bu evde herkes deli! https://youtu.be/CEiWUzHF7ks\n\ud83e\udd81 K\u0131zlar evde defile yap\u0131yor! https://youtu.be/ro_qaeuVDG8\n\ud83e\udd81 Be\u015fer, saklamba\u00e7 oynarken \u00f6yle bir yere sakland\u0131 ki... https://youtu.be/H_7yZy9PVS0\n\ud83e\udd81 J\u00fclide'yi istemeye gelen Oktay deli \u00e7\u0131kt\u0131! https://youtu.be/NUFTGlNoFOQ\n\ud83e\udd81 D\u00fcnyan\u0131n en h\u0131zl\u0131 bozulan rejimi... https://youtu.be/DtJ2hYusC-o\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olun, hi\u00e7bir \u015feyi ka\u00e7\u0131rmay\u0131n!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQFC5_3mMhU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQFC5_3mMhU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQFC5_3mMhU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQFC5_3mMhU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQFC5_3mMhU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alemin K\u0131ral\u0131",
                "tags": [
                    "atv",
                    "izle",
                    "dizi",
                    "tv",
                    "program",
                    "Oya Ba\u015far",
                    "\u015eafak Sezer",
                    "Evrim Ak\u0131n",
                    "Metin Y\u0131ld\u0131z",
                    "Zeynep G\u00fclmez",
                    "Elvin Levinler",
                    "Ya\u011fmur \u00dcn",
                    "Birsu Demir",
                    "alemin kral\u0131",
                    "alemin kral\u0131 dizisi",
                    "alemin kral\u0131 dizisi izle",
                    "alemin kral\u0131 full b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "alemin kral\u0131 b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "alemin kral\u0131 hd izle",
                    "dizi izle",
                    "alemin k\u0131ral\u0131 en komik sahneler",
                    "alemin k\u0131ral\u0131",
                    "alemin kral\u0131 aslan",
                    "alemin kral\u0131 j\u00fclide",
                    "alemin k\u0131ral\u0131 j\u00fclide",
                    "alemin k\u0131ral\u0131 aslan",
                    "oben",
                    "oben sahneleri",
                    "alemin k\u0131ral\u0131 oben",
                    "alemin k\u0131ral\u0131 45. b\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kahvalt\u0131y\u0131 kim haz\u0131rlad\u0131?  #alemink\u0131ral\u0131 #shorts",
                    "description": "B\u00f6l\u00fcm\u00fc izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49https://youtu.be/qcx3zYlBt14\natv resmi Youtube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in; https://goo.gl/dmrDLN\n\n\u015eafak Sezer dizide, petshop d\u00fckkan\u0131nda solucan, s\u00fcl\u00fck, tav\u015fan ve benzeri hayvanlar\u0131 satan kendi halinde bir esnaf\u0131 canland\u0131r\u0131yor\u2026 Kibirli kay\u0131nvalidesi Asalet'in (Oya Ba\u015far) g\u00f6z\u00fcne y\u0131llard\u0131r bir t\u00fcrl\u00fc giremeyen Aslan ( \u015eafak Sezer)'\u0131n hayat\u0131n\u0131n ak\u0131\u015f\u0131, kay\u0131nbabas\u0131 Nejat, son nefesinde, \"Kar\u0131m, k\u0131zlar\u0131m ve torunlar\u0131m sana emanet\u2026\" diyerek \u00f6l\u00fcnce birdenbire de\u011fi\u015fir\u2026 \u00dc\u00e7 k\u0131z babas\u0131 olman\u0131n gerekleriyle zor ba\u015f ederken kendini bir anda alt\u0131 kad\u0131n\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 insomniyak Asalet'in evinde i\u00e7g\u00fcveysi olarak bulan Aslan'\u0131n ba\u015f\u0131na, kay\u0131nbabas\u0131na verdi\u011fi s\u00f6z\u00fc tutmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken birbirinden komik olaylar gelir. Zaten k\u00f6y k\u00f6kenli ve muhafazakar biri olan Aslan, evdeki kad\u0131nlar\u0131n aras\u0131nda iyice paranoyak ve k\u0131skan\u00e7 biri haline gelir\u2026 \u0130\u015fe her gitti\u011finde g\u00f6z\u00fc arkada kalan , evde ne dolaplar d\u00f6nd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc \u00f6\u011frenmek i\u00e7in yan\u0131p tutu\u015fan Aslan'\u0131n maceralar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmay\u0131n...\n\n\ud83e\udd81 Bu evde herkes deli! https://youtu.be/CEiWUzHF7ks\n\ud83e\udd81 K\u0131zlar evde defile yap\u0131yor! https://youtu.be/ro_qaeuVDG8\n\ud83e\udd81 Be\u015fer, saklamba\u00e7 oynarken \u00f6yle bir yere sakland\u0131 ki... https://youtu.be/H_7yZy9PVS0\n\ud83e\udd81 J\u00fclide'yi istemeye gelen Oktay deli \u00e7\u0131kt\u0131! https://youtu.be/NUFTGlNoFOQ\n\ud83e\udd81 D\u00fcnyan\u0131n en h\u0131zl\u0131 bozulan rejimi... https://youtu.be/DtJ2hYusC-o\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olun, hi\u00e7bir \u015feyi ka\u00e7\u0131rmay\u0131n!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1675949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "80"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R66aKgBhbAdwi3XYJupB-SC6gj0",
            "id": "3VdLlqUIrUk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T07:00:06Z",
                "channelId": "UCZLOnq-F5zhTWNUDjcEYByw",
                "title": "\u00dc\u00e7\u00fczler Asiye'nin etraf\u0131n\u0131 sard\u0131 \ud83d\ude05 #karde\u015flerim",
                "description": "\u2794 Karde\u015flerim kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/krds\n\u2794 atv YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/abone\n\n\n#Karde\u015flerim #atv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VdLlqUIrUk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VdLlqUIrUk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VdLlqUIrUk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VdLlqUIrUk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VdLlqUIrUk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KARDE\u015eLER\u0130M",
                "tags": [
                    "karde\u015flerim dizisi",
                    "karde\u015flerim dizi",
                    "karde\u015flerim oyuncular",
                    "karde\u015flerim izle",
                    "karde\u015flerim tek par\u00e7a izle",
                    "karde\u015flerim ful b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "karde\u015flerim atv",
                    "kardeslerim",
                    "karde\u015flerim son b\u00f6l\u00fcm",
                    "karde\u015flerim fragman",
                    "Celil Nal\u00e7akan",
                    "C\u00fcneyt Mete",
                    "Ahu Ya\u011ftu",
                    "Simge Sel\u00e7uk",
                    "yeni sezon",
                    "karde\u015flerim full izle",
                    "full izle",
                    "karde\u015flerim best scenes",
                    "karde\u015flerim 132. b\u00f6l\u00fcm",
                    "kade\u015flerim 132 final",
                    "karde\u015flerim final",
                    "final",
                    "kardeslerim final 132"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00dc\u00e7\u00fczler Asiye'nin etraf\u0131n\u0131 sard\u0131 \ud83d\ude05 #karde\u015flerim",
                    "description": "\u2794 Karde\u015flerim kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/krds\n\u2794 atv YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/abone\n\n\n#Karde\u015flerim #atv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "614020",
                "likeCount": "14429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tMoSYTeHTr91qHBin7E1Naoer2k",
            "id": "joX0XsyjEIU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T16:48:01Z",
                "channelId": "UCYFKMKQwYNun2wNj458kREQ",
                "title": "How do joker make green#Harley Quinn #joker",
                "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/joX0XsyjEIU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/joX0XsyjEIU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/joX0XsyjEIU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/joX0XsyjEIU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/joX0XsyjEIU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Harley Quinn with the Joker",
                "tags": [
                    "#Harley Quinn",
                    "#joker"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How do joker make green#Harley Quinn #joker",
                    "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28462482",
                "likeCount": "651849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "74tBegVlnokwhoha_jE8BlollTY",
            "id": "8Bsy99wAGEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T15:03:35Z",
                "channelId": "UCHio_VgmlVkqf0yK-8I8YtQ",
                "title": "Ate\u015f Yakan El Feneri Denedim #reklam",
                "description": "Ate\u015f Yakan El Feneri Denedim #reklam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Bsy99wAGEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Bsy99wAGEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Bsy99wAGEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Bsy99wAGEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Bsy99wAGEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaspe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ate\u015f Yakan El Feneri Denedim #reklam",
                    "description": "Ate\u015f Yakan El Feneri Denedim #reklam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2578182",
                "likeCount": "66124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tf0EdjZrQ1aiiBQ6rs-0FJbpX-U",
            "id": "D_0HkTQqoOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T15:00:04Z",
                "channelId": "UCzZ1I1j--g9sFVB-6-1yzWw",
                "title": "Sihirli Annem: Hepimiz Biriz 30 May\u0131s'ta Sinemalarda!(Teaser)",
                "description": "Sihirli Annem: Hepimiz Biriz 30 May\u0131s'ta Sinemlarda!\n\nBir d\u00f6neme damgas\u0131n\u0131 vuran fenomen dizi \u201cSihirli Annem\u201d yepyeni hikayesiyle beyazperdeye yans\u0131yor. Merakla beklenen \u201cSihirli Annem Hepimiz Biriz\u201d sinema filminin ilk teaser\u2019\u0131 yay\u0131nda!\n\n#sihirliannem #pollfilms",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D_0HkTQqoOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D_0HkTQqoOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D_0HkTQqoOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D_0HkTQqoOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D_0HkTQqoOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Poll Production",
                "tags": [
                    "poll production",
                    "poll",
                    "sihirli annem",
                    "sihirli annem fragman",
                    "sihirli annem yeni",
                    "poll films",
                    "sihilrli annem hepimiz biiz",
                    "teaser",
                    "hepimiz biriz",
                    "film"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sihirli Annem: Hepimiz Biriz 30 May\u0131s'ta Sinemalarda!(Teaser)",
                    "description": "Sihirli Annem: Hepimiz Biriz 30 May\u0131s'ta Sinemlarda!\n\nBir d\u00f6neme damgas\u0131n\u0131 vuran fenomen dizi \u201cSihirli Annem\u201d yepyeni hikayesiyle beyazperdeye yans\u0131yor. Merakla beklenen \u201cSihirli Annem Hepimiz Biriz\u201d sinema filminin ilk teaser\u2019\u0131 yay\u0131nda!\n\n#sihirliannem #pollfilms"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1137727",
                "likeCount": "14105",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2410"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v1NS454zQJB-CYepL_A3-doP5Ac",
            "id": "sIp2CVZ5tto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T17:39:05Z",
                "channelId": "UCRfLDCtkSwmTdwHrbmC78Xg",
                "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 100. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman | \"Annem mektup b\u0131rak\u0131p gitmi\u015f...\"",
                "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 99. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde neler oldu?\n\nAbdullah\u2019\u0131n, I\u015f\u0131l\u2019la evlenmesi \u00dcnal eve bomba gibi d\u00fc\u015fer. Hemen hemen herkes bu birlikteli\u011fe kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kar. Ancak Abdullah\u2019\u0131n g\u00f6z\u00fc yeni kar\u0131s\u0131ndan ba\u015fka kimseyi g\u00f6rm\u00fcyordur. Nursema \u00f6nce evi terk etmeye niyetlense de sonra kal\u0131p I\u015f\u0131l\u2019\u0131 can\u0131ndan bezdirmeye karar verir. I\u015f\u0131l ise yeni hayat\u0131na h\u0131zl\u0131 bir giri\u015f yaparken kimseden korkusu yoktur. Fatih ve Defne\u2019nin spor salonunda ba\u015flayan arkada\u015fl\u0131klar\u0131 s\u00fcr\u00fcyordur. Asude\u2019nin de ikazlar\u0131yla K\u0131v\u0131lc\u0131m, Beril hakk\u0131nda yan\u0131lm\u0131\u015f olabilece\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnmeye ba\u015flar. K\u0131sa bir ara\u015ft\u0131rma sonucunda ise kad\u0131n\u0131n her \u015feyi uydurdu\u011funu g\u00f6r\u00fcr. Y\u00fczle\u015fmek i\u00e7in gitti\u011finde ise Beril ortadan kaybolmu\u015ftur. Mustafa hastaneden \u00e7\u0131kar. Firaz, Nursema\u2019ya s\u00fcrpriz nikah d\u00fczenler, bu konuda en b\u00fcy\u00fck yard\u0131mc\u0131s\u0131 ise I\u015f\u0131l\u2019d\u0131r. Ancak bunu \u00f6\u011frenmek Nursema\u2019n\u0131n hi\u00e7 ho\u015funa gitmez. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n evde olmad\u0131\u011f\u0131 bir ak\u015fam Beril eve gelir ve S\u00f6nmez\u2019i ka\u00e7\u0131r\u0131r. Fatih\u2019in spor salonundan bir arkada\u015f\u0131n\u0131n partisine gitmesi b\u00fcy\u00fck bir soruna yol a\u00e7acakt\u0131r.\n\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nSenaryosunu Melis Civelek ve Zeynep G\u00fcr\u2019\u00fcn, y\u00f6netmenli\u011fini Ayd\u0131n Bulut\u2019un \u00fcstlendi\u011fi K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7 (\u00d6mer), Evrim Alasya (K\u0131v\u0131lc\u0131m), Ahmet M\u00fcmtaz Taylan (Abdullah), S\u0131la T\u00fcrko\u011flu (Do\u011fa), Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r (Fatih), Ceren Yalazo\u011flu (Nursema), Feyza Civelek (Nilay), Emrah Alt\u0131ntoprak (Mustafa), \u015eebnem Bozoklu (Meryem), Servet Pandur (Asude), Rahimcan Kapkap (Metehan), Ece \u0130rtem (I\u015f\u0131l), Soydan Soyda\u015f (Kayhan), Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7 (Firaz), Sevim Erdo\u011fan (Leman), \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya (Sevilay), Bahtiyar Memili (Z\u00fclkar) ve Aliye Uzunata\u011fan (S\u00f6nmez) gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\nShow TV YouTube Kanal\u0131na Abone Ol \u2192 http://showtv.tv/AGqcyj\nhttps://tr-tr.facebook.com/showtv\nhttps://www.instagram.com/showtv\nhttps://twitter.com/ShowTV\n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu \n#SibelTa\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#Bar\u0131\u015fK\u0131l\u0131\u00e7 \n#EvrimAlasya",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sIp2CVZ5tto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sIp2CVZ5tto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sIp2CVZ5tto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sIp2CVZ5tto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sIp2CVZ5tto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                "tags": [
                    "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                    "Show TV",
                    "Gold Film",
                    "Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7",
                    "Evrim Alasya",
                    "S\u0131la T\u00fcrko\u011flu",
                    "Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu",
                    "Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r",
                    "Ceren Yalazo\u011flu Karako\u00e7",
                    "Emrah Alt\u0131ntoprak",
                    "Rahimcan Kapkap",
                    "Feyza Civelek",
                    "Ahmet M\u00fcmtaz Taylan",
                    "Aliye Uzunata\u011fan",
                    "Soydan Soyda\u015f",
                    "Sevim Erdo\u011fan",
                    "Hasan Emre Avc\u0131",
                    "Bahtiyar Memili",
                    "\u015eebnem Bozoklu",
                    "Servet Pandur",
                    "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 100. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 100. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman | \"Annem mektup b\u0131rak\u0131p gitmi\u015f...\"",
                    "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 99. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde neler oldu?\n\nAbdullah\u2019\u0131n, I\u015f\u0131l\u2019la evlenmesi \u00dcnal eve bomba gibi d\u00fc\u015fer. Hemen hemen herkes bu birlikteli\u011fe kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kar. Ancak Abdullah\u2019\u0131n g\u00f6z\u00fc yeni kar\u0131s\u0131ndan ba\u015fka kimseyi g\u00f6rm\u00fcyordur. Nursema \u00f6nce evi terk etmeye niyetlense de sonra kal\u0131p I\u015f\u0131l\u2019\u0131 can\u0131ndan bezdirmeye karar verir. I\u015f\u0131l ise yeni hayat\u0131na h\u0131zl\u0131 bir giri\u015f yaparken kimseden korkusu yoktur. Fatih ve Defne\u2019nin spor salonunda ba\u015flayan arkada\u015fl\u0131klar\u0131 s\u00fcr\u00fcyordur. Asude\u2019nin de ikazlar\u0131yla K\u0131v\u0131lc\u0131m, Beril hakk\u0131nda yan\u0131lm\u0131\u015f olabilece\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnmeye ba\u015flar. K\u0131sa bir ara\u015ft\u0131rma sonucunda ise kad\u0131n\u0131n her \u015feyi uydurdu\u011funu g\u00f6r\u00fcr. Y\u00fczle\u015fmek i\u00e7in gitti\u011finde ise Beril ortadan kaybolmu\u015ftur. Mustafa hastaneden \u00e7\u0131kar. Firaz, Nursema\u2019ya s\u00fcrpriz nikah d\u00fczenler, bu konuda en b\u00fcy\u00fck yard\u0131mc\u0131s\u0131 ise I\u015f\u0131l\u2019d\u0131r. Ancak bunu \u00f6\u011frenmek Nursema\u2019n\u0131n hi\u00e7 ho\u015funa gitmez. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n evde olmad\u0131\u011f\u0131 bir ak\u015fam Beril eve gelir ve S\u00f6nmez\u2019i ka\u00e7\u0131r\u0131r. Fatih\u2019in spor salonundan bir arkada\u015f\u0131n\u0131n partisine gitmesi b\u00fcy\u00fck bir soruna yol a\u00e7acakt\u0131r.\n\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nSenaryosunu Melis Civelek ve Zeynep G\u00fcr\u2019\u00fcn, y\u00f6netmenli\u011fini Ayd\u0131n Bulut\u2019un \u00fcstlendi\u011fi K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7 (\u00d6mer), Evrim Alasya (K\u0131v\u0131lc\u0131m), Ahmet M\u00fcmtaz Taylan (Abdullah), S\u0131la T\u00fcrko\u011flu (Do\u011fa), Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r (Fatih), Ceren Yalazo\u011flu (Nursema), Feyza Civelek (Nilay), Emrah Alt\u0131ntoprak (Mustafa), \u015eebnem Bozoklu (Meryem), Servet Pandur (Asude), Rahimcan Kapkap (Metehan), Ece \u0130rtem (I\u015f\u0131l), Soydan Soyda\u015f (Kayhan), Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7 (Firaz), Sevim Erdo\u011fan (Leman), \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya (Sevilay), Bahtiyar Memili (Z\u00fclkar) ve Aliye Uzunata\u011fan (S\u00f6nmez) gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\nShow TV YouTube Kanal\u0131na Abone Ol \u2192 http://showtv.tv/AGqcyj\nhttps://tr-tr.facebook.com/showtv\nhttps://www.instagram.com/showtv\nhttps://twitter.com/ShowTV\n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu \n#SibelTa\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#Bar\u0131\u015fK\u0131l\u0131\u00e7 \n#EvrimAlasya"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2451648",
                "likeCount": "18112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8oC3cVh9E1jFpO-C0iLjxGUeceo",
            "id": "U6dudNmj0yY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T13:45:51Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 22. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | N'apt\u0131n Be Ortak?",
                "description": "Sahipsizler 22. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | N'apt\u0131n Be Ortak?\nSahipsizler 21. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/EUt8a5d5HLw\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6dudNmj0yY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6dudNmj0yY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6dudNmj0yY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6dudNmj0yY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6dudNmj0yY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Sahipsizler 22. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131",
                    "Sahipsizler 22. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | N'apt\u0131n Be Ortak?"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 22. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | N'apt\u0131n Be Ortak?",
                    "description": "Sahipsizler 22. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | N'apt\u0131n Be Ortak?\nSahipsizler 21. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/EUt8a5d5HLw\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3740160",
                "likeCount": "74015",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NIkNo7h1v4yUMM9djUdlRavJXGE",
            "id": "xF3-NLyyqME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T19:30:17Z",
                "channelId": "UCEwn14riGehA3FFTu7e-Azg",
                "title": "Mourinho Tazminat \u0130stiyor | Fenerbah\u00e7e - Be\u015fikta\u015f Ma\u00e7 Sonu | Ali Naci K\u00fc\u00e7\u00fck, \u00dcmit \u00d6zat, Emre Z.",
                "description": "#be\u015fikta\u015f #canl\u0131 #fenerbah\u00e7e \nSky Spor yorumcular\u0131 Ali Naci K\u00fc\u00e7\u00fck, Erman \u00d6zg\u00fcr, \u00dcmit \u00d6zat ve Emre Zabuno\u011flu, Derbi \u00d6zel yay\u0131n\u0131nda Fenerbah\u00e7e - Be\u015fikta\u015f derbisini de\u011ferlendiriyor. \nBe\u015fikta\u015f derbide Fenerbah\u00e7e'yi deplasmanda Gedson Fernandes'in gol\u00fcyle ma\u011flup etti.\n#solskjaer #\u00fcmit\u00f6zat #alinacik\u00fc\u00e7\u00fck #emrezabuno\u011flu \n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m\u0131z;\n\n\ud83d\udcf2 Twitter - https://twitter.com/Skyspor_Tr\n\ud83d\udcf2 Instagram - https://www.instagram.com/skyspor_tr\n\ud83d\udcf2 Facebook - https://www.facebook.com/skysportr\n\ud83d\udcf2 Tiktok - https://www.tiktok.com/@skyspor_tr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF3-NLyyqME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF3-NLyyqME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF3-NLyyqME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF3-NLyyqME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF3-NLyyqME/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SkySpor",
                "tags": [
                    "sky spor",
                    "spor",
                    "futbol",
                    "erman toro\u011flu",
                    "batuhan karadeniz",
                    "ne diyosun hocam",
                    "erman \u00f6zg\u00fcr",
                    "\u00fcmit karan",
                    "hakan",
                    "g\u00fcndo\u011far",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "\u015fampiyonlar ligi",
                    "s\u00fcper lig"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mourinho Tazminat \u0130stiyor | Fenerbah\u00e7e - Be\u015fikta\u015f Ma\u00e7 Sonu | Ali Naci K\u00fc\u00e7\u00fck, \u00dcmit \u00d6zat, Emre Z.",
                    "description": "#be\u015fikta\u015f #canl\u0131 #fenerbah\u00e7e \nSky Spor yorumcular\u0131 Ali Naci K\u00fc\u00e7\u00fck, Erman \u00d6zg\u00fcr, \u00dcmit \u00d6zat ve Emre Zabuno\u011flu, Derbi \u00d6zel yay\u0131n\u0131nda Fenerbah\u00e7e - Be\u015fikta\u015f derbisini de\u011ferlendiriyor. \nBe\u015fikta\u015f derbide Fenerbah\u00e7e'yi deplasmanda Gedson Fernandes'in gol\u00fcyle ma\u011flup etti.\n#solskjaer #\u00fcmit\u00f6zat #alinacik\u00fc\u00e7\u00fck #emrezabuno\u011flu \n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m\u0131z;\n\n\ud83d\udcf2 Twitter - https://twitter.com/Skyspor_Tr\n\ud83d\udcf2 Instagram - https://www.instagram.com/skyspor_tr\n\ud83d\udcf2 Facebook - https://www.facebook.com/skysportr\n\ud83d\udcf2 Tiktok - https://www.tiktok.com/@skyspor_tr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260001",
                "likeCount": "1993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "714"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2EGdaaiFf0SpKpPIlfY4ViZ3xsQ",
            "id": "fY4UUQ7l30Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T09:01:02Z",
                "channelId": "UCIfaKPaqVG8qSCjfmkvHeiQ",
                "title": "Kulak Mumu VS Kulak Temizleme \u00c7ubu\u011fu \ud83d\udc42 #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fY4UUQ7l30Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fY4UUQ7l30Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fY4UUQ7l30Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fY4UUQ7l30Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fY4UUQ7l30Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hasanmucci",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kulak Mumu VS Kulak Temizleme \u00c7ubu\u011fu \ud83d\udc42 #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "986466",
                "likeCount": "26706",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_eAU97Qwc6brARSZPiuPV-IEA2U",
            "id": "kLM3Jk02wug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T21:54:23Z",
                "channelId": "UCIu9zJq00ev2xj37kvyHtZQ",
                "title": "Beyaz Futbol 4 May\u0131s 2025 1.K\u0131s\u0131m / Fenerbah\u00e7e 0-1 Be\u015fikta\u015f",
                "description": "S\u00fcper Lig'in 34. haftas\u0131nda Fenerbah\u00e7e, sahas\u0131nda konuk etti\u011fi Be\u015fikta\u015f'a 1-0 ma\u011flup oldu. Be\u015fikta\u015f'\u0131n tek gol\u00fcn\u00fc Gedson Fernandes kaydetti. Bu sonu\u00e7la birlikte Fenerbah\u00e7e, 75 puanla lider Galatasaray'\u0131n 8 puan gerisinde kald\u0131. \n\n#fenerbah\u00e7ebe\u015fikta\u015f #fenerbah\u00e7e #be\u015fikta\u015f #gedsonfernandes \n\nKanala Abone Olmak \u0130\u00e7in: \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCIu9zJq00ev2xj37kvyHtZQ\n\nBeyaz TV: \ud83d\udc49 http://www.beyaztv.com.tr\nBeyaz Futbol Instagram: \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/beyazfutboltr/\nBeyaz Futbol Facebook: \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/beyazfutboltr/\nBeyaz Futbol X: \ud83d\udc49 https://x.com/beyazfutbol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kLM3Jk02wug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kLM3Jk02wug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kLM3Jk02wug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kLM3Jk02wug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kLM3Jk02wug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Beyaz Futbol",
                "tags": [
                    "beyaz futbol",
                    "derin futbol",
                    "ahmet \u00e7akar",
                    "abd\u00fclkerim durmaz",
                    "sinan engin",
                    "ertem \u015fener",
                    "fenerbah\u00e7e 0-1 be\u015fikta\u015f",
                    "fenerbah\u00e7e 0-1 be\u015fikta\u015f ma\u00e7\u0131",
                    "gedson gol fenerbah\u00e7e",
                    "jose mourinho be\u015fikta\u015f",
                    "ali ko\u00e7 istifa",
                    "acun \u0131l\u0131cal\u0131",
                    "yasin kol",
                    "gedson fernandes penalt\u0131 fenerbah\u00e7e",
                    "mert g\u00fcnok fenerbah\u00e7e",
                    "galatasaray 4-1 sivasspor ma\u00e7\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e-be\u015fikta\u015f",
                    "fenerbah\u00e7e 0-1 be\u015fikta\u015f 4 may\u0131s 2025",
                    "lazer gedson",
                    "aziz y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "fred solskjaer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Beyaz Futbol 4 May\u0131s 2025 1.K\u0131s\u0131m / Fenerbah\u00e7e 0-1 Be\u015fikta\u015f",
                    "description": "S\u00fcper Lig'in 34. haftas\u0131nda Fenerbah\u00e7e, sahas\u0131nda konuk etti\u011fi Be\u015fikta\u015f'a 1-0 ma\u011flup oldu. Be\u015fikta\u015f'\u0131n tek gol\u00fcn\u00fc Gedson Fernandes kaydetti. Bu sonu\u00e7la birlikte Fenerbah\u00e7e, 75 puanla lider Galatasaray'\u0131n 8 puan gerisinde kald\u0131. \n\n#fenerbah\u00e7ebe\u015fikta\u015f #fenerbah\u00e7e #be\u015fikta\u015f #gedsonfernandes \n\nKanala Abone Olmak \u0130\u00e7in: \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCIu9zJq00ev2xj37kvyHtZQ\n\nBeyaz TV: \ud83d\udc49 http://www.beyaztv.com.tr\nBeyaz Futbol Instagram: \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/beyazfutboltr/\nBeyaz Futbol Facebook: \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/beyazfutboltr/\nBeyaz Futbol X: \ud83d\udc49 https://x.com/beyazfutbol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "540154",
                "likeCount": "5475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1840"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0g_KltPvB0qGhOS30xiXiGD4kBI",
            "id": "ftovjXnxZqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T19:05:05Z",
                "channelId": "UCS0Uu8WRagWU11Sjd40JIqA",
                "title": "Fenerbah\u00e7e - Be\u015fikta\u015f Ma\u00e7 Sonu I Ersin D\u00fczen, \u00dcmit Karan",
                "description": "Bu yay\u0131nda sporun daimi destek\u00e7isi Blade, Head & Shoulders, Soundcore by Anker, Gillette  reklamlar\u0131na yer verilmektedir. Be\u015fikta\u015f'\u0131n Kad\u0131k\u00f6y'de 1-0 kazand\u0131\u011f\u0131 Fenerbah\u00e7e galibiyetini Ersin D\u00fczen ve \u00dcmit Karan yorumluyor. Yay\u0131n\u0131 be\u011fenip, kanal\u0131m\u0131za abone olun\n\ud83c\udfa7T\u00fcm Anker \u00fcr\u00fcnlerinde ge\u00e7erli %25 indirimden KALEARKASI25 kodunu kullanarak faydalanmak i\u00e7in\ud83d\udc49 https://l24.im/WjHeb\n\n\nx: https://x.com/kalearkasitv \ninstagram: https://www.instagram.com/kalearkasitv/?hl=tr\n\ntv100 Kablo TV, DIGITURK, Turkcell TV+ ve DSMART platformlar\u0131nda da 37. kanaldan, Tivibu 47. kanal ve TKGS 30. kanaldan izlenebilir.\nFacebook: https://www.facebook.com/tv100com/\nX: https://x.com/tv100\nInstagram: https://www.instagram.com/tv.100/?hl=tr\nYoutube: https://www.youtube.com/tv100 \n#kalearkas\u0131 #fenerbah\u00e7e #be\u015fikta\u015f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftovjXnxZqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftovjXnxZqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftovjXnxZqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftovjXnxZqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftovjXnxZqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kale Arkas\u0131",
                "tags": [
                    "Ersin D\u00fczen ile Futbolun Y\u00fcz\u00fc",
                    "Ersin D\u00fczen ile Futbolun 100'\u00fc",
                    "Ersin D\u00fczen ile Saha D\u0131\u015f\u0131",
                    "Tv100 Spor",
                    "Volkan Demirel",
                    "T\u00fcmer Metin",
                    "Haluk Y\u00fcrekli",
                    "Murat A\u015f\u0131k",
                    "\u0130brahim Seten",
                    "Galatasaray",
                    "Fenerbah\u00e7e",
                    "Be\u015fikta\u015f",
                    "Trabzonspor",
                    "Trendyol S\u00fcper Ligi",
                    "T\u00fcrkiye S\u00fcperlig",
                    "Okan Buruk",
                    "Jose Mourinho",
                    "Giovanni van Bronckhorst",
                    "\u015eenol G\u00fcne\u015f",
                    "Arda Turan",
                    "\u00dcmit Karan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Fenerbah\u00e7e - Be\u015fikta\u015f Ma\u00e7 Sonu I Ersin D\u00fczen, \u00dcmit Karan",
                    "description": "Bu yay\u0131nda sporun daimi destek\u00e7isi Blade, Head & Shoulders, Soundcore by Anker, Gillette  reklamlar\u0131na yer verilmektedir. Be\u015fikta\u015f'\u0131n Kad\u0131k\u00f6y'de 1-0 kazand\u0131\u011f\u0131 Fenerbah\u00e7e galibiyetini Ersin D\u00fczen ve \u00dcmit Karan yorumluyor. Yay\u0131n\u0131 be\u011fenip, kanal\u0131m\u0131za abone olun\n\ud83c\udfa7T\u00fcm Anker \u00fcr\u00fcnlerinde ge\u00e7erli %25 indirimden KALEARKASI25 kodunu kullanarak faydalanmak i\u00e7in\ud83d\udc49 https://l24.im/WjHeb\n\n\nx: https://x.com/kalearkasitv \ninstagram: https://www.instagram.com/kalearkasitv/?hl=tr\n\ntv100 Kablo TV, DIGITURK, Turkcell TV+ ve DSMART platformlar\u0131nda da 37. kanaldan, Tivibu 47. kanal ve TKGS 30. kanaldan izlenebilir.\nFacebook: https://www.facebook.com/tv100com/\nX: https://x.com/tv100\nInstagram: https://www.instagram.com/tv.100/?hl=tr\nYoutube: https://www.youtube.com/tv100 \n#kalearkas\u0131 #fenerbah\u00e7e #be\u015fikta\u015f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "402140",
                "likeCount": "20193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OFol0TsBhn1HQ7si2f18u9gr4Fg",
            "id": "4Nve5YToF1o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T19:10:11Z",
                "channelId": "UCp8t9eWOVNB8CSZzfZ2xqqg",
                "title": "Bir \u00f6\u011fretmenin \u00f6\u011frencilerinin beslenmelerini if\u015falay\u0131\u015f\u0131 tepkilere neden oldu \ud83d\udcad",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Nve5YToF1o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Nve5YToF1o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Nve5YToF1o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Nve5YToF1o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Nve5YToF1o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gen\u00e7 Motto",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Bir \u00f6\u011fretmenin \u00f6\u011frencilerinin beslenmelerini if\u015falay\u0131\u015f\u0131 tepkilere neden oldu \ud83d\udcad",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "721865",
                "likeCount": "21865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "826"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nGrld7Ypt6-uv8OmrE57K-QkSJU",
            "id": "wh4kuVcXvV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T15:49:33Z",
                "channelId": "UCnPUB-DTfgIO-p-xOPhV9jw",
                "title": "Kurba\u011falar\u0131m\u0131n bacaklar\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Kurba\u011fa akvaryumu \ud83d\udc38 2. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wh4kuVcXvV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wh4kuVcXvV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wh4kuVcXvV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wh4kuVcXvV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wh4kuVcXvV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendebur Lemur",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kurba\u011falar\u0131m\u0131n bacaklar\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Kurba\u011fa akvaryumu \ud83d\udc38 2. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1733470",
                "likeCount": "45732",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1RQR6tAFB60T04Xjm95kgtIntH4",
            "id": "XYh_uT_nx6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T13:46:48Z",
                "channelId": "UCoBnsK8a16_BERtJEvaXjLg",
                "title": "Ter kokusu i\u00e7in m\u00fckemmel \u00e7\u00f6z\u00fcm/ bu yaz kimse ter kokmayacak",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYh_uT_nx6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYh_uT_nx6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYh_uT_nx6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYh_uT_nx6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYh_uT_nx6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ece Ta\u015fer",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ter kokusu i\u00e7in m\u00fckemmel \u00e7\u00f6z\u00fcm/ bu yaz kimse ter kokmayacak",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1047583",
                "likeCount": "51065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y8fO-D3vkbek9hNVssa4D5Sd1s8",
            "id": "FTMsg2d1NoI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T16:00:32Z",
                "channelId": "UCDG2ffhqw1Y8gYN-RUgfQ1A",
                "title": "\u062c\u0647\u0627\u0632 \u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0635\u0629! \ud83c\udf6d \u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u062d\u0644\u0627\u0648\u062a\u0643 \u0622\u0645\u0646\u0629 \u0648\u0644\u0630\u064a\u0630\u0629 #\u062c\u0647\u0627\u0632",
                "description": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0645\u0639\u062f\u0651 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0641\u064a\u0647\u064a\u0629. \u0648\u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a\u0651 \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649\u060c \u0634\u0645\u0648\u0644\u064a\u062a\u0647 \u0623\u0648 \u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u062a\u0647. \u0623\u064a\u0651 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0647\u0648 \u062d\u0635\u0631\u0627\u064b \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a\u0651 \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062d\u0631\u0651\u064a \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0637\u0629 \u0648\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u062a\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0625\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0645\u0627 \u064a\u0631\u0627\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648. \u0642\u062f \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062a\u0645 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646 \u0636\u0645\u0646 \u0628\u064a\u0626\u0629 \u062e\u0627\u0636\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0642\u0627\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0625\u0646 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FTMsg2d1NoI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FTMsg2d1NoI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FTMsg2d1NoI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FTMsg2d1NoI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FTMsg2d1NoI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Snack Chat Arabic",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u062c\u0647\u0627\u0632 \u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0635\u0629! \ud83c\udf6d \u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u062d\u0644\u0627\u0648\u062a\u0643 \u0622\u0645\u0646\u0629 \u0648\u0644\u0630\u064a\u0630\u0629 #\u062c\u0647\u0627\u0632",
                    "description": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0645\u0639\u062f\u0651 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0641\u064a\u0647\u064a\u0629. \u0648\u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a\u0651 \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649\u060c \u0634\u0645\u0648\u0644\u064a\u062a\u0647 \u0623\u0648 \u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u062a\u0647. \u0623\u064a\u0651 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0647\u0648 \u062d\u0635\u0631\u0627\u064b \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a\u0651 \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062d\u0631\u0651\u064a \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0637\u0629 \u0648\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u062a\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0625\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0645\u0627 \u064a\u0631\u0627\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648. \u0642\u062f \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062a\u0645 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646 \u0636\u0645\u0646 \u0628\u064a\u0626\u0629 \u062e\u0627\u0636\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0642\u0627\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0625\u0646 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15350145",
                "likeCount": "210253",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-oPQvs-xG0zAfYBfBuXosXSL7Ys",
            "id": "l_KkjtV8z4I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T13:01:20Z",
                "channelId": "UCRr2Ib2uv9JSr77h6dY1d3A",
                "title": "Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl Sahipsizler Dizisi Setin Enlerini Se\u00e7iyor \ud83d\ude02",
                "description": "Bu videoda Sahipsizler Dizisi oyuncular\u0131 Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl Sahipsizler Dizisinde Setin Enlerini se\u00e7ti. Abone olmay\u0131 unutmay\u0131n, sizi seviyoruz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_KkjtV8z4I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_KkjtV8z4I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_KkjtV8z4I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_KkjtV8z4I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_KkjtV8z4I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onedio",
                "tags": [
                    "onedio",
                    "onedio video",
                    "komik videolar",
                    "eglenceli videolar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl Sahipsizler Dizisi Setin Enlerini Se\u00e7iyor \ud83d\ude02",
                    "description": "Bu videoda Sahipsizler Dizisi oyuncular\u0131 Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl Sahipsizler Dizisinde Setin Enlerini se\u00e7ti. Abone olmay\u0131 unutmay\u0131n, sizi seviyoruz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1873049",
                "likeCount": "53697",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KxpikszWhFarGHzyEKqXcytPPJQ",
            "id": "vG6Pr3sYFlE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T13:01:39Z",
                "channelId": "UCTAkwLbVzHxsbgsp6cRsPDg",
                "title": "\"Hi\u00e7birinin \u00dcst\u00fcnde Senin Kokun Yok!\" - \u00c7ukur #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vG6Pr3sYFlE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vG6Pr3sYFlE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vG6Pr3sYFlE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vG6Pr3sYFlE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vG6Pr3sYFlE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ukur",
                "tags": [
                    "\u00c7ukur",
                    "\u00c7ukur Fragman",
                    "Ay Yap\u0131m",
                    "Yama\u00e7",
                    "Ko\u00e7oval\u0131lar",
                    "Ko\u00e7oval\u0131lar Mahallesi",
                    "\u00c7ukur Mahallesi",
                    "Cumali Ko\u00e7oval\u0131",
                    "Yama\u00e7 Ko\u00e7oval\u0131",
                    "\u0130dris Ko\u00e7oval\u0131",
                    "Vartolu",
                    "\u00c7ukur M\u00fczikleri",
                    "Nehir Yama\u00e7",
                    "Efsun Yama\u00e7",
                    "Vartolu Salih",
                    "Vartolu Sadettin",
                    "\u00c7ukur \u0130zle",
                    "Ali\u00e7o",
                    "Nejat \u0130\u015fler",
                    "Bar\u0131\u015f Ardu\u00e7",
                    "aras bulut iynemli",
                    "erkan kol\u00e7ak k\u00f6stendil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\"Hi\u00e7birinin \u00dcst\u00fcnde Senin Kokun Yok!\" - \u00c7ukur #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1060976",
                "likeCount": "40669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "81"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 69,
        "resultsPerPage": 50
    }
}