{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "RwpXF8oCpWB1Ah0-Y4069lfvOB4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i25I9ZVqbojA7WB6hraOn_-H4xs",
            "id": "upzg58xRgI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T12:31:13Z",
                "channelId": "UC5fXKHt71tdFS4u5hq997pA",
                "title": "Ich war POK\u00c9MON GO s\u00fcchtig",
                "description": "In diesem Video rede ich \u00fcber den riesigen Pok\u00e9mon GO Hype und wie das meinen Sommer \u00fcber mehrere Jahre gepr\u00e4gt hat. Viel Spa\u00df!\n \n\u25ba einHolzkopf Pl\u00fcsch Shop: https://shop.einholzkopf.de (Werbung)\n\n\u25baIch hoffe euch hat dieses Animationsvideo gefallen\nFalls ja, liket das Video doch gerne und abonniert mich f\u00fcr mehr c:\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baDas zeichnen davon ist viel arbeit, aber macht auch spa\u00df c:\n(und ja ich zeichne das selber)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25ba\u25baFolgt mir hier / Meine Social Medias:\n\n\u25baTwitter:\nhttps://twitter.com/ein_Holzkopf\n\n\u25baTwitch:\nhttps://twitch.tv/einHolzkopf\n\n\u25baInstagram:\nhttps://www.instagram.com/einHolzkopf/\n\n\u25baFacebook:\nbenutzt das jemand?\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nCredits:\n\u25baMusik: Youtube Audio Library, Epidemic Sound\n\u25baAssets: Manche Pokemon Zeichnungen sind vom Game Pokemon Smile\n\n\u25baMail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: einholzkopf@gatzke.media",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/upzg58xRgI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/upzg58xRgI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/upzg58xRgI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/upzg58xRgI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/upzg58xRgI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ein Holzkopf",
                "tags": [
                    "einHolzkopf",
                    "Holzkopf",
                    "ein Holzkopf",
                    "Animation",
                    "Animations",
                    "Animationen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich war POK\u00c9MON GO s\u00fcchtig",
                    "description": "In diesem Video rede ich \u00fcber den riesigen Pok\u00e9mon GO Hype und wie das meinen Sommer \u00fcber mehrere Jahre gepr\u00e4gt hat. Viel Spa\u00df!\n \n\u25ba einHolzkopf Pl\u00fcsch Shop: https://shop.einholzkopf.de (Werbung)\n\n\u25baIch hoffe euch hat dieses Animationsvideo gefallen\nFalls ja, liket das Video doch gerne und abonniert mich f\u00fcr mehr c:\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baDas zeichnen davon ist viel arbeit, aber macht auch spa\u00df c:\n(und ja ich zeichne das selber)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25ba\u25baFolgt mir hier / Meine Social Medias:\n\n\u25baTwitter:\nhttps://twitter.com/ein_Holzkopf\n\n\u25baTwitch:\nhttps://twitch.tv/einHolzkopf\n\n\u25baInstagram:\nhttps://www.instagram.com/einHolzkopf/\n\n\u25baFacebook:\nbenutzt das jemand?\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nCredits:\n\u25baMusik: Youtube Audio Library, Epidemic Sound\n\u25baAssets: Manche Pokemon Zeichnungen sind vom Game Pokemon Smile\n\n\u25baMail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: einholzkopf@gatzke.media"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282248",
                "likeCount": "17399",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1087"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qKXWeHtoLYmwKBVkaTqg7ZO2hFE",
            "id": "3RvBj77W9sQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T21:59:06Z",
                "channelId": "UChqcJ_MhP9a4bXy1jQ0QPzQ",
                "title": "RAF Camora x Apache 207 - JUPITER",
                "description": "JUPITER\u201d hier streamen: https://rafcamora-apache207.lnk.to/JUPITER \nRAF Camora Kanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/RAFCamora\nRAF Camora folgen \u25ba https://www.instagram.com/raf_camora \nApache 207 folgen \u25ba https://www.instagram.com/apache/\n\nTikTok RAF \u25ba https://www.tiktok.com/@rafcamora \nTikTok Apache 207 \u25ba https://www.tiktok.com/@apache_207\n\nSQUADRA CAMORA \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029Vahg2cr8aKvFQZfQNX33 \n_________________\n\nFOREVER WORLD\nALBUM - 05.09.2025\nRELEASE KONZERT & AUSSTELLUNG - 21.09.2025\n\nJetzt Tickets sichern \u25ba https://shops.ticketmasterpartners.com/raf-camora\n\nVIDEO:\nScript x Director x DOP X Editor x CC x Drone: Shaho Casado \n\u25ba https://www.instagram.com/shahocasado\n\u25ba https://www.instagram.com/casado\n\nPRODUCTION by DI AY 21\nEXECUTIVE PRODUCER: Diana Chamani \n\u25ba https://diay21.com/work\n\n1.AC: Max Huettl\nGAFFER: Philipp Kastenholz\nBEST BOY: Gregory Chobanyan\nBEST BOY: Eyad Alshaar\nPRODUCTION ASSISTANT: Samah Abou Khalil \nPRODUCTION ASSISTANT: Abbas Fakih\nHAIR AND MAKE UP ARTIST: Katharina Grohmann\nHAIR AND MAKE UP ARTIST: Aysche Adawi \n\nVFX by Most Magic (Julian Trunke)\n\u25ba https://www.instagram.com/mostmagic/\n\nFOTOS by Bj\u00f6rn B. \n\u25ba https://www.instagram.com/bjoernxb/ \n\nBTS by Dilnas Bilgic\n\nSPECIAL THANKS: Three Sixty, Daniel, Abudi, Moritz, Memo, Momo, Johannes, Alex, Hakan, Shirin, Jumpa, Bausa, Jana, Eva, Lucas, Ronny, Pia, to the 100 men, our chefs, and our amazing female cast\n\nJUPITER PRODUCED by Jumpa, Menju, The Royals & RAF Camora\n\u25ba https://www.instagram.com/jumpa275/\n\u25ba https://www.instagram.com/the.royals/ \n\u25ba https://instagram.com/menju_prod/  \n\nMIX by Menju\n\u25ba https://instagram.com/menju_prod/  \n\nMASTER by Lex Barkey\n\u25ba https://instagram.com/lexbarkey/\n\n#RAFCamora #Apache207 #JUPITER",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3RvBj77W9sQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3RvBj77W9sQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3RvBj77W9sQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3RvBj77W9sQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3RvBj77W9sQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAF Camora",
                "tags": [
                    "raf camora",
                    "1raf7",
                    "RAF 3.0",
                    "vendetta",
                    "raf camora vendetta",
                    "vendetta rr",
                    "zenit",
                    "raf camora zenit",
                    "adriana",
                    "raf camora adriana",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "500 ps",
                    "ohne mein team",
                    "unnormal",
                    "Maschine",
                    "RAF Camora Apache 207JUPITER",
                    "Apache 207JUPITER",
                    "RAF Camora JUPITER",
                    "JUPITER",
                    "RAF Camora Apache",
                    "RAF Camora Apache JUPITER",
                    "RAF Jupiter",
                    "Apache Jupiter",
                    "RAF Apache JUPITER",
                    "RAF Apache",
                    "RAF Camora Apache 207",
                    "Apache 207",
                    "Apache"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "RAF Camora x Apache 207 - JUPITER",
                    "description": "JUPITER\u201d hier streamen: https://rafcamora-apache207.lnk.to/JUPITER \nRAF Camora Kanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/RAFCamora\nRAF Camora folgen \u25ba https://www.instagram.com/raf_camora \nApache 207 folgen \u25ba https://www.instagram.com/apache/\n\nTikTok RAF \u25ba https://www.tiktok.com/@rafcamora \nTikTok Apache 207 \u25ba https://www.tiktok.com/@apache_207\n\nSQUADRA CAMORA \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029Vahg2cr8aKvFQZfQNX33 \n_________________\n\nFOREVER WORLD\nALBUM - 05.09.2025\nRELEASE KONZERT & AUSSTELLUNG - 21.09.2025\n\nJetzt Tickets sichern \u25ba https://shops.ticketmasterpartners.com/raf-camora\n\nVIDEO:\nScript x Director x DOP X Editor x CC x Drone: Shaho Casado \n\u25ba https://www.instagram.com/shahocasado\n\u25ba https://www.instagram.com/casado\n\nPRODUCTION by DI AY 21\nEXECUTIVE PRODUCER: Diana Chamani \n\u25ba https://diay21.com/work\n\n1.AC: Max Huettl\nGAFFER: Philipp Kastenholz\nBEST BOY: Gregory Chobanyan\nBEST BOY: Eyad Alshaar\nPRODUCTION ASSISTANT: Samah Abou Khalil \nPRODUCTION ASSISTANT: Abbas Fakih\nHAIR AND MAKE UP ARTIST: Katharina Grohmann\nHAIR AND MAKE UP ARTIST: Aysche Adawi \n\nVFX by Most Magic (Julian Trunke)\n\u25ba https://www.instagram.com/mostmagic/\n\nFOTOS by Bj\u00f6rn B. \n\u25ba https://www.instagram.com/bjoernxb/ \n\nBTS by Dilnas Bilgic\n\nSPECIAL THANKS: Three Sixty, Daniel, Abudi, Moritz, Memo, Momo, Johannes, Alex, Hakan, Shirin, Jumpa, Bausa, Jana, Eva, Lucas, Ronny, Pia, to the 100 men, our chefs, and our amazing female cast\n\nJUPITER PRODUCED by Jumpa, Menju, The Royals & RAF Camora\n\u25ba https://www.instagram.com/jumpa275/\n\u25ba https://www.instagram.com/the.royals/ \n\u25ba https://instagram.com/menju_prod/  \n\nMIX by Menju\n\u25ba https://instagram.com/menju_prod/  \n\nMASTER by Lex Barkey\n\u25ba https://instagram.com/lexbarkey/\n\n#RAFCamora #Apache207 #JUPITER"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "401868",
                "likeCount": "25389",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2043"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OfY-_daJv8skDgHXGKDJK1ahwpw",
            "id": "FKJJWf5m-G8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T06:00:12Z",
                "channelId": "UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw",
                "title": "Brennpunkt Duisburg: Abgeh\u00e4ngt und vergessen | SPIEGEL TV",
                "description": "Duisburg hat mehrere Brennpunkte und viele Probleme. Es geht um mangelnde Integration von Zuwanderern, illegal besetzte Wohnungen, heruntergekommene Immobilien und M\u00fcll, der nicht abgeholt wird. Viele Duisburger f\u00fchlen sich von den Regierenden im Stich gelassen und einige Teile von Duisburg drohen unterzugehen \u2013 nicht durch klimabedingte \u00dcberschwemmungen, sondern durch eine Flut von Zuwanderern aus Osteuropa. Ein Vorwurf, der politisch \u00e4u\u00dferst unkorrekt klingt, aber wenn er von Menschen ge\u00e4u\u00dfert wird, die selbst vor Jahren als Gastarbeiter nach Deutschland kamen, dann sollte man ihn nicht bewerten, sondern ernst nehmen. Auch in der Politik. Doch genau die scheint mit der Situation \u00fcberfordert. Die Duisburger Angst vor dem Abstieg.\n\n\u25ba Ein SPIEGEL-TV-Film von Thore Br\u00fcggemann\n\nHabt ihr schon unsere fr\u00fchere Reportage zum Duisburger Brennpunkt gesehen?\n\u25ba https://youtu.be/-UB0cPpOprU\n\nWeitere Dokumentationen \u00fcber soziale Brennpunkte:\n\u00bbDas Haus macht einen kaputt\u00ab: Sozialer Brennpunkt Hagenweg \n\u25ba https://youtu.be/nV-4uJxb5t0\nHartes Pflaster: Sozialer Brennpunkt Offenbach\n\u25ba https://youtu.be/rKdQOC8QWO4\n\n#SozialerBrennpunkt #Duisburg #Armut\n___________\nTrue-Crime-Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\n\u25ba https://www.youtube.com/channel/UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKJJWf5m-G8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKJJWf5m-G8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKJJWf5m-G8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKJJWf5m-G8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKJJWf5m-G8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DER SPIEGEL",
                "tags": [
                    "News",
                    "Nachrichten",
                    "DER SPIEGEL",
                    "SPIEGEL TV",
                    "SPIEGEL",
                    "sozialer brennpunkt duisburg",
                    "sozialer brennpunkt",
                    "sozialer brennpunkt doku",
                    "sozialer brennpunkt reportage",
                    "sozialer brennpunkt deutschland",
                    "sozialer brenpunkt",
                    "soziale brennpunkte",
                    "soziales brennpunkt-viertel",
                    "brennpunkt",
                    "brennpunkte",
                    "brennpunkt doku",
                    "sozialer wohnungsbau",
                    "spiegel tv doku",
                    "spiegel tv clans",
                    "spiegel tv reportage",
                    "duisburg",
                    "spiegel",
                    "duisburg doku",
                    "duisburg marxloh doku"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Brennpunkt Duisburg: Abgeh\u00e4ngt und vergessen | SPIEGEL TV",
                    "description": "Duisburg hat mehrere Brennpunkte und viele Probleme. Es geht um mangelnde Integration von Zuwanderern, illegal besetzte Wohnungen, heruntergekommene Immobilien und M\u00fcll, der nicht abgeholt wird. Viele Duisburger f\u00fchlen sich von den Regierenden im Stich gelassen und einige Teile von Duisburg drohen unterzugehen \u2013 nicht durch klimabedingte \u00dcberschwemmungen, sondern durch eine Flut von Zuwanderern aus Osteuropa. Ein Vorwurf, der politisch \u00e4u\u00dferst unkorrekt klingt, aber wenn er von Menschen ge\u00e4u\u00dfert wird, die selbst vor Jahren als Gastarbeiter nach Deutschland kamen, dann sollte man ihn nicht bewerten, sondern ernst nehmen. Auch in der Politik. Doch genau die scheint mit der Situation \u00fcberfordert. Die Duisburger Angst vor dem Abstieg.\n\n\u25ba Ein SPIEGEL-TV-Film von Thore Br\u00fcggemann\n\nHabt ihr schon unsere fr\u00fchere Reportage zum Duisburger Brennpunkt gesehen?\n\u25ba https://youtu.be/-UB0cPpOprU\n\nWeitere Dokumentationen \u00fcber soziale Brennpunkte:\n\u00bbDas Haus macht einen kaputt\u00ab: Sozialer Brennpunkt Hagenweg \n\u25ba https://youtu.be/nV-4uJxb5t0\nHartes Pflaster: Sozialer Brennpunkt Offenbach\n\u25ba https://youtu.be/rKdQOC8QWO4\n\n#SozialerBrennpunkt #Duisburg #Armut\n___________\nTrue-Crime-Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\n\u25ba https://www.youtube.com/channel/UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1479485",
                "likeCount": "26958",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7956"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xMkick346t2YozEY6xxT6deAcq4",
            "id": "O02ZjX9xBuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T21:59:08Z",
                "channelId": "UClbgCnNZa-QrdKOOSl6hvYw",
                "title": "NIMO x KALIM - VON VORN (prod. by Zim, Chryziz)",
                "description": "Hier streamen \u25ba https://lnk.to/von_vorn\n\n\u25ba Nimo auf Instagram folgen: https://instagram.com/nimo   \n\u25ba Nimo auf TikTok folgen: https://tiktok.com/nimo  \n\n\u25ba Kalim auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/kalim\n\u25ba Kalim auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@kalim\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://instagram.com/moonboysentertainment  \n\nCover: Glen David\nhttps://www.instagram.com/byglendavid\n\nProduzent:  Zim, Chryziz\nhttps://www.instagram.com/zimgotit\nhttps://www.instagram.com/chryziz_\n\nMix: Felix Eschmann\nhttps://www.instagram.com/immerfokussiert\n\nVideo: Taylo\nhttps://www.instagram.com/taaaylooo\n\nDrohne:\nhttps://www.instagram.com/fpvfrankfurt\n\nMaster: Lex Barkey\nhttps://www.instagram.com/lexbarkey\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#NIMO #KALIM #vonvorn #Moonboys  #OutNow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O02ZjX9xBuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O02ZjX9xBuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O02ZjX9xBuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O02ZjX9xBuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O02ZjX9xBuY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MOONBOYS ENTERTAINMENT",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NIMO x KALIM - VON VORN (prod. by Zim, Chryziz)",
                    "description": "Hier streamen \u25ba https://lnk.to/von_vorn\n\n\u25ba Nimo auf Instagram folgen: https://instagram.com/nimo   \n\u25ba Nimo auf TikTok folgen: https://tiktok.com/nimo  \n\n\u25ba Kalim auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/kalim\n\u25ba Kalim auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@kalim\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://instagram.com/moonboysentertainment  \n\nCover: Glen David\nhttps://www.instagram.com/byglendavid\n\nProduzent:  Zim, Chryziz\nhttps://www.instagram.com/zimgotit\nhttps://www.instagram.com/chryziz_\n\nMix: Felix Eschmann\nhttps://www.instagram.com/immerfokussiert\n\nVideo: Taylo\nhttps://www.instagram.com/taaaylooo\n\nDrohne:\nhttps://www.instagram.com/fpvfrankfurt\n\nMaster: Lex Barkey\nhttps://www.instagram.com/lexbarkey\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#NIMO #KALIM #vonvorn #Moonboys  #OutNow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136253",
                "likeCount": "7641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6fBw0pG1QD8Qb93QlW539vXWOj0",
            "id": "JzWWW-0f7rA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T07:50:50Z",
                "channelId": "UCUegZz1N_lW_5mKORkYykCw",
                "title": "Tradition & Geschichte: Das Heimtrikot des HSV f\u00fcr die Saison 2025/26!",
                "description": "Mehr als Retro: Das neue Heimtrikot f\u00fcr die Saison 2025/26 erinnert an das Jersey aus der Saison 1994/95 \u2013 und vereint vergangene Erfolgsgeschichten mit dem Blick in die Zukunft. \n\nDie Geschichte der Heimtrikots wird jedoch nicht nur von unseren Aufsteigerteams der Gegenwart erz\u00e4hlt \u2013 sondern auch von denjenigen, die auf dem Weg bis heute mitgeholfen und ihren Teil zur einzigartigen Historie dieses Vereins beigetragen haben. Im Video pr\u00e4sentieren sich einige HSV-Legenden erneut im HSV-Dress \u2013 und liefern ab wie fr\u00fcher. \n\nDas in Zusammenarbeit mit adidas und 11teamsports entwickelte Trikot wird erneut in klassischem Wei\u00df mit schwarz-blauen Akzenten erscheinen. So wird das klassische Design, das sowohl von den Herren als auch von den HSV-Frauen in der kommenden Saison getragen wird, durch moderne Highlights erg\u00e4nzt.\n\nHier geht\u2019s zum Herren-Heimtrikot: https://shop.hsv.de/Adidas-Trikots-Co/categories/2?locale=de?utm_source=Instagram&utm_medium=Story&utm_campaign=Merch-Launch-Heimtrikot-25-26\nHier geht\u2019s zum Heimtrikot der HSV-Frauen: https://shop.hsv.de/Adidas-Trikots-Co/categories/2?locale=de?utm_source=Instagram&utm_medium=Story&utm_campaign=Merch-Launch-Heimtrikot-25-26\n#nurderhsv \ud83d\udd35\u26aa\u26ab\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzWWW-0f7rA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzWWW-0f7rA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzWWW-0f7rA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzWWW-0f7rA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzWWW-0f7rA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HSV",
                "tags": [
                    "HSV",
                    "Fussball",
                    "Hamburg",
                    "Hamburger SV",
                    "Bundesliga",
                    "DFL",
                    "Glatzel",
                    "Zweite Liga",
                    "2. Bundesliga",
                    "Pressekonferenz",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Volkspark",
                    "Volksparkstadion",
                    "Hamburger Sport-Verein",
                    "DFB",
                    "DFB-Pokal",
                    "Jatta",
                    "Schonlau",
                    "Reis",
                    "Vuskovic",
                    "Deutschland",
                    "Meffert",
                    "Spieltagscheck",
                    "Netradio",
                    "HSV Netradio",
                    "hsvtv",
                    "hsv tv",
                    "K\u00f6nigsd\u00f6rffer",
                    "Inside HSV",
                    "HSV Testspiel",
                    "Dompe",
                    "Pherai",
                    "Stefan Kuntz",
                    "Merlin Polzin",
                    "Elfadli",
                    "HSV-Heimtrikot",
                    "HSV-Trikot",
                    "Neues HSV-Trikot"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tradition & Geschichte: Das Heimtrikot des HSV f\u00fcr die Saison 2025/26!",
                    "description": "Mehr als Retro: Das neue Heimtrikot f\u00fcr die Saison 2025/26 erinnert an das Jersey aus der Saison 1994/95 \u2013 und vereint vergangene Erfolgsgeschichten mit dem Blick in die Zukunft. \n\nDie Geschichte der Heimtrikots wird jedoch nicht nur von unseren Aufsteigerteams der Gegenwart erz\u00e4hlt \u2013 sondern auch von denjenigen, die auf dem Weg bis heute mitgeholfen und ihren Teil zur einzigartigen Historie dieses Vereins beigetragen haben. Im Video pr\u00e4sentieren sich einige HSV-Legenden erneut im HSV-Dress \u2013 und liefern ab wie fr\u00fcher. \n\nDas in Zusammenarbeit mit adidas und 11teamsports entwickelte Trikot wird erneut in klassischem Wei\u00df mit schwarz-blauen Akzenten erscheinen. So wird das klassische Design, das sowohl von den Herren als auch von den HSV-Frauen in der kommenden Saison getragen wird, durch moderne Highlights erg\u00e4nzt.\n\nHier geht\u2019s zum Herren-Heimtrikot: https://shop.hsv.de/Adidas-Trikots-Co/categories/2?locale=de?utm_source=Instagram&utm_medium=Story&utm_campaign=Merch-Launch-Heimtrikot-25-26\nHier geht\u2019s zum Heimtrikot der HSV-Frauen: https://shop.hsv.de/Adidas-Trikots-Co/categories/2?locale=de?utm_source=Instagram&utm_medium=Story&utm_campaign=Merch-Launch-Heimtrikot-25-26\n#nurderhsv \ud83d\udd35\u26aa\u26ab\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94364",
                "likeCount": "5515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "460"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i_-sfD7m1IbjEl0SVD1s7-JwG-4",
            "id": "craXr4aWa30",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T09:30:22Z",
                "channelId": "UC1-VOKyTJrgLiBeiJqzeIUQ",
                "title": "JP Performance - 1500PS  aus China! Der Xiaomi SU7 ULTRA haut uns komplett aus den Latschen!",
                "description": "Wird der Hobel schneller sein als unser Turbo S?! \n\nIntro: 00:00\nN\u00fcrburgring Runde: 06:19\nZur\u00fcck zum Gespr\u00e4ch: 12:46\nLaSiSe: 24:27\n\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/craXr4aWa30/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/craXr4aWa30/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/craXr4aWa30/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/craXr4aWa30/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/craXr4aWa30/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JP Performance GmbH",
                "tags": [
                    "JP Performance",
                    "Jean Pierre Kraemer",
                    "PS Profis",
                    "JP",
                    "Boost",
                    "Turbo",
                    "Dortmund",
                    "Germany",
                    "Drift",
                    "Flames",
                    "Backfire",
                    "Antilag",
                    "Burnout",
                    "Loud",
                    "Exhaust",
                    "Abgasanlage",
                    "Tuning",
                    "VLOG",
                    "Fail",
                    "Compilation",
                    "BMW",
                    "M4",
                    "Audi",
                    "R8",
                    "Lamborghini",
                    "Ferrari",
                    "Bugatti",
                    "Veyron",
                    "VW",
                    "Golf",
                    "GTI",
                    "F40",
                    "918",
                    "Spyder",
                    "Porsche",
                    "Cars",
                    "BiTurbo",
                    "Corvette",
                    "Mercedes",
                    "Rotiform",
                    "Black Series",
                    "Umbau",
                    "Bodykit",
                    "C63 Black Series",
                    "Supra"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "JP Performance - 1500PS  aus China! Der Xiaomi SU7 ULTRA haut uns komplett aus den Latschen!",
                    "description": "Wird der Hobel schneller sein als unser Turbo S?! \n\nIntro: 00:00\nN\u00fcrburgring Runde: 06:19\nZur\u00fcck zum Gespr\u00e4ch: 12:46\nLaSiSe: 24:27\n\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "839351",
                "likeCount": "33234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g-5dxJ_PHQpUfd4w6L3iLhAUBYM",
            "id": "WSs9fPhLieM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:07Z",
                "channelId": "UCLMm2gTJoUGttdixgQ_-wfQ",
                "title": "SHINDY - SPORT&DI\u00c4T",
                "description": "https://www.instagram.com/shindy/\nhttps://www.tiktok.com/@shindy\n\nhttp://BLUETE2.COM/\n \nPRE ORDER NOW : https://Shindy.lnk.to/lovemypeopleshop\nSHOP TOURTICKETS: https://www.eventim.de/artist/shindy/\nSTREAM NOW: https://shindy.lnk.to/SportundDiaet\n\nSHINDY - SPORT&DI\u00c4T\nPROD. BY CAZ & CUBEATZ\n\nRegie: Shindy\n\nArt Direction: Ricardo Ferrol\n1st AD / Producer: Patrick Kamal\nDoP: Till Beckert\n1st AC: Arseny Preobrazhenskiy\n2nd AC: Emma Mariano\nOberbeleuchter: Gert Witulski\nGrading: Jan Kilian\n\nHair Styling: Tugay Zeyrek\nMake Up: Patricia Szehr\nPerformance & Health: Siraj Mohamed \n\u00a0\nVideo: Jan Kilian\nFotografie: Niklas Kamp\nMotion Design: Francesco Nobel\n\nCar Handling: Leopold Schwarzfurtner\nModel Agency: Sekker Modelgroup Milan\nRunner: Alessandro Comune\n\nSpecial Thanks: Jan Wehn, Pierandrea, Guglielmo Miani & Larusmiani\n\nInfo@shindy.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSs9fPhLieM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSs9fPhLieM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSs9fPhLieM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSs9fPhLieM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSs9fPhLieM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shindy",
                "tags": [
                    "Shindy Massiv Prototyp",
                    "Shindy",
                    "Massiv",
                    "Prototyp",
                    "Shindy Massiv",
                    "shindy prototyp",
                    "massiv prototype"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SHINDY - SPORT&DI\u00c4T",
                    "description": "https://www.instagram.com/shindy/\nhttps://www.tiktok.com/@shindy\n\nhttp://BLUETE2.COM/\n \nPRE ORDER NOW : https://Shindy.lnk.to/lovemypeopleshop\nSHOP TOURTICKETS: https://www.eventim.de/artist/shindy/\nSTREAM NOW: https://shindy.lnk.to/SportundDiaet\n\nSHINDY - SPORT&DI\u00c4T\nPROD. BY CAZ & CUBEATZ\n\nRegie: Shindy\n\nArt Direction: Ricardo Ferrol\n1st AD / Producer: Patrick Kamal\nDoP: Till Beckert\n1st AC: Arseny Preobrazhenskiy\n2nd AC: Emma Mariano\nOberbeleuchter: Gert Witulski\nGrading: Jan Kilian\n\nHair Styling: Tugay Zeyrek\nMake Up: Patricia Szehr\nPerformance & Health: Siraj Mohamed \n\u00a0\nVideo: Jan Kilian\nFotografie: Niklas Kamp\nMotion Design: Francesco Nobel\n\nCar Handling: Leopold Schwarzfurtner\nModel Agency: Sekker Modelgroup Milan\nRunner: Alessandro Comune\n\nSpecial Thanks: Jan Wehn, Pierandrea, Guglielmo Miani & Larusmiani\n\nInfo@shindy.de"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154894",
                "likeCount": "9771",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "710"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l0jybH6o0Tf8SS_meBj6tXn0bSs",
            "id": "Zpe6JHkg2II",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:06Z",
                "channelId": "UCDZAP_8DetOJyNPEv1syO1Q",
                "title": "D\u00fa Maroc - Wo ist der Safe feat. Sadiq, Kolja Goldstein & Sil3a (Official Video)",
                "description": "Wo ist der Safe jetzt streamen: https://dumaroc.lnk.to/WoistderSafe\n \nD\u00fa Maroc folgen :\nhttps://www.instagram.com/dumaroc/\nSadiq folgen :\nhttps://www.instagram.com/sadiqfreee/\nSil3a folgen :\nhttps://www.instagram.com/sil3a_kg/\nKolja Goldstein folgen :\nhttps://www.instagram.com/goldstein_kolja/\n \n\ud83c\udf9b\ufe0fProduziert von Chryziz\nhttps://www.instagram.com/chryziz_/\n \n\ud83c\udfa5 Kamera & Schnitt by Shoota\nhttps://www.instagram.com/ashootafilm/profilecard/\n \n& Enmasse\nhttps://www.instagram.com/enmasse.de/\n \nVFX by Lucas Sch\u00fctz\nhttps://www.instagram.com/lucas.sctz/\n\n#WositderSafe #D\u00faMaroc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zpe6JHkg2II/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zpe6JHkg2II/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zpe6JHkg2II/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zpe6JHkg2II/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zpe6JHkg2II/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Du Maroc",
                "tags": [
                    "Du Maroc Sadiq Sil3a Kolja Goldstein Wo ist der Safe",
                    "Du Maroc",
                    "Sadiq",
                    "Sil3a",
                    "Kolja Goldstein",
                    "Wo ist der safe",
                    "du maroc wo ist der safe",
                    "kolja goldstein wo ist der safe",
                    "du maroc kolja",
                    "du maroc sadiq",
                    "du maroc one touch",
                    "du maroc kolja goldstein"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "D\u00fa Maroc - Wo ist der Safe feat. Sadiq, Kolja Goldstein & Sil3a (Official Video)",
                    "description": "Wo ist der Safe jetzt streamen: https://dumaroc.lnk.to/WoistderSafe\n \nD\u00fa Maroc folgen :\nhttps://www.instagram.com/dumaroc/\nSadiq folgen :\nhttps://www.instagram.com/sadiqfreee/\nSil3a folgen :\nhttps://www.instagram.com/sil3a_kg/\nKolja Goldstein folgen :\nhttps://www.instagram.com/goldstein_kolja/\n \n\ud83c\udf9b\ufe0fProduziert von Chryziz\nhttps://www.instagram.com/chryziz_/\n \n\ud83c\udfa5 Kamera & Schnitt by Shoota\nhttps://www.instagram.com/ashootafilm/profilecard/\n \n& Enmasse\nhttps://www.instagram.com/enmasse.de/\n \nVFX by Lucas Sch\u00fctz\nhttps://www.instagram.com/lucas.sctz/\n\n#WositderSafe #D\u00faMaroc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109592",
                "likeCount": "6961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ws4CiVgldjgl4FWuPU9kWuNJkTQ",
            "id": "JxmZgLpxGs8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T20:01:06Z",
                "channelId": "UCt5yj95-pWrcRIkay4kOh8A",
                "title": "LACAZETTE - CLS",
                "description": "CLS Streamen & Kaufen ~ https://bfan.link/cls\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nVideo: https://www.instagram.com/davincim4\n\nBeat: https://www.instagram.com/jokobietz x https://www.instagram.com/808.swerve x https://www.instagram.com/prod.jroc \n\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxmZgLpxGs8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxmZgLpxGs8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxmZgLpxGs8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxmZgLpxGs8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxmZgLpxGs8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LACAZETTE ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LACAZETTE - CLS",
                    "description": "CLS Streamen & Kaufen ~ https://bfan.link/cls\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nVideo: https://www.instagram.com/davincim4\n\nBeat: https://www.instagram.com/jokobietz x https://www.instagram.com/808.swerve x https://www.instagram.com/prod.jroc \n\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187181",
                "likeCount": "13204",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "562"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7XFmXoklceeaDeAhwqwkGq4vR2Q",
            "id": "o_X3HzIPJ2g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:07Z",
                "channelId": "UCVWm9bTQLmMwHI0To5zQFGA",
                "title": "LUCIANO - Hit One [Official Video]",
                "description": "LUCIANO - Hit One\nHier streamen: https://luciano.lnk.to/HitOne\n\nLuciano TOUR TICKETS\nhttps://www.eventim.de/artist/luciano-locosquad/\n\nLuciano Instagram\nhttps://www.instagram.com/lucianoloco\n \nLuciano TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@luciano_loco030\n\ntext by LUCIANO und BOZZA\nprod by madein2k, millyrock & braths\n\ndirected: JAKUB RZUCIDLO\nproducer: HELENA MICHL\nproducer: nateivity\npa: MEDLA YERLIKAYA\n\ndp: LEON BADER\n1.ac: YANNIC KRAYSS\n\ngaffer: SAMUEL L\u00dcSCHER\n\nfotograf: NIKLAS KAMP\n\nedit & grading: JAKUB RZUCIDLO \n\nSpecial thanks to Elite Sportcars/K\u00fcsne Automobile GmbH and to Auto Salon Volketswil AG for the amazing cars, to Old Fashion Bar for welcoming us with open arms, to Central Parking St. Gallen for allowing us in, to Miri and Javier for their trust and to all the wonderful people of Switzerland.\n\n#LUCIANO #HitOne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o_X3HzIPJ2g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o_X3HzIPJ2g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o_X3HzIPJ2g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o_X3HzIPJ2g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o_X3HzIPJ2g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luciano | Locosquad",
                "tags": [
                    "Luciano Hit One",
                    "Luciano",
                    "Hit One",
                    "luciano hit one time",
                    "luciano hit one more time",
                    "Luciano Unlock",
                    "Unlock",
                    "Luciano Unlock video",
                    "Luciano Unlock lyrics",
                    "Luciano Jazeek Starboy",
                    "jazeek",
                    "Starboy",
                    "Luciano Jazeek",
                    "Luciano Omah Lay Another Vibe",
                    "Luciano Another Vibe",
                    "Another Vibe",
                    "Omah Lay",
                    "Luciano DTMS",
                    "DTMS",
                    "Luciano Intro II",
                    "Luciano Intro 2",
                    "Luciano Intro",
                    "Luciano Seductive",
                    "Luciano album",
                    "luciano bamba",
                    "luciano suv",
                    "luciano time"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LUCIANO - Hit One [Official Video]",
                    "description": "LUCIANO - Hit One\nHier streamen: https://luciano.lnk.to/HitOne\n\nLuciano TOUR TICKETS\nhttps://www.eventim.de/artist/luciano-locosquad/\n\nLuciano Instagram\nhttps://www.instagram.com/lucianoloco\n \nLuciano TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@luciano_loco030\n\ntext by LUCIANO und BOZZA\nprod by madein2k, millyrock & braths\n\ndirected: JAKUB RZUCIDLO\nproducer: HELENA MICHL\nproducer: nateivity\npa: MEDLA YERLIKAYA\n\ndp: LEON BADER\n1.ac: YANNIC KRAYSS\n\ngaffer: SAMUEL L\u00dcSCHER\n\nfotograf: NIKLAS KAMP\n\nedit & grading: JAKUB RZUCIDLO \n\nSpecial thanks to Elite Sportcars/K\u00fcsne Automobile GmbH and to Auto Salon Volketswil AG for the amazing cars, to Old Fashion Bar for welcoming us with open arms, to Central Parking St. Gallen for allowing us in, to Miri and Javier for their trust and to all the wonderful people of Switzerland.\n\n#LUCIANO #HitOne"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158798",
                "likeCount": "12543",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "377"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "itznj1-IRSp6-EfQALDMnY7DKoc",
            "id": "j6tqePTqU8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:00:04Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "READY TO JUMP?",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "READY TO JUMP?",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2262933",
                "likeCount": "364046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4E95vwHaw0Iz2I0AJzXTgnH25XY",
            "id": "XQj-fRpcuDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T17:45:40Z",
                "channelId": "UCKGMHVipEvuZudhHD05FOYA",
                "title": "Die mutierten Tiere von Tschernobyl",
                "description": "Spare mit dem exklusiven Angebot von NordVPN und sichere dir einen fetten Rabatt unter http://nordvpn.com/simpli mit unserem Code \u201cSIMPLI\u201d(Werbung)\n\nDie Katastrophe von Tschernobyl hat die Tiere im Umkreis... ver\u00e4ndert. \n\nKorrektur: Bei 00:18 sprechen wir f\u00e4lschlicherweise von Feuerk\u00e4fern. Wir meinen hier aber Feuerwanzen.\n\nLies hier weiter:\nhttps://knowablemagazine.org/content/article/food-environment/2022/scientists-cant-agree-about-chernobyls-impact-wildlife\nhttps://www.npr.org/transcripts/1198909263\nhttp://cricket.biol.sc.edu/chernobyl/papers/Moller-Mousseau-TREE-2016.pdf\n\n00:00 Intro\n01:30 Die Katastrophe \n07:02 Mutanten\n12:17 Evolution\n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1Kp5Piq6LD4Y_WHQ1_KIA-zJlMbY3FYwSgdeS6KDCKnU/edit?tab=t.0\n\nMusik:\nFrank Schlimbach - Art of a Dead Man\nAce - Root Canal - Stripped Version\nDaniHaDani - Don\u2019t Look Back\nJimmy Svensson - Dark Blood\nOliver Michael - Witness\nFabien Fustinoni - Between Light and Shadow\nRob Cawley - Black Flowers\n2050 - Electric Boost\nTheatre of Delays - Aurora Waves\nAlon Peretz - I Did It\nRoie Shpigler - Five Sense Prison\nJimmy Svensson - Discovery\nDaniHaDani - In the Deep\nGruber - The Uprising\nYehezkel Raz - A Journey's Epilogue - Instrumental Version\nES_After the Fall - Max Anson\nTheatre of Delays - Horizon\nAce - Root Canal\nRoie Shpigler - Jinx - Short Version B\nElla Joy Meir - Through the Wilderness\nOr Chausha - Lost the Moment - Stripped Version\nJosh McCausland - A Town Called Dismal\nTamuz Dekel - Blue Beings\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQj-fRpcuDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQj-fRpcuDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQj-fRpcuDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQj-fRpcuDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQj-fRpcuDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simplicissimus",
                "tags": [
                    "Simplicissimus",
                    "2 Bored Guys"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die mutierten Tiere von Tschernobyl",
                    "description": "Spare mit dem exklusiven Angebot von NordVPN und sichere dir einen fetten Rabatt unter http://nordvpn.com/simpli mit unserem Code \u201cSIMPLI\u201d(Werbung)\n\nDie Katastrophe von Tschernobyl hat die Tiere im Umkreis... ver\u00e4ndert. \n\nKorrektur: Bei 00:18 sprechen wir f\u00e4lschlicherweise von Feuerk\u00e4fern. Wir meinen hier aber Feuerwanzen.\n\nLies hier weiter:\nhttps://knowablemagazine.org/content/article/food-environment/2022/scientists-cant-agree-about-chernobyls-impact-wildlife\nhttps://www.npr.org/transcripts/1198909263\nhttp://cricket.biol.sc.edu/chernobyl/papers/Moller-Mousseau-TREE-2016.pdf\n\n00:00 Intro\n01:30 Die Katastrophe \n07:02 Mutanten\n12:17 Evolution\n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1Kp5Piq6LD4Y_WHQ1_KIA-zJlMbY3FYwSgdeS6KDCKnU/edit?tab=t.0\n\nMusik:\nFrank Schlimbach - Art of a Dead Man\nAce - Root Canal - Stripped Version\nDaniHaDani - Don\u2019t Look Back\nJimmy Svensson - Dark Blood\nOliver Michael - Witness\nFabien Fustinoni - Between Light and Shadow\nRob Cawley - Black Flowers\n2050 - Electric Boost\nTheatre of Delays - Aurora Waves\nAlon Peretz - I Did It\nRoie Shpigler - Five Sense Prison\nJimmy Svensson - Discovery\nDaniHaDani - In the Deep\nGruber - The Uprising\nYehezkel Raz - A Journey's Epilogue - Instrumental Version\nES_After the Fall - Max Anson\nTheatre of Delays - Horizon\nAce - Root Canal\nRoie Shpigler - Jinx - Short Version B\nElla Joy Meir - Through the Wilderness\nOr Chausha - Lost the Moment - Stripped Version\nJosh McCausland - A Town Called Dismal\nTamuz Dekel - Blue Beings\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "923663",
                "likeCount": "56364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v2NqAlLjyPGvK_xsyquUBPB2Nww",
            "id": "674Wc0iX3-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:07Z",
                "channelId": "UCGQizoOrwgcvCXAgiLNaDMg",
                "title": "Wolfgang Petry feat. DFB Frauen-Nationalmannschaft - \"Verlieben, verloren, vergessen, verzeih'n\"",
                "description": "Das Musikvideo zum packenden Soundtrack des n\u00e4chsten gro\u00dfen Sommerm\u00e4rchens ist da! \u26bd \ud83d\ude0d\nEin \u00dcberraschungsabend im Trainingslager, dessen einzigartige Stimmung mit einer gemeinsamen Single verewigt wurde, um die positive Energie mit durch die Frauen-Fu\u00dfball-EM 2025 nehmen zu k\u00f6nnen! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nDie Single ist ab sofort \u00fcberall erh\u00e4ltlich: https://WolfgangPetry.lnk.to/VVVVTeamHymneEM2025\n\nAbonniere jetzt den Kanal: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCGQizoOrwgcvCXAgiLNaDMg?sub_confirmation=1 \n\nFolge Wolfgang Petry:\nFacebook: https://www.facebook.com/wolfgangpetrypage/?fref=ts\nInstagram: https://www.instagram.com/wolfgangpetry_das_original/?hl=de\nTikTok: https://vm.tiktok.com/ZStW4s5U/\nWebsite: http://www.wolfgangpetry.de/\n\nAlle Wolle-Hits in einer Playlist: https://www.youtube.com/watch?v=vzCZssp9NXE&list=PLNDD7_VyLnDURQWFXpKlfZLnOLZSGYC3i&index=1 \n\nDie Top Hits von Wolfgang Petry auch auf Spotify: https://WolfgangPetry.lnk.to/TopHits\u00a0\n\nLyrics: \n\nDu gingst von mir in einer Stunde\nEs war die Stunde Null\nIch hatte meinen Tiefpunkt\nDu nahmst mir vieles krumm\n\nAuf einmal, da war keiner mehr da\nUnd half mir, auch nicht du\nJetzt liebst du halt 'nen Anderen\nUnd mein Herz schaut traurig zu\n\nVerlieben, verloren, vergessen, verzeih'n\nVerdammt war ich gl\u00fccklich, verdammt bin ich frei\nIch hatte doch alles, alles was z\u00e4hlt\nAber ohne dich leben, jetzt ist es zu sp\u00e4t\n\nVerlieben, verloren, vergessen, verzeih'n\nVerdammt war ich gl\u00fccklich, verdammt bin ich frei\nIch hatte doch alles, alles was z\u00e4hlt\nAber ohne dich leben, jetzt ist es zu sp\u00e4t\n\nJetzt sitz ich auf meinem Bett rum\nHab die Kneipe hinter mir\nIn meinem Kopf geht gar nichts mehr\nMein Herz, es braucht dich sehr\n\nAuf einmal, da war keiner mehr da\nUnd half mir, auch nicht du\nJetzt liebst du halt 'nen Anderen\nUnd mein Herz schaut traurig zu\n\nVerlieben, verloren, vergessen, verzeih'n\nVerdammt war ich gl\u00fccklich, verdammt bin ich frei\nIch hatte doch alles, alles was z\u00e4hlt\nAber ohne dich leben, jetzt ist es zu sp\u00e4t\n\nVerlieben, verloren, vergessen, verzeih'n\nVerdammt war ich gl\u00fccklich, verdammt bin ich frei\nIch hatte doch alles, alles was z\u00e4hlt\nAber ohne dich leben, jetzt ist es zu sp\u00e4t\n\nVerlieben, verloren, vergessen, verzeih'n\nVerdammt war ich gl\u00fccklich, verdammt bin ich frei\nIch hatte doch alles, alles was z\u00e4hlt\nAber ohne dich leben, jetzt ist es zu sp\u00e4t\n\n#WolfgangPetry #VerliebenVerlorenVergessenVerzeihn #DFB #Frauen #Nationalmannschaft #EM2025 #TeamHymne #WollePetry",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/674Wc0iX3-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/674Wc0iX3-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/674Wc0iX3-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/674Wc0iX3-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/674Wc0iX3-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wolfgang Petry",
                "tags": [
                    "Wolfgang Petry",
                    "Frauen Nationalmannschaft",
                    "DFB",
                    "Musikvideo",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Teamgeist",
                    "Schlager",
                    "Nationalteam",
                    "Deutschland",
                    "Frauenfu\u00dfball",
                    "Emotionen",
                    "Zusammenhalt",
                    "Fanliebe",
                    "Sport",
                    "Musik trifft Sport",
                    "WM-Vorbereitung",
                    "Motivation",
                    "Musik und Fu\u00dfball",
                    "Petry Song",
                    "DFB Frauen",
                    "Videoclip",
                    "Mannschaftsgeist",
                    "Frauenpower",
                    "Musikprojekt",
                    "Fu\u00dfballstars",
                    "deutsche Nationalmannschaft",
                    "Sportvideo",
                    "Musikliebe",
                    "Chart-Hit",
                    "Petry Comeback",
                    "verlieben verloren",
                    "Wolle",
                    "petry",
                    "Konzert",
                    "live",
                    "tournee"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wolfgang Petry feat. DFB Frauen-Nationalmannschaft - \"Verlieben, verloren, vergessen, verzeih'n\"",
                    "description": "Das Musikvideo zum packenden Soundtrack des n\u00e4chsten gro\u00dfen Sommerm\u00e4rchens ist da! \u26bd \ud83d\ude0d\nEin \u00dcberraschungsabend im Trainingslager, dessen einzigartige Stimmung mit einer gemeinsamen Single verewigt wurde, um die positive Energie mit durch die Frauen-Fu\u00dfball-EM 2025 nehmen zu k\u00f6nnen! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nDie Single ist ab sofort \u00fcberall erh\u00e4ltlich: https://WolfgangPetry.lnk.to/VVVVTeamHymneEM2025\n\nAbonniere jetzt den Kanal: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCGQizoOrwgcvCXAgiLNaDMg?sub_confirmation=1 \n\nFolge Wolfgang Petry:\nFacebook: https://www.facebook.com/wolfgangpetrypage/?fref=ts\nInstagram: https://www.instagram.com/wolfgangpetry_das_original/?hl=de\nTikTok: https://vm.tiktok.com/ZStW4s5U/\nWebsite: http://www.wolfgangpetry.de/\n\nAlle Wolle-Hits in einer Playlist: https://www.youtube.com/watch?v=vzCZssp9NXE&list=PLNDD7_VyLnDURQWFXpKlfZLnOLZSGYC3i&index=1 \n\nDie Top Hits von Wolfgang Petry auch auf Spotify: https://WolfgangPetry.lnk.to/TopHits\u00a0\n\nLyrics: \n\nDu gingst von mir in einer Stunde\nEs war die Stunde Null\nIch hatte meinen Tiefpunkt\nDu nahmst mir vieles krumm\n\nAuf einmal, da war keiner mehr da\nUnd half mir, auch nicht du\nJetzt liebst du halt 'nen Anderen\nUnd mein Herz schaut traurig zu\n\nVerlieben, verloren, vergessen, verzeih'n\nVerdammt war ich gl\u00fccklich, verdammt bin ich frei\nIch hatte doch alles, alles was z\u00e4hlt\nAber ohne dich leben, jetzt ist es zu sp\u00e4t\n\nVerlieben, verloren, vergessen, verzeih'n\nVerdammt war ich gl\u00fccklich, verdammt bin ich frei\nIch hatte doch alles, alles was z\u00e4hlt\nAber ohne dich leben, jetzt ist es zu sp\u00e4t\n\nJetzt sitz ich auf meinem Bett rum\nHab die Kneipe hinter mir\nIn meinem Kopf geht gar nichts mehr\nMein Herz, es braucht dich sehr\n\nAuf einmal, da war keiner mehr da\nUnd half mir, auch nicht du\nJetzt liebst du halt 'nen Anderen\nUnd mein Herz schaut traurig zu\n\nVerlieben, verloren, vergessen, verzeih'n\nVerdammt war ich gl\u00fccklich, verdammt bin ich frei\nIch hatte doch alles, alles was z\u00e4hlt\nAber ohne dich leben, jetzt ist es zu sp\u00e4t\n\nVerlieben, verloren, vergessen, verzeih'n\nVerdammt war ich gl\u00fccklich, verdammt bin ich frei\nIch hatte doch alles, alles was z\u00e4hlt\nAber ohne dich leben, jetzt ist es zu sp\u00e4t\n\nVerlieben, verloren, vergessen, verzeih'n\nVerdammt war ich gl\u00fccklich, verdammt bin ich frei\nIch hatte doch alles, alles was z\u00e4hlt\nAber ohne dich leben, jetzt ist es zu sp\u00e4t\n\n#WolfgangPetry #VerliebenVerlorenVergessenVerzeihn #DFB #Frauen #Nationalmannschaft #EM2025 #TeamHymne #WollePetry"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122221",
                "likeCount": "4491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QetKUMcH7MoSfB6t4SyvNzUKbo4",
            "id": "grqb-4hrQus",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:06Z",
                "channelId": "UCqnbxhYu54cnZqnsCRtRfuA",
                "title": "JAMAL - WENN DU MICH SIEHST (Official Video)",
                "description": "DAS NEUE ALBUM \"BADMAN\" - AB 12.09.2025\nJETZT VORBESTELLEN:\nhttps://jamalxhoodblaq.lnk.to/BADMAN\n\nHOODBLAQ folgen: \nhttps://www.instagram.com/hood.blaq\nhttps://www.tiktok.com/@hoodblaq.official \n\nJAMAL folgen:\nhttps://www.instagram.com/jamal.blaq\nhttps://www.tiktok.com/@jamal.blaq\n\nVIDEO DIRECTED BY WSW STUDIOS & JOSH\nWSW STUDIOS\nhttps://www.instagram.com/wswstudios\nhttps://www.instagram.com/allesnurkunst\n\n\"WENN DU MICH SIEHST\u201c produced by Shokii, Spotless & Frank Moses\nhttps://www.instagram.com/shokii063\n\n\"WENN DU MICH SIEHST\" mixed by Joezee\nhttps://www.instagram.com/joezee\nMastered by Volker \"IDR\" Gebhardt\nhttps://www.instagram.com/volker_idr_gebhardt\n\n\nDarsteller:\nhttps://www.instagram.com/nicolemariani_?igsh=MXc3cDU3ZzRwcmExOQ==\nhttps://www.instagram.com/djibril_228_?igsh=MWdjZm5ldGJjNDVqMg%3D%3D&utm_source=qr\nhttps://www.instagram.com/rauand.taleb?igsh=MWozYnI3eTBxcWduYw==\n\n#hoodblaq #jamal #badman #wdms",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grqb-4hrQus/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grqb-4hrQus/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grqb-4hrQus/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grqb-4hrQus/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grqb-4hrQus/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HOODBLAQ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAMAL - WENN DU MICH SIEHST (Official Video)",
                    "description": "DAS NEUE ALBUM \"BADMAN\" - AB 12.09.2025\nJETZT VORBESTELLEN:\nhttps://jamalxhoodblaq.lnk.to/BADMAN\n\nHOODBLAQ folgen: \nhttps://www.instagram.com/hood.blaq\nhttps://www.tiktok.com/@hoodblaq.official \n\nJAMAL folgen:\nhttps://www.instagram.com/jamal.blaq\nhttps://www.tiktok.com/@jamal.blaq\n\nVIDEO DIRECTED BY WSW STUDIOS & JOSH\nWSW STUDIOS\nhttps://www.instagram.com/wswstudios\nhttps://www.instagram.com/allesnurkunst\n\n\"WENN DU MICH SIEHST\u201c produced by Shokii, Spotless & Frank Moses\nhttps://www.instagram.com/shokii063\n\n\"WENN DU MICH SIEHST\" mixed by Joezee\nhttps://www.instagram.com/joezee\nMastered by Volker \"IDR\" Gebhardt\nhttps://www.instagram.com/volker_idr_gebhardt\n\n\nDarsteller:\nhttps://www.instagram.com/nicolemariani_?igsh=MXc3cDU3ZzRwcmExOQ==\nhttps://www.instagram.com/djibril_228_?igsh=MWdjZm5ldGJjNDVqMg%3D%3D&utm_source=qr\nhttps://www.instagram.com/rauand.taleb?igsh=MWozYnI3eTBxcWduYw==\n\n#hoodblaq #jamal #badman #wdms"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71730",
                "likeCount": "4984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SwJ4G_dQW2ZHwkK4VqJnMITQidM",
            "id": "e6OdkTCXMeE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T12:01:41Z",
                "channelId": "UC8lpdGYQ52zAXMmkQ-RSgbg",
                "title": "Einfacher Kuchen in 15 Minuten! Das ber\u00fchmteste Rezept mit Erdbeeren",
                "description": "Ein perfekter Kuchen mit Erdbeeren in 15 Minuten! Einfach und lecker\nDiese einfachen Erdbeerkuchen und Beerenkuchen Rezepte sind perfekt f\u00fcr den Sommer! Zaubern Sie ein wunderbares Essen auf den Tisch und vergessen Sie umst\u00e4ndliche Rezepte. Genie\u00dfen Sie einen k\u00f6stlichen, selbstgemachten Kuchen mit Paradiescreme Vanille! Schnelles und einfaches Rezept! Mit frischen Erdbeeren und einem leichten Teig ist nicht nur der erste Kuchen dieses Videos ein wahrer Genuss und l\u00e4sst sich einfach zubereiten. \n\n0:00 Rezept 1: \n(1 Tasse = 250 ml)\nZutaten:\nInsgesamt 500 g Erdbeeren\n3 Eier (gro\u00df)\n110 g Zucker (1/2 Tasse)\n1 Packung Vanillezucker (2 TL)\n130 g Mehl (1 Tasse)\n1 TL Backpulver\nBackform: 18 x 28 cm (7 x 10,5 Zoll)\nKuchen bei 170 \u00b0C (338 \u00b0F) Ober- und Unterhitze f\u00fcr 15 - 20 Minuten backen.\nDen abgek\u00fchlten Kuchen aus der Form nehmen.\nIn der Mitte teilen.\n300 g Erdbeeren\nCreme:\n300 ml Milch (1 1/4 Tassen)\n2 Packungen Paradiescreme Vanille (das ist Pulver, das man mit kalter Milch aufschl\u00e4gt, 1 Packung ist f\u00fcr 300 ml Milch) \n200 g Erdbeeren p\u00fcrieren (1 Tasse)\n300 g Frischk\u00e4se (1 1/5 Tassen)\nEtwas Milch\nF\u00fcr 3 Stunden kalt stellen.\nEtwas Puderzucker\n\n6:46 Rezept 2: \n(1 Tasse = 250 ml)\nZutaten:\nTeig:\n5 Eier\nEine Prise Salz\n120 g Zucker (3/5 Tasse)\n130 g Mehl (1 Tasse)\n30 g Maisst\u00e4rke (3 Essl\u00f6ffel)\n1 TL Backpulver\n100 g Mandeln gemahlen ( 1 Tasse)\nBackform: 18 x 28 cm (7 x 10,5 Zoll)\nBei 170 \u00b0C (338 \u00b0F) Ober- und Unterhitze f\u00fcr 25 Minuten backen. \nBeerenschicht:\n400 g Beeren (tiefgek\u00fchlt oder frisch) 2 Tassen\n40 g Zucker (1/5 Tasse) \n150 ml Wasser (3/5 Tasse)\n3 EL Maisst\u00e4rke\nCreme:\n500 g Mascarpone (2 Tassen)\n330 ml Schlagsahne (etwa 34 % Fett) 1 1/3 Tasse\n50 g Puderzucker (2/5 Tasse)\n1 TL Vanilleschote gemahlen (oder fl\u00fcssiges Vanille)\n4 EL der Creme zur Seite geben. F\u00fcr die Dekoration zum Schluss. \nBeerenguss:\n350 g Beeren (tiefgek\u00fchlt oder frisch) 1 1/2 Tassen\n40 g Zucker (1/5 Tasse)\n150 ml kaltes Wasser (3/5 Tasse)\n1 Packung Tortengelee (Tortenguss) 12 g \n2 - 3 Stunden kalt stellen\nDen Kuchen fertig dekorieren. \n\nALLE Rezepte hier \ud83d\ude0a \ud83d\udc47\ud83d\udc47: \nhttps://www.youtube.com/@kochmalnach  \n\nErdbeerkuchen Rezepte:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLj5ujFDMryg3YRIJfQV3MOwiQTPgTYil2\n\nGebt mir ein Daumen hoch, wenn es euch gefallen hat! \ud83e\udd70\n\nAbonniere jetzt gratis meinen Kanal, denn hier ist es sehr lecker! \ud83d\ude03\n\ud83d\udd34  youtube.com/@kochmalnach    \ud83d\udc48 \ud83d\udc48 \ud83d\udc48 HIER ABONNIEREN\n\n\ud83d\udd34  Schon abonniert? Schalten Sie den Klingelton \ud83d\udd14 ein, um \u00fcber neue Videos benachrichtigt zu werden!\n\nVielen lieben Dank f\u00fcrs Zusehen! \ud83e\udd70  \nGutes Gelingen! \ud83e\udd17\u2764\ufe0f\nBis bald!\n\n#kochmalnach  #erdbeerkuchen #kuchen #paradiescreme #rezept #kuchenrezept #rezepte #einfachbacken #einfacherezepte #kuchenbacken #schnellesrezept #leckererezepte\n\nErdbeerkuchen mit Paradiescreme, Paradiescreme Kuchen, lecker mit Rika Kienera\n\nVideo wurde mit Filmora erstellt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e6OdkTCXMeE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e6OdkTCXMeE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e6OdkTCXMeE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e6OdkTCXMeE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e6OdkTCXMeE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Koch mal nach - lecker mit Rika Kienera",
                "tags": [
                    "k\u00e4sekuchen",
                    "yt:cc=on",
                    "koch mal nach",
                    "rezept",
                    "tutorial",
                    "leckeres Rezept",
                    "k\u00f6stliches Rezept",
                    "schnelles kuchenrezept",
                    "Kuchen in 10 Minuten",
                    "apfelkuchen",
                    "kuchen einfach und schnell",
                    "kuchen mit pfirsich",
                    "kuchen einfaches rezept",
                    "einfaches rezept backen",
                    "kuchenrezept",
                    "Obstkuchen",
                    "kuchen in 5 minuten jeder sucht nach diesem rezept",
                    "kuchen in 5 Minuten",
                    "kuchen rezept",
                    "kuchen",
                    "schnelles rezept",
                    "pfirsichkuchen",
                    "paradiescreme dessert",
                    "lecker mit rika",
                    "Rezepte",
                    "erdbeerkuchen",
                    "erdbeeren",
                    "wie man kocht"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Einfacher Kuchen in 15 Minuten! Das ber\u00fchmteste Rezept mit Erdbeeren",
                    "description": "Ein perfekter Kuchen mit Erdbeeren in 15 Minuten! Einfach und lecker\nDiese einfachen Erdbeerkuchen und Beerenkuchen Rezepte sind perfekt f\u00fcr den Sommer! Zaubern Sie ein wunderbares Essen auf den Tisch und vergessen Sie umst\u00e4ndliche Rezepte. Genie\u00dfen Sie einen k\u00f6stlichen, selbstgemachten Kuchen mit Paradiescreme Vanille! Schnelles und einfaches Rezept! Mit frischen Erdbeeren und einem leichten Teig ist nicht nur der erste Kuchen dieses Videos ein wahrer Genuss und l\u00e4sst sich einfach zubereiten. \n\n0:00 Rezept 1: \n(1 Tasse = 250 ml)\nZutaten:\nInsgesamt 500 g Erdbeeren\n3 Eier (gro\u00df)\n110 g Zucker (1/2 Tasse)\n1 Packung Vanillezucker (2 TL)\n130 g Mehl (1 Tasse)\n1 TL Backpulver\nBackform: 18 x 28 cm (7 x 10,5 Zoll)\nKuchen bei 170 \u00b0C (338 \u00b0F) Ober- und Unterhitze f\u00fcr 15 - 20 Minuten backen.\nDen abgek\u00fchlten Kuchen aus der Form nehmen.\nIn der Mitte teilen.\n300 g Erdbeeren\nCreme:\n300 ml Milch (1 1/4 Tassen)\n2 Packungen Paradiescreme Vanille (das ist Pulver, das man mit kalter Milch aufschl\u00e4gt, 1 Packung ist f\u00fcr 300 ml Milch) \n200 g Erdbeeren p\u00fcrieren (1 Tasse)\n300 g Frischk\u00e4se (1 1/5 Tassen)\nEtwas Milch\nF\u00fcr 3 Stunden kalt stellen.\nEtwas Puderzucker\n\n6:46 Rezept 2: \n(1 Tasse = 250 ml)\nZutaten:\nTeig:\n5 Eier\nEine Prise Salz\n120 g Zucker (3/5 Tasse)\n130 g Mehl (1 Tasse)\n30 g Maisst\u00e4rke (3 Essl\u00f6ffel)\n1 TL Backpulver\n100 g Mandeln gemahlen ( 1 Tasse)\nBackform: 18 x 28 cm (7 x 10,5 Zoll)\nBei 170 \u00b0C (338 \u00b0F) Ober- und Unterhitze f\u00fcr 25 Minuten backen. \nBeerenschicht:\n400 g Beeren (tiefgek\u00fchlt oder frisch) 2 Tassen\n40 g Zucker (1/5 Tasse) \n150 ml Wasser (3/5 Tasse)\n3 EL Maisst\u00e4rke\nCreme:\n500 g Mascarpone (2 Tassen)\n330 ml Schlagsahne (etwa 34 % Fett) 1 1/3 Tasse\n50 g Puderzucker (2/5 Tasse)\n1 TL Vanilleschote gemahlen (oder fl\u00fcssiges Vanille)\n4 EL der Creme zur Seite geben. F\u00fcr die Dekoration zum Schluss. \nBeerenguss:\n350 g Beeren (tiefgek\u00fchlt oder frisch) 1 1/2 Tassen\n40 g Zucker (1/5 Tasse)\n150 ml kaltes Wasser (3/5 Tasse)\n1 Packung Tortengelee (Tortenguss) 12 g \n2 - 3 Stunden kalt stellen\nDen Kuchen fertig dekorieren. \n\nALLE Rezepte hier \ud83d\ude0a \ud83d\udc47\ud83d\udc47: \nhttps://www.youtube.com/@kochmalnach  \n\nErdbeerkuchen Rezepte:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLj5ujFDMryg3YRIJfQV3MOwiQTPgTYil2\n\nGebt mir ein Daumen hoch, wenn es euch gefallen hat! \ud83e\udd70\n\nAbonniere jetzt gratis meinen Kanal, denn hier ist es sehr lecker! \ud83d\ude03\n\ud83d\udd34  youtube.com/@kochmalnach    \ud83d\udc48 \ud83d\udc48 \ud83d\udc48 HIER ABONNIEREN\n\n\ud83d\udd34  Schon abonniert? Schalten Sie den Klingelton \ud83d\udd14 ein, um \u00fcber neue Videos benachrichtigt zu werden!\n\nVielen lieben Dank f\u00fcrs Zusehen! \ud83e\udd70  \nGutes Gelingen! \ud83e\udd17\u2764\ufe0f\nBis bald!\n\n#kochmalnach  #erdbeerkuchen #kuchen #paradiescreme #rezept #kuchenrezept #rezepte #einfachbacken #einfacherezepte #kuchenbacken #schnellesrezept #leckererezepte\n\nErdbeerkuchen mit Paradiescreme, Paradiescreme Kuchen, lecker mit Rika Kienera\n\nVideo wurde mit Filmora erstellt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166966",
                "likeCount": "1950",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hqFqrBCGb-JbNIIBUzBqTszcztg",
            "id": "sHneQ_mwJJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:07Z",
                "channelId": "UCqv9TYpXUAo-Qy_tOPPSUYg",
                "title": "DARDAN ~ LUJE \ud83d\udc83 (OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "\u25ba\u201cLuje\u201c jetzt streamen: https://dardan.bfan.link/luje\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (DE):\nhttps://www.eventim.de/artist/dardan/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-3455612/\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (CH):\nhttps://www.ticketmaster.ch/event/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-tickets/977001556\n\n\u25baKanal jetzt abonnieren: http://ytb.li/HypnotizeEntertainment\n\u25baDardan folgen:\nhttps://www.instagram.com/dardan/\nhttps://www.tiktok.com/@dardynextdoor/\n\n\u25baProduktion, Recording, Mix: \nMenju: https://www.instagram.com/menju_prod\n\n\u25baVideo by alldifferent\n\u25bawww.alldifferent.de\n\n\u25baDirector: rick.yng \n\u25baProducer: Allan Anders , Sepo\n\n\n#Dardan #hypnotize #luje",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHneQ_mwJJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHneQ_mwJJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHneQ_mwJJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHneQ_mwJJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHneQ_mwJJ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hypnotize Entertainment",
                "tags": [
                    "Dardan",
                    "Hypnotize Entertainment",
                    "dardy luther king",
                    "dlk",
                    "telefon",
                    "mister dardy",
                    "sorry",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "6am",
                    "coco mama",
                    "facetime",
                    "hypnotize",
                    "range rover",
                    "genauso",
                    "ice"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DARDAN ~ LUJE \ud83d\udc83 (OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "\u25ba\u201cLuje\u201c jetzt streamen: https://dardan.bfan.link/luje\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (DE):\nhttps://www.eventim.de/artist/dardan/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-3455612/\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (CH):\nhttps://www.ticketmaster.ch/event/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-tickets/977001556\n\n\u25baKanal jetzt abonnieren: http://ytb.li/HypnotizeEntertainment\n\u25baDardan folgen:\nhttps://www.instagram.com/dardan/\nhttps://www.tiktok.com/@dardynextdoor/\n\n\u25baProduktion, Recording, Mix: \nMenju: https://www.instagram.com/menju_prod\n\n\u25baVideo by alldifferent\n\u25bawww.alldifferent.de\n\n\u25baDirector: rick.yng \n\u25baProducer: Allan Anders , Sepo\n\n\n#Dardan #hypnotize #luje"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85090",
                "likeCount": "5126",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "804"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q28iVleJIlp1ti7Ja6M9OzC4mgY",
            "id": "Dhd-6RGomns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:05:06Z",
                "channelId": "UCqv9TYpXUAo-Qy_tOPPSUYg",
                "title": "DARDAN ~ 19 UHR\u23f3(OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "\u25ba\u201c19 UHR\u201c jetzt streamen: https://dardan.bfan.link/19-uhr\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (DE):\nhttps://www.eventim.de/artist/dardan/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-3455612/\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (CH):\nhttps://www.ticketmaster.ch/event/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-tickets/977001556\n\n\u25baKanal jetzt abonnieren: http://ytb.li/HypnotizeEntertainment\n\u25baDardan folgen:\nhttps://www.instagram.com/dardan/\nhttps://www.tiktok.com/@dardynextdoor/\n\n\u25baProduktion, Recording, Mix: \nBlurry: https://www.instagram.com/myvisionblurry/\nBabyblue: https://www.instagram.com/prod.babyblue\n\nVideo by alldifferent\nwww.alldifferent.de\n\nDirected by: Can Kaharan\n\n\u201cHook sampled by: Ghetto\u202fGeasy \u2013 Po\u202ft\u2019shoh\u202fP\u00ebrmas\u201d\nGhettoGeasy: https://www.instagram.com/ghettogeasy\n\n\n#Dardan #hypnotize #19uhr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dhd-6RGomns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dhd-6RGomns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dhd-6RGomns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dhd-6RGomns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dhd-6RGomns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hypnotize Entertainment",
                "tags": [
                    "Dardan",
                    "Hypnotize Entertainment",
                    "dardy luther king",
                    "dlk",
                    "telefon",
                    "mister dardy",
                    "sorry",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "6am",
                    "coco mama",
                    "facetime",
                    "hypnotize",
                    "range rover",
                    "genauso",
                    "ice"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DARDAN ~ 19 UHR\u23f3(OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "\u25ba\u201c19 UHR\u201c jetzt streamen: https://dardan.bfan.link/19-uhr\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (DE):\nhttps://www.eventim.de/artist/dardan/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-3455612/\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (CH):\nhttps://www.ticketmaster.ch/event/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-tickets/977001556\n\n\u25baKanal jetzt abonnieren: http://ytb.li/HypnotizeEntertainment\n\u25baDardan folgen:\nhttps://www.instagram.com/dardan/\nhttps://www.tiktok.com/@dardynextdoor/\n\n\u25baProduktion, Recording, Mix: \nBlurry: https://www.instagram.com/myvisionblurry/\nBabyblue: https://www.instagram.com/prod.babyblue\n\nVideo by alldifferent\nwww.alldifferent.de\n\nDirected by: Can Kaharan\n\n\u201cHook sampled by: Ghetto\u202fGeasy \u2013 Po\u202ft\u2019shoh\u202fP\u00ebrmas\u201d\nGhettoGeasy: https://www.instagram.com/ghettogeasy\n\n\n#Dardan #hypnotize #19uhr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68677",
                "likeCount": "4277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vm5gly-5m-0M4cmfccziF4QDW5g",
            "id": "m_vcie8AOa0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:07Z",
                "channelId": "UChgBqZLsIzN4gKSLfKoavEQ",
                "title": "Veysel & Kontra K \u2013 KILL [Official Video]",
                "description": "Veysel \u2013 Kill feat. Kontra K (prod. by Julez, Johnny Good & Veysel)\n\ud83d\udcc0 Aus der EP \u201eFull Clip Vol. 2\u201c \u2013 ab sofort \u00fcberall erh\u00e4ltlich: https://umg.lnk.to/FULLCLIPVOL2EP\n\n\ud83c\udfa5 Directed by Orkan Ce\n \n\u25baVeysel auf Instagram https://www.instagram.com/veysel/ \n\u25baVeysel auf TikTok https://www.tiktok.com/@veysel? \n\u25baVeysel auf Facebook https://www.facebook.com/veyselofficial/\n\n\u25baKontra K auf Instagram  https://www.instagram.com/kontrak/\n\u25baKontra K auf TikTok https://www.tiktok.com/@kontrak\n\u25baKontra K Store https://app.kontra-k.de/store\n\nWenn Veysel und Kontra K aufeinandertreffen, ist eines sicher: Es wird laut.Mit Tracks wie \u201eSchiessen\u201c und \u201eBlei\u201c haben die beiden bereits Millionen von H\u00f6rer:innen erreicht \u2013 allein \u201eBlei\u201c steuert aktuell auf die 100-Millionen-Marke zu.Jetzt folgt das n\u00e4chste Kapitel: \u201eKill\u201c \u2013 kompromisslos, d\u00fcster, mit einer ordentlichen Portion Druck.Der atmosph\u00e4rische Sample-Beat bringt Bounce, w\u00e4hrend Veysel & Kontra K messerscharf abliefern.Der Song ist Teil der heute erschienenen EP \u201eFull Clip Vol. 2\u201c, dem Nachfolger des Erfolgsprojekts aus dem Januar.\n\n\n#Kill #Veysel #KontraK #FullClipVol2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_vcie8AOa0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_vcie8AOa0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_vcie8AOa0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_vcie8AOa0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_vcie8AOa0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Veysel",
                "tags": [
                    "Veysel Kontra K Kill",
                    "Veysel",
                    "Kontra K",
                    "Veysel Kontra K",
                    "Veysel Kill",
                    "Kontra K Kill",
                    "veysel",
                    "lieben und hassen",
                    "Veysel Kant\u00e9",
                    "Kante",
                    "Kant\u00e9",
                    "Veysel EP",
                    "Veysel Beretta",
                    "Beretta",
                    "Veysel Mi Amore",
                    "Mi Amore",
                    "Veysel Gut",
                    "Veysel Testo",
                    "Testo",
                    "veysel 4 blocks",
                    "veysel kida ramadan",
                    "veysel neuer track",
                    "sag schon veysel",
                    "veysel luciano",
                    "veysel gottes wille",
                    "weysel",
                    "veisel",
                    "veysel musikvideo",
                    "veysel neues lied",
                    "veysel neues album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Veysel & Kontra K \u2013 KILL [Official Video]",
                    "description": "Veysel \u2013 Kill feat. Kontra K (prod. by Julez, Johnny Good & Veysel)\n\ud83d\udcc0 Aus der EP \u201eFull Clip Vol. 2\u201c \u2013 ab sofort \u00fcberall erh\u00e4ltlich: https://umg.lnk.to/FULLCLIPVOL2EP\n\n\ud83c\udfa5 Directed by Orkan Ce\n \n\u25baVeysel auf Instagram https://www.instagram.com/veysel/ \n\u25baVeysel auf TikTok https://www.tiktok.com/@veysel? \n\u25baVeysel auf Facebook https://www.facebook.com/veyselofficial/\n\n\u25baKontra K auf Instagram  https://www.instagram.com/kontrak/\n\u25baKontra K auf TikTok https://www.tiktok.com/@kontrak\n\u25baKontra K Store https://app.kontra-k.de/store\n\nWenn Veysel und Kontra K aufeinandertreffen, ist eines sicher: Es wird laut.Mit Tracks wie \u201eSchiessen\u201c und \u201eBlei\u201c haben die beiden bereits Millionen von H\u00f6rer:innen erreicht \u2013 allein \u201eBlei\u201c steuert aktuell auf die 100-Millionen-Marke zu.Jetzt folgt das n\u00e4chste Kapitel: \u201eKill\u201c \u2013 kompromisslos, d\u00fcster, mit einer ordentlichen Portion Druck.Der atmosph\u00e4rische Sample-Beat bringt Bounce, w\u00e4hrend Veysel & Kontra K messerscharf abliefern.Der Song ist Teil der heute erschienenen EP \u201eFull Clip Vol. 2\u201c, dem Nachfolger des Erfolgsprojekts aus dem Januar.\n\n\n#Kill #Veysel #KontraK #FullClipVol2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56368",
                "likeCount": "4190",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "167"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7w2EW_lhDmLvRIXq7LEbKFW5WCg",
            "id": "ih-Pm9mkqDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T16:10:06Z",
                "channelId": "UCH2qEpwlSWYK7fou3UZ4RjA",
                "title": "Die erste Fahrt mit meiner neuen RS4 Limo!",
                "description": "Sie f\u00e4hrt!\n\n#danke \n#rs4limo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ih-Pm9mkqDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ih-Pm9mkqDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ih-Pm9mkqDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ih-Pm9mkqDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ih-Pm9mkqDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Philipp Kaess",
                "tags": [
                    "philipp",
                    "kaess",
                    "hannover",
                    "hardcore",
                    "arlows",
                    "teamarlows",
                    "audi",
                    "rs4",
                    "limo",
                    "tuningteile.de",
                    "tuning",
                    "mehr",
                    "leistung",
                    "chiptuning",
                    "motorumbau",
                    "motorrevision",
                    "v6",
                    "biturbo",
                    "twinturbo",
                    "lambo",
                    "lamborghini",
                    "v10",
                    "gallardo",
                    "ktm",
                    "xbow",
                    "x-bow",
                    "leistungssteigerung",
                    "online",
                    "abstimmung",
                    "software",
                    "lpx",
                    "motorblock",
                    "motorenbau"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die erste Fahrt mit meiner neuen RS4 Limo!",
                    "description": "Sie f\u00e4hrt!\n\n#danke \n#rs4limo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322708",
                "likeCount": "17596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kyzkaJ_0-WLjdVNkB6U2mGe12FE",
            "id": "XKVlWuhUD9U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T14:36:00Z",
                "channelId": "UCPj_Vtw0hKnhJapQuATBUrA",
                "title": "Die Fu\u00dfballwelt trauert um Liverpool-Star Diogo Jota (\u202028)",
                "description": "Es ist eine Schock-Nachricht, die durch Mark und Bein f\u00e4hrt: Diogo Jota ist tot.\n\nGerade erst wurde er mit dem FC Liverpool englischer Meister in der Premier League und holte sich gemeinsam mit seinem Teamkollegen Cristiano Ronaldo und Portugals Nationalmannschaft in M\u00fcnchen die Nations-League-Troph\u00e4e.\n\nNach seinem t\u00f6dlichen Autounfall, bei dem neben Diogo Jota auch dessen Bruder Andr\u00e9 Silva ums Leben kam, steht die Fu\u00dfballwelt still und gedenkt der beiden Profi-Kicker.\n\n\ud83d\udc49 Zur SPORT1-App: https://go.sport1.de/3dQ5Ht\n\ud83d\udc49 Channel abonnieren: https://go.sport1.de/LkcEDq\n\ud83d\udc49 SPORT1 auf Facebook: https://www.facebook.com/SPORT1News\n\ud83d\udc49 SPORT1 bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sport1news\n\ud83d\udc49 SPORT1 auf Instagram: https://www.instagram.com/sport1news/\n\ud83d\udc49 SPORT1 auf WhatsApp: https://go.sport1.de/Di54Dx\n\ud83d\udc49 SPORT1 auf Bluesky: https://bsky.app/profile/sport1.de\n\ud83d\udc49 SPORT1 Videowelt: https://go.sport1.de/OKlpV6\n\n#SPORT1 #Fussball",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XKVlWuhUD9U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XKVlWuhUD9U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XKVlWuhUD9U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XKVlWuhUD9U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XKVlWuhUD9U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SPORT1",
                "tags": [
                    "SPORT1",
                    "Sport",
                    "sport1news",
                    "sport1",
                    "Fussball",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Cristiano Ronaldo",
                    "Portugal",
                    "FC Liverpool",
                    "Todesfall",
                    "Unfall",
                    "Diogo Jota"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die Fu\u00dfballwelt trauert um Liverpool-Star Diogo Jota (\u202028)",
                    "description": "Es ist eine Schock-Nachricht, die durch Mark und Bein f\u00e4hrt: Diogo Jota ist tot.\n\nGerade erst wurde er mit dem FC Liverpool englischer Meister in der Premier League und holte sich gemeinsam mit seinem Teamkollegen Cristiano Ronaldo und Portugals Nationalmannschaft in M\u00fcnchen die Nations-League-Troph\u00e4e.\n\nNach seinem t\u00f6dlichen Autounfall, bei dem neben Diogo Jota auch dessen Bruder Andr\u00e9 Silva ums Leben kam, steht die Fu\u00dfballwelt still und gedenkt der beiden Profi-Kicker.\n\n\ud83d\udc49 Zur SPORT1-App: https://go.sport1.de/3dQ5Ht\n\ud83d\udc49 Channel abonnieren: https://go.sport1.de/LkcEDq\n\ud83d\udc49 SPORT1 auf Facebook: https://www.facebook.com/SPORT1News\n\ud83d\udc49 SPORT1 bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sport1news\n\ud83d\udc49 SPORT1 auf Instagram: https://www.instagram.com/sport1news/\n\ud83d\udc49 SPORT1 auf WhatsApp: https://go.sport1.de/Di54Dx\n\ud83d\udc49 SPORT1 auf Bluesky: https://bsky.app/profile/sport1.de\n\ud83d\udc49 SPORT1 Videowelt: https://go.sport1.de/OKlpV6\n\n#SPORT1 #Fussball"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234764",
                "likeCount": "4485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0vQyWQuxSUvDwKFoJnDxTYXZfsA",
            "id": "52c_WQBxAO8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T16:00:09Z",
                "channelId": "UCBgGAiEQQjRNRaTNmHQ9SUw",
                "title": "Bauen wir den krassesten Traktor der Welt? \ud83e\udd2f | Zu Besuch bei Fendt! \ud83d\ude9c",
                "description": "Bauen wir den krassesten Traktor der Welt? \ud83e\udd2f | Zu Besuch bei Fendt\n\n\ud83d\udca5Kanal abonnieren & Glocke aktivieren! \nhttp://bit.ly/DA_YouTube \n\nAlle Informationen zur DJI OSMO Action 5 Pro findet ihr hier:\n\u2022 https://www.instagram.com/djiglobal/\n\u2022 https://www.youtube.com/@DJI\n\u2022 https://store.dji.com/de/product/osmo-action-5-pro\n\nSoziale Netzwerke:\n\u2022 Instagram | https://goo.gl/Ej8Tvh\n\u2022 TikTok | https://bit.ly/3eHwj2p\n\u2022 X | https://goo.gl/6VNBRG\n\u2022 Businessanfragen: | management@danielabt.de\n____________________________________________________\n \nAbt Sportsline YouTube Kanal\n\u25ba http://bit.ly/Abt_YouTube\n\nAutos | Motorsport | Lifestyle | Vlogs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52c_WQBxAO8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52c_WQBxAO8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52c_WQBxAO8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52c_WQBxAO8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52c_WQBxAO8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daniel Abt",
                "tags": [
                    "Fendt",
                    "Abt",
                    "Fendt Traktor",
                    "Fendt Vario",
                    "Vario 620",
                    "Vario 1050",
                    "Abt tuning",
                    "Landwirtschaft",
                    "Traktor pulling",
                    "Daniel Abt",
                    "Daniel Abt Fendt",
                    "Abt Traktor",
                    "Traktor",
                    "Fendt elektro",
                    "Fendt John Deere",
                    "Traktor Vergleich",
                    "Fendt 620",
                    "Fendt 600er Serie",
                    "Fendt 620 Vario",
                    "AGCO",
                    "AGCO Fendt",
                    "AGCO Traktor",
                    "Fendt VarioDrive",
                    "VarioDrive"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Bauen wir den krassesten Traktor der Welt? \ud83e\udd2f | Zu Besuch bei Fendt! \ud83d\ude9c",
                    "description": "Bauen wir den krassesten Traktor der Welt? \ud83e\udd2f | Zu Besuch bei Fendt\n\n\ud83d\udca5Kanal abonnieren & Glocke aktivieren! \nhttp://bit.ly/DA_YouTube \n\nAlle Informationen zur DJI OSMO Action 5 Pro findet ihr hier:\n\u2022 https://www.instagram.com/djiglobal/\n\u2022 https://www.youtube.com/@DJI\n\u2022 https://store.dji.com/de/product/osmo-action-5-pro\n\nSoziale Netzwerke:\n\u2022 Instagram | https://goo.gl/Ej8Tvh\n\u2022 TikTok | https://bit.ly/3eHwj2p\n\u2022 X | https://goo.gl/6VNBRG\n\u2022 Businessanfragen: | management@danielabt.de\n____________________________________________________\n \nAbt Sportsline YouTube Kanal\n\u25ba http://bit.ly/Abt_YouTube\n\nAutos | Motorsport | Lifestyle | Vlogs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186334",
                "likeCount": "6893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hdYKG6bBUuFC5hz8CaFhvh0aJas",
            "id": "K1Qb0P2w4Og",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T07:27:49Z",
                "channelId": "UCb5TfGtSgvNPVPQawfCFuAw",
                "title": "MiiMii Entschuldigung Nr. 14 \u2013 ApoRed noch f\u00fcnf Jahre auf der Flucht? | Anwalt Christian Solmecke",
                "description": "Sichere dir jetzt 40 Euro als Android-Nutzer. Ganz einfach mit Privacy ReClaim: https://wbs.law/android (Werbung)\n\nDein Account auf Instagram, Paypal oder woanders ist gesperrt? Jetzt anwaltlich dagegen vorgehen: https://wbs.law/account-gesperrt \n\nHier bekommt ihr mein neustes Buch (Das einzige Buch \u00fcber Recht, das Du lesen musst): https://www.amazon.de/einzige-Buch-Recht-lesen-musst/dp/3969053498/ \n\nDie Festplatte hat lange gerendert, jetzt ist das langerwartete MiiMii Video Nr. 14 zu ApoRed da.\nUnd da geht es hei\u00df es. Es geht um ApoReds Haftbefehl, seine Gesetzesverst\u00f6\u00dfe und seine Flucht.\nVor allem beim Thema Haftbefehl war MiiMii auf einer hei\u00dfen Spur. Es geht insbesondere um das Thema, wie lange ApoRed im Ausland bleiben muss. Kann es sein, dass ApoRed selbst die n\u00e4chsten zehn Jahre noch in Dubi und Isti chillen muss, weil er nicht zur\u00fcck nach Deutschland kommen darf? \nTja, es ist durchaus m\u00f6glich. Wir beantworten all diese Fragen in diesem Video.\n\nMiiMiis Video: https://www.youtube.com/watch?v=wS8VlDWFTYI \n\u00a7 2a StVG: https://www.gesetze-im-internet.de/stvg/__2a.html \n\u00a7 154 StPO: https://www.gesetze-im-internet.de/stpo/__154.html \n\u00a7 79 StGB: https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__79.html \n\u00a7 79a StGB: https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__79a.html \n\u00a7 79b StGB: https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__79b.html \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWBS.LEGAL sucht dich! Du bist auf der Suche nach einem attraktiven, spannenden und anspruchsvollen Job? Dann bewirb dich bei uns und komm in unser Team. Bei WBS.LEGAL arbeitest du im Herzen der Medienhauptstadt K\u00f6ln und bist im Berufsleben immer am Puls der Zeit \u2013 garantiert.\n\nHier unsere offenen Stellenangebote: https://www.wbs.legal/karriere/#jobs\nWas erwartet dich bei uns? Hier bekommst du weitere Infos: https://www.wbs.legal/karriere/.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRechtsanwalt Prof. Christian Solmecke\nProf. Christian Solmecke hat sich als Rechtsanwalt und Partner der K\u00f6lner Medienrechtskanzlei WBS.LEGAL auf die Beratung der Internet-, IT- und Medienbranche spezialisiert. So hat er in den vergangenen Jahren den Bereich Internetrecht/E-Commerce der Kanzlei stetig ausgebaut und betreut zahlreiche Medienschaffende, Web-2.0-Plattformen und App- Entwickler. Neben seiner T\u00e4tigkeit als Rechtsanwalt ist Prof. Christian Solmecke vielfacher Buchautor und als Gr\u00fcnder der cloudbasierten Kanzleisoftware Legalvisio.de auch erfolgreicher LegalTech-Unternehmer.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nVirtueller Kanzlei-Rundgang: https://wbs.law/rundgang\nStartet euren Rundgang in 3D und 360\u00b0 durch die Kanzlei WBS.LEGAL (inkl. YouTube- Studio)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSocial-Media-Kan\u00e4le von WBS.LEGAL\nWir freuen uns, wenn du uns auch auf unseren weiteren Social-Media-Kan\u00e4len besuchst und uns dort folgst. Jeder unserer Kan\u00e4le steht f\u00fcr sich und bringt dir garantiert einen Mehrwert.\n\n\u25acInstagram und TikTok\u25ac\nAuf unseren erfolgreichen Kan\u00e4len auf Instagram und TikTok r\u00e4umen wir t\u00e4glich mit Rechtsirrt\u00fcmern auf und pr\u00e4sentieren dir rechtliche Lifehacks. Damit bist du immer auf dem Laufendem und bekommst deine t\u00e4gliche Dosis Alltagsrecht. Kurz, knackig und immer auf den Punkt. Folge uns auf Instagram und TikTok und du kannst vor deinen Freunden mit neuem Wissen gl\u00e4nzen.\n\n\u27a5 Instagram: https://wbs.law/recht2go\n\u27a5 TikTok: https://wbs.law/recht2goTikTok\n\n\u25acFacebook\u25ac\nAuf Facebook sind wir inzwischen schon alte Hasen, denn seit Jahren informieren wir dich dort t\u00e4glich \u00fcber aktuelle Rechts-News. Gerne kannst du uns dort auch eine Anfrage als private Nachricht schicken. Schau vorbei! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/facebook \n\n\u25acX / Twitter\u25ac\nErfahre als Erster, wenn es wichtige Rechts-News gibt. Knackige Statements zu aktuellen Themen bekommst du auf unserem X-Account (ehemals Twitter)! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/twitter \n\n\u25acPodcasts\u25ac\n Du bist unterwegs, unter der Dusche oder h\u00f6rst einfach gerne Podcasts? Dann haben wir etwas f\u00fcr dich: H\u00f6re die Tonspur unserer Videos t\u00e4glich auf Spotify, Soundcloud und iTunes. So bleibst du immer aktuell! Hier die Links:\n\n\u27a5 https://wbs.law/spotify\n\u27a5 https://wbs.law/soundcloud \n\u27a5 https://wbs.law/apple\n\n\u25acUnser Zweitkanal\u25ac\nUnseren weiteren YouTube-Kanal \u201eWBS \u2013 Die Experten\u201c kennst du, oder? Wenn nicht, dann unsere dringende Empfehlung: Schau rein! Denn hier erf\u00e4hrst du immer donnerstags ausf\u00fchrlich alle wichtigen Infos zu unseren Rechtsbereichen \u2013 pr\u00e4sentiert von einigen unserer Top-Rechtsanw\u00e4lte. Ob Medienrecht, Urheberrecht, Markenrecht, Social-Media- Recht, Verkehrsrecht oder Datenschutzrecht: Das alles und mehr nur auf unserem Zweitkanal und zwar aus erster Hand von unseren WBS-Experten. Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/dieexperten\n\n\u25acKontakt\u25ac\nHotline: 0221 / 400 67 550 \nE-Mail: info@wbs.legal\n\nVideo produziert von: So geht YouTube (http://www.so-geht-youtube.de)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1Qb0P2w4Og/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1Qb0P2w4Og/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1Qb0P2w4Og/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1Qb0P2w4Og/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1Qb0P2w4Og/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WBS LEGAL",
                "tags": [
                    "Recht",
                    "Anwalt",
                    "Gesetz",
                    "Kanzlei",
                    "Jura",
                    "juristisch",
                    "rechtlich",
                    "WBS",
                    "Wilde",
                    "Beuger",
                    "Solmecke"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MiiMii Entschuldigung Nr. 14 \u2013 ApoRed noch f\u00fcnf Jahre auf der Flucht? | Anwalt Christian Solmecke",
                    "description": "Sichere dir jetzt 40 Euro als Android-Nutzer. Ganz einfach mit Privacy ReClaim: https://wbs.law/android (Werbung)\n\nDein Account auf Instagram, Paypal oder woanders ist gesperrt? Jetzt anwaltlich dagegen vorgehen: https://wbs.law/account-gesperrt \n\nHier bekommt ihr mein neustes Buch (Das einzige Buch \u00fcber Recht, das Du lesen musst): https://www.amazon.de/einzige-Buch-Recht-lesen-musst/dp/3969053498/ \n\nDie Festplatte hat lange gerendert, jetzt ist das langerwartete MiiMii Video Nr. 14 zu ApoRed da.\nUnd da geht es hei\u00df es. Es geht um ApoReds Haftbefehl, seine Gesetzesverst\u00f6\u00dfe und seine Flucht.\nVor allem beim Thema Haftbefehl war MiiMii auf einer hei\u00dfen Spur. Es geht insbesondere um das Thema, wie lange ApoRed im Ausland bleiben muss. Kann es sein, dass ApoRed selbst die n\u00e4chsten zehn Jahre noch in Dubi und Isti chillen muss, weil er nicht zur\u00fcck nach Deutschland kommen darf? \nTja, es ist durchaus m\u00f6glich. Wir beantworten all diese Fragen in diesem Video.\n\nMiiMiis Video: https://www.youtube.com/watch?v=wS8VlDWFTYI \n\u00a7 2a StVG: https://www.gesetze-im-internet.de/stvg/__2a.html \n\u00a7 154 StPO: https://www.gesetze-im-internet.de/stpo/__154.html \n\u00a7 79 StGB: https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__79.html \n\u00a7 79a StGB: https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__79a.html \n\u00a7 79b StGB: https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__79b.html \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWBS.LEGAL sucht dich! Du bist auf der Suche nach einem attraktiven, spannenden und anspruchsvollen Job? Dann bewirb dich bei uns und komm in unser Team. Bei WBS.LEGAL arbeitest du im Herzen der Medienhauptstadt K\u00f6ln und bist im Berufsleben immer am Puls der Zeit \u2013 garantiert.\n\nHier unsere offenen Stellenangebote: https://www.wbs.legal/karriere/#jobs\nWas erwartet dich bei uns? Hier bekommst du weitere Infos: https://www.wbs.legal/karriere/.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRechtsanwalt Prof. Christian Solmecke\nProf. Christian Solmecke hat sich als Rechtsanwalt und Partner der K\u00f6lner Medienrechtskanzlei WBS.LEGAL auf die Beratung der Internet-, IT- und Medienbranche spezialisiert. So hat er in den vergangenen Jahren den Bereich Internetrecht/E-Commerce der Kanzlei stetig ausgebaut und betreut zahlreiche Medienschaffende, Web-2.0-Plattformen und App- Entwickler. Neben seiner T\u00e4tigkeit als Rechtsanwalt ist Prof. Christian Solmecke vielfacher Buchautor und als Gr\u00fcnder der cloudbasierten Kanzleisoftware Legalvisio.de auch erfolgreicher LegalTech-Unternehmer.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nVirtueller Kanzlei-Rundgang: https://wbs.law/rundgang\nStartet euren Rundgang in 3D und 360\u00b0 durch die Kanzlei WBS.LEGAL (inkl. YouTube- Studio)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSocial-Media-Kan\u00e4le von WBS.LEGAL\nWir freuen uns, wenn du uns auch auf unseren weiteren Social-Media-Kan\u00e4len besuchst und uns dort folgst. Jeder unserer Kan\u00e4le steht f\u00fcr sich und bringt dir garantiert einen Mehrwert.\n\n\u25acInstagram und TikTok\u25ac\nAuf unseren erfolgreichen Kan\u00e4len auf Instagram und TikTok r\u00e4umen wir t\u00e4glich mit Rechtsirrt\u00fcmern auf und pr\u00e4sentieren dir rechtliche Lifehacks. Damit bist du immer auf dem Laufendem und bekommst deine t\u00e4gliche Dosis Alltagsrecht. Kurz, knackig und immer auf den Punkt. Folge uns auf Instagram und TikTok und du kannst vor deinen Freunden mit neuem Wissen gl\u00e4nzen.\n\n\u27a5 Instagram: https://wbs.law/recht2go\n\u27a5 TikTok: https://wbs.law/recht2goTikTok\n\n\u25acFacebook\u25ac\nAuf Facebook sind wir inzwischen schon alte Hasen, denn seit Jahren informieren wir dich dort t\u00e4glich \u00fcber aktuelle Rechts-News. Gerne kannst du uns dort auch eine Anfrage als private Nachricht schicken. Schau vorbei! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/facebook \n\n\u25acX / Twitter\u25ac\nErfahre als Erster, wenn es wichtige Rechts-News gibt. Knackige Statements zu aktuellen Themen bekommst du auf unserem X-Account (ehemals Twitter)! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/twitter \n\n\u25acPodcasts\u25ac\n Du bist unterwegs, unter der Dusche oder h\u00f6rst einfach gerne Podcasts? Dann haben wir etwas f\u00fcr dich: H\u00f6re die Tonspur unserer Videos t\u00e4glich auf Spotify, Soundcloud und iTunes. So bleibst du immer aktuell! Hier die Links:\n\n\u27a5 https://wbs.law/spotify\n\u27a5 https://wbs.law/soundcloud \n\u27a5 https://wbs.law/apple\n\n\u25acUnser Zweitkanal\u25ac\nUnseren weiteren YouTube-Kanal \u201eWBS \u2013 Die Experten\u201c kennst du, oder? Wenn nicht, dann unsere dringende Empfehlung: Schau rein! Denn hier erf\u00e4hrst du immer donnerstags ausf\u00fchrlich alle wichtigen Infos zu unseren Rechtsbereichen \u2013 pr\u00e4sentiert von einigen unserer Top-Rechtsanw\u00e4lte. Ob Medienrecht, Urheberrecht, Markenrecht, Social-Media- Recht, Verkehrsrecht oder Datenschutzrecht: Das alles und mehr nur auf unserem Zweitkanal und zwar aus erster Hand von unseren WBS-Experten. Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/dieexperten\n\n\u25acKontakt\u25ac\nHotline: 0221 / 400 67 550 \nE-Mail: info@wbs.legal\n\nVideo produziert von: So geht YouTube (http://www.so-geht-youtube.de)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175671",
                "likeCount": "8869",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "868"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RWg0lz898Yc-kc1LHYnn1aqurIc",
            "id": "z1qek_z9dgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T09:01:42Z",
                "channelId": "UC3xf61v4ogvrc0_KiVxXVdA",
                "title": "Wie diese WAND mein LEBEN rettete...",
                "description": "Auf dem Minecraft Helden 2 Server habe ich herausgefunden dass Ryan Cole mein Teampartner ist. Wir teilen uns ein Herz, und das bedeutet dass wir ab jetzt zusammen arbeiten m\u00fcssen. Das Problem? Wir sind in unterschiedlichen Clans die momentan verfeindet sind... Deswegen brauchen wir einen Friedensvertrag! Doch dass wir alle dabei geradeaus in eine Falle gelaufen sind h\u00e4tte ich nicht gedacht... Schaut daf\u00fcr das Video unbedingt bis zum Ende :D\n\nDas Ganze ist Minecraft Helden 2, nicht MysticSMP, Craft Attack 12, YouTuber Insel oder das DreamSMP. Die Art der Darstellung inspiriert sich von Parrot, aka. ParrotX2 und der Serie vom Lifesteal SMP und dem Unstable Universe. \n\nMein Hauptkanal \u25ba   @platin2\nMein Reallife-Kanal \u25ba  @platinreal \n\nMeine Socials:\nTwitter: https://twitter.com/PlatinumdotT\nInstagram: https://www.instagram.com/platinumdotyt/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@platinumdot\nDiscord: https://discord.gg/platin-s-community-discord-540543696899407872\n\nTags: (einfach ignorieren lol)\nMinecraft Helden, Minecraft Helden 2, Platin, Alphastein, Amir, AwesomeElina, Braxic, Brostastic, Chaosflo44, Ente, Kiyanes, OjiChristos, Russik, AviveHD, Benx, BlackCheck, Danergy, Eiti, Gamingguides, GommeHD, iCrimax, LukeUCraft, Lxk4z, Debitor, Ryan Cole, Ryney, StandartSkill, SYou, Yami, MysticSMP, mysticsmp, toobad, arikate, EinfachGustaf, Paluten, BastiGHG, Wichtiger, Tordi, Minecraft Java, Minecraft Bedrock, Minecraft Insel, youtuber insel, hardcore, minecraft deutsch\n\nDisclaimer: Das Ganze ist fiktiv und die Handlungen haben keinerlei Einfluss auf reale Ereignisse.\n\nMusik \u25ba Epidemic Sound\nhttps://player.epidemicsound.com\n\nMeine Cosmetics mit dem Code \"PLATIN\" \u25ba https://essential.gg/\n\n#helden #platin #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1qek_z9dgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1qek_z9dgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1qek_z9dgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1qek_z9dgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1qek_z9dgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Platin",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft aber",
                    "minecraft hardcore",
                    "minecraft mods",
                    "minecraft challenge",
                    "minecraft platinumdot",
                    "minecraft platin",
                    "platin",
                    "platinumdot",
                    "platin so ein s\u00fc\u00dfer",
                    "minecraft deutsch",
                    "minecraft german",
                    "minecraft java",
                    "minecraft bedrock",
                    "fakten",
                    "minecraft fakten",
                    "gaming",
                    "minecraft insel",
                    "minecraft farm",
                    "minecraft youtuber",
                    "java",
                    "bedrock",
                    "youtuber insel",
                    "minecraft freunde",
                    "minecraft helden 2",
                    "minecraft helden platin",
                    "antihelden",
                    "minecraft antihelden",
                    "chaosflo44",
                    "minecraft trap"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wie diese WAND mein LEBEN rettete...",
                    "description": "Auf dem Minecraft Helden 2 Server habe ich herausgefunden dass Ryan Cole mein Teampartner ist. Wir teilen uns ein Herz, und das bedeutet dass wir ab jetzt zusammen arbeiten m\u00fcssen. Das Problem? Wir sind in unterschiedlichen Clans die momentan verfeindet sind... Deswegen brauchen wir einen Friedensvertrag! Doch dass wir alle dabei geradeaus in eine Falle gelaufen sind h\u00e4tte ich nicht gedacht... Schaut daf\u00fcr das Video unbedingt bis zum Ende :D\n\nDas Ganze ist Minecraft Helden 2, nicht MysticSMP, Craft Attack 12, YouTuber Insel oder das DreamSMP. Die Art der Darstellung inspiriert sich von Parrot, aka. ParrotX2 und der Serie vom Lifesteal SMP und dem Unstable Universe. \n\nMein Hauptkanal \u25ba   @platin2\nMein Reallife-Kanal \u25ba  @platinreal \n\nMeine Socials:\nTwitter: https://twitter.com/PlatinumdotT\nInstagram: https://www.instagram.com/platinumdotyt/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@platinumdot\nDiscord: https://discord.gg/platin-s-community-discord-540543696899407872\n\nTags: (einfach ignorieren lol)\nMinecraft Helden, Minecraft Helden 2, Platin, Alphastein, Amir, AwesomeElina, Braxic, Brostastic, Chaosflo44, Ente, Kiyanes, OjiChristos, Russik, AviveHD, Benx, BlackCheck, Danergy, Eiti, Gamingguides, GommeHD, iCrimax, LukeUCraft, Lxk4z, Debitor, Ryan Cole, Ryney, StandartSkill, SYou, Yami, MysticSMP, mysticsmp, toobad, arikate, EinfachGustaf, Paluten, BastiGHG, Wichtiger, Tordi, Minecraft Java, Minecraft Bedrock, Minecraft Insel, youtuber insel, hardcore, minecraft deutsch\n\nDisclaimer: Das Ganze ist fiktiv und die Handlungen haben keinerlei Einfluss auf reale Ereignisse.\n\nMusik \u25ba Epidemic Sound\nhttps://player.epidemicsound.com\n\nMeine Cosmetics mit dem Code \"PLATIN\" \u25ba https://essential.gg/\n\n#helden #platin #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90027",
                "likeCount": "4220",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1tfTS2wi9NyD3U7mo-PRHVyjI5I",
            "id": "_qaRM6jLadE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T13:01:11Z",
                "channelId": "UCVF_W6X2BFOh6TPv1Efm9YQ",
                "title": "Selbstst\u00e4ndig mit Foodtruck: Ein lukratives Gesch\u00e4ft? | Lohnt sich das? | BR",
                "description": "Josch (39) betreibt einen Foodtruck: Er verkauft K\u00e4sesp\u00e4tzle auf Festivals und M\u00e4rkten. Josch ist Quereinsteiger und hat zuvor als Maschinenbauingenieur gearbeitet. Bei Musikfestivals wie \"Stadt ohne Meer\" in Gie\u00dfen hofft Josch auf gute Verkaufszahlen. Seine Selbstst\u00e4ndigkeit birgt auch ein finanzielles Risiko: Denn es kann an jedem Verkaufstag vorkommen, dass er mit einem Minus nach Hause geht. Josch muss sich oft mit technischen Problemen und der Standmiete auseinandersetzen.  \n\nJoschs beruflicher Weg f\u00fchrte ihn nach seinem Abitur und Studium in Mannheim zun\u00e4chst in die Autobranche, wo er Zylinderk\u00f6pfe und Batteriegeh\u00e4use konstruierte. 2018 entschied er sich, seiner Leidenschaft f\u00fcr K\u00e4sesp\u00e4tzle nachzugehen und machte sich selbstst\u00e4ndig. Eine Abfindung half ihm finanziell beim Sprung in die Selbstst\u00e4ndigkeit. Doch ein Essensstand aufm Festival \u2013 lohnt sich das? \n\n#Foodtruck #Gastronomie #Selbstst\u00e4ndig  \n\n---  \n\nDas ist \u201eLohnt sich das?\u201c: Ein Mensch, ein Job, ein Leben. Und am Ende die Frage: Lohnt sich das? Wir begleiten Menschen in ihrem Beruf und zeigen ihr Leben. Rentiert es sich, f\u00fcr das Gehalt zu arbeiten und damit das eigene Leben zu finanzieren? Was macht mich an der Arbeit gl\u00fccklich? Wir vergleichen nicht nur Geh\u00e4lter, sondern zeigen, wie Menschen von ihrer Arbeit leben. Wir sind immer auf der Suche nach Protagonisten: Wenn ihr auch zeigen wollt, wie ihr mit eurem Job lebt, k\u00f6nnt ihr gerne an lohntsichdas@br.de schreiben!  \n\nIn eigener Sache: Auch wir sind nicht unfehlbar \u2013 und obwohl wir uns gr\u00f6\u00dfte M\u00fche geben, jede individuelle, finanzielle Lebenssituation anschaulich, korrekt und verst\u00e4ndlich darzustellen, brauchen wir manchmal Hilfe. Hierbei unterst\u00fctzt uns immer wieder kompetent der Landesverband der steuerberatenden und wirtschaftspr\u00fcfenden Berufe in Bayern e. V. \u2013 vielen Dank daf\u00fcr!  \n\nAutor: Stuart McSpadden \nKamera: Robin Geigenscheder \nSchnitt: Jana Schneider und Jonas Schl\u00f6gl \nCvD: Julia Schuster \nRedaktion: Anna Ellmann, Eva Limmer, Anna Siefert",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qaRM6jLadE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qaRM6jLadE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qaRM6jLadE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qaRM6jLadE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qaRM6jLadE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lohnt sich das?",
                "tags": [
                    "Foodtrailer",
                    "K\u00e4sesp\u00e4tzle",
                    "Standmiete",
                    "Selbstst\u00e4ndigkeit",
                    "Jahresumsatz",
                    "Gewinn",
                    "Gastronomen Restaurants",
                    "Gehalt Selbstst\u00e4ndigkeit",
                    "Job Foodtrailer",
                    "Selbstst\u00e4ndig als Gastronom",
                    "Beruf ohne Festanstellung",
                    "Gehalt im Foodtrailer",
                    "Job im Festival",
                    "Verdienst Foodtrailer",
                    "K\u00e4sesp\u00e4tzle auf Festivals",
                    "Selbstst\u00e4ndig mit Foodtrailer",
                    "Gehalt Festival",
                    "Caterer",
                    "Imbisswagen",
                    "Foodtruck",
                    "Essensstand",
                    "Sp\u00e4tzle",
                    "Verk\u00e4ufer",
                    "Festival Gehalt",
                    "Imbissstand",
                    "Restaurant Gehalt",
                    "Umsatzbeteiligung Festival"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Selbstst\u00e4ndig mit Foodtruck: Ein lukratives Gesch\u00e4ft? | Lohnt sich das? | BR",
                    "description": "Josch (39) betreibt einen Foodtruck: Er verkauft K\u00e4sesp\u00e4tzle auf Festivals und M\u00e4rkten. Josch ist Quereinsteiger und hat zuvor als Maschinenbauingenieur gearbeitet. Bei Musikfestivals wie \"Stadt ohne Meer\" in Gie\u00dfen hofft Josch auf gute Verkaufszahlen. Seine Selbstst\u00e4ndigkeit birgt auch ein finanzielles Risiko: Denn es kann an jedem Verkaufstag vorkommen, dass er mit einem Minus nach Hause geht. Josch muss sich oft mit technischen Problemen und der Standmiete auseinandersetzen.  \n\nJoschs beruflicher Weg f\u00fchrte ihn nach seinem Abitur und Studium in Mannheim zun\u00e4chst in die Autobranche, wo er Zylinderk\u00f6pfe und Batteriegeh\u00e4use konstruierte. 2018 entschied er sich, seiner Leidenschaft f\u00fcr K\u00e4sesp\u00e4tzle nachzugehen und machte sich selbstst\u00e4ndig. Eine Abfindung half ihm finanziell beim Sprung in die Selbstst\u00e4ndigkeit. Doch ein Essensstand aufm Festival \u2013 lohnt sich das? \n\n#Foodtruck #Gastronomie #Selbstst\u00e4ndig  \n\n---  \n\nDas ist \u201eLohnt sich das?\u201c: Ein Mensch, ein Job, ein Leben. Und am Ende die Frage: Lohnt sich das? Wir begleiten Menschen in ihrem Beruf und zeigen ihr Leben. Rentiert es sich, f\u00fcr das Gehalt zu arbeiten und damit das eigene Leben zu finanzieren? Was macht mich an der Arbeit gl\u00fccklich? Wir vergleichen nicht nur Geh\u00e4lter, sondern zeigen, wie Menschen von ihrer Arbeit leben. Wir sind immer auf der Suche nach Protagonisten: Wenn ihr auch zeigen wollt, wie ihr mit eurem Job lebt, k\u00f6nnt ihr gerne an lohntsichdas@br.de schreiben!  \n\nIn eigener Sache: Auch wir sind nicht unfehlbar \u2013 und obwohl wir uns gr\u00f6\u00dfte M\u00fche geben, jede individuelle, finanzielle Lebenssituation anschaulich, korrekt und verst\u00e4ndlich darzustellen, brauchen wir manchmal Hilfe. Hierbei unterst\u00fctzt uns immer wieder kompetent der Landesverband der steuerberatenden und wirtschaftspr\u00fcfenden Berufe in Bayern e. V. \u2013 vielen Dank daf\u00fcr!  \n\nAutor: Stuart McSpadden \nKamera: Robin Geigenscheder \nSchnitt: Jana Schneider und Jonas Schl\u00f6gl \nCvD: Julia Schuster \nRedaktion: Anna Ellmann, Eva Limmer, Anna Siefert"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290677",
                "likeCount": "6723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "676"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x6CiCPEiFPfsEefrieQ7iabGo3k",
            "id": "b7zQVVZssnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T10:01:11Z",
                "channelId": "UCUJueAUOgylAOq5SsFp6NyQ",
                "title": "Lasches Urteil trotz heftigster Vorw\u00fcrfe: Kommt Diddy jetzt frei?",
                "description": "Das Urteil im Diddy Prozess ist gefallen und die Strafe k\u00f6nnte viel milder ausfallen als gedacht. Die wichtigsten Aussagen \u00fcber Sean Combs, was das Gericht entschieden hat und wie Stars wie Cassie und Kid Cudi darin verwickelt sind...\n_________________________________\n\nMein letztes Video zu P. Diddy: https://youtu.be/2O2bYeDDdE0\nDas erw\u00e4hnte OJ Simpson Video: https://youtu.be/N8sArIol8xs\nDetaillierte Aufarbeitung der Prozess Tage:\nKanal von Nina Kirsch: https://www.youtube.com/@ninaluisakirsch/videos\nKanal von KALAYO: https://www.youtube.com/@KALAYO_offizieII/videos\n\nMein Buch bestellen*: https://amzn.to/3Ab9BfP\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN: https://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vTDKKXtOg20tIG4vIBKFOZkBLHjRaSf9IJ97sz2gq36LxgDy6KKpikovlBK9yAxmsvwEBF0-09fIxr2/pub\n\nRecherche und Schnitt unterst\u00fctzt durch Jordan Hassoun\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g\n_________________________________\n\nAFFILATE LINKS\nMit * markierte Links sind affiliate Links. Wenn ihr \u00fcber diese Links etwas bestellt bekomme ich eine Provision, ihr zahlt aber nicht mehr.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7zQVVZssnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7zQVVZssnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7zQVVZssnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7zQVVZssnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7zQVVZssnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alicia Joe",
                "tags": [
                    "alicia joe",
                    "alicia",
                    "joe",
                    "diddy",
                    "urteil",
                    "prozess",
                    "freispruch",
                    "cassie",
                    "kid cudi",
                    "cassie ventura",
                    "sean combs",
                    "diddy urteil",
                    "diddy prozess",
                    "jury",
                    "ergebnis",
                    "strafe",
                    "diddy strafe"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Lasches Urteil trotz heftigster Vorw\u00fcrfe: Kommt Diddy jetzt frei?",
                    "description": "Das Urteil im Diddy Prozess ist gefallen und die Strafe k\u00f6nnte viel milder ausfallen als gedacht. Die wichtigsten Aussagen \u00fcber Sean Combs, was das Gericht entschieden hat und wie Stars wie Cassie und Kid Cudi darin verwickelt sind...\n_________________________________\n\nMein letztes Video zu P. Diddy: https://youtu.be/2O2bYeDDdE0\nDas erw\u00e4hnte OJ Simpson Video: https://youtu.be/N8sArIol8xs\nDetaillierte Aufarbeitung der Prozess Tage:\nKanal von Nina Kirsch: https://www.youtube.com/@ninaluisakirsch/videos\nKanal von KALAYO: https://www.youtube.com/@KALAYO_offizieII/videos\n\nMein Buch bestellen*: https://amzn.to/3Ab9BfP\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN: https://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vTDKKXtOg20tIG4vIBKFOZkBLHjRaSf9IJ97sz2gq36LxgDy6KKpikovlBK9yAxmsvwEBF0-09fIxr2/pub\n\nRecherche und Schnitt unterst\u00fctzt durch Jordan Hassoun\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g\n_________________________________\n\nAFFILATE LINKS\nMit * markierte Links sind affiliate Links. Wenn ihr \u00fcber diese Links etwas bestellt bekomme ich eine Provision, ihr zahlt aber nicht mehr."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158537",
                "likeCount": "7874",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "797"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wrje_6cjkQtt6Y0eXeys5nHeXM4",
            "id": "XQ5TA0F-dZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:59Z",
                "channelId": "UC9LQwHZoucFT94I2h6JOcjw",
                "title": "Our lad from Portugal. Forever | Diogo Jota",
                "description": "Watch our tribute to the Reds' number 20, Diogo Jota, after the Portugal forward tragically passed away in a road traffic accident at the age of 28.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQ5TA0F-dZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQ5TA0F-dZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQ5TA0F-dZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQ5TA0F-dZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQ5TA0F-dZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Liverpool FC",
                "tags": [
                    "Liverpool FC",
                    "LFC",
                    "Liverpool",
                    "Anfield",
                    "Liverpool Football Club",
                    "premier league",
                    "Klopp",
                    "alisson",
                    "trent alexander-arnold",
                    "virgil van dijk",
                    "van dijk",
                    "salah",
                    "mo salah",
                    "endo",
                    "wataru endo",
                    "luis diaz",
                    "darwin",
                    "darwin nunez",
                    "alexis mac allister",
                    "mac allister",
                    "Slot",
                    "Arne Slot",
                    "Football",
                    "Highlights",
                    "jeremie frimpong",
                    "frimpong",
                    "wirtz",
                    "florian wirtz",
                    "kerkez",
                    "milos kerkez"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Our lad from Portugal. Forever | Diogo Jota",
                    "description": "Watch our tribute to the Reds' number 20, Diogo Jota, after the Portugal forward tragically passed away in a road traffic accident at the age of 28."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2505985",
                "likeCount": "204252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Pl9V9zh4OzFdI0_tgnkRQIZPNc",
            "id": "6eYhNr53k4o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:59:08Z",
                "channelId": "UCvnCXuh_zhm75EJ89qJ95Kw",
                "title": "Amo x Aymen - Love all night (prod. by SVRN BEATS) [official video]",
                "description": "Das offizielle Video zur Single \"Love all night\" von Amo x Aymen.\n\nAmo\nhttps://bio.to/Amo \n\n\"Love all night\" \u00fcberall streamen:\n\ud83d\udcaf https://amoxaymen.lnk.to/Loveallnight \ud83d\udcaf\n\n\ud83c\udfb9 Amo streamen:\nhttps://spoti.fi/3UkeSMb\n\n\ud83d\udcf1 Amo folgen:\nhttps://www.tiktok.com/@amo.offiziell\nhttps://www.instagram.com/amoooffiziell\n\n\ud83d\udcf1 Aymen folgen:\nhttps://www.tiktok.com/(@aymen_82i\nhttps://www.instagram.com/aymen82i\n\n\ud83c\udfb8 Produziert und gemischt von SVRN BEATS:\nhttps://www.instagram.com/svrnbeats\n\n\ud83c\udfa5 Video by Lucca Mille:\nExecutive Producer - PHILIPP BIERSCHENK\nhttps://www.instagram.com/phillycreates/\n\nDoP, Edit & Grading - LUCCA MILLE\nhttps://www.instagram.com/lucca.mille/\n\nVFX - IH MOTION\nhttps://www.instagram.com/ih_motion/\n\n\ud83c\udf9a\ufe0f Master von Lex Barkey:\nhttps://instagram.com/lexbarkey\n\n\ud83d\udd34 Abonniert den Kanal:\nhttps://www.youtube.com/385ideal\n\n\ud83d\udd25 385id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/socials\n\n\ud83d\udcfb Deutschrap id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/flexfm\n\n\ud83d\udcfc VdSidC folgen:\nhttps://385i.lnk.to/VDSIDC\n\n\ud83c\udfa7 Id\u00e9al Studios folgen:\nhttps://385i.lnk.to/idealstudios\n\n#Amo #loveallnight #lan  #Aymen #385i #Moonboys #OutNow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6eYhNr53k4o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6eYhNr53k4o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6eYhNr53k4o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6eYhNr53k4o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6eYhNr53k4o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "385id\u00e9al",
                "tags": [
                    "385ideal",
                    "olexesh",
                    "nimo",
                    "azzlackz",
                    "celoabdi",
                    "haftbefehl",
                    "bornheim",
                    "frankfurt",
                    "rap",
                    "bushido",
                    "kollegah",
                    "farid bang",
                    "xatar",
                    "video",
                    "hanybal",
                    "og",
                    "feuerbach",
                    "sis kat",
                    "aje",
                    "64",
                    "leonberg",
                    "229",
                    "official video",
                    "offiziell",
                    "Krime",
                    "freiburg"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Amo x Aymen - Love all night (prod. by SVRN BEATS) [official video]",
                    "description": "Das offizielle Video zur Single \"Love all night\" von Amo x Aymen.\n\nAmo\nhttps://bio.to/Amo \n\n\"Love all night\" \u00fcberall streamen:\n\ud83d\udcaf https://amoxaymen.lnk.to/Loveallnight \ud83d\udcaf\n\n\ud83c\udfb9 Amo streamen:\nhttps://spoti.fi/3UkeSMb\n\n\ud83d\udcf1 Amo folgen:\nhttps://www.tiktok.com/@amo.offiziell\nhttps://www.instagram.com/amoooffiziell\n\n\ud83d\udcf1 Aymen folgen:\nhttps://www.tiktok.com/(@aymen_82i\nhttps://www.instagram.com/aymen82i\n\n\ud83c\udfb8 Produziert und gemischt von SVRN BEATS:\nhttps://www.instagram.com/svrnbeats\n\n\ud83c\udfa5 Video by Lucca Mille:\nExecutive Producer - PHILIPP BIERSCHENK\nhttps://www.instagram.com/phillycreates/\n\nDoP, Edit & Grading - LUCCA MILLE\nhttps://www.instagram.com/lucca.mille/\n\nVFX - IH MOTION\nhttps://www.instagram.com/ih_motion/\n\n\ud83c\udf9a\ufe0f Master von Lex Barkey:\nhttps://instagram.com/lexbarkey\n\n\ud83d\udd34 Abonniert den Kanal:\nhttps://www.youtube.com/385ideal\n\n\ud83d\udd25 385id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/socials\n\n\ud83d\udcfb Deutschrap id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/flexfm\n\n\ud83d\udcfc VdSidC folgen:\nhttps://385i.lnk.to/VDSIDC\n\n\ud83c\udfa7 Id\u00e9al Studios folgen:\nhttps://385i.lnk.to/idealstudios\n\n#Amo #loveallnight #lan  #Aymen #385i #Moonboys #OutNow"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226733",
                "likeCount": "9854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "504"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KVjBagFbLEa40SvcWIp00gU10FI",
            "id": "dVXvXo3FLtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T19:00:07Z",
                "channelId": "UChNCDEV-bcFRaLZ6mjnOT2A",
                "title": "makko - G.I.N.A. (GELDISTNICHTALLES)",
                "description": "Ab 0 Uhr \u201cG.I.N.A (GELDISTNICHTALLES)\" und das Mixtape \u201eIM GLASHAUS MIT SCHEINEN WERFEN\u201c streamen:  https://umg.lnk.to/IGMSW\n\nmakko\nIG: https://instagram.com/makko.hatdichlieb\nTikTok: https://tiktok.com/@makkoszahn\n\nProduced by: lucidbeatz\nMixed & Master by: Odrizz \n\nVideo:\nKonzept by Paul Fanger & makko\nKamera: Paul Fanger \nEdit: Paul Fanger & @cyjoshe\n\nLyrics\nIst nicht selbstverst\u00e4ndlich, dass ich aufwach und all meine Freunde gesund sind \nIch k\u00e4mpf selber st\u00e4ndig mit Sachen, Hauptsache, die werden mich nicht umbringen \nIch bin dicht permanent, aber auch ich brauch Pausen muss Sachen zum Punkt bringen\nIch bin Ich, ja ich ich kenn mich, ich kann auf mich aufpassen, kann damit umgehen \nDu bist du ja , ich kenn dich, ich kann dich verstehen, du willst gehn ohne umdrehen \nDu sagst du kannst nicht ansehen wie ich dumm geh, und ich kann nicht stundenlang rumstehen \n\nUnd ich werd\u2018 ungeduldig vor Showtime, weil ich will sehen wie die rumspringen \nWerd immer mit Bro teilen, weil er hat mein back , wenn die mein Namen in den Mund nehmen \n\nTut doch was ihr wollt und ich tu als ob\u2018s mir egal ist, damn\nJa was sollst, Leb jeden Tag, als ob\u2018s mein letztes Mal ist, damn\nIch bin stolz zu sagen, dass ich\u2018s hab, Baby, I got it, damn\nDoch ist nicht alles Gold was gl\u00e4nzt, ich schw\u00f6r Geld ist nicht alles \nUnd all das cash was ich verbrenn macht viel doch nicht sympathisch \nDoch wenn ich jetzt aufh\u00f6r zu rennen verlier ich automatisch \nHab kein Moment mehr zum Verschwenden, ich frag mich worauf wart ich \nGreif zu Substanzen, wenn es hart ist, ich bin so dramatisch \n\nLife f\u00fchlt sich off an, leg mich schlafen, weck mich, wenn\u2018s normal ist \nSeit wann ist Love nicht gratis, nimmst du Karte oder Bares? \nHol was du willst, ich zahl es, weil\u2018s mir schei\u00df egal ist \nTod holt mich eines Tages eh, ich tu als wei\u00df ich alles \nIch tu emphatisch, tu auf smart, ich tu als wei\u00df ich\u2018s besser \nIch bin fanatisch, f\u00fcr mein guap das fuckt mich manchmal selbst ab \nIch glaub du bist nur was du hast, ich schw\u00f6r das viel zu seltsam\nJeder bei\u00dft irgendwann ins Gras und das kommt nicht aufs Geld an \n\nIst nicht selbstverst\u00e4ndlich, dass ich aufwach und all meine Freunde gesund sind \nIch find\u2018s schwer verst\u00e4ndlich, dass die meisten nur da sind solange du Summen bringst\nBei euch geht\u2019s um Umsatz, ich seh euch als Umriss\nIch denke nicht, dass das Kunst ist \nUnd was Dass ihr denkt nein ich care nicht, solange du keiner von uns bist\n\nTut doch was ihr wollt und ich tu als ob\u2018s mir egal ist, damn\nJa was sollst, Leb jeden Tag, als ob\u2018s mein letztes Mal ist, damn\nIch bin stolz zu sagen, dass ich\u2018s hab, Baby, I got it, damn\nDoch ist nicht alles Gold was gl\u00e4nzt, ich schw\u00f6r Geld ist nicht alles \nUnd all das cash was ich verbrenn macht viel doch nicht sympathisch \nDoch wenn ich jetzt aufh\u00f6r zu rennen verlier ich automatisch \nHab kein Moment mehr zum Verschwenden, ich frag mich worauf wart ich \nGreif zu Substanzen, wenn es hart ist, ich bin so dramatisch\n\n#makko #lucidbeatz @lucidbeatz #geldistnichtalles #gina #imglashausmitscheinenwerfen #newmusic #official #newmusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVXvXo3FLtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVXvXo3FLtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVXvXo3FLtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVXvXo3FLtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVXvXo3FLtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "makko",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "makko - G.I.N.A. (GELDISTNICHTALLES)",
                    "description": "Ab 0 Uhr \u201cG.I.N.A (GELDISTNICHTALLES)\" und das Mixtape \u201eIM GLASHAUS MIT SCHEINEN WERFEN\u201c streamen:  https://umg.lnk.to/IGMSW\n\nmakko\nIG: https://instagram.com/makko.hatdichlieb\nTikTok: https://tiktok.com/@makkoszahn\n\nProduced by: lucidbeatz\nMixed & Master by: Odrizz \n\nVideo:\nKonzept by Paul Fanger & makko\nKamera: Paul Fanger \nEdit: Paul Fanger & @cyjoshe\n\nLyrics\nIst nicht selbstverst\u00e4ndlich, dass ich aufwach und all meine Freunde gesund sind \nIch k\u00e4mpf selber st\u00e4ndig mit Sachen, Hauptsache, die werden mich nicht umbringen \nIch bin dicht permanent, aber auch ich brauch Pausen muss Sachen zum Punkt bringen\nIch bin Ich, ja ich ich kenn mich, ich kann auf mich aufpassen, kann damit umgehen \nDu bist du ja , ich kenn dich, ich kann dich verstehen, du willst gehn ohne umdrehen \nDu sagst du kannst nicht ansehen wie ich dumm geh, und ich kann nicht stundenlang rumstehen \n\nUnd ich werd\u2018 ungeduldig vor Showtime, weil ich will sehen wie die rumspringen \nWerd immer mit Bro teilen, weil er hat mein back , wenn die mein Namen in den Mund nehmen \n\nTut doch was ihr wollt und ich tu als ob\u2018s mir egal ist, damn\nJa was sollst, Leb jeden Tag, als ob\u2018s mein letztes Mal ist, damn\nIch bin stolz zu sagen, dass ich\u2018s hab, Baby, I got it, damn\nDoch ist nicht alles Gold was gl\u00e4nzt, ich schw\u00f6r Geld ist nicht alles \nUnd all das cash was ich verbrenn macht viel doch nicht sympathisch \nDoch wenn ich jetzt aufh\u00f6r zu rennen verlier ich automatisch \nHab kein Moment mehr zum Verschwenden, ich frag mich worauf wart ich \nGreif zu Substanzen, wenn es hart ist, ich bin so dramatisch \n\nLife f\u00fchlt sich off an, leg mich schlafen, weck mich, wenn\u2018s normal ist \nSeit wann ist Love nicht gratis, nimmst du Karte oder Bares? \nHol was du willst, ich zahl es, weil\u2018s mir schei\u00df egal ist \nTod holt mich eines Tages eh, ich tu als wei\u00df ich alles \nIch tu emphatisch, tu auf smart, ich tu als wei\u00df ich\u2018s besser \nIch bin fanatisch, f\u00fcr mein guap das fuckt mich manchmal selbst ab \nIch glaub du bist nur was du hast, ich schw\u00f6r das viel zu seltsam\nJeder bei\u00dft irgendwann ins Gras und das kommt nicht aufs Geld an \n\nIst nicht selbstverst\u00e4ndlich, dass ich aufwach und all meine Freunde gesund sind \nIch find\u2018s schwer verst\u00e4ndlich, dass die meisten nur da sind solange du Summen bringst\nBei euch geht\u2019s um Umsatz, ich seh euch als Umriss\nIch denke nicht, dass das Kunst ist \nUnd was Dass ihr denkt nein ich care nicht, solange du keiner von uns bist\n\nTut doch was ihr wollt und ich tu als ob\u2018s mir egal ist, damn\nJa was sollst, Leb jeden Tag, als ob\u2018s mein letztes Mal ist, damn\nIch bin stolz zu sagen, dass ich\u2018s hab, Baby, I got it, damn\nDoch ist nicht alles Gold was gl\u00e4nzt, ich schw\u00f6r Geld ist nicht alles \nUnd all das cash was ich verbrenn macht viel doch nicht sympathisch \nDoch wenn ich jetzt aufh\u00f6r zu rennen verlier ich automatisch \nHab kein Moment mehr zum Verschwenden, ich frag mich worauf wart ich \nGreif zu Substanzen, wenn es hart ist, ich bin so dramatisch\n\n#makko #lucidbeatz @lucidbeatz #geldistnichtalles #gina #imglashausmitscheinenwerfen #newmusic #official #newmusic"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55273",
                "likeCount": "6465",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6jw8o41T26c-Zro1tpBF97AbZm8",
            "id": "8eFxzOdBO3U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T18:30:24Z",
                "channelId": "UCz1mQ-4_wui83UfT3ylqmpw",
                "title": "CRO - BAD BOi (Official Video)",
                "description": "CRO - BAD BOi (Official Video)\nHier streamen: https://crode.lnk.to/BADBOi\n\nCRONICLES OPEN AIRS 2025 TICKETS: https://www.eventim.de/artist/cro/\nVIP Upgrade: https://upgrade.cromusik.de/seller/truworks-9qtk\n\nSocials:\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@thisiscro\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/cro/\n\u25baFacebook: https://www.facebook.com/cromusic\n\u25ba Channel abonnieren: http://bit.ly/CroYouTube\n\nVideo Credits:\n\nDirector: Sebastian Schuster & CRO\nAD: Frederick Blindow \nAdditional Camera: Jan Season\nDOP: Daniel Helgert\n1.AC: Arthur Wiechmann\nOB: Jonas Lentz\nFotograf: Pascal Behring\nSocial Media: Luis Frederik\nStyling: Sophia Friedl\nHMU: Tanja Gravina\n\nFashion Credits: Hunk Design, Swarovski, Kasia Kucharska, 032c, Timberland, New Era, Pearl Octopussy, Armedangels, Ninetyvintage, Maurice Gerlach, Rhi Dancey, Airbrush Design by hello.sasy\n\nSong Credits:\nComposer, Producer: CRO\n\nLyricists: CRO, Sampagne, YUNG SAINT PAUL, Carlo5, Makeda (+Vocals)\n\nMixed, Mastered: Shuko & CRO\n\n(P) 2025 truworks records / Columbia distributed by Sony Music Entertainment \nRepertoire Owner: truworks records\n\n#cro #badboi #newmusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8eFxzOdBO3U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8eFxzOdBO3U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8eFxzOdBO3U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8eFxzOdBO3U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8eFxzOdBO3U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRO",
                "tags": [
                    "rap",
                    "mixtape",
                    "cro live",
                    "cro album",
                    "cro bad chick",
                    "cro lyrics",
                    "cro du",
                    "cro",
                    "cro baum",
                    "cro vevo",
                    "cro einmal um die welt",
                    "german rap",
                    "deutscher rap",
                    "cro dreh auf",
                    "cro oneway",
                    "cro 10419",
                    "cro traum",
                    "cro bye bye",
                    "cro easy",
                    "chimperator",
                    "dat adam",
                    "kidd",
                    "trettmann",
                    "cro tru",
                    "cro melodie"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRO - BAD BOi (Official Video)",
                    "description": "CRO - BAD BOi (Official Video)\nHier streamen: https://crode.lnk.to/BADBOi\n\nCRONICLES OPEN AIRS 2025 TICKETS: https://www.eventim.de/artist/cro/\nVIP Upgrade: https://upgrade.cromusik.de/seller/truworks-9qtk\n\nSocials:\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@thisiscro\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/cro/\n\u25baFacebook: https://www.facebook.com/cromusic\n\u25ba Channel abonnieren: http://bit.ly/CroYouTube\n\nVideo Credits:\n\nDirector: Sebastian Schuster & CRO\nAD: Frederick Blindow \nAdditional Camera: Jan Season\nDOP: Daniel Helgert\n1.AC: Arthur Wiechmann\nOB: Jonas Lentz\nFotograf: Pascal Behring\nSocial Media: Luis Frederik\nStyling: Sophia Friedl\nHMU: Tanja Gravina\n\nFashion Credits: Hunk Design, Swarovski, Kasia Kucharska, 032c, Timberland, New Era, Pearl Octopussy, Armedangels, Ninetyvintage, Maurice Gerlach, Rhi Dancey, Airbrush Design by hello.sasy\n\nSong Credits:\nComposer, Producer: CRO\n\nLyricists: CRO, Sampagne, YUNG SAINT PAUL, Carlo5, Makeda (+Vocals)\n\nMixed, Mastered: Shuko & CRO\n\n(P) 2025 truworks records / Columbia distributed by Sony Music Entertainment \nRepertoire Owner: truworks records\n\n#cro #badboi #newmusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63996",
                "likeCount": "5703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "628"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dRI5l9peRRNan2bsYB_ceU-3cCc",
            "id": "5liVGi1EGhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T12:00:12Z",
                "channelId": "UCiIDbdJuXfkhJlKM29ZtjaQ",
                "title": "Ein Tag pers\u00f6nlicher Koch f\u00fcr einen WETTESSER \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73",
                "description": "Ich habe f\u00fcr @BigMeatsFood gekocht - und zwar jede Menge! Viel Spa\u00df mit dem Video!\nInstagram: http://instagram.com/maxxpane\nBLOK: http://blok.shop/\nPASTAPOESIA: http://pastapoesia.de/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5liVGi1EGhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5liVGi1EGhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5liVGi1EGhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5liVGi1EGhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5liVGi1EGhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MAX",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ein Tag pers\u00f6nlicher Koch f\u00fcr einen WETTESSER \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73",
                    "description": "Ich habe f\u00fcr @BigMeatsFood gekocht - und zwar jede Menge! Viel Spa\u00df mit dem Video!\nInstagram: http://instagram.com/maxxpane\nBLOK: http://blok.shop/\nPASTAPOESIA: http://pastapoesia.de/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "338599",
                "likeCount": "16332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gcp2Oz-_3iUrVYbV9LjG7jn3wwI",
            "id": "4-RqHocQyF8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:00:08Z",
                "channelId": "UC0FpLad8UcNo0mrskDldn0A",
                "title": "Was l\u00e4uft schief bei Starbucks?",
                "description": "F\u00fcr den Kaffee-Giganten Starbucks ging es in den vergangenen Jahrzehnten immer nur steil nach oben: Die Kette hat weltweit \u00fcber 40.000 Filialen weltweit, macht fette 36 Milliarden US-Dollar Umsatz und hat \u00fcber 130.000 verschiedene Getr\u00e4nke-Variationen im Angebot. Aber jetzt befindet sich das Unternehmen in der schwierigsten Situation seit der Finanzkrise 2008. Was ist da los?\n\nKapitel:\n00:00 Der Place to be \n01:38 Bescheidene Anf\u00e4nge\n06:11 Die Digitalisierung des Kaffees\n09:56 Das neue Konzept\n11:26 Starke Konkurrenz\n12:13 Es ist kompliziert\n14:15 Das China-Gesch\u00e4ft\n15:26 Ein letzter Ausweg?\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1KdkLWsW9rSpMJSRW5u1U8NCIogr_Q4yzWxSei-x2dWk/\n\nAutorin und Host: Carlotta Roch\nRedaktion: Jakob Schreiber\nRedaktion (funk): Lukas Meya\nSchnitt: Yannick Gr\u00fcn, Najm Addin Abuhoureyah\nGrafik: Kerri San Luis, Andreas Brand\nFaktencheck: Johanna Gans\n_________________________________________\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-RqHocQyF8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-RqHocQyF8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-RqHocQyF8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-RqHocQyF8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-RqHocQyF8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Was kostet die Welt?",
                "tags": [
                    "Brian Niccol",
                    "Caf\u00e9",
                    "Cappuccino",
                    "China",
                    "Dunkin",
                    "Dunkin Donuts",
                    "Espresso",
                    "Flat White",
                    "Franchise",
                    "Kaffee",
                    "Krise",
                    "Latte",
                    "Luckin Coffee",
                    "McCafe",
                    "McDonalds",
                    "PSL",
                    "Pumpkin Spice Latte",
                    "Starbucks",
                    "USA"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Was l\u00e4uft schief bei Starbucks?",
                    "description": "F\u00fcr den Kaffee-Giganten Starbucks ging es in den vergangenen Jahrzehnten immer nur steil nach oben: Die Kette hat weltweit \u00fcber 40.000 Filialen weltweit, macht fette 36 Milliarden US-Dollar Umsatz und hat \u00fcber 130.000 verschiedene Getr\u00e4nke-Variationen im Angebot. Aber jetzt befindet sich das Unternehmen in der schwierigsten Situation seit der Finanzkrise 2008. Was ist da los?\n\nKapitel:\n00:00 Der Place to be \n01:38 Bescheidene Anf\u00e4nge\n06:11 Die Digitalisierung des Kaffees\n09:56 Das neue Konzept\n11:26 Starke Konkurrenz\n12:13 Es ist kompliziert\n14:15 Das China-Gesch\u00e4ft\n15:26 Ein letzter Ausweg?\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1KdkLWsW9rSpMJSRW5u1U8NCIogr_Q4yzWxSei-x2dWk/\n\nAutorin und Host: Carlotta Roch\nRedaktion: Jakob Schreiber\nRedaktion (funk): Lukas Meya\nSchnitt: Yannick Gr\u00fcn, Najm Addin Abuhoureyah\nGrafik: Kerri San Luis, Andreas Brand\nFaktencheck: Johanna Gans\n_________________________________________\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214580",
                "likeCount": "6490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xr3yHzse9PqFnikRzLgNkw3IpH0",
            "id": "lRnFD4-Ndeo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T16:00:32Z",
                "channelId": "UCCvmKot7oQIZSBwhdk6qaQw",
                "title": "Ich suche TRAUMFRAU f\u00fcr @inscope21  | 3 Frauen 3 Dates | Tom Supreme",
                "description": "Ich habe es mir zur Aufgabe gemacht@inscope21 @inscopelifestyle eine Frau f\u00fcrs Leben zu angeln.\n\nWerbung\nF\u00fcr maximalen Rabatt bei prepmymeal checkt den Link:\nhttps://creator.prepmymeal.com/TomSupreme\n\nDame 1: https://www.instagram.com/fabienne0805/?hl=de\nDame 2: https://www.instagram.com/danakufner/?hl=de\nDame 3: https://www.instagram.com/rubi_ste/?hl=de\n\nTanzlehrer: bester Mann\n\nhttps://www.instagram.com/shawn.jerome.mc.cray",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lRnFD4-Ndeo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lRnFD4-Ndeo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lRnFD4-Ndeo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lRnFD4-Ndeo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lRnFD4-Ndeo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tom Supreme",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich suche TRAUMFRAU f\u00fcr @inscope21  | 3 Frauen 3 Dates | Tom Supreme",
                    "description": "Ich habe es mir zur Aufgabe gemacht@inscope21 @inscopelifestyle eine Frau f\u00fcrs Leben zu angeln.\n\nWerbung\nF\u00fcr maximalen Rabatt bei prepmymeal checkt den Link:\nhttps://creator.prepmymeal.com/TomSupreme\n\nDame 1: https://www.instagram.com/fabienne0805/?hl=de\nDame 2: https://www.instagram.com/danakufner/?hl=de\nDame 3: https://www.instagram.com/rubi_ste/?hl=de\n\nTanzlehrer: bester Mann\n\nhttps://www.instagram.com/shawn.jerome.mc.cray"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "478946",
                "likeCount": "29605",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "981"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W8NHN17VGf-YzKZDWGjOL2gxiMc",
            "id": "W1I5wf67Jpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:06Z",
                "channelId": "UCtAhIlz3P9mzJ0jWxaZ8RYA",
                "title": "MORAD - LAMINE",
                "description": "\"REINSERTADO 2.0\" ya disponible en plataformas:  https://orcd.co/reinsertado2\n\nS\u00edgueme:\nhttps://orcd.co/el_moraddd_youtube\nhttps://orcd.co/el_moraddd_spotify\nhttps://orcd.co/el_moraddd_instagram\nhttps://orcd.co/el_moraddd_twitter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1I5wf67Jpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1I5wf67Jpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1I5wf67Jpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1I5wf67Jpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1I5wf67Jpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M.D. L.R",
                "tags": [
                    "morad",
                    "el morad",
                    "mdlr",
                    "m.d.l.r",
                    "elmorad",
                    "ni\u00f1os peque\u00f1os",
                    "morad ni\u00f1os peque\u00f1os",
                    "morad videoclip",
                    "morad video",
                    "morad disco",
                    "morad album",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "pelele",
                    "cuzi cuza",
                    "no money",
                    "mama me dice",
                    "so\u00f1ar",
                    "acto de calma",
                    "motorola",
                    "como estan",
                    "como estan?",
                    "necesario",
                    "seguimos",
                    "toca",
                    "el coleta",
                    "normal",
                    "morad paz",
                    "morad se grita",
                    "morad jul",
                    "morad reinsertado",
                    "reinsertado",
                    "reinsertado morad",
                    "mdlr reinsertado",
                    "canciones reinsertado"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MORAD - LAMINE",
                    "description": "\"REINSERTADO 2.0\" ya disponible en plataformas:  https://orcd.co/reinsertado2\n\nS\u00edgueme:\nhttps://orcd.co/el_moraddd_youtube\nhttps://orcd.co/el_moraddd_spotify\nhttps://orcd.co/el_moraddd_instagram\nhttps://orcd.co/el_moraddd_twitter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "449928",
                "likeCount": "26177",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "775"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NCPJ-rAGmFE7FUgVPX3e0s7xX64",
            "id": "LSdciva6pz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:00:43Z",
                "channelId": "UCKjG1V6WFTfnMP6B9rumr-g",
                "title": "Flirtgefahr bei der Nachhilfe! \ud83d\ude0f #497 | Krass Schule",
                "description": "Kaum ist die Nachhilfeschule \"DiNo\" er\u00f6ffnet, bricht neues Chaos aus. Felix soll seine Greifzange nicht mehr benutzen \u2013 ob er das wirklich schafft? \ud83d\ude05 Gleichzeitig fragt Rosa sich, ob sie nicht doch zu hart zu Leonard war. Sollte sie ihm vielleicht noch eine Chance geben? \ud83e\udd14 Und dann gibt es an der \"DiNo\" auch noch Neuzugang! Die neuen Sch\u00fclerinnen, Leonie und Summer, bringen frischen Wind in die Nachhilfeschule. Doch Summer hat schon bald ein Auge auf Nachhilfelehrer Benny geworfen... \ud83d\udc40\ud83d\udc98 Trotzdem will sie erstmal nur noch eins: sich wieder abmelden. Wie sie das anstellen will? Das werden wir sehen... \ud83d\ude0f\n\nMan kennt sie noch aus dem RTLZWEI-Vorabendprogramm: die Lehrkr\u00e4fte, Sch\u00fcler und Dramen des Erfolgsformats \"Krass Schule \u2013 Die jungen Lehrer\". Nun feiert das Format sein gro\u00dfes Comeback \u2013 mit neuen Figuren, neuen Herausforderungen und alten Bekannten. Die neuen Folgen gibt's dienstags und donnerstags exklusiv auf RTL+.\n\nIm Zentrum steht jetzt der Lehrer Dietrich Nolting (Thomas Adamek), der eine eigene Nachhilfeschule gr\u00fcndet. Unterst\u00fctzt wird er von ehemaligen Kolleginnen und Kollegen wie Thea (Aline Jost), Jessi (Jessica Faust) und Felix (Kevin Reumann). Auch die damalige Sch\u00fclerin Rosa (Janina Andre) ist wieder dabei. #496\n\nFolgt uns bei Instagram: http://www.instagram.com/krassschule \nFolgt uns bei TikTok: https://www.tiktok.com/@krassschule \nFolgt uns bei Snapchat: https://www.snapchat.com/discover/Krass_Schule/1928030477 \nZur Website: https://www.RTLZWEI.de/sendung/krass-schule-die-jungen-lehrer?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=Krass_Schule&utm_content=Krass_Schule\nGanze Folgen auf RTL+: https://plus.rtl.de/video-tv/serien/krass-schule-die-jungen-lehrer-1000003389?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=Krass_Schule&utm_content=Krass_Schule",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSdciva6pz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSdciva6pz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSdciva6pz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSdciva6pz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSdciva6pz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Krass Schule - Die jungen Lehrer",
                "tags": [
                    "soap",
                    "reality tv",
                    "krasse schule",
                    "krass schule",
                    "rtlzwei",
                    "rtl2",
                    "rtl+",
                    "rtlplus",
                    "tvnow",
                    "ganze folge",
                    "rtl+ krass schule",
                    "die jungen lehrer",
                    "schule",
                    "drama",
                    "jugendserie",
                    "deutsche serie",
                    "deutsche soap",
                    "liebe",
                    "freundschaft",
                    "lehrer",
                    "sch\u00fcler",
                    "krass schule neue staffel",
                    "comeback",
                    "krass schule neue folge",
                    "krass schule folge 497"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Flirtgefahr bei der Nachhilfe! \ud83d\ude0f #497 | Krass Schule",
                    "description": "Kaum ist die Nachhilfeschule \"DiNo\" er\u00f6ffnet, bricht neues Chaos aus. Felix soll seine Greifzange nicht mehr benutzen \u2013 ob er das wirklich schafft? \ud83d\ude05 Gleichzeitig fragt Rosa sich, ob sie nicht doch zu hart zu Leonard war. Sollte sie ihm vielleicht noch eine Chance geben? \ud83e\udd14 Und dann gibt es an der \"DiNo\" auch noch Neuzugang! Die neuen Sch\u00fclerinnen, Leonie und Summer, bringen frischen Wind in die Nachhilfeschule. Doch Summer hat schon bald ein Auge auf Nachhilfelehrer Benny geworfen... \ud83d\udc40\ud83d\udc98 Trotzdem will sie erstmal nur noch eins: sich wieder abmelden. Wie sie das anstellen will? Das werden wir sehen... \ud83d\ude0f\n\nMan kennt sie noch aus dem RTLZWEI-Vorabendprogramm: die Lehrkr\u00e4fte, Sch\u00fcler und Dramen des Erfolgsformats \"Krass Schule \u2013 Die jungen Lehrer\". Nun feiert das Format sein gro\u00dfes Comeback \u2013 mit neuen Figuren, neuen Herausforderungen und alten Bekannten. Die neuen Folgen gibt's dienstags und donnerstags exklusiv auf RTL+.\n\nIm Zentrum steht jetzt der Lehrer Dietrich Nolting (Thomas Adamek), der eine eigene Nachhilfeschule gr\u00fcndet. Unterst\u00fctzt wird er von ehemaligen Kolleginnen und Kollegen wie Thea (Aline Jost), Jessi (Jessica Faust) und Felix (Kevin Reumann). Auch die damalige Sch\u00fclerin Rosa (Janina Andre) ist wieder dabei. #496\n\nFolgt uns bei Instagram: http://www.instagram.com/krassschule \nFolgt uns bei TikTok: https://www.tiktok.com/@krassschule \nFolgt uns bei Snapchat: https://www.snapchat.com/discover/Krass_Schule/1928030477 \nZur Website: https://www.RTLZWEI.de/sendung/krass-schule-die-jungen-lehrer?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=Krass_Schule&utm_content=Krass_Schule\nGanze Folgen auf RTL+: https://plus.rtl.de/video-tv/serien/krass-schule-die-jungen-lehrer-1000003389?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=Krass_Schule&utm_content=Krass_Schule"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40352",
                "likeCount": "1296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "82"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "98aDPsC_Hd2RN3rzNPZu6pTg9qU",
            "id": "gzHse9RtDPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T18:19:57Z",
                "channelId": "UC9b7M28htb6T5CjY7nq_OyQ",
                "title": "$0 - $1 Trillion With SECRET Seed Packs Grow a Garden!",
                "description": "$0 to $1 Trillion with Secret Seed Packs in grow a garden in under 24 hours\n\n Join our Community's Discord !\n https://discord.gg/M9JcsdhfMx\n\nJOIN The Offical Group!\nhttps://www.roblox.com/communities/35247183/Woozers-Crew#!/about\n\n\n\n#growagarden    #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzHse9RtDPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzHse9RtDPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzHse9RtDPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzHse9RtDPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzHse9RtDPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Woozer",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "$0 - $1 Trillion With SECRET Seed Packs Grow a Garden!",
                    "description": "$0 to $1 Trillion with Secret Seed Packs in grow a garden in under 24 hours\n\n Join our Community's Discord !\n https://discord.gg/M9JcsdhfMx\n\nJOIN The Offical Group!\nhttps://www.roblox.com/communities/35247183/Woozers-Crew#!/about\n\n\n\n#growagarden    #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2622236",
                "likeCount": "25985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5790"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ULYoBr8ln863UoXkO-14U9B14vo",
            "id": "DCCRNzKvWRg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T16:00:00Z",
                "channelId": "UCBSs9x2KzSLhyyA9IKyt4YA",
                "title": "DAN DA DAN Season 2 OP | On The Way by AiNA THE END | Netflix Anime",
                "description": "Dive headfirst into the occult world of DAN DA DAN Season 2 with the wild new opening theme song \u2014 \"On The Way\" by AiNA THE END.\r\n\r\nDAN DA DAN Season 2 is now playing on Netflix!\r\nhttps://www.netflix.com/title/81736884\r\n\r\nSubscribe: https://bit.ly/33okaL0\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nFind Netflix Anime:\r\n\u27a1\ufe0f:ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixAnime\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP_Anime\r\n\r\nFind Netflix Japan:\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN INSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixjp\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN FACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixjp\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TIKTOK: https://www.tiktok.com/@netflixjapan\r\n\r\nDAN DA DAN Season 2 OP | On The Way by AiNA THE END | Netflix Anime\r\nhttps://www.youtube.com/@netflixanime\r\n\r\nThe mystery around Jiji's family boils over as Momo, Okarun and Turbo Granny investigate the strange hot spring town and its even stranger secrets.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Anime",
                "tags": [
                    "Alien EncountersCurses",
                    "Fish Out of Water",
                    "The Supernatura",
                    "Unlikely Friends",
                    "Yukinobu Tatsu",
                    "aina the end",
                    "anime opening",
                    "dan da dan",
                    "dan da dan season 2",
                    "dandadan",
                    "kakumei douchu",
                    "lGhosts",
                    "on the way",
                    "opening theme",
                    "science saru",
                    "summer anime",
                    "\u30a2\u30a4\u30ca\u30b8\u30a8\u30f3\u30c9",
                    "\u30a2\u30cb\u30e1",
                    "\u30aa\u30fc\u30d7\u30cb\u30f3\u30b0",
                    "\u30c0\u30f3\u30c0\u30c0\u30f3",
                    "\u30cd\u30c3\u30c8\u30d5\u30ea\u30c3\u30af\u30b9",
                    "\u30cd\u30c8\u30d5\u30ea",
                    "\u8987\u6a29\u30a2\u30cb\u30e1",
                    "\u9769\u547d\u9053\u4e2d",
                    "\u9f8d\u5e78\u4f38"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAN DA DAN Season 2 OP | On The Way by AiNA THE END | Netflix Anime",
                    "description": "Dive headfirst into the occult world of DAN DA DAN Season 2 with the wild new opening theme song \u2014 \"On The Way\" by AiNA THE END.\r\n\r\nDAN DA DAN Season 2 is now playing on Netflix!\r\nhttps://www.netflix.com/title/81736884\r\n\r\nSubscribe: https://bit.ly/33okaL0\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nFind Netflix Anime:\r\n\u27a1\ufe0f:ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixAnime\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP_Anime\r\n\r\nFind Netflix Japan:\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN INSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixjp\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN FACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixjp\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TIKTOK: https://www.tiktok.com/@netflixjapan\r\n\r\nDAN DA DAN Season 2 OP | On The Way by AiNA THE END | Netflix Anime\r\nhttps://www.youtube.com/@netflixanime\r\n\r\nThe mystery around Jiji's family boils over as Momo, Okarun and Turbo Granny investigate the strange hot spring town and its even stranger secrets."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2285146",
                "likeCount": "120041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cJredF3VwZ1H0q7sCRU01rRUDgQ",
            "id": "gzUu-FJ7s-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T09:30:34Z",
                "channelId": "UC56gTxNs4f9xZ7Pa2i5xNzg",
                "title": "Namit Malhotra's Ramayana: The Introduction | Nitesh Tiwari | Ranbir, Yash, Hans Zimmer & AR Rahman",
                "description": "An outcome through a collaboration of some of the world\u2019s best to ensure that Ramayana is presented with the greatest amount of Reverence and Respect. \n\nWelcome to the Beginning. \n\nLet\u2019s celebrate the IMMORTAL story of Rama v/s Ravana. \n\nOur Truth. Our History.\n\nDirected by Nitesh Tiwari, Produced by Namit Malhotra\u2019s Prime Focus Studios and 8-time Oscar winning VFX studio DNEG in association with Yash\u2019s Monster Mind Creations; Ramayana is being filmed for IMAX and will release worldwide: Part 1 on Diwali 2026 and Part 2 on Diwali 2027.\n\nNamit Malhotra\u2019s Ramayana\n\nStarring:\nRanbir Kapoor as Rama\nYash as Ravana\nSai Pallavi as Sita\nRavie Dubey as Lakshman\nSunny Deol as Hanuman\n\nCo-Produced by Yash\nWritten by Shridhar Raghavan\nDirected by Nitesh Tiwari\n\nMusic by Hans Zimmer & AR Rahman\nLyrics by Kumar Vishwas\n\nVFX by DNEG (8-time Academy Award winners)\n\nFilmed for IMAX\n\nPresented by Prime Focus Studios in association with Monster Mind Creations\n\nAudio on Sony Music Entertainment India Pvt. Ltd (C) 2025\n\ud83d\udc49 Subscribe To Sony Music India YouTube - http://bit.ly/SonyMusic_YouTube\n\ud83d\udc49 Like us : Facebook - https://www.facebook.com/SonyMusicIndia \n\ud83d\udc49 Follow us : Instagram - https://www.instagram.com/sonymusicindia\n\ud83d\udc49 Follow us : Twitter - https://twitter.com/sonymusicindia\n\n#HansZimmer #ARRahman #RanbirKapoor #Yash #NamitMalhotra #SaiPallavi #WorldOfRamayana",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzUu-FJ7s-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzUu-FJ7s-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzUu-FJ7s-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzUu-FJ7s-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzUu-FJ7s-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Music India",
                "tags": [
                    "sony music india",
                    "ramayan",
                    "ramayana",
                    "ramayana teaser",
                    "ramayana trailer",
                    "ramayan introduction",
                    "ramayana song",
                    "ramayan trailer",
                    "ranbir kapoor",
                    "yash",
                    "hans zimmer",
                    "ar rahman",
                    "hans zimmer ar rahman",
                    "ar rahman hans zimmer",
                    "hans zimmer soundtrack",
                    "hans zimmer songs",
                    "ravan",
                    "ram",
                    "rama vs ravan",
                    "ranbir kapoor songs",
                    "sai pallavi",
                    "sai pallavi movies",
                    "ramayan song",
                    "namit malhotras ramayana",
                    "ramayana movie",
                    "namit malhotra",
                    "ranbir kapoor ramayan",
                    "World Of Ramayana",
                    "nitesh tiwari ramayan"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Namit Malhotra's Ramayana: The Introduction | Nitesh Tiwari | Ranbir, Yash, Hans Zimmer & AR Rahman",
                    "description": "An outcome through a collaboration of some of the world\u2019s best to ensure that Ramayana is presented with the greatest amount of Reverence and Respect. \n\nWelcome to the Beginning. \n\nLet\u2019s celebrate the IMMORTAL story of Rama v/s Ravana. \n\nOur Truth. Our History.\n\nDirected by Nitesh Tiwari, Produced by Namit Malhotra\u2019s Prime Focus Studios and 8-time Oscar winning VFX studio DNEG in association with Yash\u2019s Monster Mind Creations; Ramayana is being filmed for IMAX and will release worldwide: Part 1 on Diwali 2026 and Part 2 on Diwali 2027.\n\nNamit Malhotra\u2019s Ramayana\n\nStarring:\nRanbir Kapoor as Rama\nYash as Ravana\nSai Pallavi as Sita\nRavie Dubey as Lakshman\nSunny Deol as Hanuman\n\nCo-Produced by Yash\nWritten by Shridhar Raghavan\nDirected by Nitesh Tiwari\n\nMusic by Hans Zimmer & AR Rahman\nLyrics by Kumar Vishwas\n\nVFX by DNEG (8-time Academy Award winners)\n\nFilmed for IMAX\n\nPresented by Prime Focus Studios in association with Monster Mind Creations\n\nAudio on Sony Music Entertainment India Pvt. Ltd (C) 2025\n\ud83d\udc49 Subscribe To Sony Music India YouTube - http://bit.ly/SonyMusic_YouTube\n\ud83d\udc49 Like us : Facebook - https://www.facebook.com/SonyMusicIndia \n\ud83d\udc49 Follow us : Instagram - https://www.instagram.com/sonymusicindia\n\ud83d\udc49 Follow us : Twitter - https://twitter.com/sonymusicindia\n\n#HansZimmer #ARRahman #RanbirKapoor #Yash #NamitMalhotra #SaiPallavi #WorldOfRamayana"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10123323",
                "likeCount": "429516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZObz2-4SCG0Xuc97huuYfPvyPec",
            "id": "tza6FwvFPcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T17:01:18Z",
                "channelId": "UCvAhDxNNUDhi78tMXVGBUaQ",
                "title": "I Bought A Fire-Damaged $2,000,000 Porsche 918 Spyder And It\u2019s Worse Than You Can Imagine",
                "description": "Check out AutoTempest's new Price Trends search!\u25ba\nhttps://www.autotempest.com/s/pVj8en\nOr find your next car on AutoTempest!\u25bahttps://www.autotempest.com/s/Nm9hKm\n--------------------------------------------------------------------\nToday, I find the next member of the hypercar holy trinity - a 2015 Porsche 918 Spyder. And as you can imagine, it's the worst one on the planet. Not only is it fire-damaged, but it has been left abandoned for more than a decade. And another catch - it's not in the country, so the first step is attempting to bring it in. I will need all the luck in the world. \n\nBIG thanks to  @RichRebuilds - go subscribe to his channel now!\n--------------------------------------------------------------------\nThanks to the companies that support this channel!\nVibrant\u25bahttps://vibrantperformance.com/\nFirst Choice Auto Salvage\u25bahttps://www.firstchoiceautosalvage.com/view-inventory\nValvoline - The Original Motor Oil\u25bahttps://www.valvolineglobal.com/\n--------------------------------------------------------------------\nSubscribe! \u25bahttp://bit.ly/2xZGtYN\nInstagram \u25bahttps://www.instagram.com/therealtavarish\nTavarish Shirts and Merch! \u25bahttp://bit.ly/shoptavarish\n--------------------------------------------------------------------\nClips used in opening montage:\nTom Freda - Porsche Fire\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=V518grCwsfg\nCarwow - P1 v La Ferrari v 918: DRAG RACE\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=JXU4hdCtIJA\nTop Gear - The Awesome Porsche 918\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=nSqzp3kdAm4\nPrime Video Portugal - McLaren P1 VS. Porsche 918 VS. Ferrari LaFerrari\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=GkJcT-IbPjo\nPorsche - Nordschleife vs. Porsche 918 Spyder\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=Bc9UUPNaOzE\nPorsche - Rocket. Science: The new Porsche 918 Spyder.\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=Wo_6X25DXAQ\n--------------------------------------------------------------------\nQuestions? Comments? Business inquiries? Email me at asktavarish@gmail.com\n--------------------------------------------------------------------\nMy Garage Equipment: \nSimiron Epoxy Floor Coating\u25bahttps://simiron.com\nBendpak Lifts and Equipment\u25bahttps://bendpak.com\nLevrack Shelving and Storage \u25bahttps://levrack.com\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tza6FwvFPcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tza6FwvFPcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tza6FwvFPcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tza6FwvFPcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tza6FwvFPcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tavarish",
                "tags": [
                    "aston martin",
                    "mercedes",
                    "amg",
                    "hyundai",
                    "bmw",
                    "lamborghini",
                    "ferrari",
                    "toyota",
                    "supra",
                    "mr2",
                    "sw20",
                    "3sgte",
                    "2jz",
                    "1jz",
                    "sl55",
                    "r230",
                    "r231",
                    "m113k",
                    "vantage",
                    "v8",
                    "v12",
                    "v10",
                    "v6",
                    "gallardo",
                    "turbo",
                    "cheap",
                    "budget",
                    "diy",
                    "wrench everyday",
                    "doug demuro",
                    "chrisfix",
                    "hoovies garage",
                    "tavarish",
                    "jalopnik",
                    "mightycarmods",
                    "motor trend",
                    "roadkill",
                    "hack",
                    "bendpak",
                    "tools",
                    "lift",
                    "4 post",
                    "2 post",
                    "quick jack",
                    "welding",
                    "how to",
                    "tutorial",
                    "p1",
                    "mclaren",
                    "675lt",
                    "mat armstrong",
                    "918",
                    "spyder",
                    "holy trinity",
                    "flooded",
                    "burnt",
                    "fire damaged",
                    "restoration",
                    "rebuild",
                    "top gear",
                    "grand tour"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Bought A Fire-Damaged $2,000,000 Porsche 918 Spyder And It\u2019s Worse Than You Can Imagine",
                    "description": "Check out AutoTempest's new Price Trends search!\u25ba\nhttps://www.autotempest.com/s/pVj8en\nOr find your next car on AutoTempest!\u25bahttps://www.autotempest.com/s/Nm9hKm\n--------------------------------------------------------------------\nToday, I find the next member of the hypercar holy trinity - a 2015 Porsche 918 Spyder. And as you can imagine, it's the worst one on the planet. Not only is it fire-damaged, but it has been left abandoned for more than a decade. And another catch - it's not in the country, so the first step is attempting to bring it in. I will need all the luck in the world. \n\nBIG thanks to  @RichRebuilds - go subscribe to his channel now!\n--------------------------------------------------------------------\nThanks to the companies that support this channel!\nVibrant\u25bahttps://vibrantperformance.com/\nFirst Choice Auto Salvage\u25bahttps://www.firstchoiceautosalvage.com/view-inventory\nValvoline - The Original Motor Oil\u25bahttps://www.valvolineglobal.com/\n--------------------------------------------------------------------\nSubscribe! \u25bahttp://bit.ly/2xZGtYN\nInstagram \u25bahttps://www.instagram.com/therealtavarish\nTavarish Shirts and Merch! \u25bahttp://bit.ly/shoptavarish\n--------------------------------------------------------------------\nClips used in opening montage:\nTom Freda - Porsche Fire\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=V518grCwsfg\nCarwow - P1 v La Ferrari v 918: DRAG RACE\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=JXU4hdCtIJA\nTop Gear - The Awesome Porsche 918\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=nSqzp3kdAm4\nPrime Video Portugal - McLaren P1 VS. Porsche 918 VS. Ferrari LaFerrari\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=GkJcT-IbPjo\nPorsche - Nordschleife vs. Porsche 918 Spyder\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=Bc9UUPNaOzE\nPorsche - Rocket. Science: The new Porsche 918 Spyder.\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=Wo_6X25DXAQ\n--------------------------------------------------------------------\nQuestions? Comments? Business inquiries? Email me at asktavarish@gmail.com\n--------------------------------------------------------------------\nMy Garage Equipment: \nSimiron Epoxy Floor Coating\u25bahttps://simiron.com\nBendpak Lifts and Equipment\u25bahttps://bendpak.com\nLevrack Shelving and Storage \u25bahttps://levrack.com\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1429636",
                "likeCount": "73721",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ETZsUjl1v6RnfBzI1LBJPb8-PeM",
            "id": "7lQBp-pqiUs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T04:00:52Z",
                "channelId": "UCtylTUUVIGY_i5afsQYeBZA",
                "title": "Ski Mask The Slump God - Catch Me Outside 2 (Official Music Video)",
                "description": "Lyrical Lemonade Presents:\nSki Mask The Slump God - Catch Me Outside 2 (Official Music Video)\n\nSong Produced by Timbaland and Missy Elliot\n\nDirected by Cole Bennett \n\nDirector of Photography: Brett Arndt\nExecutive Producer: Jake Millan\nHead of Production: Krista Worby \nProducer: Joseph Rocha\nProducer: Krista Worby\nEdited by Cole Bennett \nColor Grade: Josh Bohoskey \nProduction Coordinator: Anthony Alvarado\nProduction Manager: Hannah Borden \nVFX by SIDE-EYE\nVFX Supervisor: Ryan Dylan Selkirk\n3D VFX: Aid6n & Reduciano\nAdditional VFX + Collage VFX: Inspired Island\nAssistant VFX: PLEX\nBillboard Graphics: George Hammond, Parker Jeppsen & Daniel Keogh\nTitles: Daniel Keogh\n1st AC: Spencer Wood\n2nd AC: Averi McHugh\nG&E: : VSNY, Brooks Tomb & Bryan Cardenas \nPA: Lief Newman\nPA: Matti Rachminov\nCasting: Esprit Casting \n\nStarring: \nSharon Cheng\nBrigitte Baldanova\nDonna Tsufura\nHaley Lane\nLynda Lockett\n\nSpecial Thanks: Jane\u2019s Carousel, Gleason\u2019s Boxing Gym, Bruce Silverglade, Bridgestone Dry Cleaners & August Rush\n\n--\n\nOfficial Channel of Lyrical Lemonade \n\nSubscribe to Lyrical Lemonade on YouTube: https://www.youtube.com/@lyricalemonade\n\nLyrical Lemonade Socials:\n\nhttps://www.instagram.com/lyricalemonade/\nhttps://www.instagram.com/lyricalemonadetv/\nhttps://www.instagram.com/drinklyrical/\nhttps://www.instagram.com/thesummersmash\nhttps://twitter.com/LyricaLemonade\nhttps://twitter.com/thesummersmash\nhttp://www.facebook.com/lyricalemonade\nhttps://www.tiktok.com/@lyricalemonade?lang=en\n\nCole Bennett Socials:\n\nhttps://www.instagram.com/colebennett/\nhttps://x.com/_colebennett_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7lQBp-pqiUs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7lQBp-pqiUs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7lQBp-pqiUs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7lQBp-pqiUs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7lQBp-pqiUs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lyrical Lemonade",
                "tags": [
                    "Ski Mask The Slump God",
                    "Catch Me Outside Part 2",
                    "Cole Bennett",
                    "Lyrical Lemonade",
                    "Ski Mask music video",
                    "Ski Mask Catch Me Outside",
                    "New York City music video",
                    "NYC rap video",
                    "Run and gun shoot",
                    "Hip hop 2025",
                    "Rap video NYC",
                    "Cole Bennett director",
                    "Lyrical Lemonade video",
                    "ARRI LF music video",
                    "Laowa probe lens",
                    "Music video cinematography",
                    "Manhattan rap video",
                    "Brooklyn hip hop",
                    "Ski Mask official video",
                    "time square music video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ski Mask The Slump God - Catch Me Outside 2 (Official Music Video)",
                    "description": "Lyrical Lemonade Presents:\nSki Mask The Slump God - Catch Me Outside 2 (Official Music Video)\n\nSong Produced by Timbaland and Missy Elliot\n\nDirected by Cole Bennett \n\nDirector of Photography: Brett Arndt\nExecutive Producer: Jake Millan\nHead of Production: Krista Worby \nProducer: Joseph Rocha\nProducer: Krista Worby\nEdited by Cole Bennett \nColor Grade: Josh Bohoskey \nProduction Coordinator: Anthony Alvarado\nProduction Manager: Hannah Borden \nVFX by SIDE-EYE\nVFX Supervisor: Ryan Dylan Selkirk\n3D VFX: Aid6n & Reduciano\nAdditional VFX + Collage VFX: Inspired Island\nAssistant VFX: PLEX\nBillboard Graphics: George Hammond, Parker Jeppsen & Daniel Keogh\nTitles: Daniel Keogh\n1st AC: Spencer Wood\n2nd AC: Averi McHugh\nG&E: : VSNY, Brooks Tomb & Bryan Cardenas \nPA: Lief Newman\nPA: Matti Rachminov\nCasting: Esprit Casting \n\nStarring: \nSharon Cheng\nBrigitte Baldanova\nDonna Tsufura\nHaley Lane\nLynda Lockett\n\nSpecial Thanks: Jane\u2019s Carousel, Gleason\u2019s Boxing Gym, Bruce Silverglade, Bridgestone Dry Cleaners & August Rush\n\n--\n\nOfficial Channel of Lyrical Lemonade \n\nSubscribe to Lyrical Lemonade on YouTube: https://www.youtube.com/@lyricalemonade\n\nLyrical Lemonade Socials:\n\nhttps://www.instagram.com/lyricalemonade/\nhttps://www.instagram.com/lyricalemonadetv/\nhttps://www.instagram.com/drinklyrical/\nhttps://www.instagram.com/thesummersmash\nhttps://twitter.com/LyricaLemonade\nhttps://twitter.com/thesummersmash\nhttp://www.facebook.com/lyricalemonade\nhttps://www.tiktok.com/@lyricalemonade?lang=en\n\nCole Bennett Socials:\n\nhttps://www.instagram.com/colebennett/\nhttps://x.com/_colebennett_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "495826",
                "likeCount": "64522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6447"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XrP8qOG5LNx0OMgJ7gipENAZ4pk",
            "id": "7xdKUVw22hs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:00:20Z",
                "channelId": "UCyuZJX-7TRge_JG3-lUeIjA",
                "title": "$0 to $1 Trillion Using Only 1 Candy Blossom Seed",
                "description": "$0 to $1 trillion using 1 candy blossom seed\n\nsubscribe pls\n\nhttps://www.roblox.com/groups/34909475/JETSKI-BLOX#!/about\nhttps://discord.gg/jdJYwXQfyE \n#growagarden #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xdKUVw22hs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xdKUVw22hs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xdKUVw22hs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xdKUVw22hs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xdKUVw22hs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "jetski",
                "tags": [
                    "jetski",
                    "jetski blox",
                    "jetski roblox",
                    "jetski grow a garden",
                    "jetski blox fruit",
                    "$0 to $1 trillion using 1 candy blossom seed",
                    "$0 to $1 Trillion Using Only 1 Candy Blossom Seed",
                    "$0 to $1 Trillion Candy Blossom",
                    "World Record Candy Blossom"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$0 to $1 Trillion Using Only 1 Candy Blossom Seed",
                    "description": "$0 to $1 trillion using 1 candy blossom seed\n\nsubscribe pls\n\nhttps://www.roblox.com/groups/34909475/JETSKI-BLOX#!/about\nhttps://discord.gg/jdJYwXQfyE \n#growagarden #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1180453",
                "likeCount": "15581",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3046"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8Iz5WHeFKhkp3lOojKxx7bhsEFg",
            "id": "13HaWgCWwqs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T19:00:02Z",
                "channelId": "UC6I0KzAD7uFTL1qzxyunkvA",
                "title": "Child Unsafe Furniture\u2122",
                "description": "Building the least child-proof piece of furniture I can. \nSummer Sale on Now!\nMy Epoxy Workshop Sale: https://www.blacktailstudio.com/epoxy-workshop-deal\nN3 Nano Sale: https://www.blacktailstudio.com/n3-nano-deal\nToothpick Marking Knife Sale: https://www.blacktailstudio.com/toothpick-marking-knife\nPrecision Marking Knife Sale: https://www.blacktailstudio.com/marking-knife\nTotalBoat Epoxy Sale: https://www.blacktailstudio.com/totalboat-deal\n\nItems used in this build:\nNew Blacktail n3 Nano: https://n3nano.com/\nDeep Pour Epoxy: https://www.blacktailstudio.com/deep-pour-epoxy\nBig Saw: https://www.blacktailstudio.com/magnesium-worm-drive-skilsaw-circular-saw\nTrack Saw (smaller): https://www.blacktailstudio.com/track-saw-smaller\nMiter Saw Hold Down: https://www.blacktailstudio.com/miter-saw-hold-down\nRotex 150 Sander: https://www.blacktailstudio.com/rotex-150-sander\nLight Bar: https://www.blacktailstudio.com/light-bar\nOliver Planer: https://www.blacktailstudio.com/oliver-planer\nOliver Jointer: https://www.blacktailstudio.com/oliver-jointer\nRespirator helmet: https://www.blacktailstudio.com/powercap-active-ip-respirator\nScraper: https://www.blacktailstudio.com/scraper\nThreaded Inserts: https://www.blacktailstudio.com/threaded-inserts-2\nParallel Clamp: https://www.blacktailstudio.com/parallel-clamp\nFestool 150 Sander: https://www.blacktailstudio.com/festool-150-sander\nFestool Planer: https://www.blacktailstudio.com/festool-planer\nJapanese Saw: https://www.blacktailstudio.com/japanese-saw\nWagner Moisture Meter: https://www.blacktailstudio.com/wagner-moisture-meter\nFestool Router (Medium): https://www.blacktailstudio.com/festool-router-medium\nMiter Saw: https://www.blacktailstudio.com/miter-saw\nFurniture Bolts: https://www.blacktailstudio.com/furniture-bolts\nGrabbo: https://www.blacktailstudio.com/grabbo\nDrill Guide: https://www.blacktailstudio.com/drill-guide\nDowel Pins: https://www.blacktailstudio.com/dowel-pins\nMafell Jigsaw: https://www.blacktailstudio.com/mafell-jigsaw\nLie Nielsen Block Plane: https://www.blacktailstudio.com/lie-nielsen-block-plane\nLie Nielsen 4.5 Plane: https://www.blacktailstudio.com/lie-nielsen-45-plane\n\n00:00 Introduction\n01:32  What I'm Building\n03:07 First Problem \n04:48 Epoxy Table Tip\n06:42 Wood Shopping (again) \n09:23 Cantilever Shelf (idea) \n10:16 DIY Track-Saw Jig \n12:40 Wet Surprise\n14:10 Hogging Off Wood\n15:57 Will it Fit?\n17:16 Woodworking Depression\n19:25 Alternative Shelf(ves) \n22:15 Pre-finishing Process\n24:07 Rough Wood Finishing\n28:30 New Finishing Tips I Learned \n30:42 Best Shelf Yet\n33:47 One More Thing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/13HaWgCWwqs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/13HaWgCWwqs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/13HaWgCWwqs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/13HaWgCWwqs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/13HaWgCWwqs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blacktail Studio",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Child Unsafe Furniture\u2122",
                    "description": "Building the least child-proof piece of furniture I can. \nSummer Sale on Now!\nMy Epoxy Workshop Sale: https://www.blacktailstudio.com/epoxy-workshop-deal\nN3 Nano Sale: https://www.blacktailstudio.com/n3-nano-deal\nToothpick Marking Knife Sale: https://www.blacktailstudio.com/toothpick-marking-knife\nPrecision Marking Knife Sale: https://www.blacktailstudio.com/marking-knife\nTotalBoat Epoxy Sale: https://www.blacktailstudio.com/totalboat-deal\n\nItems used in this build:\nNew Blacktail n3 Nano: https://n3nano.com/\nDeep Pour Epoxy: https://www.blacktailstudio.com/deep-pour-epoxy\nBig Saw: https://www.blacktailstudio.com/magnesium-worm-drive-skilsaw-circular-saw\nTrack Saw (smaller): https://www.blacktailstudio.com/track-saw-smaller\nMiter Saw Hold Down: https://www.blacktailstudio.com/miter-saw-hold-down\nRotex 150 Sander: https://www.blacktailstudio.com/rotex-150-sander\nLight Bar: https://www.blacktailstudio.com/light-bar\nOliver Planer: https://www.blacktailstudio.com/oliver-planer\nOliver Jointer: https://www.blacktailstudio.com/oliver-jointer\nRespirator helmet: https://www.blacktailstudio.com/powercap-active-ip-respirator\nScraper: https://www.blacktailstudio.com/scraper\nThreaded Inserts: https://www.blacktailstudio.com/threaded-inserts-2\nParallel Clamp: https://www.blacktailstudio.com/parallel-clamp\nFestool 150 Sander: https://www.blacktailstudio.com/festool-150-sander\nFestool Planer: https://www.blacktailstudio.com/festool-planer\nJapanese Saw: https://www.blacktailstudio.com/japanese-saw\nWagner Moisture Meter: https://www.blacktailstudio.com/wagner-moisture-meter\nFestool Router (Medium): https://www.blacktailstudio.com/festool-router-medium\nMiter Saw: https://www.blacktailstudio.com/miter-saw\nFurniture Bolts: https://www.blacktailstudio.com/furniture-bolts\nGrabbo: https://www.blacktailstudio.com/grabbo\nDrill Guide: https://www.blacktailstudio.com/drill-guide\nDowel Pins: https://www.blacktailstudio.com/dowel-pins\nMafell Jigsaw: https://www.blacktailstudio.com/mafell-jigsaw\nLie Nielsen Block Plane: https://www.blacktailstudio.com/lie-nielsen-block-plane\nLie Nielsen 4.5 Plane: https://www.blacktailstudio.com/lie-nielsen-45-plane\n\n00:00 Introduction\n01:32  What I'm Building\n03:07 First Problem \n04:48 Epoxy Table Tip\n06:42 Wood Shopping (again) \n09:23 Cantilever Shelf (idea) \n10:16 DIY Track-Saw Jig \n12:40 Wet Surprise\n14:10 Hogging Off Wood\n15:57 Will it Fit?\n17:16 Woodworking Depression\n19:25 Alternative Shelf(ves) \n22:15 Pre-finishing Process\n24:07 Rough Wood Finishing\n28:30 New Finishing Tips I Learned \n30:42 Best Shelf Yet\n33:47 One More Thing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "703008",
                "likeCount": "24760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2792"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0mJPoq_PM5mbENv9Cf7e_nSIhEI",
            "id": "5NvlkPkjLUo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T03:30:07Z",
                "channelId": "UC7dF9qfBMXrSlaaFFDvV_Yg",
                "title": "Taking My Next Step.",
                "description": "B\u00e2an -The Boundary of Adulthood - \nA story of two people in search of a new life, who leave their birthplaces - traveling to a whole different world trying to find a place where they truly belong. Set in the fictional world of Euthania, a land rich in nature with various magical races based on South East Asian Mythology, which is connected to Japan via a warp gate.\n\nOriginal Work: Garnt Maneetapho\nDirector: Yoshimitsu Ohashi\nSupervising Director: Garnt Maneetapho\nScreenplay: Megumi Hosaka\nCharacter Design: Hanyu-\nColor Design: Natsumi Watabe\nArt Director: Sato Takahara\nFilming Director: EOTA Filming team\nStoryboard, Effects: Yoshimitsu Ohashi\nGeneral Art Director: Hanyu-\nAnimation Director: Marin Inai\nAnimation: studio daisy\nFilming: EOTA\nSound: Ai Addiction\nMusic: Kevin Penkin\nAnimation: Studio Daisy\n\nTrailer edited by:\nhttps://twitter.com/BakaShift\nAbhi\n\nPatreon: http://www.Patreon.com/Gigguk\n--------------------------------------------------------------------------\nFollow me on Twitter: http://twitter.com/GiggukAZ\nLike me on Facebook: http://www.facebook.com/GiggukAZ\nFollow me on Instagram: https://www.instagram.com/giggukaz/\nI Stream on Twitch: http://twitch.tv/Gigguk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NvlkPkjLUo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NvlkPkjLUo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NvlkPkjLUo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NvlkPkjLUo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NvlkPkjLUo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gigguk",
                "tags": [
                    "Anime Zone",
                    "Gigguk",
                    "Top Anime",
                    "OP",
                    "ED"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Taking My Next Step.",
                    "description": "B\u00e2an -The Boundary of Adulthood - \nA story of two people in search of a new life, who leave their birthplaces - traveling to a whole different world trying to find a place where they truly belong. Set in the fictional world of Euthania, a land rich in nature with various magical races based on South East Asian Mythology, which is connected to Japan via a warp gate.\n\nOriginal Work: Garnt Maneetapho\nDirector: Yoshimitsu Ohashi\nSupervising Director: Garnt Maneetapho\nScreenplay: Megumi Hosaka\nCharacter Design: Hanyu-\nColor Design: Natsumi Watabe\nArt Director: Sato Takahara\nFilming Director: EOTA Filming team\nStoryboard, Effects: Yoshimitsu Ohashi\nGeneral Art Director: Hanyu-\nAnimation Director: Marin Inai\nAnimation: studio daisy\nFilming: EOTA\nSound: Ai Addiction\nMusic: Kevin Penkin\nAnimation: Studio Daisy\n\nTrailer edited by:\nhttps://twitter.com/BakaShift\nAbhi\n\nPatreon: http://www.Patreon.com/Gigguk\n--------------------------------------------------------------------------\nFollow me on Twitter: http://twitter.com/GiggukAZ\nLike me on Facebook: http://www.facebook.com/GiggukAZ\nFollow me on Instagram: https://www.instagram.com/giggukaz/\nI Stream on Twitch: http://twitch.tv/Gigguk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "832955",
                "likeCount": "85780",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6706"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hH6P0XND7Mb1o8xArTjEVzMOub0",
            "id": "NIhkDcosHok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T10:00:50Z",
                "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
                "title": "ZU VIEL des GUTEN?! - Ford Escort RS TURBO - Marco & Patrick auf LEISTUNGSSUCHE!",
                "description": "Unser Rallyedesign auf dem Ford Escort RS Turbo sitzt! Jetzt sieht der Oldtimer aus, als h\u00e4tte er 500 PS, doch im letzten Video haben wir gesehen, dass wir nicht auf die Serienleistung von 132 PS kommen... Hier helfen Patrick und Marco auf dem Pr\u00fcfstand nach! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIhkDcosHok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIhkDcosHok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIhkDcosHok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIhkDcosHok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIhkDcosHok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halle77 Dortmund",
                "tags": [
                    "5Zyl_Marco",
                    "marco degenhardt",
                    "5zylinder marco",
                    "marko degenhardt",
                    "halle77",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "tuning",
                    "pr\u00fcfstand",
                    "leistung messen",
                    "Nadine",
                    "heartbeats2",
                    "micha",
                    "scherzovic",
                    "Jan",
                    "julian",
                    "Ralf",
                    "ralf kadett",
                    "Suse",
                    "Susanne"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ZU VIEL des GUTEN?! - Ford Escort RS TURBO - Marco & Patrick auf LEISTUNGSSUCHE!",
                    "description": "Unser Rallyedesign auf dem Ford Escort RS Turbo sitzt! Jetzt sieht der Oldtimer aus, als h\u00e4tte er 500 PS, doch im letzten Video haben wir gesehen, dass wir nicht auf die Serienleistung von 132 PS kommen... Hier helfen Patrick und Marco auf dem Pr\u00fcfstand nach! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136328",
                "likeCount": "9768",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "557"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qM2c_1Uh9sDpGe570wO-7uGsu_s",
            "id": "x2ScHkdwbVg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T16:01:49Z",
                "channelId": "UCSjvKfC6yHvcC_zuwTEB8zQ",
                "title": "Warum ich den Kampf verloren habe...",
                "description": "Warum ich den Kampf verloren habe...\n\nHolt euch H\u00f6chstqualit\u00e4t an Nahrungserg\u00e4nzungsmittel beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN mit dem code ,,CHAMP'' um maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf zu sparen!\nhttps://www.esn.com/discount/CHAMP\n\nCHAMP ECKERLIN STORE:\nhttps://www.champeckerlin.com\n\nDER GANZE FIGHT AUF RTL+ \nhttps://plus.rtl.de/video-tv/shows/oktagon-mma-1012499/oktagon-mma-73-1025465/episode-20-christian-eckerlin-vs-robert-pukac-1025492\n\nBei prepmymeal MAXIMAL sparen mit dem Code \"CHAMP\": \nhttps://creator.prepmymeal.com/christianeckerlin\n\nBei VENUM maximal sparen mit dem code CHAMP!\nhttps://de.venum.com\n\nBei More Nutrition MAXIMALER RABATT mit code \"CHAMP\"!\nhttps://morenutrition.de/discount/CHAMP\n\nMein Podcast mit GZUZ: @K\u00e4mpferundK\u00f6nig \nMein Zweitkanal:  @Champeckerlin \n\nSichert euch jetzt einen Platz in meiner ONLINE SPORTSCHULE unter \nhttps://christian-eckerlin.com/youtube\n\nMein Instagram: https://www.instagram.com/christianeckerlin/\nDominique's Instagram: https://www.instagram.com/dominique.eckerlin/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x2ScHkdwbVg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x2ScHkdwbVg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x2ScHkdwbVg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x2ScHkdwbVg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x2ScHkdwbVg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Christian Eckerlin",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Warum ich den Kampf verloren habe...",
                    "description": "Warum ich den Kampf verloren habe...\n\nHolt euch H\u00f6chstqualit\u00e4t an Nahrungserg\u00e4nzungsmittel beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN mit dem code ,,CHAMP'' um maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf zu sparen!\nhttps://www.esn.com/discount/CHAMP\n\nCHAMP ECKERLIN STORE:\nhttps://www.champeckerlin.com\n\nDER GANZE FIGHT AUF RTL+ \nhttps://plus.rtl.de/video-tv/shows/oktagon-mma-1012499/oktagon-mma-73-1025465/episode-20-christian-eckerlin-vs-robert-pukac-1025492\n\nBei prepmymeal MAXIMAL sparen mit dem Code \"CHAMP\": \nhttps://creator.prepmymeal.com/christianeckerlin\n\nBei VENUM maximal sparen mit dem code CHAMP!\nhttps://de.venum.com\n\nBei More Nutrition MAXIMALER RABATT mit code \"CHAMP\"!\nhttps://morenutrition.de/discount/CHAMP\n\nMein Podcast mit GZUZ: @K\u00e4mpferundK\u00f6nig \nMein Zweitkanal:  @Champeckerlin \n\nSichert euch jetzt einen Platz in meiner ONLINE SPORTSCHULE unter \nhttps://christian-eckerlin.com/youtube\n\nMein Instagram: https://www.instagram.com/christianeckerlin/\nDominique's Instagram: https://www.instagram.com/dominique.eckerlin/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "373843",
                "likeCount": "20510",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1517"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sAzc7ed_f2EDt_9kFm9Y8aMtRSM",
            "id": "Q4yRvTgXYFo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T10:00:48Z",
                "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
                "title": "SCHWERER ABSCHIED! - Werkstattalltag Halle77 - Marco nimmt EUCH mit!",
                "description": "Heute nimmt euch Marco wieder mit auf eine Tour quer durch unsere Halle77, pr\u00e4sentiert euch den Fortschritt an aktuellen Projekten, spricht \u00fcber die aktuelle Situation, quatscht mit dem Mediateam und gibt Michas Abschied aus der Halle77 bekannt...\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4yRvTgXYFo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4yRvTgXYFo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4yRvTgXYFo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4yRvTgXYFo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4yRvTgXYFo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halle77 Dortmund",
                "tags": [
                    "5Zyl_Marco",
                    "marco degenhardt",
                    "5zylinder marco",
                    "marko degenhardt",
                    "halle77",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "tuning",
                    "pr\u00fcfstand",
                    "leistung messen",
                    "Nadine",
                    "heartbeats2",
                    "micha",
                    "scherzovic",
                    "Jan",
                    "julian",
                    "Ralf",
                    "ralf kadett",
                    "Suse",
                    "Susanne"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "SCHWERER ABSCHIED! - Werkstattalltag Halle77 - Marco nimmt EUCH mit!",
                    "description": "Heute nimmt euch Marco wieder mit auf eine Tour quer durch unsere Halle77, pr\u00e4sentiert euch den Fortschritt an aktuellen Projekten, spricht \u00fcber die aktuelle Situation, quatscht mit dem Mediateam und gibt Michas Abschied aus der Halle77 bekannt...\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213849",
                "likeCount": "15895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "783"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WhIx5XbIadJUy2GEsRJ5hTMbg2U",
            "id": "153ItJ5DN1A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T09:46:48Z",
                "channelId": "UCb5Dm1wPIb5A5Q-ypqowInA",
                "title": "Extremwetter in Baden-W\u00fcrttemberg: Hagelsturm verwandelt Sipplingen in Eislandschaft",
                "description": "Ein schweres Unwetter hat Sipplingen im Bodenseekreis am Dienstagnachmittag \u00fcberraschend in eine wei\u00dfe Eislandschaft verwandelt. Hagelk\u00f6rner von bis zu 5 Zentimetern Gr\u00f6\u00dfe t\u00fcrmten sich auf den Stra\u00dfen, Keller liefen voll \u2013 die Feuerwehr war im Dauereinsatz. Im Video findet ihr die beeindruckenden Bilder und alle Infos zum Hagel-Chaos!\n\nMehr Wettervideos findest du auf unserer Homepage: https://www.wetter.com/videos/\n\n#wetter #wettervorhersage #wetterdeutschland #wochenwetter #3tagewetter #7tagewetter #wetterheute #wetterwochenende #wetterprognose #16tagewetter\n\n\u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600\n \n\ud83d\udc4d Gef\u00e4llt Dir unser Wetterbericht? Abonniere unseren Kanal f\u00fcr t\u00e4gliche Updates!\n\n\u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600\n \nDu findest uns auch auf:\nFacebook: http://www.facebook.com/wettercom\nTwitter: http://twitter.com/wettercom\nInstagram: https://www.instagram.com/wettercom/?...\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wettercom?lang=en\n\n\u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600\n\nH\u00f6re auch in unseren wetter.com Podcast rein, hier auf YouTube oder auf:\nSpotify: https://open.spotify.com/show/45zSsTaMjC59xMwyfzgXwd\nApple Podcasts: https://podcasts.apple.com/us/podcast/wetter-com-podcast/id1555844452\nDeezer: https://www.deezer.com/de/show/2350222\n\n\u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600\n\nHier geht es zu unseren HD Livecams: http://bit.ly/2fBaiDQ\nNoch mehr Wettervideos findest du hier: http://bit.ly/2fTs8oz\n\nund nat\u00fcrlich auf\nhttp://www.wetter.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/153ItJ5DN1A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/153ItJ5DN1A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/153ItJ5DN1A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/153ItJ5DN1A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/153ItJ5DN1A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "wettercom",
                "tags": [
                    "wetter.com",
                    "wettercom",
                    "wetter",
                    "wettervorhersage",
                    "wettervorhersagen",
                    "wetterprognose",
                    "wetterprognosen",
                    "wetter online",
                    "wetter heute",
                    "heute wetter",
                    "wetterbericht",
                    "wetter aktuell",
                    "wetter deutschland",
                    "wetter in deutschland",
                    "wetter von heute",
                    "wetter deutschland aktuell",
                    "wetter video",
                    "wetter videos",
                    "wettervorhersage deutschland",
                    "wetterprognose deutschland",
                    "wettervorhersage heute",
                    "wetterprognose heute",
                    "wettervorhersage aktuell",
                    "wetterprognose aktuell"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Extremwetter in Baden-W\u00fcrttemberg: Hagelsturm verwandelt Sipplingen in Eislandschaft",
                    "description": "Ein schweres Unwetter hat Sipplingen im Bodenseekreis am Dienstagnachmittag \u00fcberraschend in eine wei\u00dfe Eislandschaft verwandelt. Hagelk\u00f6rner von bis zu 5 Zentimetern Gr\u00f6\u00dfe t\u00fcrmten sich auf den Stra\u00dfen, Keller liefen voll \u2013 die Feuerwehr war im Dauereinsatz. Im Video findet ihr die beeindruckenden Bilder und alle Infos zum Hagel-Chaos!\n\nMehr Wettervideos findest du auf unserer Homepage: https://www.wetter.com/videos/\n\n#wetter #wettervorhersage #wetterdeutschland #wochenwetter #3tagewetter #7tagewetter #wetterheute #wetterwochenende #wetterprognose #16tagewetter\n\n\u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600\n \n\ud83d\udc4d Gef\u00e4llt Dir unser Wetterbericht? Abonniere unseren Kanal f\u00fcr t\u00e4gliche Updates!\n\n\u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600\n \nDu findest uns auch auf:\nFacebook: http://www.facebook.com/wettercom\nTwitter: http://twitter.com/wettercom\nInstagram: https://www.instagram.com/wettercom/?...\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wettercom?lang=en\n\n\u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600\n\nH\u00f6re auch in unseren wetter.com Podcast rein, hier auf YouTube oder auf:\nSpotify: https://open.spotify.com/show/45zSsTaMjC59xMwyfzgXwd\nApple Podcasts: https://podcasts.apple.com/us/podcast/wetter-com-podcast/id1555844452\nDeezer: https://www.deezer.com/de/show/2350222\n\n\u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600\n\nHier geht es zu unseren HD Livecams: http://bit.ly/2fBaiDQ\nNoch mehr Wettervideos findest du hier: http://bit.ly/2fTs8oz\n\nund nat\u00fcrlich auf\nhttp://www.wetter.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178230",
                "likeCount": "488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uQARXsCOE519xWj538bHM7YBdns",
            "id": "PAZOJF9sgRc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T10:15:03Z",
                "channelId": "UC6Gc4KQ1ueDnh8x7plaAD3w",
                "title": "\ud83c\udfc6\ud83d\ude0dMit KRASSESTEM Meta DECK 10.000 TROPH\u00c4EN hitten?! - Clash Royale Pay2Win Account!",
                "description": "Heute spiele ich das krasseste Meta Deck in Clash Royale mit @BigSpinCR!\n\u25ba LevlUp Rabatt mit Code \"Trymacs\" https://bit.ly/38kgCjk *\n\u25ba ESN Rabatt mit Code \"Trymacs\": https://www.esn.com/trymacs  *\n\u25ba Sony INZONE H9 Kopfh\u00f6rer: https://www.sony.de/electronics/inzone-trymacs  *\n\u25ba Podcast mit UnsympathischTV + Varion https://spotify.com/offline+ehrlich\n\n\u25ba Happy Slice Pizza: https://linktr.ee/happyslice\n\u25ba Happy Chips gibt es hier: https://linktr.ee/happychips \n\nSchreibt eure Meinung gerne in die Kommentare! :) \nViel Spa\u00df! \n\n\u25ba Soziale Netzwerke:\n\u2022 Twitch: https://www.twitch.tv/trymacs (Livestream fast t\u00e4glich ab 18/19 Uhr!)\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/trymacs \n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Trymacs\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@trymacs\n\u2022 Reddit: https://www.reddit.com/r/Trymacs_Discord/\n\u2022 Mein Discord Server: https://discord.gg/trymacs  \n\nMusik\n\u25ba Epidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/trymacs *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind Werbung und sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAZOJF9sgRc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAZOJF9sgRc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAZOJF9sgRc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAZOJF9sgRc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAZOJF9sgRc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trymacs",
                "tags": [
                    "trymacs",
                    "twitch",
                    "live",
                    "livestream",
                    "meme",
                    "lustig",
                    "memes",
                    "highlight",
                    "highlights",
                    "lost",
                    "stream",
                    "fortnite",
                    "minecraft",
                    "call of duty",
                    "warzone",
                    "battle royale",
                    "deutsch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6\ud83d\ude0dMit KRASSESTEM Meta DECK 10.000 TROPH\u00c4EN hitten?! - Clash Royale Pay2Win Account!",
                    "description": "Heute spiele ich das krasseste Meta Deck in Clash Royale mit @BigSpinCR!\n\u25ba LevlUp Rabatt mit Code \"Trymacs\" https://bit.ly/38kgCjk *\n\u25ba ESN Rabatt mit Code \"Trymacs\": https://www.esn.com/trymacs  *\n\u25ba Sony INZONE H9 Kopfh\u00f6rer: https://www.sony.de/electronics/inzone-trymacs  *\n\u25ba Podcast mit UnsympathischTV + Varion https://spotify.com/offline+ehrlich\n\n\u25ba Happy Slice Pizza: https://linktr.ee/happyslice\n\u25ba Happy Chips gibt es hier: https://linktr.ee/happychips \n\nSchreibt eure Meinung gerne in die Kommentare! :) \nViel Spa\u00df! \n\n\u25ba Soziale Netzwerke:\n\u2022 Twitch: https://www.twitch.tv/trymacs (Livestream fast t\u00e4glich ab 18/19 Uhr!)\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/trymacs \n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Trymacs\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@trymacs\n\u2022 Reddit: https://www.reddit.com/r/Trymacs_Discord/\n\u2022 Mein Discord Server: https://discord.gg/trymacs  \n\nMusik\n\u25ba Epidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/trymacs *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind Werbung und sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237936",
                "likeCount": "12541",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UScA-Qsx4TAEI6TSui5kZPbcidM",
            "id": "iPQ3-LNLxC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T18:04:26Z",
                "channelId": "UChj6Gc-1TWYZad4Z2YN8Gwg",
                "title": "Unangenehme Fragen an diese Influencer..",
                "description": "Meine eigenen D\u00fcfte sind jetzt erh\u00e4ltlich!!\nhttps://www.gente-essence.com/collections/alle-duefte\n\n#ad\n\n\nImpressum:\nMative Media GmbH\nc/o Denizon\nNeue Burg 2\n20457 Hamburg\nDeutschland\n\nVertreten durch: Tom Becker, Alper Temur\nKontakt: Denizon@mative.de\nwww.mative.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPQ3-LNLxC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPQ3-LNLxC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPQ3-LNLxC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPQ3-LNLxC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPQ3-LNLxC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denizon",
                "tags": [
                    "DENIZON",
                    "COMEDY",
                    "STREET COMEDY",
                    "FAMILY FRIENDLY",
                    "ADVERTISING FRIENDLY"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unangenehme Fragen an diese Influencer..",
                    "description": "Meine eigenen D\u00fcfte sind jetzt erh\u00e4ltlich!!\nhttps://www.gente-essence.com/collections/alle-duefte\n\n#ad\n\n\nImpressum:\nMative Media GmbH\nc/o Denizon\nNeue Burg 2\n20457 Hamburg\nDeutschland\n\nVertreten durch: Tom Becker, Alper Temur\nKontakt: Denizon@mative.de\nwww.mative.de"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178349",
                "likeCount": "5415",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mjr3e24GhVYOdVlu409gKBoXSyU",
            "id": "c_I6CJkS4aQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T04:12:43Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "Al-Hilal STUNS Manchester City 4-3! | 2025 FIFA Club World Cup Highlights",
                "description": "Watch The FIFA Club World Cup here: http://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_I6CJkS4aQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_I6CJkS4aQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_I6CJkS4aQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_I6CJkS4aQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_I6CJkS4aQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "Football",
                    "Futbol",
                    "Soccer",
                    "Goal",
                    "Gol",
                    "FIFA",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Premier League",
                    "La Liga",
                    "MLS",
                    "USA",
                    "England",
                    "Spain",
                    "Serie A",
                    "Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "Club World Cup Goals",
                    "Club World Cup Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Al-Hilal STUNS Manchester City 4-3! | 2025 FIFA Club World Cup Highlights",
                    "description": "Watch The FIFA Club World Cup here: http://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8251737",
                "likeCount": "108555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GWveto_Va8geov08gZGxRKPFBDQ",
            "id": "4e3THoHLWAU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T17:35:08Z",
                "channelId": "UC8B7Ks5UIzbL2mIJpxWn-rw",
                "title": "Starting Over in Grow a Garden with Only STEALING PETS",
                "description": "Starting Over with ONLY STEALING PETS for 24 Hours in Roblox Grow a Garden! So that includes the fennec fox, raccoon, mimic octopus, red fox, and the crab, hope you enjoy the video!\n\nJoin my Discord!: https://discord.gg/MrfMN32F4y\nMy Roblox Group - https://www.roblox.com/communities/9093324/Freezas-Crib#!/about\nMy Roblox Merch -  https://www.roblox.com/catalog/18564199120/FreezaReborn-Shoulder-Pal\nBusiness inquires: freezareborn@gmail.com\n\n#roblox #growagarden #growagardenroblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4e3THoHLWAU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4e3THoHLWAU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4e3THoHLWAU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4e3THoHLWAU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4e3THoHLWAU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FreezaReborn",
                "tags": [
                    "roblox grow a garden",
                    "grow a garden",
                    "grow a garden roblox",
                    "roblox",
                    "grow a garden noob to pro",
                    "grow a garden money guide",
                    "grow a garden roblox codes",
                    "roblox grow a garden update",
                    "noob to pro grow a garden",
                    "grow a garden update",
                    "grow a garden plant guide",
                    "grow a garden money method",
                    "grow a garden in roblox",
                    "grow a garden pets",
                    "grow a garden guide",
                    "grow a garden tutorial",
                    "grow a garden new update",
                    "candy blossom grow a garden",
                    "money method grow a garden",
                    "best plant grow a garden"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Starting Over in Grow a Garden with Only STEALING PETS",
                    "description": "Starting Over with ONLY STEALING PETS for 24 Hours in Roblox Grow a Garden! So that includes the fennec fox, raccoon, mimic octopus, red fox, and the crab, hope you enjoy the video!\n\nJoin my Discord!: https://discord.gg/MrfMN32F4y\nMy Roblox Group - https://www.roblox.com/communities/9093324/Freezas-Crib#!/about\nMy Roblox Merch -  https://www.roblox.com/catalog/18564199120/FreezaReborn-Shoulder-Pal\nBusiness inquires: freezareborn@gmail.com\n\n#roblox #growagarden #growagardenroblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1057448",
                "likeCount": "13549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3479"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}