{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "2Odt2FcUWmpy9kmIlCd0F3XAIK8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2aohekbdwIf7BFkzS0BKicN40nU",
            "id": "_ZMNiD9cal8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T16:01:02Z",
                "channelId": "UCuRGk7Q3-HzP036f6iCGwGg",
                "title": "Eu fui pra rua, Angelotti - MC Neg\u00e3o Original, MC Magrinho (DJ Guh Mix)",
                "description": "Ou\u00e7a #eufuiprarua #angelotti em todas as plataformas de m\u00fasica\n\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\n\"Quando Voc\u00ea Ligou\" chega como o lan\u00e7amento mais esperado do momento.\n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal7\n\nLETRA DA M\u00daSICA:\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\nDire\u00e7\u00e3o + Edi\u00e7\u00e3o: Vitor Tavares \nAssistente Cam: Marcelo Sim\u00f5es \nChefe de El\u00e9trica: Murilo Henrique \nFot\u00f3grafo: Gsousa\nEl\u00e9trica 1: Dudu \nEl\u00e9trica 2: Daniel Aron \nAssistente Set: Geovany Silva \nVFX: Gerld\nLegenda: Joao Vitor \nCor & Finaliza\u00e7\u00e3o: Vitor Tavares\nCasting: Luana Bergamin & Eduardo Sitta\n\nEquipe Warner Music:\nA&R: Ana Paula Paulino\nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\n\nEquipe MC Neg\u00e3o Original:\nMarketing e gest\u00e3o: \n\nPublicidade: Comercial.fusionrecords@gmail.com\nShows: (11) 94752-5022\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Warner Music Brasil e Fusion Records.\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n#fusionrecords  \n\nAno 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZMNiD9cal8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZMNiD9cal8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZMNiD9cal8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZMNiD9cal8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZMNiD9cal8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Neg\u00e3o Original",
                "tags": [
                    "funk",
                    "mc negao original",
                    "funk consciente",
                    "brazil"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eu fui pra rua, Angelotti - MC Neg\u00e3o Original, MC Magrinho (DJ Guh Mix)",
                    "description": "Ou\u00e7a #eufuiprarua #angelotti em todas as plataformas de m\u00fasica\n\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\n\"Quando Voc\u00ea Ligou\" chega como o lan\u00e7amento mais esperado do momento.\n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal7\n\nLETRA DA M\u00daSICA:\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\nDire\u00e7\u00e3o + Edi\u00e7\u00e3o: Vitor Tavares \nAssistente Cam: Marcelo Sim\u00f5es \nChefe de El\u00e9trica: Murilo Henrique \nFot\u00f3grafo: Gsousa\nEl\u00e9trica 1: Dudu \nEl\u00e9trica 2: Daniel Aron \nAssistente Set: Geovany Silva \nVFX: Gerld\nLegenda: Joao Vitor \nCor & Finaliza\u00e7\u00e3o: Vitor Tavares\nCasting: Luana Bergamin & Eduardo Sitta\n\nEquipe Warner Music:\nA&R: Ana Paula Paulino\nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\n\nEquipe MC Neg\u00e3o Original:\nMarketing e gest\u00e3o: \n\nPublicidade: Comercial.fusionrecords@gmail.com\nShows: (11) 94752-5022\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Warner Music Brasil e Fusion Records.\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n#fusionrecords  \n\nAno 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222769",
                "likeCount": "13208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gj_y4fMNY4Q-S0LJCVjWsROlrNs",
            "id": "7ZIbokU9tRg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T13:58:00Z",
                "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
                "title": "Bad Bugs vs Power Rangers in Fortnite BR: Shock \u2018N Awesome | Live Action Trailer",
                "description": "Where there's bugs on the loose, you know the Power Rangers will be there to squash 'em - Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome launches Thursday August 7, 2025!\n\nCheck out the Mighty Morphin Bundle when it hits the Shop mid-August, and includes the Red Ranger, Black Ranger, Pink Ranger, Yellow Ranger, and Blue Ranger Outfits \u2014 plus accessories like the Go Go Power Rangers - Redux Jam Track!\n\nBattle Pass holders will also be able to unlock the Dino Megazord Outfit by completing Quests starting September 16. And prepare to Power Up as Megazord for a splashy midseason takeover!\n\nFollow us on social:\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://x.com/Fortnite\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZIbokU9tRg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite",
                "tags": [
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bad Bugs vs Power Rangers in Fortnite BR: Shock \u2018N Awesome | Live Action Trailer",
                    "description": "Where there's bugs on the loose, you know the Power Rangers will be there to squash 'em - Chapter 6 Season 4: Shock 'N Awesome launches Thursday August 7, 2025!\n\nCheck out the Mighty Morphin Bundle when it hits the Shop mid-August, and includes the Red Ranger, Black Ranger, Pink Ranger, Yellow Ranger, and Blue Ranger Outfits \u2014 plus accessories like the Go Go Power Rangers - Redux Jam Track!\n\nBattle Pass holders will also be able to unlock the Dino Megazord Outfit by completing Quests starting September 16. And prepare to Power Up as Megazord for a splashy midseason takeover!\n\nFollow us on social:\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://x.com/Fortnite\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1594976",
                "likeCount": "84032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6966"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M3ldk74A1HJvQ_mHDKDiK3Aaqog",
            "id": "XB2erYOAjno",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T15:46:09Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "FIZ UM BURACO GIGANTE NA MINHA CELA E FUGI DA PRIS\u00c3O DE HELIC\u00d3PTERO!",
                "description": "Prison Escape Simulator, o jogo onde eu tenho que fazer um buraco em segredo na minha cela, para fugir da pris\u00e3o acaba de ser lan\u00e7ado oficialmente. E hoje n\u00f3s vamos finalmente dar o fora daqui!!! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Prison Escape Simulator: Dig Out\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XB2erYOAjno/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XB2erYOAjno/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XB2erYOAjno/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XB2erYOAjno/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XB2erYOAjno/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "Prison Escape Simulator",
                    "fuga da pris\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UM BURACO GIGANTE NA MINHA CELA E FUGI DA PRIS\u00c3O DE HELIC\u00d3PTERO!",
                    "description": "Prison Escape Simulator, o jogo onde eu tenho que fazer um buraco em segredo na minha cela, para fugir da pris\u00e3o acaba de ser lan\u00e7ado oficialmente. E hoje n\u00f3s vamos finalmente dar o fora daqui!!! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Prison Escape Simulator: Dig Out\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1356706",
                "likeCount": "67449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2921"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GYZkBpASlSEmMSTZBxGOWnRqn2s",
            "id": "fXivMSJm_kA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T19:46:16Z",
                "channelId": "UCIwFjwMjI0y7PDBVEO9-bkQ",
                "title": "Justin Bieber - YUKON",
                "description": "Shot and directed by Cole Bennett\n\nSong Producers: \nSir Dylan\nCarter Lang\nDaniel Chetrit\n\nCinematographer: Cole Bennett\nEditor: Cole Bennett\nColor Grade: Josh Bohoskey\nVFX Cleanup: Side - Eye + AID6N\nProduction Assistant: Camila Morrone \nProduction Company: Lyrical Lemonade\n\nStream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXivMSJm_kA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXivMSJm_kA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXivMSJm_kA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXivMSJm_kA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXivMSJm_kA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justin Bieber",
                "tags": [
                    "justin",
                    "bieber",
                    "justinbieber",
                    "purpose",
                    "myworld",
                    "journals",
                    "baby",
                    "yummy",
                    "believe",
                    "never say never",
                    "under the mistletoe",
                    "10000 hours",
                    "i dont care",
                    "sorry",
                    "love yourself",
                    "let me love you",
                    "im the one",
                    "no brainer",
                    "cold water",
                    "beauty and a beat",
                    "what do you mean",
                    "as long as you love me",
                    "boyfriend",
                    "justice",
                    "hold on",
                    "peaches",
                    "anyone",
                    "stuck with u",
                    "freedom"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Justin Bieber - YUKON",
                    "description": "Shot and directed by Cole Bennett\n\nSong Producers: \nSir Dylan\nCarter Lang\nDaniel Chetrit\n\nCinematographer: Cole Bennett\nEditor: Cole Bennett\nColor Grade: Josh Bohoskey\nVFX Cleanup: Side - Eye + AID6N\nProduction Assistant: Camila Morrone \nProduction Company: Lyrical Lemonade\n\nStream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1760954",
                "likeCount": "89903",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u4Hp38Ihy07g5OjNENXJm_s1M64",
            "id": "Db9ggTY5HxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T13:09:12Z",
                "channelId": "UC5XG4yYM-_DQ-3HPRuam76Q",
                "title": "Se N\u00e3o Fosse Voc\u00ea | Trailer Oficial Dublado",
                "description": "Se N\u00e3o Fosse Voc\u00ea | Trailer Oficial Dublado\n\nAssista ao novo trailer de #SeN\u00e3oFosseVoc\u00ea, adapta\u00e7\u00e3o do livro hom\u00f4nimo de #colleenhoover - 23 de outubro nos cinemas\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Db9ggTY5HxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Db9ggTY5HxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Db9ggTY5HxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Db9ggTY5HxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ingresso.com",
                "tags": [
                    "Lan\u00e7amentos;",
                    "Filmes",
                    "Cinema",
                    "Estreias",
                    "Trailers",
                    "filme completo",
                    "cr\u00edtica",
                    "ingresso.com",
                    "review",
                    "an\u00e1lise",
                    "cinema 2025",
                    "fas de cinema",
                    "ingressos de cinema",
                    "desconto cinema",
                    "conte\u00fado de cinema",
                    "curiosidades"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Se N\u00e3o Fosse Voc\u00ea | Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "Se N\u00e3o Fosse Voc\u00ea | Trailer Oficial Dublado\n\nAssista ao novo trailer de #SeN\u00e3oFosseVoc\u00ea, adapta\u00e7\u00e3o do livro hom\u00f4nimo de #colleenhoover - 23 de outubro nos cinemas\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37196",
                "likeCount": "1234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HSsa5q5LUz18T4b1EFsTMrEBWlI",
            "id": "0Qjr6LnXRdI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T22:54:55Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "FUI TRA\u00cdDO PELO TOP 1 MUNDIAL no BRAINROT\u2026 MAS ELE N\u00c3O ESPERAVA POR ISSO! \ud83d\ude21\ud83d\udd25",
                "description": "\u25baVoxSeas\u279c https://www.roblox.com/pt/events/712962270161535455\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qjr6LnXRdI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qjr6LnXRdI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qjr6LnXRdI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qjr6LnXRdI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qjr6LnXRdI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FUI TRA\u00cdDO PELO TOP 1 MUNDIAL no BRAINROT\u2026 MAS ELE N\u00c3O ESPERAVA POR ISSO! \ud83d\ude21\ud83d\udd25",
                    "description": "\u25baVoxSeas\u279c https://www.roblox.com/pt/events/712962270161535455\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "373295",
                "likeCount": "12665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cnLYo6FqtufkWwHexnDMvrhNTIM",
            "id": "FfU0df45Svk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T21:58:07Z",
                "channelId": "UClhFyS7uI884HtPGyI31pRw",
                "title": "Calculista 2 - MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Paiva e MC Tuto (DJ JR no Beat) [Clipe Oficial]",
                "description": "Inscreva-se Sonar Produtora\n\nOu\u00e7a no Spotify: https://spoti.fi/3lSSlBT\n \nArtista: MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Paiva e MC Tuto\nMusica:  Calculista 2 \nProdu\u00e7\u00e3o: DJ JR no Beat\nVideoclipe: Sonar Filmes\n\nDiretor: Sain Gomes \nProdutor Executivo: Igor Viotto\nProdu\u00e7\u00e3o de Base: Igor viotto \nProdutor de Set: Edy Lopes \n1\u00ba A/C: TK Oliveira \nGaffer: Fabio Azul\nEletrica: Vinicius Justin \nFotografo: Xaropipe \nTecnico de ilumina\u00e7\u00e3o: Da Luz\nProdu\u00e7\u00e3o de Casting: Karen Eulet\u00e9rio  \nCoordenador de P\u00f3s-Produ\u00e7\u00e3o: Vinicius Ramos \nDesign Motion: bmdesign\nEdi\u00e7\u00e3o/Collor: Sain Gomes e Young FX\nArtista 3D: Santorini\nTransporte: Elias Tour\nAgradecimentos: MK Lounge\n\nGerente de Canais: Jefferson Rasquinho\n\nProduzido por Sonar Produtora\n\nContrate nossos artistas:\n\n(11) 94734-2016 Juninho Sonar\n(11) 96913-3861 Diego Douetts\n\nSonar Produtora \u00ae\n@Sonarmusicc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfU0df45Svk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfU0df45Svk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfU0df45Svk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfU0df45Svk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfU0df45Svk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sonar Produtora ",
                "tags": [
                    "#SonarProdutora #SonarMusic",
                    "MC Jo\u00e3ozinho VT",
                    "MC Kako",
                    "MC Leozinho ZS",
                    "MC Lele JP",
                    "MC V7",
                    "MC KB",
                    "MC Fefe ZN",
                    "MC Cassiano",
                    "Sonar",
                    "Sonar Music",
                    "Sonar Produtora",
                    "GR6",
                    "GR6 Explode",
                    "GR6 Eventos",
                    "Kondzilla",
                    "Kondzilla Records",
                    "Love Funk",
                    "Funk 2020",
                    "MC Hariel",
                    "MC Neguinho do Kaxeta",
                    "MC Davi",
                    "MC Paulin da Capital",
                    "MC Lipi",
                    "MC Pedrinho",
                    "MC Kevin",
                    "MC Rodolfinho",
                    "MC PP da VS",
                    "MC Ryan SP",
                    "MC Poze do Rodo",
                    "MC Rick",
                    "DJ GM",
                    "DJ W",
                    "MC",
                    "MC IG",
                    "MC Don Juan",
                    "Djonga",
                    "Hungria",
                    "Matue",
                    "Delacruz"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Calculista 2 - MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Paiva e MC Tuto (DJ JR no Beat) [Clipe Oficial]",
                    "description": "Inscreva-se Sonar Produtora\n\nOu\u00e7a no Spotify: https://spoti.fi/3lSSlBT\n \nArtista: MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Paiva e MC Tuto\nMusica:  Calculista 2 \nProdu\u00e7\u00e3o: DJ JR no Beat\nVideoclipe: Sonar Filmes\n\nDiretor: Sain Gomes \nProdutor Executivo: Igor Viotto\nProdu\u00e7\u00e3o de Base: Igor viotto \nProdutor de Set: Edy Lopes \n1\u00ba A/C: TK Oliveira \nGaffer: Fabio Azul\nEletrica: Vinicius Justin \nFotografo: Xaropipe \nTecnico de ilumina\u00e7\u00e3o: Da Luz\nProdu\u00e7\u00e3o de Casting: Karen Eulet\u00e9rio  \nCoordenador de P\u00f3s-Produ\u00e7\u00e3o: Vinicius Ramos \nDesign Motion: bmdesign\nEdi\u00e7\u00e3o/Collor: Sain Gomes e Young FX\nArtista 3D: Santorini\nTransporte: Elias Tour\nAgradecimentos: MK Lounge\n\nGerente de Canais: Jefferson Rasquinho\n\nProduzido por Sonar Produtora\n\nContrate nossos artistas:\n\n(11) 94734-2016 Juninho Sonar\n(11) 96913-3861 Diego Douetts\n\nSonar Produtora \u00ae\n@Sonarmusicc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311903",
                "likeCount": "24100",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7LAUtGPyPz_AQwiNwXK0RPMVDZI",
            "id": "9jko9etYPFg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-06T00:33:09Z",
                "channelId": "UC4NUORmbJCQJYZOO31eGKDQ",
                "title": "REAGINDO AO TRAILER DA NOVA TEMPORADA !!!",
                "description": "Obrigado por assistir mlkda, tmj! Deixa seu LIKE \ud83d\udc4d\nUse o c\u00f3digo DARYKITO \ud83e\udd20\ud83d\udc2c \nad\n---------------------------------------------------------------------\nMe siga:\n\ud83d\udc26 - @Daryki\n\ud83d\udcf8 - @Daryki\n---------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: contato.daryki@gmail.com (n\u00e3o sou eu que leio.)\n\n- Daryki",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jko9etYPFg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jko9etYPFg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jko9etYPFg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jko9etYPFg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jko9etYPFg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daryki",
                "tags": [
                    "Daryki",
                    "Darykito",
                    "fortnite",
                    "fortnite br",
                    "fortnite brasil",
                    "react",
                    "reagindo",
                    "trailer",
                    "novo trailer",
                    "trailers",
                    "nova temporada",
                    "temporada",
                    "temporada nova",
                    "temporada 4",
                    "power rangers",
                    "power ranger"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REAGINDO AO TRAILER DA NOVA TEMPORADA !!!",
                    "description": "Obrigado por assistir mlkda, tmj! Deixa seu LIKE \ud83d\udc4d\nUse o c\u00f3digo DARYKITO \ud83e\udd20\ud83d\udc2c \nad\n---------------------------------------------------------------------\nMe siga:\n\ud83d\udc26 - @Daryki\n\ud83d\udcf8 - @Daryki\n---------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: contato.daryki@gmail.com (n\u00e3o sou eu que leio.)\n\n- Daryki"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14524",
                "likeCount": "1865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "96"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G2cHmIU9RJpThDqo2aXTvc0IKHI",
            "id": "BVRsLoBx2qI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T22:27:43Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "MOMENTOS BIZARROS DE ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVRsLoBx2qI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVRsLoBx2qI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVRsLoBx2qI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVRsLoBx2qI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVRsLoBx2qI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MOMENTOS BIZARROS DE ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270335",
                "likeCount": "5360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7JlbkYd1ETOyre6mxhMYlCYb7J8",
            "id": "GEUluk_-2rg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T14:00:07Z",
                "channelId": "UCGswK3GNF3Yeet6CnGnIv8g",
                "title": "Bruna Karla e @JullianySouza - Eu Quem Merecia (Clipe Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a agora \"Eu Quem Merecia\" nos aplicativos de m\u00fasica: https://brunakarla.lnk.to/EuQuemMerecia \n______\n\n\u25b8 Inscreva-se no canal: @BrunaKarlaOficial  \u202a@JullianySouza \n\u25b8Acompanhe a Bruna Karla: https://brunakarla.lnk.to/plataformasdigitais \n\u25b8Assista minha playlist:  Bruna Karla \u2013 As Melhores: https://www.youtube.com/watch?v=GEUluk_-2rg&list=PLAW3IMuz5YFKQS_bXMw_6Jcjn_z9NVwwA&pp=gAQB \n______\n\n\u25b8 Letra:\nO Condenaram e a\u00e7oitaram meu Jesus \nFoi humilhado mesmo ser ter pecado algum \nCrucificado e pendurado numa cruz \nPor meus pecados \n\nEu quem merecia morrer \nEu quem merecia estar l\u00e1 \nEu quem merecia sofrer \n\nMas o Senhor quem foi em meu lugar \nEm meu lugar \n\nEu n\u00e3o entendo que amor \u00e9 esse\nEu n\u00e3o entendo que amor \u00e9 esse \nO que viu em mim, pra me amar assim?\nN\u00e3o entendo\n\nEu n\u00e3o entendo que amor \u00e9 esse\nEu n\u00e3o entendo que amor \u00e9 esse\nSe entregou por mim \nE hoje estou aqui \nTe adorando\n\n\u25b8 Compositores: Rapha Brito / Maur\u00edcio Paes \n______\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Criative Music\nProdu\u00e7\u00e3o musical, viol\u00f5es, percuss\u00e3o e teclados: Ed Oliver\nPianos e teclados: Murilo Teixeira\nGuitarras: Leandro Esteves\nBateria: Valmir Bessa \nBaixo: Douglas Viana\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Dan Mezadri\n\nProdu\u00e7\u00e3o Multiforme Filmes\nDire\u00e7\u00e3o: Gide\u00e3o Morais\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Alyne Morais\nRoteiro Criativo: Gide\u00e3o Morais\nDire\u00e7\u00e3o De Produ\u00e7\u00e3o: Merylin Salvatierra\nAssist\u00eancia De C\u00e2mera: Matheus Lima\nDire\u00e7\u00e3o De Foto: Bruno Patr\u00edcio\nMovimento: Mega Troper\nLuz: Gaffer Jeferson\nColor: Rafaim\nEdit: Thomas Borges\n______\n\n\u25b8 INSCREVA-SE NO CANAL DE BRUNA KARLA: https://www.youtube.com/@BrunaKarlaOficial\n______\n\n\u25b8CONTATOS E CONVITES:\nTel: +55 (27) 98181-1515\nE-mail: agenda@brunakarla.com\n\n #brunakarla  #euquemmerecia #jullianysouza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEUluk_-2rg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEUluk_-2rg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEUluk_-2rg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEUluk_-2rg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEUluk_-2rg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruna Karla",
                "tags": [
                    "bruna karla",
                    "advogado fiel",
                    "como \u00e1guia",
                    "sou humano",
                    "quando eu chorar",
                    "deixar a l\u00e1grima rolar",
                    "hinos bruna karla",
                    "julliany souza",
                    "eu quem merecia",
                    "bk"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bruna Karla e @JullianySouza - Eu Quem Merecia (Clipe Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a agora \"Eu Quem Merecia\" nos aplicativos de m\u00fasica: https://brunakarla.lnk.to/EuQuemMerecia \n______\n\n\u25b8 Inscreva-se no canal: @BrunaKarlaOficial  \u202a@JullianySouza \n\u25b8Acompanhe a Bruna Karla: https://brunakarla.lnk.to/plataformasdigitais \n\u25b8Assista minha playlist:  Bruna Karla \u2013 As Melhores: https://www.youtube.com/watch?v=GEUluk_-2rg&list=PLAW3IMuz5YFKQS_bXMw_6Jcjn_z9NVwwA&pp=gAQB \n______\n\n\u25b8 Letra:\nO Condenaram e a\u00e7oitaram meu Jesus \nFoi humilhado mesmo ser ter pecado algum \nCrucificado e pendurado numa cruz \nPor meus pecados \n\nEu quem merecia morrer \nEu quem merecia estar l\u00e1 \nEu quem merecia sofrer \n\nMas o Senhor quem foi em meu lugar \nEm meu lugar \n\nEu n\u00e3o entendo que amor \u00e9 esse\nEu n\u00e3o entendo que amor \u00e9 esse \nO que viu em mim, pra me amar assim?\nN\u00e3o entendo\n\nEu n\u00e3o entendo que amor \u00e9 esse\nEu n\u00e3o entendo que amor \u00e9 esse\nSe entregou por mim \nE hoje estou aqui \nTe adorando\n\n\u25b8 Compositores: Rapha Brito / Maur\u00edcio Paes \n______\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Criative Music\nProdu\u00e7\u00e3o musical, viol\u00f5es, percuss\u00e3o e teclados: Ed Oliver\nPianos e teclados: Murilo Teixeira\nGuitarras: Leandro Esteves\nBateria: Valmir Bessa \nBaixo: Douglas Viana\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Dan Mezadri\n\nProdu\u00e7\u00e3o Multiforme Filmes\nDire\u00e7\u00e3o: Gide\u00e3o Morais\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Alyne Morais\nRoteiro Criativo: Gide\u00e3o Morais\nDire\u00e7\u00e3o De Produ\u00e7\u00e3o: Merylin Salvatierra\nAssist\u00eancia De C\u00e2mera: Matheus Lima\nDire\u00e7\u00e3o De Foto: Bruno Patr\u00edcio\nMovimento: Mega Troper\nLuz: Gaffer Jeferson\nColor: Rafaim\nEdit: Thomas Borges\n______\n\n\u25b8 INSCREVA-SE NO CANAL DE BRUNA KARLA: https://www.youtube.com/@BrunaKarlaOficial\n______\n\n\u25b8CONTATOS E CONVITES:\nTel: +55 (27) 98181-1515\nE-mail: agenda@brunakarla.com\n\n #brunakarla  #euquemmerecia #jullianysouza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69224",
                "likeCount": "6926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "380"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NWzLIDFkW7JpbyyMPf0tnI3GOoM",
            "id": "ZkYP16r2d68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T15:00:01Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Minha Vida com a Fam\u00edlia Walter: Temporada 2 | Trailer oficial | Netflix",
                "description": "Jackie tenta recome\u00e7ar em Silver Falls, mas percebe que as segundas chances n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o simples quando envolvem sentimentos complexos e tens\u00f5es de cidade pequena.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81717889\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nMinha Vida com a Fam\u00edlia Walter: Temporada 2 | Trailer oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZkYP16r2d68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZkYP16r2d68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZkYP16r2d68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZkYP16r2d68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZkYP16r2d68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Ashby Gentry",
                    "Connor Stanhope",
                    "Corey Fogelmanis",
                    "Emocionante",
                    "Jaylan Evans",
                    "Johnny Link",
                    "Marc Blucas",
                    "Minha Vida com a Fam\u00edlia Walter",
                    "Minha Vida com a Fam\u00edlia Walter Temporada 2",
                    "Netflix",
                    "Nikki Rodriguez",
                    "Noah LaLonde",
                    "Relacionamento entre irm\u00e3os",
                    "Rom\u00e2ntica",
                    "Sarah Rafferty",
                    "Trailer oficial",
                    "Vida familiar",
                    "Zo\u00eb Soul"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Minha Vida com a Fam\u00edlia Walter: Temporada 2 | Trailer oficial | Netflix",
                    "description": "Jackie tenta recome\u00e7ar em Silver Falls, mas percebe que as segundas chances n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o simples quando envolvem sentimentos complexos e tens\u00f5es de cidade pequena.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81717889\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nMinha Vida com a Fam\u00edlia Walter: Temporada 2 | Trailer oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19284",
                "likeCount": "1450",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ez0ymGS9rUKq_q3QO4w93cRAcTs",
            "id": "zoKoKJDiXMI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T13:01:30Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Sobrevivi 100 Dias no ONE PIECE!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n(O show em S\u00e3o Paulo no dia 06/09/2025 foi cancelado)\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoKoKJDiXMI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoKoKJDiXMI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoKoKJDiXMI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoKoKJDiXMI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoKoKJDiXMI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivi 100 Dias no ONE PIECE!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n(O show em S\u00e3o Paulo no dia 06/09/2025 foi cancelado)\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "549268",
                "likeCount": "12831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OQi7TmfqMU4Fd0oJneCVkaXX_xw",
            "id": "wUXs-aAFpn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T21:00:06Z",
                "channelId": "UCfDPkUx9mG3IHBxYuPqgqAQ",
                "title": "Tauz - ZABUZA",
                "description": "\ud83d\ude80 T\u00e1 l\u00e1 no Spotify - (https://bit.ly/tauz-zabuza)\n\ud83d\udef8 Playlist Tauz - https://spoti.fi/3GLVVdP\n\ud83c\udfac Dire\u00e7\u00e3o: Novachrono - https://tinyurl.com/novachronoanimation\n\ud83c\udfa5 Equipe Novachrono Animations (@novacronoanimation)\n\ud83c\udfa5 Diretor visual: Nadson Lucas (@nlucasgaliza)\n\ud83c\udfa5 Auxiliar de produ\u00e7\u00e3o: Loghan hornick\n\ud83c\udfac Animadores:\n\ud83c\udfa5 Leonardo de Oliveira (@leo_oliveira_ssilva)\n\ud83c\udfa5 Pablo Henrique ( @Falk\u00e3o0 )\n\ud83c\udfa5 Kayo Alexandre ( @kaji_rap )\n\ud83c\udfa5 Pedro Ezequiel (@drop )\n\ud83c\udfa5 Yan Emanuel  ( @gdfia_ )\n\ud83c\udfa5 Lisa Emanuelle ( @kane-sc )\n\ud83c\udfa7 Instrumental: JowSanth\n\ud83c\udf9a\ufe0f Mix / Master: JowSanth\n\ud83c\udf99 Letra: Tauz\n\ud83c\udf99 Voz: Tauz (@VMZoficial Records)\n\ud83c\udfa8 Thumb: MS - https://bit.ly/msdaiki\n\ud83c\udfa8 Ilustra\u00e7\u00e3o - https://tinyurl.com/ghost-thumbmaker\n\ud83d\udcdd Legendas: Irlan - https://bit.ly/irlan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wUXs-aAFpn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wUXs-aAFpn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wUXs-aAFpn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wUXs-aAFpn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wUXs-aAFpn8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tauz Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tauz - ZABUZA",
                    "description": "\ud83d\ude80 T\u00e1 l\u00e1 no Spotify - (https://bit.ly/tauz-zabuza)\n\ud83d\udef8 Playlist Tauz - https://spoti.fi/3GLVVdP\n\ud83c\udfac Dire\u00e7\u00e3o: Novachrono - https://tinyurl.com/novachronoanimation\n\ud83c\udfa5 Equipe Novachrono Animations (@novacronoanimation)\n\ud83c\udfa5 Diretor visual: Nadson Lucas (@nlucasgaliza)\n\ud83c\udfa5 Auxiliar de produ\u00e7\u00e3o: Loghan hornick\n\ud83c\udfac Animadores:\n\ud83c\udfa5 Leonardo de Oliveira (@leo_oliveira_ssilva)\n\ud83c\udfa5 Pablo Henrique ( @Falk\u00e3o0 )\n\ud83c\udfa5 Kayo Alexandre ( @kaji_rap )\n\ud83c\udfa5 Pedro Ezequiel (@drop )\n\ud83c\udfa5 Yan Emanuel  ( @gdfia_ )\n\ud83c\udfa5 Lisa Emanuelle ( @kane-sc )\n\ud83c\udfa7 Instrumental: JowSanth\n\ud83c\udf9a\ufe0f Mix / Master: JowSanth\n\ud83c\udf99 Letra: Tauz\n\ud83c\udf99 Voz: Tauz (@VMZoficial Records)\n\ud83c\udfa8 Thumb: MS - https://bit.ly/msdaiki\n\ud83c\udfa8 Ilustra\u00e7\u00e3o - https://tinyurl.com/ghost-thumbmaker\n\ud83d\udcdd Legendas: Irlan - https://bit.ly/irlan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42459",
                "likeCount": "12727",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sSUoGESnlYdvjT7hb2_xJM0WVIg",
            "id": "389jNJ8IQGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T22:10:17Z",
                "channelId": "UCmEClzCBDx-vrt0GuSKBd9g",
                "title": "Trailer Avatar 3 - JAMES CAMERON, FOGO E PAIX\u00c3O",
                "description": "OPERA\nBaixe agora o navegador \u00d3pera: https://jovemnerd.page.link/opera_to\n\nA PR\u00d3PRIA CARNE\nTrailer Oficial de A Pr\u00f3pria Carne: https://youtu.be/qg5ibXsMG9Y\nParticipe da campanha oficial de A Pr\u00f3pria Carne e parcele em at\u00e9 6x sem juros: https://jovemnerd.page.link/A_Propria_Carne_Tour\n\nVeja o que Jovem Nerd e Azaghal acharam do trailer do terceiro filme da franquia Avatar. Que venha o quarto! \n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\n\n\n#jovemnerd #avatar #jamescameron",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/389jNJ8IQGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/389jNJ8IQGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/389jNJ8IQGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/389jNJ8IQGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/389jNJ8IQGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Nerd",
                "tags": [
                    "jovem nerd",
                    "nerdcast",
                    "nerdcast stories",
                    "jovem nerd nerdplayer",
                    "Jovem Nerd",
                    "azaghal",
                    "nerdcast rpg",
                    "nerdcast stories jovem nerd",
                    "historias jovem nerd e azaghal",
                    "historias nerdcast",
                    "cortes nerdcast",
                    "cortes jovem nerd",
                    "jovem nerd nerdoffice",
                    "nerdcast jovem nerd",
                    "jovem nerd gameplay",
                    "nerdcast rpg ghanor",
                    "jovem nerd rpg",
                    "azaghal jovem nerd",
                    "nerdcast stories azaghal",
                    "avatar 3",
                    "avatar 3 trailer",
                    "novo filme avatar",
                    "james cameron avatar",
                    "avatar james cameron"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Trailer Avatar 3 - JAMES CAMERON, FOGO E PAIX\u00c3O",
                    "description": "OPERA\nBaixe agora o navegador \u00d3pera: https://jovemnerd.page.link/opera_to\n\nA PR\u00d3PRIA CARNE\nTrailer Oficial de A Pr\u00f3pria Carne: https://youtu.be/qg5ibXsMG9Y\nParticipe da campanha oficial de A Pr\u00f3pria Carne e parcele em at\u00e9 6x sem juros: https://jovemnerd.page.link/A_Propria_Carne_Tour\n\nVeja o que Jovem Nerd e Azaghal acharam do trailer do terceiro filme da franquia Avatar. Que venha o quarto! \n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\n\n\n#jovemnerd #avatar #jamescameron"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69294",
                "likeCount": "8186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "khvfaptmJ2ClleX1ZdCEYBYI_1o",
            "id": "sMiHAOUe6ow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T09:56:51Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Do NOT eat Doug's wiener! (Brawl Stars Animation)",
                "description": "The Knights of the Starr Table Season is almost here! Starting on the 7th of August \u2694\ufe0f\n\n\ud83d\udc51 King Starrthur Bo is the Brawl Pass Skin!\n\ud83c\udff9 King Archer Bo & Knight Bo Chromas + Knight Title in the Brawl Pass Plus\n\ud83d\udcdc Brawl Pass Buff Quests + Daily Quests\n\ud83e\udeb5 Trunk release on the 28th\n\ud83c\udfc6 Trophy Thieves game mode is back!\n\ud83e\ude96 New Knight Skins and more!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMiHAOUe6ow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMiHAOUe6ow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMiHAOUe6ow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMiHAOUe6ow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMiHAOUe6ow/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new season",
                    "knights of the starr table",
                    "bo",
                    "doug",
                    "belle",
                    "amber",
                    "brawl pass",
                    "jessie",
                    "brawl stars animation",
                    "quest for quests",
                    "quests"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Do NOT eat Doug's wiener! (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "The Knights of the Starr Table Season is almost here! Starting on the 7th of August \u2694\ufe0f\n\n\ud83d\udc51 King Starrthur Bo is the Brawl Pass Skin!\n\ud83c\udff9 King Archer Bo & Knight Bo Chromas + Knight Title in the Brawl Pass Plus\n\ud83d\udcdc Brawl Pass Buff Quests + Daily Quests\n\ud83e\udeb5 Trunk release on the 28th\n\ud83c\udfc6 Trophy Thieves game mode is back!\n\ud83e\ude96 New Knight Skins and more!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6705851",
                "likeCount": "108278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KoPxj4k7RRra2tGDzGrr16fT0xI",
            "id": "xWnE93Ya0C0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T14:00:07Z",
                "channelId": "UC83t7jJQqmjRw6jAFZ3-mpg",
                "title": "MARCELO MARKES - MESSIAS (AO VIVO)",
                "description": "MARCELO MARKES - MESSIAS (AO VIVO)\n\u25b8 Inscreva-se no Canal  @marcelomarkesoficial  \n\n\u25b8 Ou\u00e7a nas plataformas digitais: https://dmg-marcelomarkes.lnk.to/Messias\n\u25b8 Siga no Instagram: @marcelomarkes https://goo.gl/QMCmVk\n\u25b8 MARCELO MARKES | As Melhores e Mais Tocadas do Gospel: https://x.gd/j5SqF\n\nCONVITES/SHOWS:  \n(62) 99836-9503\nagendamarcelomarkes@gmail.com\n--\n\nLETRA\n\nEu ou\u00e7o o som de muitas \u00e1guas\nSua voz inunda tudo ao meu redor\nSeu rosto brilha mais que o sol\nSeus olhos em chamas eu anseio ver\n\nAs minhas vestes limpas j\u00e1 est\u00e3o\nAtento estou para te ouvir chegar\nSeu rosto brilha mais que o sol\nSeus olhos em chamas eu desejo ver\n\nMessias estamos te esperando vem\nMessias abram-se \u00f3 portais para que entre o Rei da Gl\u00f3ria\n\nQue venha o c\u00e9u te desejamos\nSomos seu povo te esperamos\n\n\u25b8 Compositores: Marcelo Markes e Felipe Rodrigues \n--\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Promov Arte\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Paulo Roger Lima \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio Jr e Lucas Jales\nProdutora: New Wave filmes\nBateria: Leandro Ribeiro\nBaixo: Vitor Berardinelli\nGuitarras: Lucas Noronha, Kaio Passos\nPiano, Synths, Loops: Paulo Roger Lima \nMix e Master: Francisco Arnozan\nOperadores de \u00e1udio: Josu\u00e9 Mendes, Matheus Moraes\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Up Music\nLight Design: Emanuel Fernandes  \nLeds: Jo\u00e3o Cunha\nGravado ao vivo na @familychurchbr \n--\n\n\u25b8 MAIS DE MARCELO MARKES: \n\nEu Tenho Voc\u00ea - Marcelo Markes e Isadora Pompeo (Ao Vivo)\nhttps://youtu.be/3YlXIAqI-kY?si=8ii7eJitKSIznItT \n\n\nEu Tenho Voc\u00ea - Ao Vivo | Incendi\u00e1rios | Marcelo Markes | Andr\u00e9 Fernandes\nhttps://youtu.be/bWUaznyZLd0?si=wAOEWaBureEAEMWj\n\n\nSinto Fluir - Marcelo Markes + Casa Worship (Julliany Souza)\nhttps://youtu.be/bwUJsH6bVEI?si=9M5yQ-rHGZLRBcwn\n\n\nMarcelo Markes - Redentor (Ao Vivo no Vira Brasil USA)\nhttps://youtu.be/Pl0K6sjeBAk?si=VqlFG43vWgZtyjV5\n\n--\n\nMarcelo Markes apresenta seu novo lan\u00e7amento: a can\u00e7\u00e3o \u201cMessias\u201d, parte de um projeto audiovisual in\u00e9dito que marca um novo cap\u00edtulo em sua trajet\u00f3ria ministerial. Conhecido por sucessos como \u201cEu Tenho Voc\u00ea\u201d, \u201cSinto Fluir\u201d e \u201cRedentor\u201d, o artista se destaca como um dos mais ouvidos nas plataformas digitais, sua faixa \u201cEu Tenho Voc\u00ea\u201d figurou por meses consecutivos no Top 30 do Spotify, sendo a m\u00fasica gospel mais ouvida do Brasil.\n\nA can\u00e7\u00e3o \u201cMessias\u201d foi escrita em parceria com Felipe Rodrigues e carrega uma mensagem poderosa de esperan\u00e7a e f\u00e9, expressando o anseio pela volta de Jesus. Com uma combina\u00e7\u00e3o \u00fanica de poesia, un\u00e7\u00e3o e autenticidade \u2014 caracter\u00edsticas marcantes do minist\u00e9rio de Marcelo Markes \u2014 a m\u00fasica nasceu de uma profunda experi\u00eancia espiritual durante a prepara\u00e7\u00e3o para a grava\u00e7\u00e3o do novo DVD.\n\n\u201cEssa can\u00e7\u00e3o \u00e9 fruto de uma busca intensa. Pedi ao Senhor algo que pudesse ser o clamor da noiva nos dias atuais. E o refr\u00e3o de Messias literalmente veio do c\u00e9u, minha expectativa \u00e9 que essa can\u00e7\u00e3o seja o clamor da noiva que almeja pela volta do Mestre\", conta Marcelo.\n\n#marcelomarkes #messias #adora\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWnE93Ya0C0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWnE93Ya0C0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWnE93Ya0C0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWnE93Ya0C0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWnE93Ya0C0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcelo Markes",
                "tags": [
                    "messias",
                    "marcelo markes",
                    "marcelo markes eu tenho voce",
                    "marcelo markes messias",
                    "marcelo markes sinto fluir",
                    "messias estamos te esperando vem",
                    "messias vem averly morillo",
                    "eu ou\u00e7o o som de muitas aguas",
                    "que venha o ceu",
                    "eu tenho voc\u00ea",
                    "eu tenho voce incendiarios",
                    "marcelo markes ao vivo",
                    "adora\u00e7\u00e3o",
                    "as minhas vestes limpas ja estao",
                    "seu rosto brilha mais que o sol",
                    "messias marcelo markes",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "sinto fluir",
                    "louvor",
                    "MARCELO MARKES - MESSIAS (AO VIVO)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "MARCELO MARKES - MESSIAS (AO VIVO)",
                    "description": "MARCELO MARKES - MESSIAS (AO VIVO)\n\u25b8 Inscreva-se no Canal  @marcelomarkesoficial  \n\n\u25b8 Ou\u00e7a nas plataformas digitais: https://dmg-marcelomarkes.lnk.to/Messias\n\u25b8 Siga no Instagram: @marcelomarkes https://goo.gl/QMCmVk\n\u25b8 MARCELO MARKES | As Melhores e Mais Tocadas do Gospel: https://x.gd/j5SqF\n\nCONVITES/SHOWS:  \n(62) 99836-9503\nagendamarcelomarkes@gmail.com\n--\n\nLETRA\n\nEu ou\u00e7o o som de muitas \u00e1guas\nSua voz inunda tudo ao meu redor\nSeu rosto brilha mais que o sol\nSeus olhos em chamas eu anseio ver\n\nAs minhas vestes limpas j\u00e1 est\u00e3o\nAtento estou para te ouvir chegar\nSeu rosto brilha mais que o sol\nSeus olhos em chamas eu desejo ver\n\nMessias estamos te esperando vem\nMessias abram-se \u00f3 portais para que entre o Rei da Gl\u00f3ria\n\nQue venha o c\u00e9u te desejamos\nSomos seu povo te esperamos\n\n\u25b8 Compositores: Marcelo Markes e Felipe Rodrigues \n--\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Promov Arte\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Paulo Roger Lima \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio Jr e Lucas Jales\nProdutora: New Wave filmes\nBateria: Leandro Ribeiro\nBaixo: Vitor Berardinelli\nGuitarras: Lucas Noronha, Kaio Passos\nPiano, Synths, Loops: Paulo Roger Lima \nMix e Master: Francisco Arnozan\nOperadores de \u00e1udio: Josu\u00e9 Mendes, Matheus Moraes\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Up Music\nLight Design: Emanuel Fernandes  \nLeds: Jo\u00e3o Cunha\nGravado ao vivo na @familychurchbr \n--\n\n\u25b8 MAIS DE MARCELO MARKES: \n\nEu Tenho Voc\u00ea - Marcelo Markes e Isadora Pompeo (Ao Vivo)\nhttps://youtu.be/3YlXIAqI-kY?si=8ii7eJitKSIznItT \n\n\nEu Tenho Voc\u00ea - Ao Vivo | Incendi\u00e1rios | Marcelo Markes | Andr\u00e9 Fernandes\nhttps://youtu.be/bWUaznyZLd0?si=wAOEWaBureEAEMWj\n\n\nSinto Fluir - Marcelo Markes + Casa Worship (Julliany Souza)\nhttps://youtu.be/bwUJsH6bVEI?si=9M5yQ-rHGZLRBcwn\n\n\nMarcelo Markes - Redentor (Ao Vivo no Vira Brasil USA)\nhttps://youtu.be/Pl0K6sjeBAk?si=VqlFG43vWgZtyjV5\n\n--\n\nMarcelo Markes apresenta seu novo lan\u00e7amento: a can\u00e7\u00e3o \u201cMessias\u201d, parte de um projeto audiovisual in\u00e9dito que marca um novo cap\u00edtulo em sua trajet\u00f3ria ministerial. Conhecido por sucessos como \u201cEu Tenho Voc\u00ea\u201d, \u201cSinto Fluir\u201d e \u201cRedentor\u201d, o artista se destaca como um dos mais ouvidos nas plataformas digitais, sua faixa \u201cEu Tenho Voc\u00ea\u201d figurou por meses consecutivos no Top 30 do Spotify, sendo a m\u00fasica gospel mais ouvida do Brasil.\n\nA can\u00e7\u00e3o \u201cMessias\u201d foi escrita em parceria com Felipe Rodrigues e carrega uma mensagem poderosa de esperan\u00e7a e f\u00e9, expressando o anseio pela volta de Jesus. Com uma combina\u00e7\u00e3o \u00fanica de poesia, un\u00e7\u00e3o e autenticidade \u2014 caracter\u00edsticas marcantes do minist\u00e9rio de Marcelo Markes \u2014 a m\u00fasica nasceu de uma profunda experi\u00eancia espiritual durante a prepara\u00e7\u00e3o para a grava\u00e7\u00e3o do novo DVD.\n\n\u201cEssa can\u00e7\u00e3o \u00e9 fruto de uma busca intensa. Pedi ao Senhor algo que pudesse ser o clamor da noiva nos dias atuais. E o refr\u00e3o de Messias literalmente veio do c\u00e9u, minha expectativa \u00e9 que essa can\u00e7\u00e3o seja o clamor da noiva que almeja pela volta do Mestre\", conta Marcelo.\n\n#marcelomarkes #messias #adora\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130666",
                "likeCount": "1851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1OC0mL6Sc4jRF19yzu6Dm0MQtyw",
            "id": "ikfAdvmw2hU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T20:30:05Z",
                "channelId": "UCferfyAeOJAjS9GoI4td6gg",
                "title": "Trailer \"Avatar 3: Fogo e Cinzas\u201d | An\u00e1lise e Expectativas para o Filme",
                "description": "O Midas do cinema est\u00e1 de volta! Em dezembro, James Cameron retorna com mais um cap\u00edtulo de Avatar. Hoje assistimos ao trailer e nos reunimos aqui pra deixar a nossa opini\u00e3o. Diz a\u00ed: concorda com a gente? Quais as suas expectativas? #Avatar3 #Avatar #Trailer ------------------------------\n- Assista ao PeeWeeCast no YouTube: https://www.youtube.com/@PeeWeeCast\n------------------------------\nSeja membro do PeeWee, aproveite os benef\u00edcios e ajude o canal a ter 3 v\u00eddeos por semana: https://www.youtube.com/canalpeewee/join\n------------------------------\nInstagram:\n- Siga o PeeWee: @canalpeewee\n- Siga o Leo: @leopeewee\n- Siga o Miguel: @fernandemiguels \n------------------------------\nTwitter e lives:\n- @leodopeewee\n- @fernandemiguels\n- @canalpeewee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ikfAdvmw2hU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ikfAdvmw2hU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ikfAdvmw2hU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ikfAdvmw2hU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ikfAdvmw2hU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal PeeWee",
                "tags": [
                    "peewee",
                    "canal peewee",
                    "podcast peewee",
                    "peeweecast",
                    "leo do peewee",
                    "miguel do peewee",
                    "Avatar",
                    "Avatar 3",
                    "Avatar fogo e cinzas",
                    "Avatar 3 fogo e cinzas",
                    "Trailer",
                    "Analise",
                    "Dublado",
                    "Legendado",
                    "Com spoilers",
                    "Teorias",
                    "Expectativas",
                    "An\u00e1lise do trailer",
                    "React"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trailer \"Avatar 3: Fogo e Cinzas\u201d | An\u00e1lise e Expectativas para o Filme",
                    "description": "O Midas do cinema est\u00e1 de volta! Em dezembro, James Cameron retorna com mais um cap\u00edtulo de Avatar. Hoje assistimos ao trailer e nos reunimos aqui pra deixar a nossa opini\u00e3o. Diz a\u00ed: concorda com a gente? Quais as suas expectativas? #Avatar3 #Avatar #Trailer ------------------------------\n- Assista ao PeeWeeCast no YouTube: https://www.youtube.com/@PeeWeeCast\n------------------------------\nSeja membro do PeeWee, aproveite os benef\u00edcios e ajude o canal a ter 3 v\u00eddeos por semana: https://www.youtube.com/canalpeewee/join\n------------------------------\nInstagram:\n- Siga o PeeWee: @canalpeewee\n- Siga o Leo: @leopeewee\n- Siga o Miguel: @fernandemiguels \n------------------------------\nTwitter e lives:\n- @leodopeewee\n- @fernandemiguels\n- @canalpeewee"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65414",
                "likeCount": "14085",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "722"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ixkFHNYjCCLHci0d5GiPDRQhQSg",
            "id": "Uls4LFHWbc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T20:00:20Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "VIREI DONO!! PEGUEI O DRAGON CANNELLONI COM COMANDOS DE ADMIN NO ROUBE O BRAINROT \ud83d\udc09",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIREI DONO E PEGUEI O DRAGON CANNELLONI COM COMANDOS DE ADMIN NO ROUBE O BRAINROT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uls4LFHWbc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uls4LFHWbc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uls4LFHWbc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uls4LFHWbc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uls4LFHWbc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "SECRETO DRAGON CANNELLONI",
                    "LOS COMBIONASIONAS",
                    "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE O BRAINROT",
                    "BRAINROT",
                    "BRAINROT ROBLOX",
                    "DRAG\u00c3O ROUBE O BRAINROT",
                    "NOVO DRAG\u00c3O SECRETO ROUBE O BRAINROT",
                    "MELHOR BRAINROT DO JOGO ROBLOX",
                    "ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROBLOX BRAINROT",
                    "admin roube o brainrot",
                    "sorte infinita roube o brainrot",
                    "sorte de admin roube o brainrot",
                    "novos brainrot da atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "secreto brainrot",
                    "robux",
                    "ATUALIZA\u00c7\u00c3O MAQUINA DE SECRETO FUS\u00c3O BRAINROT",
                    "SECRETO DRAG\u00c3O CANNELLONI"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "VIREI DONO!! PEGUEI O DRAGON CANNELLONI COM COMANDOS DE ADMIN NO ROUBE O BRAINROT \ud83d\udc09",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIREI DONO E PEGUEI O DRAGON CANNELLONI COM COMANDOS DE ADMIN NO ROUBE O BRAINROT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280159",
                "likeCount": "3479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q9DWV9WMjvk8TsQQ1kSPXSJ9J0E",
            "id": "r_V-csM33Zg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T20:00:07Z",
                "channelId": "UCxaYdMYNsCBJcFE9NicmVYg",
                "title": "ISAIAS SAAD & MORADA - ANSEIO",
                "description": "Anseio - @IsaiasSaadOfficial & @MoradaOficial \n\n\u25b8 Assista minha playlist de m\u00fasica: https://www.youtube.com/watch?v=aU6msYzTJ2Q&list=PLBxHFx8_9AYGt-9NxEt63-yNQIxDVIXk6&index=2\n\u25b8 Se inscreva em meu canal: https://www.youtube.com/@IsaiasSaadOfficial \n\n\u25b8 Letra - Anseio \n\nCompositores: Robert Lucas, Coutinho\n\nNo trono est\u00e1s noite e dia\nOs anjos dizem quem \u00e9s\nContemplam ent\u00e3o tua beleza\nDiante da gl\u00f3ria se prostram aos teus p\u00e9s\n\nAh como meu cora\u00e7\u00e3o anseia\nO dia que eu irei te encontrar\nN\u00e3o haver\u00e1 mais choro\nToda l\u00e1grima enxugar\u00e1 \n\nComo meu cora\u00e7\u00e3o anseia\nO dia que eu irei te encontrar\nN\u00e3o haver\u00e1 mais choro\nToda l\u00e1grima enxugar\u00e1\n\nEle \u00e9 digno de abrir o livro\n\u00c9s o cordeiro que ressuscitou\nA tua noiva n\u00e3o descansa\nAt\u00e9 que tu venha\n\nComo meu cora\u00e7\u00e3o anseia\nO dia que eu irei te encontrar\nN\u00e3o haver\u00e1 mais choro\nToda l\u00e1grima enxugar\u00e1\n\n\u25b8 Isaias Saad \u00e9 um jovem nascido na comunidade do Jardim Peri, zona norte de S\u00e3o Paulo.\nAli, entre ruas simples e sonhos grandes, Deus o chamou.\nDesde ent\u00e3o, sua voz carrega um prop\u00f3sito maior: ser altar, ser ponte, ser um instrumento nas m\u00e3os de Deus.\nSeu novo \u00e1lbum, \u201cAltar Invis\u00edvel\u201d, \u00e9 um convite \u00e0 intimidade com o Pai \u2014 onde a adora\u00e7\u00e3o n\u00e3o precisa de palcos, s\u00f3 de entrega\n\n \u25b8@IsaiasSaadOfficial  tamb\u00e9m nos traz muitas can\u00e7\u00f5es maravilhosas e parcerias incr\u00edveis como, Senhor dos Ex\u00e9rcitos com o Fernandinho, Ousado Amor, Enche-Me com a Gabriela Rocha, Bondade de Deus, Ruja o Le\u00e3o / Que Se Abram Os C\u00e9us com N\u00edvea Soares, Bem Perto com Isadora Pompeo entre outras.\n\n\u25b8 oni@1526!, Isaias Saad, Morada, Anseio, Isaias Saad 2025, Morada 2025, Anseio 2025, Louvor, Louvores, M\u00fasica Gospel, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores para Acalmar, Igreja, Worship, Gospel, es fiel, ousado amor, bondade de Deus isaias saad, que ruja o leao.\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Everson Menezes\nArranjo: Everson Menezes\nBateria: Felipe Henri\nBaixo: Mois\u00e9s Henrique\nTeclado: Manoel Castro\nGuitarra: Everson Menezes\nViol\u00e3o: Bruno Cavalcante\nArranjo de Cordas: Kleber Augusto\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Guilherme Massone, Hananiel Eduardo e Alek Lemes\nMixagem: Elias Assun\u00e7\u00e3o \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Rodrigo Coimbra \nEngenheiro de Grava\u00e7\u00e3o: Fabiano Vieira e Elias Assun\u00e7\u00e3o \nT\u00e9cnico Auxiliar: Cau\u00ea Krebsky \nEdi\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Fabiano Vieira\n\n\u25b8 Redes sociais:\nInstagram: https://onilnk.com/r/Instagram_IsaiasSaad \nFacebook: https://onilnk.com/r/Facebook_IsaiasSaad \nE-mail: contato.isaiassaad@gmail.com\n\n\u25b8 MAIS DE ISAIAS SAAD: \n\nOusado Amor (Clipe Oficial) - Isaias Saad\nhttps://www.youtube.com/watch?v=wSKKEAnLTDw\n\nISAIAS SAAD - BONDADE DE DEUS (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=mZ9yZYo9Mmk\n\nENCHE-ME (Clipe Oficial) | Isa\u00edas Saad + Gabriela Rocha\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ozBlvwVizXI\n\nISAIAS SAAD + N\u00cdVEA SOARES - RUJA O LE\u00c3O / QUE SE ABRAM OS C\u00c9US (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=gTRFVMkMajw\n\nISAIAS SAAD FEAT. JOHN DIAS - \u00c1GUAS PURIFICADORAS / OCEANOS (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=XUDifaNsjtA\n\nISAIAS SAAD - BONDADE DE DEUS (AC\u00daSTICO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=b5DN9mPxMEI\n\nBEM PERTO (Clipe Oficial) | Isaias Saad + Isadora Pompeo\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TEnozBTOeIs\n\nISAIAS SAAD, D\u00c9BORA BUZAS - RENDIDO ESTOU (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=EhRoefQgV_U\n\nISAIAS SAAD & SUED SILVA - SANTO (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=aU6msYzTJ2Q\n\n#IsaiasSaad #Morada #Anseio #SomQueAlimenta\n\n\u00a9 2025 Onimusic.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r_V-csM33Zg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r_V-csM33Zg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r_V-csM33Zg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r_V-csM33Zg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r_V-csM33Zg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Isaias Saad",
                "tags": [
                    "oni@1526!",
                    "isaias saad",
                    "morada",
                    "anseio",
                    "amseio",
                    "anceio",
                    "saad",
                    "isaias sad",
                    "Anseio 2025",
                    "bondade de deus",
                    "ousado amor",
                    "enche me",
                    "ruja o le\u00e3o",
                    "\u00e9 tudo sobre voc\u00ea",
                    "pra onde eu irei",
                    "so tu es santo",
                    "ser mudado",
                    "\u00e1guas purificadoras",
                    "oceanos",
                    "isa\u00edas saad",
                    "M\u00fasica Gospel",
                    "Gospel",
                    "M\u00fasica Evang\u00e9lica",
                    "lan\u00e7amento isaias saad",
                    "onimusic",
                    "como meu coracao anseia isaias saad",
                    "como meu coracao anseia morada",
                    "n\u00e3o haver\u00e1 mais choro isaias saad",
                    "morada n\u00e3o haver\u00e1 mais choro",
                    "n\u00e3o haver\u00e1 mais choro morada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ISAIAS SAAD & MORADA - ANSEIO",
                    "description": "Anseio - @IsaiasSaadOfficial & @MoradaOficial \n\n\u25b8 Assista minha playlist de m\u00fasica: https://www.youtube.com/watch?v=aU6msYzTJ2Q&list=PLBxHFx8_9AYGt-9NxEt63-yNQIxDVIXk6&index=2\n\u25b8 Se inscreva em meu canal: https://www.youtube.com/@IsaiasSaadOfficial \n\n\u25b8 Letra - Anseio \n\nCompositores: Robert Lucas, Coutinho\n\nNo trono est\u00e1s noite e dia\nOs anjos dizem quem \u00e9s\nContemplam ent\u00e3o tua beleza\nDiante da gl\u00f3ria se prostram aos teus p\u00e9s\n\nAh como meu cora\u00e7\u00e3o anseia\nO dia que eu irei te encontrar\nN\u00e3o haver\u00e1 mais choro\nToda l\u00e1grima enxugar\u00e1 \n\nComo meu cora\u00e7\u00e3o anseia\nO dia que eu irei te encontrar\nN\u00e3o haver\u00e1 mais choro\nToda l\u00e1grima enxugar\u00e1\n\nEle \u00e9 digno de abrir o livro\n\u00c9s o cordeiro que ressuscitou\nA tua noiva n\u00e3o descansa\nAt\u00e9 que tu venha\n\nComo meu cora\u00e7\u00e3o anseia\nO dia que eu irei te encontrar\nN\u00e3o haver\u00e1 mais choro\nToda l\u00e1grima enxugar\u00e1\n\n\u25b8 Isaias Saad \u00e9 um jovem nascido na comunidade do Jardim Peri, zona norte de S\u00e3o Paulo.\nAli, entre ruas simples e sonhos grandes, Deus o chamou.\nDesde ent\u00e3o, sua voz carrega um prop\u00f3sito maior: ser altar, ser ponte, ser um instrumento nas m\u00e3os de Deus.\nSeu novo \u00e1lbum, \u201cAltar Invis\u00edvel\u201d, \u00e9 um convite \u00e0 intimidade com o Pai \u2014 onde a adora\u00e7\u00e3o n\u00e3o precisa de palcos, s\u00f3 de entrega\n\n \u25b8@IsaiasSaadOfficial  tamb\u00e9m nos traz muitas can\u00e7\u00f5es maravilhosas e parcerias incr\u00edveis como, Senhor dos Ex\u00e9rcitos com o Fernandinho, Ousado Amor, Enche-Me com a Gabriela Rocha, Bondade de Deus, Ruja o Le\u00e3o / Que Se Abram Os C\u00e9us com N\u00edvea Soares, Bem Perto com Isadora Pompeo entre outras.\n\n\u25b8 oni@1526!, Isaias Saad, Morada, Anseio, Isaias Saad 2025, Morada 2025, Anseio 2025, Louvor, Louvores, M\u00fasica Gospel, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores para Acalmar, Igreja, Worship, Gospel, es fiel, ousado amor, bondade de Deus isaias saad, que ruja o leao.\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Everson Menezes\nArranjo: Everson Menezes\nBateria: Felipe Henri\nBaixo: Mois\u00e9s Henrique\nTeclado: Manoel Castro\nGuitarra: Everson Menezes\nViol\u00e3o: Bruno Cavalcante\nArranjo de Cordas: Kleber Augusto\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Guilherme Massone, Hananiel Eduardo e Alek Lemes\nMixagem: Elias Assun\u00e7\u00e3o \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Rodrigo Coimbra \nEngenheiro de Grava\u00e7\u00e3o: Fabiano Vieira e Elias Assun\u00e7\u00e3o \nT\u00e9cnico Auxiliar: Cau\u00ea Krebsky \nEdi\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Fabiano Vieira\n\n\u25b8 Redes sociais:\nInstagram: https://onilnk.com/r/Instagram_IsaiasSaad \nFacebook: https://onilnk.com/r/Facebook_IsaiasSaad \nE-mail: contato.isaiassaad@gmail.com\n\n\u25b8 MAIS DE ISAIAS SAAD: \n\nOusado Amor (Clipe Oficial) - Isaias Saad\nhttps://www.youtube.com/watch?v=wSKKEAnLTDw\n\nISAIAS SAAD - BONDADE DE DEUS (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=mZ9yZYo9Mmk\n\nENCHE-ME (Clipe Oficial) | Isa\u00edas Saad + Gabriela Rocha\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ozBlvwVizXI\n\nISAIAS SAAD + N\u00cdVEA SOARES - RUJA O LE\u00c3O / QUE SE ABRAM OS C\u00c9US (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=gTRFVMkMajw\n\nISAIAS SAAD FEAT. JOHN DIAS - \u00c1GUAS PURIFICADORAS / OCEANOS (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=XUDifaNsjtA\n\nISAIAS SAAD - BONDADE DE DEUS (AC\u00daSTICO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=b5DN9mPxMEI\n\nBEM PERTO (Clipe Oficial) | Isaias Saad + Isadora Pompeo\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TEnozBTOeIs\n\nISAIAS SAAD, D\u00c9BORA BUZAS - RENDIDO ESTOU (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=EhRoefQgV_U\n\nISAIAS SAAD & SUED SILVA - SANTO (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=aU6msYzTJ2Q\n\n#IsaiasSaad #Morada #Anseio #SomQueAlimenta\n\n\u00a9 2025 Onimusic."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14874",
                "likeCount": "2330",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zhNe823gqwRuaJqCgRspWX_bcvI",
            "id": "4OubbfReOgM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T14:27:51Z",
                "channelId": "UCevaIHgjRXaYX3S6uQY8rig",
                "title": "TEASER HOMEM-ARANHA 4: BRAND NEW DAY! 22 DETALHES NO NOVO TRAJE QUE VOC\u00ca N\u00c3O PERCEBEU!",
                "description": "EXPLICADO! Encontrei 22 detalhes no novo traje do Homem-Aranha 4 no Teaser Trailer Oficial Homem-Aranha 4: Um Novo dia com o novo Traje do Aranha (Spider-man Brand New Day) Explicado! Easter eggs e Referencias em nossa an\u00e1lise completa do Teaser de Homem Aranha 4 da Marvel Studios e Sony! Primeiras Cenas Oficiais do filme de Homem-Aranha 4, Spider-Man, O Amig\u00e3o da Vizinhan\u00e7a Homem Aranha 4 Um Novo Dia e nesse video eu falo toda a noticia oficial, o titulo e teorizo com base nos quadrinhos e no MCU o que esse filme vai abordar e como Tobey, Andrew, Tom v\u00e3o voltar como os 3 aranhas juntos ao lado do Miles Morales e Spider-Gwen num filme multiversal ap\u00f3 Avengers Doomsday #spiderman4 #homemaranha4 #homemaranhaumnovodia\n------------------------------------------------------------------------------------\nGABRIEL:\nInstagram: @gabrielnerdland \nTwitter : @gabrielnerdland\n\nDANI: \nInstagram: @danieleluquetta\nTwitter : @danieleluquetta\n------------------------------------------------------------------------------------\nEsse \u00e9 o motion que fez nossa vinheta e GCs do canal\nPortfolio: @jjneto.aep",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OubbfReOgM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OubbfReOgM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OubbfReOgM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OubbfReOgM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OubbfReOgM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nerd Land",
                "tags": [
                    "nerd land",
                    "nerdland",
                    "gabriel nerdland",
                    "homem-aranha",
                    "homem aranha 4",
                    "homem aranha um novo dia",
                    "spider man brand new day",
                    "homem-aranha 4",
                    "spider-man 4",
                    "Homem-Aranha 4",
                    "Homem-Aranha 4 Um Novo dia",
                    "Spider-man Brand New Day",
                    "Spider-man 4 Brand New Day",
                    "Teaser Oficial Homem-Aranha 4",
                    "Teaser Homem-Aranha 4",
                    "teaser spider-man brand new day",
                    "teaser spiderman brand new day",
                    "teaser homem aranha um novo dia",
                    "teaser homem-aranha 4",
                    "teaser spiderman 4",
                    "spider-man brand new day"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "TEASER HOMEM-ARANHA 4: BRAND NEW DAY! 22 DETALHES NO NOVO TRAJE QUE VOC\u00ca N\u00c3O PERCEBEU!",
                    "description": "EXPLICADO! Encontrei 22 detalhes no novo traje do Homem-Aranha 4 no Teaser Trailer Oficial Homem-Aranha 4: Um Novo dia com o novo Traje do Aranha (Spider-man Brand New Day) Explicado! Easter eggs e Referencias em nossa an\u00e1lise completa do Teaser de Homem Aranha 4 da Marvel Studios e Sony! Primeiras Cenas Oficiais do filme de Homem-Aranha 4, Spider-Man, O Amig\u00e3o da Vizinhan\u00e7a Homem Aranha 4 Um Novo Dia e nesse video eu falo toda a noticia oficial, o titulo e teorizo com base nos quadrinhos e no MCU o que esse filme vai abordar e como Tobey, Andrew, Tom v\u00e3o voltar como os 3 aranhas juntos ao lado do Miles Morales e Spider-Gwen num filme multiversal ap\u00f3 Avengers Doomsday #spiderman4 #homemaranha4 #homemaranhaumnovodia\n------------------------------------------------------------------------------------\nGABRIEL:\nInstagram: @gabrielnerdland \nTwitter : @gabrielnerdland\n\nDANI: \nInstagram: @danieleluquetta\nTwitter : @danieleluquetta\n------------------------------------------------------------------------------------\nEsse \u00e9 o motion que fez nossa vinheta e GCs do canal\nPortfolio: @jjneto.aep"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18659",
                "likeCount": "1779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qEsJbL0p2YYAskrDPF9IW2J5ojU",
            "id": "Z7pbbrpT3sY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T22:53:58Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "FUS\u00c3O 4 SECRETO DRAGON CANNELLONI (Centuzzarella Croccantini Roube um Brainrot)",
                "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7pbbrpT3sY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7pbbrpT3sY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7pbbrpT3sY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7pbbrpT3sY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7pbbrpT3sY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FUS\u00c3O 4 SECRETO DRAGON CANNELLONI (Centuzzarella Croccantini Roube um Brainrot)",
                    "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111760",
                "likeCount": "1974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TPZXlBSHoxemUXtcAaJv8_q5IVQ",
            "id": "HD2sMiAwpCQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T15:00:07Z",
                "channelId": "UC5nczbo5SMeTmAMDanQxeGA",
                "title": "EU ME APAIXONEI - VITINHO IMPERADOR",
                "description": "Ou\u00e7a #VitinhoImperador - https://onerpm.link/vitinhoimperador\n\nSiga o cantor nas redes sociais: \nInstagram: https://www.instagram.com/vitinhoimperador.of/\nTwitter: https://twitter.com/vitinhoimp_of\nTiktok: https://www.tiktok.com/@vitinho_imperador\nKwai: https://www.kwai.com/@vitinhoimperador\nFacebook: https://www.facebook.com/vitinhoimperadorofc\n\n_____________\n\nEu Me Apaixonei\nVictor Rafael da Silva Santos / Thyago Lopes\n\nFazia tempo que eu n\u00e3o via ningu\u00e9m\nPra mexer tanto com o vaqueiro aqui\nA \u00faltima vez que eu falei \u201cmeu bem\u201d\nN\u00e3o fui t\u00e3o bem correspondido assim\n\nC\u00ea tem os olhos como a cor do mar\n\u00c9 viciante igual o sabor do mel\nUma raba que \u00e9 de alucinar\nQue me leva ao c\u00e9u\n\nVidrei em tu quando eu te vi no piseiro\nPosturadona e um olhar bandoleiro\nImaginei o gostinho do teu beijo\nEu me apaixonei\n\nEssa bandida eu j\u00e1 quero pra mim\nSe for feiti\u00e7o eu j\u00e1 me enfeiticei\nVou chegar junto pra dan\u00e7ar coladinho\nEu me apaixonei\n__________\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Deybson Carneiro\nMKT: Thyago Lopes\nDire\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia: @juniorrufino3\nOpera\u00e7\u00e3o de C\u00e2mera A: @juniorrufino3\nIlumina\u00e7\u00e3o e Color Grading: @juniorrufino3\nC\u00e2mera B / Assistente de C\u00e2mera: @kairomacena\nAssist\u00eancia de Produ\u00e7\u00e3o: @robsonitalo_0",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HD2sMiAwpCQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HD2sMiAwpCQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HD2sMiAwpCQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HD2sMiAwpCQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HD2sMiAwpCQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vitinho Imperador",
                "tags": [
                    "piseiro",
                    "vaqueiro",
                    "vaquejada",
                    "vibe do vaqueiro",
                    "imperador",
                    "vitinho",
                    "vitinho imperador",
                    "pisadinha",
                    "pared\u00e3o",
                    "m\u00fasica de pared\u00e3o",
                    "m\u00fasica nova",
                    "sele\u00e7\u00e3o do imperador",
                    "brisa star",
                    "jo\u00e3o gomes",
                    "repert\u00f3rio atualizado",
                    "forr\u00f3",
                    "nordeste"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU ME APAIXONEI - VITINHO IMPERADOR",
                    "description": "Ou\u00e7a #VitinhoImperador - https://onerpm.link/vitinhoimperador\n\nSiga o cantor nas redes sociais: \nInstagram: https://www.instagram.com/vitinhoimperador.of/\nTwitter: https://twitter.com/vitinhoimp_of\nTiktok: https://www.tiktok.com/@vitinho_imperador\nKwai: https://www.kwai.com/@vitinhoimperador\nFacebook: https://www.facebook.com/vitinhoimperadorofc\n\n_____________\n\nEu Me Apaixonei\nVictor Rafael da Silva Santos / Thyago Lopes\n\nFazia tempo que eu n\u00e3o via ningu\u00e9m\nPra mexer tanto com o vaqueiro aqui\nA \u00faltima vez que eu falei \u201cmeu bem\u201d\nN\u00e3o fui t\u00e3o bem correspondido assim\n\nC\u00ea tem os olhos como a cor do mar\n\u00c9 viciante igual o sabor do mel\nUma raba que \u00e9 de alucinar\nQue me leva ao c\u00e9u\n\nVidrei em tu quando eu te vi no piseiro\nPosturadona e um olhar bandoleiro\nImaginei o gostinho do teu beijo\nEu me apaixonei\n\nEssa bandida eu j\u00e1 quero pra mim\nSe for feiti\u00e7o eu j\u00e1 me enfeiticei\nVou chegar junto pra dan\u00e7ar coladinho\nEu me apaixonei\n__________\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Deybson Carneiro\nMKT: Thyago Lopes\nDire\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia: @juniorrufino3\nOpera\u00e7\u00e3o de C\u00e2mera A: @juniorrufino3\nIlumina\u00e7\u00e3o e Color Grading: @juniorrufino3\nC\u00e2mera B / Assistente de C\u00e2mera: @kairomacena\nAssist\u00eancia de Produ\u00e7\u00e3o: @robsonitalo_0"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14175",
                "likeCount": "695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SJFmPf822R4VN9HxdD3n7YmI2OA",
            "id": "jzWjInd313o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T14:53:38Z",
                "channelId": "UCKbQyQ31uBKbMy92oBx5DEg",
                "title": "TRAILER DA TEMPORADA 4 FOI LAN\u00c7ADO E EST\u00c1 LINDO! - FORTNITE",
                "description": "\u2764\ufe0f AVALIE,COMENTE E INSCREVA-SE \u2764\ufe0f\n\ud83d\udca1 USE MEU C\u00d3DIGO DE APOIADOR: DARKMELOCOTON\n\n\u2611\ufe0fME ACOMPANHE NAS REDES SOCIAIS: @DARKMELOCOTON\n\u2714\ufe0fINSTAGRAM: https://www.instagram.com/darkmelocoton/\n\u2714\ufe0fTWITTER: https://twitter.com/darkmelocoton\n\u2714\ufe0fFOGO AMIGO: https://www.youtube.com/channel/UCzolkvJ_F8yxYFfDhI8QhJA\n\u2714\ufe0fDISCORD: https://discord.gg/dZ5BaQe\n\n\u2709\ufe0f CONTATO COMERCIAL:\ndarkmelocoton@outlook.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzWjInd313o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzWjInd313o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzWjInd313o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzWjInd313o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzWjInd313o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DarkMelocoton",
                "tags": [
                    "pipoka",
                    "channel",
                    "ps4",
                    "playstation",
                    "ps4k",
                    "sony",
                    "darkmelocoton",
                    "dark"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRAILER DA TEMPORADA 4 FOI LAN\u00c7ADO E EST\u00c1 LINDO! - FORTNITE",
                    "description": "\u2764\ufe0f AVALIE,COMENTE E INSCREVA-SE \u2764\ufe0f\n\ud83d\udca1 USE MEU C\u00d3DIGO DE APOIADOR: DARKMELOCOTON\n\n\u2611\ufe0fME ACOMPANHE NAS REDES SOCIAIS: @DARKMELOCOTON\n\u2714\ufe0fINSTAGRAM: https://www.instagram.com/darkmelocoton/\n\u2714\ufe0fTWITTER: https://twitter.com/darkmelocoton\n\u2714\ufe0fFOGO AMIGO: https://www.youtube.com/channel/UCzolkvJ_F8yxYFfDhI8QhJA\n\u2714\ufe0fDISCORD: https://discord.gg/dZ5BaQe\n\n\u2709\ufe0f CONTATO COMERCIAL:\ndarkmelocoton@outlook.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16088",
                "likeCount": "2035",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GYQoBbZof_47bUdxMXNnNxcNi7o",
            "id": "u_qb9p2doRA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T21:01:03Z",
                "channelId": "UCE__4o434lPi0cWaPetXdnQ",
                "title": "Sobrevivi 100 dias PROCURANDO ATLANTIS no Minecraft - O FILME",
                "description": "#100dias #minecraft \n\u00daLTIMA SEMANA DO PRIMEIRO DROP DE CAMISETAS DO LOKOLOW GARANTE A SUA AQUI: https://www.lokolow.com.br/\n\nO MELHOR MODPACK DE OCEANO ATUALMENTE!\nHoje vamos procurar a dimens\u00e3o de ATLANTIS no Minecraft, ser\u00e1 que conseguimos todos os recursos para visit\u00e1-la? Ou os perigos do Oceano v\u00e3o acabar com a gente?!\nEsse modpack foi feito para INVERTER O MINECRAFT, aqui o mundo \u00e9 feito de 70% de \u00e1gua, com desafios e aventuras nos sete mares, hoje, al\u00e9m de visitar Atlantis, vamos tamb\u00e9m enfrentar dois bosses que h\u00e1 anos eu procuro mas nunca vejo eles!\nSer\u00e1 que conseguimos tudo isso em somente um v\u00eddeo? Ou o sono vai nos pegar antes?\nEnt\u00e3o j\u00e1 se inscreve e deixa o like pra sempre ser notificado assim que eu postar mais videoz\u00e3o de Minecraft como esse aqui no canal!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_qb9p2doRA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_qb9p2doRA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_qb9p2doRA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_qb9p2doRA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_qb9p2doRA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokolow",
                "tags": [
                    "100 dias",
                    "100 dias minecraft",
                    "100 dias no minecraft",
                    "sobrevivi 100 dias",
                    "sobrevivi 100 dias no minecraft",
                    "sobrevivendo 100 dias",
                    "sobrevivendo 100 dias no minecraft",
                    "lokolow",
                    "loco low",
                    "lokolow 100 dias",
                    "loco low 100 dias",
                    "100 dias lokolow",
                    "terraria e minecraft",
                    "minecraft modpack",
                    "mods minecraft",
                    "atlantis",
                    "minecraft oceano",
                    "oceano modpack",
                    "oceanblock",
                    "100 dias atlantis",
                    "minecraft atlantis",
                    "oceano no minecraft",
                    "minecraft mar",
                    "ocean minecraft",
                    "mods oceano minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivi 100 dias PROCURANDO ATLANTIS no Minecraft - O FILME",
                    "description": "#100dias #minecraft \n\u00daLTIMA SEMANA DO PRIMEIRO DROP DE CAMISETAS DO LOKOLOW GARANTE A SUA AQUI: https://www.lokolow.com.br/\n\nO MELHOR MODPACK DE OCEANO ATUALMENTE!\nHoje vamos procurar a dimens\u00e3o de ATLANTIS no Minecraft, ser\u00e1 que conseguimos todos os recursos para visit\u00e1-la? Ou os perigos do Oceano v\u00e3o acabar com a gente?!\nEsse modpack foi feito para INVERTER O MINECRAFT, aqui o mundo \u00e9 feito de 70% de \u00e1gua, com desafios e aventuras nos sete mares, hoje, al\u00e9m de visitar Atlantis, vamos tamb\u00e9m enfrentar dois bosses que h\u00e1 anos eu procuro mas nunca vejo eles!\nSer\u00e1 que conseguimos tudo isso em somente um v\u00eddeo? Ou o sono vai nos pegar antes?\nEnt\u00e3o j\u00e1 se inscreve e deixa o like pra sempre ser notificado assim que eu postar mais videoz\u00e3o de Minecraft como esse aqui no canal!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112495",
                "likeCount": "9657",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "357"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wHaJdPbn0-uabvaFjW5Z_WqQjTI",
            "id": "2Lf-77Wj9ik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T22:00:07Z",
                "channelId": "UCXBPFEVfOPPBop4-ICdA0iA",
                "title": "\u266a Gun Park (Lookism) | Dem\u00f4nio Branco | AniRap",
                "description": "ATEN\u00c7\u00c3O\n\n\u25b6  J\u00e1 garantiu seu ingresso na turn\u00ea? \ud83c\udf9f\ufe0f\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udccdS\u00c3O PAULO: https://www.clubedoingresso.com/evento/anirap-experiencetour\n\ud83d\udccdRIO: https://articket.com.br/e/4061/anirap-experience-tour-rj\n\ud83d\udccdBH: https://articket.com.br/e/4068/anirap-experience-tour-bh\n\ud83d\udccdFortaleza:  https://articket.com.br/e/4108/anirap-experience-tour-fortal\n\n\n\u25b6 Manhwa: Lookism \n\n- Ajude o Canal -\n\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/0rVzRhHB7PRsiNlRn2wc4B\n\u25b6 Deezer: https://www.deezer.com/br/artist/71165092\n\u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/br/artist/anirap/1476563414\n\n Contato: \n\n\u25b6 Email: publicidadeanirap@gmail.com\n\u25b6  Instagram: @anirap_oficial\n\nCr\u00e9ditos -\n\n\u25b6 Voz/Letra: AniRap\n\u25b6 Mixagem/Masteriza\u00e7\u00e3o: \u202a @ArkKing5 \n\u25b6 Editor: DanZ,Ozy,Rmds,Betto,Grey,Ichiro,Manodinha e Kapotino\n\u25b6 Beatmaker: @thezaneofc \n\u25b6 Thumb: @MSdaiki \n\u25b6 Ilustra\u00e7\u00e3o: @ml.jotta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Lf-77Wj9ik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Lf-77Wj9ik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Lf-77Wj9ik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Lf-77Wj9ik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Lf-77Wj9ik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AniRap",
                "tags": [
                    "rQrT45Z65MAniRap",
                    "%/AniRap/ Rap de animes/%",
                    "rap",
                    "geek",
                    "anirap",
                    "ani",
                    "anime",
                    "rap geek",
                    "sad geek",
                    "desabafo",
                    "gun park",
                    "gun park anirap",
                    "anirap gun",
                    "anirap gun park",
                    "gun anirap",
                    "gun rap anirap",
                    "gun rap"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\u266a Gun Park (Lookism) | Dem\u00f4nio Branco | AniRap",
                    "description": "ATEN\u00c7\u00c3O\n\n\u25b6  J\u00e1 garantiu seu ingresso na turn\u00ea? \ud83c\udf9f\ufe0f\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udccdS\u00c3O PAULO: https://www.clubedoingresso.com/evento/anirap-experiencetour\n\ud83d\udccdRIO: https://articket.com.br/e/4061/anirap-experience-tour-rj\n\ud83d\udccdBH: https://articket.com.br/e/4068/anirap-experience-tour-bh\n\ud83d\udccdFortaleza:  https://articket.com.br/e/4108/anirap-experience-tour-fortal\n\n\n\u25b6 Manhwa: Lookism \n\n- Ajude o Canal -\n\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/0rVzRhHB7PRsiNlRn2wc4B\n\u25b6 Deezer: https://www.deezer.com/br/artist/71165092\n\u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/br/artist/anirap/1476563414\n\n Contato: \n\n\u25b6 Email: publicidadeanirap@gmail.com\n\u25b6  Instagram: @anirap_oficial\n\nCr\u00e9ditos -\n\n\u25b6 Voz/Letra: AniRap\n\u25b6 Mixagem/Masteriza\u00e7\u00e3o: \u202a @ArkKing5 \n\u25b6 Editor: DanZ,Ozy,Rmds,Betto,Grey,Ichiro,Manodinha e Kapotino\n\u25b6 Beatmaker: @thezaneofc \n\u25b6 Thumb: @MSdaiki \n\u25b6 Ilustra\u00e7\u00e3o: @ml.jotta"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164185",
                "likeCount": "24347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2456"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LNSQE7_deibBXLMBlhFjJaAuG28",
            "id": "fXO1O2K0CFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T13:32:35Z",
                "channelId": "UC2eb58Gxb613nJDjpuwWmgg",
                "title": "SE N\u00c3O FOSSE VOC\u00ca Trailer Dublado (2025) Mckenna Grace",
                "description": "SE N\u00c3O FOSSE VOC\u00ca Trailer Dublado (2025) Mckenna Grace, Mason Thames, Dave Franco, Allison Williams\n\u00a9 2025 - Paramount Pictures",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXO1O2K0CFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXO1O2K0CFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXO1O2K0CFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXO1O2K0CFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXO1O2K0CFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Brasil",
                "tags": [
                    "filmes",
                    "cinema",
                    "trailer",
                    "trailer brasileiro",
                    "brasil",
                    "dublado",
                    "2025",
                    "Se N\u00e3o Fosse Voc\u00ea",
                    "Se N\u00e3o Fosse Voc\u00ea Trailer",
                    "Mckenna Grace",
                    "Mason Thames",
                    "Dave Franco",
                    "Allison Williams"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SE N\u00c3O FOSSE VOC\u00ca Trailer Dublado (2025) Mckenna Grace",
                    "description": "SE N\u00c3O FOSSE VOC\u00ca Trailer Dublado (2025) Mckenna Grace, Mason Thames, Dave Franco, Allison Williams\n\u00a9 2025 - Paramount Pictures"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20567",
                "likeCount": "885",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gb2H5U-IosgOEbx949Uoo_I5LJU",
            "id": "epQ1RR9JW7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T22:00:47Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "FLAGREI A PATRICINHA LEVANDO UM FORA EM BROOKHAVEN ",
                "description": "Oi, Sou a Amy Scarlet!!  Uma gamer que faz conteudo com humor para o entretenimento de voc\u00eas, espero que goste :)\n\nInstagram - https://www.instagram.com/amyscarletof/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@amyscarletof\n\nSe inscreva no Canal.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/epQ1RR9JW7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/epQ1RR9JW7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/epQ1RR9JW7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/epQ1RR9JW7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/epQ1RR9JW7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "games",
                    "gamer",
                    "amy scarlet",
                    "amy",
                    "scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAGREI A PATRICINHA LEVANDO UM FORA EM BROOKHAVEN ",
                    "description": "Oi, Sou a Amy Scarlet!!  Uma gamer que faz conteudo com humor para o entretenimento de voc\u00eas, espero que goste :)\n\nInstagram - https://www.instagram.com/amyscarletof/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@amyscarletof\n\nSe inscreva no Canal."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80089",
                "likeCount": "5004",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "867"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8xYp32VUnAhSKoksSsMoctP8-Cg",
            "id": "O9In-C3NsuE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T23:00:43Z",
                "channelId": "UC98WsFnuhfS3uT8PwdYCjbw",
                "title": "d4vd - Always Love featuring Hyunjin (Stray Kids) [Official Anime Video]",
                "description": "d4vd - Always Love featuring Hyunjin (Stray Kids) [Official Anime Video]\n\nlisten to \u201cAlways Love featuring Hyunjin (Stray Kids)\u201d: https://d4vd.lnk.to/AlwaysLove\n\nlisten to \u2018WITHERED\u2019 the debut album, out now: https://d4vd.lnk.to/WITHEREDYP\nshop WITHERED vinyl & CDs: https://d4vd.lnk.to/storeYP\nget tickets to the WITHERED Tour: https://d4vd.lnk.to/witheredtour  \n\nfollow d4vd:\nMailing List - http://d4vd.io/mailinglist\nDiscord - https://discord.gg/d4vd\nInstagram - https://www.instagram.com/d4vddd/\nTwitter - https://twitter.com/d4vddd\nTikTok - https://www.tiktok.com/@d4vdd\nFacebook - http://facebook.com/d4vdd\nSoundcloud - https://soundcloud.com/d4vddd\nSpotify - https://spoti.fi/3BabOIK\nApple Music - https://apple.co/3wV1ou8\nOfficial Website - http://d4vd.io\n\n#d4vd #Hyunjin #AlwaysLove #Anime",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9In-C3NsuE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9In-C3NsuE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9In-C3NsuE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9In-C3NsuE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9In-C3NsuE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "d4vd",
                "tags": [
                    "d4vd",
                    "romantic homicide",
                    "limit ant",
                    "ant",
                    "d4vd gaming",
                    "here with me",
                    "d4vd romantic homicide",
                    "d4vd here with me",
                    "hyunjin",
                    "stray kids",
                    "stays",
                    "SKZ",
                    "always love",
                    "d4vd sleep well",
                    "d4vd live",
                    "d4vd music",
                    "SZA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "d4vd - Always Love featuring Hyunjin (Stray Kids) [Official Anime Video]",
                    "description": "d4vd - Always Love featuring Hyunjin (Stray Kids) [Official Anime Video]\n\nlisten to \u201cAlways Love featuring Hyunjin (Stray Kids)\u201d: https://d4vd.lnk.to/AlwaysLove\n\nlisten to \u2018WITHERED\u2019 the debut album, out now: https://d4vd.lnk.to/WITHEREDYP\nshop WITHERED vinyl & CDs: https://d4vd.lnk.to/storeYP\nget tickets to the WITHERED Tour: https://d4vd.lnk.to/witheredtour  \n\nfollow d4vd:\nMailing List - http://d4vd.io/mailinglist\nDiscord - https://discord.gg/d4vd\nInstagram - https://www.instagram.com/d4vddd/\nTwitter - https://twitter.com/d4vddd\nTikTok - https://www.tiktok.com/@d4vdd\nFacebook - http://facebook.com/d4vdd\nSoundcloud - https://soundcloud.com/d4vddd\nSpotify - https://spoti.fi/3BabOIK\nApple Music - https://apple.co/3wV1ou8\nOfficial Website - http://d4vd.io\n\n#d4vd #Hyunjin #AlwaysLove #Anime"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192135",
                "likeCount": "48983",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xvi9b14d975GwedpA8wvPpgxq5Y",
            "id": "_Gj07d_1aPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T19:45:06Z",
                "channelId": "UCv--CpH6gf3aeIUrqp0Hw4A",
                "title": "SE SUPERARAM -TRAILER CINEMATOGR\u00c1FICO EM LIVE ACTION DA NOVA TEMPORADA - FORTNITE",
                "description": "-- Meu Discord:\nhttps://discord.gg/ZuXnw6fQBg\n\n-- Me apoie na Loja:\nUNIVERSODS\n-- Me segue no Instagram:\ndsds_oficial\n-- Me segue no Twitter:\ndsds_oficial\n\nCONTATO PROFISSIONAL:\ndsoficial_contato@hotmail.com\n\nCAD\u00ca AQUELA MORAL NOS MEUS OUTROS TRABALHOS?\n- MULTIVERSO DS: https://www.youtube.com/channel/UCIsEaLa6HUtWJn8l3mTKoaQ?sub_confirmation=1\n- PAPO NERD: https://www.youtube.com/channel/UCHlTtpXjdgdyqc_q8omKp0A?sub_confirmation=1\n- DS SHOW!: https://www.youtube.com/channel/UCjzsXtflb3nESnZpZCyFKsw?sub_confirmation=1\n- DS em Pessoa: https://www.youtube.com/channel/UChKZtlkd9WnyaNp-aUrfXpg?sub_confirmation=1\n\n#Fortnite\n#FortniteBR\n#EpicPartner",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Gj07d_1aPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Gj07d_1aPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Gj07d_1aPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Gj07d_1aPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Gj07d_1aPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universo DS",
                "tags": [
                    "skins",
                    "skin",
                    "passe de batalha",
                    "fortnite",
                    "teoria",
                    "teorias",
                    "fortnite brasil",
                    "battle royale",
                    "hist\u00f3ria",
                    "historia",
                    "origem",
                    "passe",
                    "segredos",
                    "vazado",
                    "objetivos",
                    "cap\u00edtulo 5",
                    "hist\u00f3ria completa",
                    "jones",
                    "evento ao vivo",
                    "mini evento",
                    "mine evento",
                    "skins do passe",
                    "skins vazadas",
                    "teaser oficial",
                    "trailer oficial",
                    "trailer",
                    "teaser",
                    "evento",
                    "temporada 4",
                    "power rangers",
                    "tommy",
                    "opera\u00e7\u00e3o explosiva"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SE SUPERARAM -TRAILER CINEMATOGR\u00c1FICO EM LIVE ACTION DA NOVA TEMPORADA - FORTNITE",
                    "description": "-- Meu Discord:\nhttps://discord.gg/ZuXnw6fQBg\n\n-- Me apoie na Loja:\nUNIVERSODS\n-- Me segue no Instagram:\ndsds_oficial\n-- Me segue no Twitter:\ndsds_oficial\n\nCONTATO PROFISSIONAL:\ndsoficial_contato@hotmail.com\n\nCAD\u00ca AQUELA MORAL NOS MEUS OUTROS TRABALHOS?\n- MULTIVERSO DS: https://www.youtube.com/channel/UCIsEaLa6HUtWJn8l3mTKoaQ?sub_confirmation=1\n- PAPO NERD: https://www.youtube.com/channel/UCHlTtpXjdgdyqc_q8omKp0A?sub_confirmation=1\n- DS SHOW!: https://www.youtube.com/channel/UCjzsXtflb3nESnZpZCyFKsw?sub_confirmation=1\n- DS em Pessoa: https://www.youtube.com/channel/UChKZtlkd9WnyaNp-aUrfXpg?sub_confirmation=1\n\n#Fortnite\n#FortniteBR\n#EpicPartner"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10698",
                "likeCount": "1527",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "144"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Af0pKN6GUOyuziXXKAovwpdEiEo",
            "id": "JQmLqIfCSJw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T23:00:20Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "UM DIA PELA NEVE DA NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQmLqIfCSJw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQmLqIfCSJw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQmLqIfCSJw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQmLqIfCSJw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQmLqIfCSJw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UM DIA PELA NEVE DA NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77998",
                "likeCount": "3913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "475"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RRvfkIVYfHCpbRsLl0r9s2Jt4j8",
            "id": "Ix6qQZdsA9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T10:05:37Z",
                "channelId": "UCjbcIxy2WjVzxZEZ4JBz47w",
                "title": "Ref\u00e9m",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nRef\u00e9m \u00b7 Dilsinho\n\nPagode no Frio - Vibe Boa com Cobertor e Vinho\n\n\u2117 2016 Sony Music Entertainment Brasil ltda.\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nAssociated Performer: Dilsinho\nComposer: Pedro Felipe\nComposer: Thiago Silva\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ix6qQZdsA9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ix6qQZdsA9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ix6qQZdsA9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ix6qQZdsA9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ix6qQZdsA9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dilsinho - Topic",
                "tags": [
                    "Dilsinho",
                    "Pagode no Frio - Vibe Boa com Cobertor e Vinho",
                    "Ref\u00e9m"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ref\u00e9m",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nRef\u00e9m \u00b7 Dilsinho\n\nPagode no Frio - Vibe Boa com Cobertor e Vinho\n\n\u2117 2016 Sony Music Entertainment Brasil ltda.\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nAssociated Performer: Dilsinho\nComposer: Pedro Felipe\nComposer: Thiago Silva\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15598",
                "likeCount": "101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WnphIUwEQVHpdfOBmskn3pnkJqs",
            "id": "DcJSqy-I-r4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T22:00:27Z",
                "channelId": "UCZ5EhVtjHsdha52CiOcFvvg",
                "title": "LOKIS DANDO ABRA\u00c7O E BURACO | Roblox - Hug or Pass",
                "description": "Hoje veremos o Lokis dando abra\u00e7o e buraco.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DcJSqy-I-r4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DcJSqy-I-r4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DcJSqy-I-r4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DcJSqy-I-r4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DcJSqy-I-r4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokis",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "lokis",
                    "lokis roblox",
                    "looks",
                    "looks roblox",
                    "loquinho roblox",
                    "loquinho",
                    "lokis abra\u00e7o",
                    "lokis buraco",
                    "buraco roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LOKIS DANDO ABRA\u00c7O E BURACO | Roblox - Hug or Pass",
                    "description": "Hoje veremos o Lokis dando abra\u00e7o e buraco."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51804",
                "likeCount": "454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MJ486qJ76S31ZUgj6nBSiZsQ_Es",
            "id": "FiL7wmLz9fg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T16:00:07Z",
                "channelId": "UC_M5GOYGI_IU1RPmyM77v2Q",
                "title": "Minist\u00e9rio Adora\u00e7\u00e3o e Vida - Porta Santa (Clipe Oficial)",
                "description": "PORTA SANTA \nWalmir Alencar\n\nLado aberto, acesso ao teu cora\u00e7\u00e3o\nPorta santa, quero entrar\nEm tuas chagas repousar, meu Senhor\nReceber miseric\u00f3rdia\nReceber e dar amor\n\nExaltado, exaltado, exaltado\nO Rei que abriu na cruz, seu Reino de Amor\nAdorado, adorado, adorado\nSeu nome \u00e9 Jesus, o amado amor\nOntem, hoje e sempre Ele \u00e9 Senhor\n\n - - \n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nM\u00fasica: Porta Santa\nAutor: Walmir Alencar\nArtista: Minist\u00e9rio Adora\u00e7\u00e3o e Vida\nArranjo instrumental: Minist\u00e9rio Adora\u00e7\u00e3o e Vida \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Walmir Alencar\nViol\u00f5es e guitarra: Bruno Rocha \nContrabaixo: Bruno Pineli \nBateria: Cayan Vieira \nTeclados: Rodrigo Pires \nVozes: Renatinho Santos, Bruno Rocha, Rodrigo Pires, Andreia Zanardi, Dalva Ten\u00f3rio, Karla Fioravanti\nGrava\u00e7\u00e3o, mixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Alexandre Soares\nAssistente: Vanderlei Pena \nGravadora e Editora Musical: Paulinas-COMEP\n\nCLIPE:\nCapta\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o de imagens: Cristiano Vieira \nDire\u00e7\u00e3o do clipe: Paulo Dias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FiL7wmLz9fg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FiL7wmLz9fg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FiL7wmLz9fg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FiL7wmLz9fg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FiL7wmLz9fg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adora\u00e7\u00e3o e Vida",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Minist\u00e9rio Adora\u00e7\u00e3o e Vida - Porta Santa (Clipe Oficial)",
                    "description": "PORTA SANTA \nWalmir Alencar\n\nLado aberto, acesso ao teu cora\u00e7\u00e3o\nPorta santa, quero entrar\nEm tuas chagas repousar, meu Senhor\nReceber miseric\u00f3rdia\nReceber e dar amor\n\nExaltado, exaltado, exaltado\nO Rei que abriu na cruz, seu Reino de Amor\nAdorado, adorado, adorado\nSeu nome \u00e9 Jesus, o amado amor\nOntem, hoje e sempre Ele \u00e9 Senhor\n\n - - \n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nM\u00fasica: Porta Santa\nAutor: Walmir Alencar\nArtista: Minist\u00e9rio Adora\u00e7\u00e3o e Vida\nArranjo instrumental: Minist\u00e9rio Adora\u00e7\u00e3o e Vida \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Walmir Alencar\nViol\u00f5es e guitarra: Bruno Rocha \nContrabaixo: Bruno Pineli \nBateria: Cayan Vieira \nTeclados: Rodrigo Pires \nVozes: Renatinho Santos, Bruno Rocha, Rodrigo Pires, Andreia Zanardi, Dalva Ten\u00f3rio, Karla Fioravanti\nGrava\u00e7\u00e3o, mixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Alexandre Soares\nAssistente: Vanderlei Pena \nGravadora e Editora Musical: Paulinas-COMEP\n\nCLIPE:\nCapta\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o de imagens: Cristiano Vieira \nDire\u00e7\u00e3o do clipe: Paulo Dias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "884"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iTcfQsxJSekvYFYOxBXKsmkfpKQ",
            "id": "jrR5vCB2nx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T21:24:08Z",
                "channelId": "UCmrqxKLzFpR_nZavL2ejMYA",
                "title": "COMO VIRAR O MONSTRO DO 99 NOITES NO ROBLOX!",
                "description": "\ud83d\udc51 Seja Membro e vire meu Amigo no Roblox:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9VujSExl_C0NjfnGak1-GQ/join\n\n\u2b50 Use Star-code \"NANNDO\" ao comprar Robux ou Premium no ROBLOX!\n\n\u2022ME SIGA!\n\ud83d\udd32 Roblox: https://www.roblox.com/users/2450762569/profile\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/nanndokkj/\n\ud83c\udfb5 Tiktok: https://www.tiktok.com/@nanndokkj\n\n\ud83d\udce7 E-mail comercial: nanndobusiness@gmail.com\n\n#nanndo #roblox #jogos \n\nObrigado por assistir o video! \u0295\u2022\u0301\u1d25\u2022\u0300\u0294\u3063\u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrR5vCB2nx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrR5vCB2nx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrR5vCB2nx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrR5vCB2nx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrR5vCB2nx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nanando",
                "tags": [
                    "nanndo",
                    "roblox",
                    "nando",
                    "nanndinho",
                    "Roblox",
                    "BARRY'S PRISON RUN! (First Person Obby!)",
                    "escape da pris\u00e3o",
                    "pris\u00e3o hardcore",
                    "BARRY'S PRISON RUN",
                    "FUJA DA PRIS\u00c3O DO BARRY",
                    "O POLICIAL PEID\u00c3O BARRY TEM UMA IRM\u00c3 NO ROBLOX!",
                    "POLICE GIRL PRISON RUN!",
                    "Obby",
                    "roblox escape",
                    "escape",
                    "escape obby",
                    "roblox escape the castle obby",
                    "roblox escape obby videos",
                    "escape do dentista maluco no roblox",
                    "roblox escape the capybara",
                    "escape the tunnel in roblox",
                    "modo lava berry",
                    "Barnie & Benjie's Prison Escape"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMO VIRAR O MONSTRO DO 99 NOITES NO ROBLOX!",
                    "description": "\ud83d\udc51 Seja Membro e vire meu Amigo no Roblox:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9VujSExl_C0NjfnGak1-GQ/join\n\n\u2b50 Use Star-code \"NANNDO\" ao comprar Robux ou Premium no ROBLOX!\n\n\u2022ME SIGA!\n\ud83d\udd32 Roblox: https://www.roblox.com/users/2450762569/profile\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/nanndokkj/\n\ud83c\udfb5 Tiktok: https://www.tiktok.com/@nanndokkj\n\n\ud83d\udce7 E-mail comercial: nanndobusiness@gmail.com\n\n#nanndo #roblox #jogos \n\nObrigado por assistir o video! \u0295\u2022\u0301\u1d25\u2022\u0300\u0294\u3063\u2661"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74901",
                "likeCount": "2042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0D1qzNk6qFz-x5uVj7L3x6l4t9M",
            "id": "29tAUsyKHD0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-30T15:00:06Z",
                "channelId": "UCOIZqGOtAUOtGa8vTEAO5gA",
                "title": "Three Days Grace - I Hate Everything About You",
                "description": "The song is about a toxic love-hate relationship \u26a1. It describes sleepless nights, emotional chaos, and constant fights, yet there\u2019s still an inexplicable pull toward each other. Raw and grunge, it captures pain, anger, and twisted passion \ud83e\udd18\u2014hating everything about someone but still loving them, trapped in an intense emotional cycle.\n\n\ud83d\udd14 Turn on notifications to find out about upcoming videos!\n\n\u23ec Digital Platforms:\n\ud83d\ude80\"Three Days Grace - I Hate Everything About You\":  https://open.spotify.com/track/0M955bMOoilikPXwKLYpoi\n\n\ud83d\udcf8Follow Three Days Grace:\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/threedaysgrace\n\u25b6 Facebook: https://facebook.com/threedaysgrace\n\u25b6 Website: http://threedaysgrace.com\n\n\ud83d\udcf8Follow Octava:\n\u25b6Instagram: https://www.instagram.com/fededlyrics/\n\ud83c\udfb5 Follow the official Octava playlist on Spotify: https://spti.fi/octava\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\n\ud83c\udfa4Lyrics:  Three Days Grace - I Hate Everything About You\n\nEvery time we lie awake\nAfter every hit we take\nEvery feeling that I get\nBut I haven't missed you yet\n\nEvery roommate kept awake\nBy every sigh and scream we make\nAll the feelings that I get\nBut I still don't miss you yet\n\nOnly when I stop to think about it\n\nI hate everything about you\nWhy do I love you?\nI hate everything about you\nWhy do I love you?\n\nEvery time we lie awake\nAfter every hit we take\nEvery feeling that I get\nBut I haven't missed you yet\n\nOnly when I stop to think about it\n\nI hate everything about you\nWhy do I love you?\nI hate everything about you\nWhy do I love you?\n\nOnly when I stop to think about you\nI know\nOnly when you stop to think about me\nDo you know?\n\nI hate everything about you\nWhy do I love you?\nYou hate everything about me\nWhy do you love me?\n\nI hate\nYou hate\nI hate\nYou love me\nI hate everything about you\nWhy do I love you?\n\n#OctavaRock #Rock #Octava #Lyrics\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\n\ud83c\udfb5 If you are an artist and would like to promote your music, you can contact me via email or complete the form for us to review with my team.\n\n\ud83d\udce7 CONTACT: contact.feded@gmail.com  \n\ud83d\udc8c SUBMISSION PLATFORM: https://fededlyrics.portal.district.biz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29tAUsyKHD0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29tAUsyKHD0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29tAUsyKHD0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29tAUsyKHD0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29tAUsyKHD0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Octava Rock",
                "tags": [
                    "i hate everything about you",
                    "i hate everything about you lyrics",
                    "lyrics i hate everything about you",
                    "three days grace",
                    "lyrics",
                    "three days grace i hate everything about you",
                    "i hate everything about you three days grace",
                    "three days grace i hate everything about you lyrics",
                    "lyrics three days grace i hate everything about you",
                    "three days grace lyrics",
                    "lyrics three days grace",
                    "octava",
                    "octava rock",
                    "rock"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Three Days Grace - I Hate Everything About You",
                    "description": "The song is about a toxic love-hate relationship \u26a1. It describes sleepless nights, emotional chaos, and constant fights, yet there\u2019s still an inexplicable pull toward each other. Raw and grunge, it captures pain, anger, and twisted passion \ud83e\udd18\u2014hating everything about someone but still loving them, trapped in an intense emotional cycle.\n\n\ud83d\udd14 Turn on notifications to find out about upcoming videos!\n\n\u23ec Digital Platforms:\n\ud83d\ude80\"Three Days Grace - I Hate Everything About You\":  https://open.spotify.com/track/0M955bMOoilikPXwKLYpoi\n\n\ud83d\udcf8Follow Three Days Grace:\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/threedaysgrace\n\u25b6 Facebook: https://facebook.com/threedaysgrace\n\u25b6 Website: http://threedaysgrace.com\n\n\ud83d\udcf8Follow Octava:\n\u25b6Instagram: https://www.instagram.com/fededlyrics/\n\ud83c\udfb5 Follow the official Octava playlist on Spotify: https://spti.fi/octava\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\n\ud83c\udfa4Lyrics:  Three Days Grace - I Hate Everything About You\n\nEvery time we lie awake\nAfter every hit we take\nEvery feeling that I get\nBut I haven't missed you yet\n\nEvery roommate kept awake\nBy every sigh and scream we make\nAll the feelings that I get\nBut I still don't miss you yet\n\nOnly when I stop to think about it\n\nI hate everything about you\nWhy do I love you?\nI hate everything about you\nWhy do I love you?\n\nEvery time we lie awake\nAfter every hit we take\nEvery feeling that I get\nBut I haven't missed you yet\n\nOnly when I stop to think about it\n\nI hate everything about you\nWhy do I love you?\nI hate everything about you\nWhy do I love you?\n\nOnly when I stop to think about you\nI know\nOnly when you stop to think about me\nDo you know?\n\nI hate everything about you\nWhy do I love you?\nYou hate everything about me\nWhy do you love me?\n\nI hate\nYou hate\nI hate\nYou love me\nI hate everything about you\nWhy do I love you?\n\n#OctavaRock #Rock #Octava #Lyrics\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\n\ud83c\udfb5 If you are an artist and would like to promote your music, you can contact me via email or complete the form for us to review with my team.\n\n\ud83d\udce7 CONTACT: contact.feded@gmail.com  \n\ud83d\udc8c SUBMISSION PLATFORM: https://fededlyrics.portal.district.biz"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150105",
                "likeCount": "837",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UOFiTIJBd2xJeFAoLo0zy8l9r1s",
            "id": "GwRXBe4W9mI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T12:30:30Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "A cada DANO a Turma de Kass e KR fica REALISTA",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwRXBe4W9mI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwRXBe4W9mI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwRXBe4W9mI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwRXBe4W9mI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwRXBe4W9mI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A cada DANO a Turma de Kass e KR fica REALISTA",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136128",
                "likeCount": "2022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9iM37AHlSnn8P13szIab8mMFfKA",
            "id": "TA2uJDMj8cs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T09:00:40Z",
                "channelId": "UCj4CmKnobIj2XpCTs2QaA5A",
                "title": "LOUVORES DE ADORA\u00c7\u00c3O - MELHORES M\u00daSICAS GOSPEL MAIS TOCADAS - Silvan Santos,Gerson Rufino,Dependente",
                "description": "LOUVORES DE ADORA\u00c7\u00c3O - MELHORES M\u00daSICAS GOSPEL MAIS TOCADAS - Silvan Santos,Gerson Rufino,Dependente\nhttps://youtu.be/TA2uJDMj8cs\nLink video:   \n**********************************\n\ud83d\udc95Sejam bem-vindos ao Louvor com letra \u266a\n\ud83c\udf40 Compartilhe esta mensagem com todos os seus contatos \n\ud83d\udc49 Deixe seu gostei para apoiar esta evangeliza\u00e7\u00e3o pelo youtube \n\ud83d\udd14 Ative o sino para receber novos v\u00eddeos\n#musicasgospel #hinosevang\u00e9licos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA2uJDMj8cs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA2uJDMj8cs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA2uJDMj8cs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA2uJDMj8cs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA2uJDMj8cs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LOUVOR COM LETRA",
                "tags": [
                    "gospel 2025",
                    "m\u00fasicas gospel 2025",
                    "melhores m\u00fasicas gospel 2025",
                    "Louvores e Adora\u00e7\u00e3o 2025",
                    "O Convidado",
                    "musicas gospel mais tocadas",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "musica gospel 2025",
                    "musica gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "deserto",
                    "aline souza e Gerson Rufino",
                    "ao vivo",
                    "aline souza 2025",
                    "yung blacksta",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o 2025",
                    "louvor de adora\u00e7\u00e3o",
                    "aline souza ao vivo",
                    "louvores 2025",
                    "Louvores",
                    "Hinos 2025",
                    "can\u00e7\u00e3o e louvor",
                    "hinos gospel 2025"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LOUVORES DE ADORA\u00c7\u00c3O - MELHORES M\u00daSICAS GOSPEL MAIS TOCADAS - Silvan Santos,Gerson Rufino,Dependente",
                    "description": "LOUVORES DE ADORA\u00c7\u00c3O - MELHORES M\u00daSICAS GOSPEL MAIS TOCADAS - Silvan Santos,Gerson Rufino,Dependente\nhttps://youtu.be/TA2uJDMj8cs\nLink video:   \n**********************************\n\ud83d\udc95Sejam bem-vindos ao Louvor com letra \u266a\n\ud83c\udf40 Compartilhe esta mensagem com todos os seus contatos \n\ud83d\udc49 Deixe seu gostei para apoiar esta evangeliza\u00e7\u00e3o pelo youtube \n\ud83d\udd14 Ative o sino para receber novos v\u00eddeos\n#musicasgospel #hinosevang\u00e9licos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15049",
                "likeCount": "484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WOSa7pFERRknH99WKp2TGgMD5nw",
            "id": "E0RE8q4AlNo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T20:18:28Z",
                "channelId": "UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA",
                "title": "QUANTO MAIS EU INVESTIGO ESSE APARTAMENTO, PIOR FICA\u2026 - Lost Luminosity",
                "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0RE8q4AlNo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0RE8q4AlNo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0RE8q4AlNo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0RE8q4AlNo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0RE8q4AlNo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BisteconeLive",
                "tags": [
                    "BISTECONE voltou pro PRIME (supermarket simulator)",
                    "supermarket",
                    "supermarket simulador",
                    "supermarket simulator",
                    "bistecone",
                    "bisteconne",
                    "bisteconee",
                    "bisteconeLIVE",
                    "bisteca",
                    "slurp br",
                    "rages",
                    "bistecone rages",
                    "prime",
                    "gta rp",
                    "shelby",
                    "thomas shelby",
                    "bestecone",
                    "super",
                    "paulinho oloko",
                    "bisticone",
                    "bistecone voltou pro prime",
                    "bistecone nao pode gritar",
                    "bistecone com medo",
                    "bistecone silent",
                    "silent breath",
                    "granny 5",
                    "bistecone granny 5",
                    "bistecone granny",
                    "alanzoka granny",
                    "jogo granny",
                    "granny jogo terror"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUANTO MAIS EU INVESTIGO ESSE APARTAMENTO, PIOR FICA\u2026 - Lost Luminosity",
                    "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75080",
                "likeCount": "5408",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vb8pRkxRAO-a8BpBaFX3Vy04QiU",
            "id": "AsHlDQ8YHFs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T22:13:14Z",
                "channelId": "UCkcCeIlQk49Qwjuc-__onSQ",
                "title": "P do Pecado - Thiago Aquino - Repert\u00f3rio Atualizado - Agosto 2025",
                "description": "O REPERT\u00d3RIO MAIS GOSTOSO DO BRASIL\n\n\ud83c\udfb6 Siga nossas redes e fique por dentro de tudo!\n\ud83d\udcf8 Instagram: @thiagoaquinoof\n\ud83c\udfb5 TikTok: @thiagoaaquinoof\n\ud83d\udcd8 Facebook: ThiagoAquinoOficial\n\ud83c\udfab Shows & Contato: (71) 98122-4024\n\ud83d\udcbb| @timepromocoes_\n\nMusica: P do Pecado\nComposi\u00e7ao: Elvis Elan / Henrique Casttro / Ricardo / Ronael\n\n\nUma liga\u00e7\u00e3o fria\nCom um convite quente\nVoc\u00ea \u00e9 uma comprometida que me liga\nE eu sou o solteiro que atende\nDepois que o suor seca no ch\u00e3o\n\u00c9 f\u00e1cil me chamar de tenta\u00e7\u00e3o\n\nComo se eu fosse o culpado\nDo que c\u00ea faz com o seu namorado\nComo se eu que tivesse algu\u00e9m\nMas, diferente de voc\u00ea, meu beijo n\u00e3o t\u00e1 enganando ningu\u00e9m\n\nJogando erro contra erro\nO seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida, c\u00ea n\u00e3o tira ele\nDa cama, c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado\n\u00c9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do pecado\nEu sou apenas o P do pecado\n\nJogando erro contra erro\nO seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida, c\u00ea n\u00e3o tira ele\nDa cama, c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado\n\u00c9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do pecado\nEu sou apenas o P do pecado\n\nComo se eu fosse a culpada\nDo que c\u00ea faz com sua namorada\nComo se eu que tivesse algu\u00e9m\nMas, diferente de voc\u00ea, meu beijo n\u00e3o t\u00e1 enganando ningu\u00e9m\n\nJogando erro contra erro\nO seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida, c\u00ea n\u00e3o tira ela\nDa cama, c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado\n\u00c9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do pecado\nEu sou apenas o P do pecado\n\nJogando erro contra erro\nO seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida, c\u00ea n\u00e3o tira ela\nDa cama, c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado\n\u00c9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do pecado\nEu sou apenas o P do pecado\n\nJogando erro contra erro\nO seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida, c\u00ea n\u00e3o tira ela\nDa cama, c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado\n\u00c9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do pecado\nEu sou apenas o P do pecado\n\n#PdoPecado #Arrocha #thiagoaquino #repert\u00f3rionovo #atualizado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AsHlDQ8YHFs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AsHlDQ8YHFs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AsHlDQ8YHFs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AsHlDQ8YHFs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AsHlDQ8YHFs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thiago Aquino",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "P do Pecado - Thiago Aquino - Repert\u00f3rio Atualizado - Agosto 2025",
                    "description": "O REPERT\u00d3RIO MAIS GOSTOSO DO BRASIL\n\n\ud83c\udfb6 Siga nossas redes e fique por dentro de tudo!\n\ud83d\udcf8 Instagram: @thiagoaquinoof\n\ud83c\udfb5 TikTok: @thiagoaaquinoof\n\ud83d\udcd8 Facebook: ThiagoAquinoOficial\n\ud83c\udfab Shows & Contato: (71) 98122-4024\n\ud83d\udcbb| @timepromocoes_\n\nMusica: P do Pecado\nComposi\u00e7ao: Elvis Elan / Henrique Casttro / Ricardo / Ronael\n\n\nUma liga\u00e7\u00e3o fria\nCom um convite quente\nVoc\u00ea \u00e9 uma comprometida que me liga\nE eu sou o solteiro que atende\nDepois que o suor seca no ch\u00e3o\n\u00c9 f\u00e1cil me chamar de tenta\u00e7\u00e3o\n\nComo se eu fosse o culpado\nDo que c\u00ea faz com o seu namorado\nComo se eu que tivesse algu\u00e9m\nMas, diferente de voc\u00ea, meu beijo n\u00e3o t\u00e1 enganando ningu\u00e9m\n\nJogando erro contra erro\nO seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida, c\u00ea n\u00e3o tira ele\nDa cama, c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado\n\u00c9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do pecado\nEu sou apenas o P do pecado\n\nJogando erro contra erro\nO seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida, c\u00ea n\u00e3o tira ele\nDa cama, c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado\n\u00c9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do pecado\nEu sou apenas o P do pecado\n\nComo se eu fosse a culpada\nDo que c\u00ea faz com sua namorada\nComo se eu que tivesse algu\u00e9m\nMas, diferente de voc\u00ea, meu beijo n\u00e3o t\u00e1 enganando ningu\u00e9m\n\nJogando erro contra erro\nO seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida, c\u00ea n\u00e3o tira ela\nDa cama, c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado\n\u00c9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do pecado\nEu sou apenas o P do pecado\n\nJogando erro contra erro\nO seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida, c\u00ea n\u00e3o tira ela\nDa cama, c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado\n\u00c9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do pecado\nEu sou apenas o P do pecado\n\nJogando erro contra erro\nO seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida, c\u00ea n\u00e3o tira ela\nDa cama, c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado\n\u00c9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do pecado\nEu sou apenas o P do pecado\n\n#PdoPecado #Arrocha #thiagoaquino #repert\u00f3rionovo #atualizado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6016",
                "likeCount": "562",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g27hOeVte2ucTICoTRQrkB6PLno",
            "id": "-1NCwZffpeY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T17:30:00Z",
                "channelId": "UCHuZmQ0lSW8TG81dVZZh5rw",
                "title": "DEI FUGA da PRIS\u00c3O com um CARRO - Prison Escape: Dig Out",
                "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1NCwZffpeY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1NCwZffpeY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1NCwZffpeY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1NCwZffpeY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1NCwZffpeY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LipaoGamer",
                "tags": [
                    "lipao",
                    "lipaogamer",
                    "lipao gamer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEI FUGA da PRIS\u00c3O com um CARRO - Prison Escape: Dig Out",
                    "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79080",
                "likeCount": "1820",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WFFTwsha4Lry63miy9TqEZkOScQ",
            "id": "lCWKP7C8UoI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T15:00:06Z",
                "channelId": "UCyKeSEbd3yOkWfURRYykVBQ",
                "title": "Alessandro Vilas Boas - Todos Os Meus Dias (Clipe Oficial)",
                "description": "\ud83c\udfa7OU\u00c7A O \u00c1LBUM  https://farol.lnk.to/FilhoDoHomem\n\n\u201cTodos os Meus Dias\u201d \u00e9 o tipo de can\u00e7\u00e3o que fala sobre a beleza de Jesus nos alcan\u00e7ando de forma pessoal e profunda.\n\nDiferente de outras faixas do \u00e1lbum, que carregam um tom mais prof\u00e9tico e escatol\u00f3gico, essa can\u00e7\u00e3o marca uma transi\u00e7\u00e3o da grandiosidade das promessas futuras \u00e0 intimidade de quem contempla Deus no cotidiano. \u00c9 sobre um Rei que governa na eternidade, mas tamb\u00e9m reina sobre uma casa, uma fam\u00edlia, um cora\u00e7\u00e3o.\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n Voz principal: Alessandro Vilas Boas\n Composi\u00e7\u00e3o: Alessandro Vilas Boas, David Cardoso\n Produ\u00e7\u00e3o musical: @RodrigoRochaGT\n Arranjos: Alessandro Vilas Boas e @RodrigoRochaGT\n Mixagem: Thiago Baggio\n Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Vass\u00e3o\n Dire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Rodrigo de Paula (Sar\u00e7a Films)\n Edi\u00e7\u00e3o: Sar\u00e7a Films\n\n\n#todososmeusdias #filhodohomem #alessandrovilasboas #tgvmusic #thegoodvillages #onesounds",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCWKP7C8UoI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCWKP7C8UoI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCWKP7C8UoI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCWKP7C8UoI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCWKP7C8UoI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alessandro Vilas Boas",
                "tags": [
                    "alessandro vilas boas",
                    "filhodohomem",
                    "album filho do homem",
                    "vem habitar",
                    "tgv music",
                    "album novo",
                    "todos os meus dias",
                    "david cardoso"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alessandro Vilas Boas - Todos Os Meus Dias (Clipe Oficial)",
                    "description": "\ud83c\udfa7OU\u00c7A O \u00c1LBUM  https://farol.lnk.to/FilhoDoHomem\n\n\u201cTodos os Meus Dias\u201d \u00e9 o tipo de can\u00e7\u00e3o que fala sobre a beleza de Jesus nos alcan\u00e7ando de forma pessoal e profunda.\n\nDiferente de outras faixas do \u00e1lbum, que carregam um tom mais prof\u00e9tico e escatol\u00f3gico, essa can\u00e7\u00e3o marca uma transi\u00e7\u00e3o da grandiosidade das promessas futuras \u00e0 intimidade de quem contempla Deus no cotidiano. \u00c9 sobre um Rei que governa na eternidade, mas tamb\u00e9m reina sobre uma casa, uma fam\u00edlia, um cora\u00e7\u00e3o.\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n Voz principal: Alessandro Vilas Boas\n Composi\u00e7\u00e3o: Alessandro Vilas Boas, David Cardoso\n Produ\u00e7\u00e3o musical: @RodrigoRochaGT\n Arranjos: Alessandro Vilas Boas e @RodrigoRochaGT\n Mixagem: Thiago Baggio\n Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Vass\u00e3o\n Dire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Rodrigo de Paula (Sar\u00e7a Films)\n Edi\u00e7\u00e3o: Sar\u00e7a Films\n\n\n#todososmeusdias #filhodohomem #alessandrovilasboas #tgvmusic #thegoodvillages #onesounds"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16422",
                "likeCount": "1892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "83"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KVJjBm-HSHTfRkNEEOjyF_TgcIg",
            "id": "slxUQ4rdGf8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T14:01:29Z",
                "channelId": "UCPIQI08BxL0i9nES_uKajAA",
                "title": "AS CABE\u00c7AS S\u00c3O REPO NESSE SURVIVAL vs CRIATIVO NO MINECRAFT ",
                "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/slxUQ4rdGf8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/slxUQ4rdGf8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/slxUQ4rdGf8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "Creative Squad",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AS CABE\u00c7AS S\u00c3O REPO NESSE SURVIVAL vs CRIATIVO NO MINECRAFT ",
                    "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233457",
                "likeCount": "9891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hq9yQQsneF6CIsDYWEUY1cjCffc",
            "id": "Bw72CQYfHvY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T14:00:16Z",
                "channelId": "UCSMboTw-5sLua4lAuHmQcmg",
                "title": "Hayley Williams - Ego Death At A Bachelorette Party (Official Video)",
                "description": "The official music video for \u201cEgo Death At A Bachelorette Party\u201d by Hayley Williams\n\nStream new music from Hayley Williams: https://bio.to/hayleywilliams\n\nFollow Hayley Williams:\nhttp://hayleywilliams.net\nhttps://www.instagram.com/yelyahwilliams/\nhttps://www.facebook.com/hayleywilliams/\n\nCREDITS:\nDirector & DP - Zachary Gray\nProducer - Robert H. Dyar Jr\nEditor - Trevor Roberts\nProd Co - Creative Team Studios\nCam Opp - Jonah Lund\nProd Coordinator - Kristen Jordan\nPA - Jackson Hubbard\nHair & makeup - Brian O\u2019Connor\nStylist - Hayley Williams (thank you Sundae School)\n \nSpecial thanks to Brother Justin Jones for being a part of this video and so much more in the Nashville community.\n\nLYRICS:\nI\u2019ll be the biggest star \nAt this racist country singer\u2019s bar\nNo use shooting for the moon\nNo use chasing waterfalls \n\nI\u2019m the biggest star\nAt this racist country singer\u2019s bar \nNo use shooting for the moon\nNo use chasing waterfalls\n\nCan only go up from here\nCan only go up from here\nCan only go up from here\nCan only go up can only go up\nCan only go up from here\nCan only go up from here\nCan only go up from here\nCan only go up can only go up\n\nI\u2019ll be the biggest star\nAt this bachelorette party bar\nNo use shooting for the moon\nNo use chasing waterfalls \n\nI\u2019m the biggest star\nAt this bachelorette party bar \nNo use shooting for the moon\nNo use chasing waterfalls\n\nCan only go up from here\nCan only go up from here\nCan only go up from here\nCan only go up can only go up\nCan only go up from here\nCan only go up from here\nCan only go up from here\nCan only go up can only go up\n\nGot too big for my britches \nToo big for my fishes\nThe sea got shallower \nEvery day \nI danced - I said my prayers \nIt never rained\nAnd I just want to be in California \nHeaven laughs \u2018cause they all tried to warn us\nThey sent me right back \nFrom where I came \nMy tail between my legs\nOn Broadway \n\nI\u2019ll be the biggest star \nAt this fucking karaoke bar\nNo use shooting for the moon\nNo use chasing waterfalls\nI\u2019m the biggest star\nAt this fucking karaoke bar\nNo use shooting for the moon\nNo use chasing waterfalls\n\n#HayleyWilliams",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw72CQYfHvY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw72CQYfHvY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw72CQYfHvY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw72CQYfHvY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw72CQYfHvY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HayleyWilliamsVEVO",
                "tags": [
                    "hayley williams",
                    "paramore",
                    "ego death at bachelorette party",
                    "edaabp",
                    "ed@abp",
                    "petals for armor",
                    "flowers for vases",
                    "taylor swift",
                    "MUNA",
                    "lucy dacus",
                    "bleachers",
                    "jack antonoff",
                    "phoebe bridgers",
                    "still into you",
                    "the only exception",
                    "hard times",
                    "misery business",
                    "brand new eyes",
                    "after laughter",
                    "riot",
                    "awkif",
                    "glum",
                    "mirtazapine",
                    "hayley williams new music",
                    "hayley williams interview",
                    "hayley williams live",
                    "hayley williams solo",
                    "hayley williams tour",
                    "hayley williams music"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hayley Williams - Ego Death At A Bachelorette Party (Official Video)",
                    "description": "The official music video for \u201cEgo Death At A Bachelorette Party\u201d by Hayley Williams\n\nStream new music from Hayley Williams: https://bio.to/hayleywilliams\n\nFollow Hayley Williams:\nhttp://hayleywilliams.net\nhttps://www.instagram.com/yelyahwilliams/\nhttps://www.facebook.com/hayleywilliams/\n\nCREDITS:\nDirector & DP - Zachary Gray\nProducer - Robert H. Dyar Jr\nEditor - Trevor Roberts\nProd Co - Creative Team Studios\nCam Opp - Jonah Lund\nProd Coordinator - Kristen Jordan\nPA - Jackson Hubbard\nHair & makeup - Brian O\u2019Connor\nStylist - Hayley Williams (thank you Sundae School)\n \nSpecial thanks to Brother Justin Jones for being a part of this video and so much more in the Nashville community.\n\nLYRICS:\nI\u2019ll be the biggest star \nAt this racist country singer\u2019s bar\nNo use shooting for the moon\nNo use chasing waterfalls \n\nI\u2019m the biggest star\nAt this racist country singer\u2019s bar \nNo use shooting for the moon\nNo use chasing waterfalls\n\nCan only go up from here\nCan only go up from here\nCan only go up from here\nCan only go up can only go up\nCan only go up from here\nCan only go up from here\nCan only go up from here\nCan only go up can only go up\n\nI\u2019ll be the biggest star\nAt this bachelorette party bar\nNo use shooting for the moon\nNo use chasing waterfalls \n\nI\u2019m the biggest star\nAt this bachelorette party bar \nNo use shooting for the moon\nNo use chasing waterfalls\n\nCan only go up from here\nCan only go up from here\nCan only go up from here\nCan only go up can only go up\nCan only go up from here\nCan only go up from here\nCan only go up from here\nCan only go up can only go up\n\nGot too big for my britches \nToo big for my fishes\nThe sea got shallower \nEvery day \nI danced - I said my prayers \nIt never rained\nAnd I just want to be in California \nHeaven laughs \u2018cause they all tried to warn us\nThey sent me right back \nFrom where I came \nMy tail between my legs\nOn Broadway \n\nI\u2019ll be the biggest star \nAt this fucking karaoke bar\nNo use shooting for the moon\nNo use chasing waterfalls\nI\u2019m the biggest star\nAt this fucking karaoke bar\nNo use shooting for the moon\nNo use chasing waterfalls\n\n#HayleyWilliams"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188856",
                "likeCount": "23624",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1770"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7CYI9ftTYyA1DkwMxWnlZNG_C44",
            "id": "JcJIxl_uf4U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T21:51:01Z",
                "channelId": "UCK3NkZPs0BurxabhtnSDa3g",
                "title": "ESSE JOGO EST\u00c1 COM 2 MILH\u00d5ES DE JOGADORES NO ROBLOX - 99 Nights In The Forest",
                "description": "99 Nights in the Forest \u00e9 um jogo (ou experi\u00eancia) do Roblox similar ao jogo Don't Starve onde voc\u00ea e seus amigos precisam adquirir recursos pelo mapa antes da noite chegar, para impedir que sejam pegos pelo inimigo que anda no escuro. Durante a gameplay, voc\u00eas precisam manter a fogueira acesa, adquirir madeira, pe\u00e7as met\u00e1licas, armas, equipamentos e se defender dos inimigos e animais que aparecem aleatoriamente. Seu objetivo \u00e9 sobreviver por 99 noites. Com Guinas, Fujinuma e Coelho.\n\n\ud83c\udf34ELDORADO RP\ud83c\udf34 - https://discord.gg/eldoradorp\n\n\ud83c\udfb5 Ou\u00e7a o \u00e1lbum \"N\u00c3O TILTA\": https://www.youtube.com/watch?v=3_VL7J8yYno&list=PLUn_0ihsXFRRKy5AzTK95iDHI8md_7cpa\n(presente tamb\u00e9m no Spotify, iTunes, YouTube Music e afins)\n\n\ud83d\udc9a SEJA MEMBRO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCK3NkZPs0BurxabhtnSDa3g/join\n\ud83d\udc55 CAMISETAS do SOUZONES: https://www.youtube.com/channel/UCK3NkZPs0BurxabhtnSDa3g/store\n\ud83d\udc4d Deixe o like! \n\ud83d\udce9 Inscreva-se no canal! \n\ud83d\udd14 Ative o sininho! \n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udcf8 Instagram: @RenanSouzones\n\ud83d\udc26 Twitter: @RenanSouzones\n\ud83c\udfa6 TikTok: @RenanSouzones e @souzones.games\n\ud83c\udfae Discord: https://bit.ly/2sT89M5\n\nTodas as lives deste canal ficam salvas na aba \"Ao Vivo\" e na playlist \"Lives do Souzones\", \u00e9 s\u00f3 entrar l\u00e1 e escolher a live que voc\u00ea quer reassistir.\n\nContato profissional: contato@huestation.com\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67 Nosso GRUPO do ROBLOX: SOUZONES [Grupo OFICIAL]\n\n0:00 - CLIQUE NO GOSTEI\n0:05 - INSCREVA-SE NO CANAL\n\n#Souzones #youtuber\nse inscreve pls",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JcJIxl_uf4U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JcJIxl_uf4U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JcJIxl_uf4U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JcJIxl_uf4U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JcJIxl_uf4U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Souzones",
                "tags": [
                    "games",
                    "melhores momentos",
                    "momentos engra\u00e7ados",
                    "jogos engra\u00e7ados",
                    "games engra\u00e7ados"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESSE JOGO EST\u00c1 COM 2 MILH\u00d5ES DE JOGADORES NO ROBLOX - 99 Nights In The Forest",
                    "description": "99 Nights in the Forest \u00e9 um jogo (ou experi\u00eancia) do Roblox similar ao jogo Don't Starve onde voc\u00ea e seus amigos precisam adquirir recursos pelo mapa antes da noite chegar, para impedir que sejam pegos pelo inimigo que anda no escuro. Durante a gameplay, voc\u00eas precisam manter a fogueira acesa, adquirir madeira, pe\u00e7as met\u00e1licas, armas, equipamentos e se defender dos inimigos e animais que aparecem aleatoriamente. Seu objetivo \u00e9 sobreviver por 99 noites. Com Guinas, Fujinuma e Coelho.\n\n\ud83c\udf34ELDORADO RP\ud83c\udf34 - https://discord.gg/eldoradorp\n\n\ud83c\udfb5 Ou\u00e7a o \u00e1lbum \"N\u00c3O TILTA\": https://www.youtube.com/watch?v=3_VL7J8yYno&list=PLUn_0ihsXFRRKy5AzTK95iDHI8md_7cpa\n(presente tamb\u00e9m no Spotify, iTunes, YouTube Music e afins)\n\n\ud83d\udc9a SEJA MEMBRO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCK3NkZPs0BurxabhtnSDa3g/join\n\ud83d\udc55 CAMISETAS do SOUZONES: https://www.youtube.com/channel/UCK3NkZPs0BurxabhtnSDa3g/store\n\ud83d\udc4d Deixe o like! \n\ud83d\udce9 Inscreva-se no canal! \n\ud83d\udd14 Ative o sininho! \n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udcf8 Instagram: @RenanSouzones\n\ud83d\udc26 Twitter: @RenanSouzones\n\ud83c\udfa6 TikTok: @RenanSouzones e @souzones.games\n\ud83c\udfae Discord: https://bit.ly/2sT89M5\n\nTodas as lives deste canal ficam salvas na aba \"Ao Vivo\" e na playlist \"Lives do Souzones\", \u00e9 s\u00f3 entrar l\u00e1 e escolher a live que voc\u00ea quer reassistir.\n\nContato profissional: contato@huestation.com\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67 Nosso GRUPO do ROBLOX: SOUZONES [Grupo OFICIAL]\n\n0:00 - CLIQUE NO GOSTEI\n0:05 - INSCREVA-SE NO CANAL\n\n#Souzones #youtuber\nse inscreve pls"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65482",
                "likeCount": "7163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xjseYHRn9dRp_fZqVLAKibpcUgU",
            "id": "_iaKUkrQoOY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-30T10:02:44Z",
                "channelId": "UCm6Kk_E9qUcPEEAiwsOzzXQ",
                "title": "Largado \u00c0s Tra\u00e7as (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nLargado \u00c0s Tra\u00e7as (Ao Vivo) \u00b7 Z\u00e9 Neto & Cristiano\n\nSertanejo de Barretos\n\n\u2117 2018 Som Livre\n\nReleased on: 2025-07-31\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Z\u00e9 Neto & Cristiano\nComposer: Andr\u00e9 Vox\nComposer: Philipe Pancadinha\nComposer: Victor Hugo\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_iaKUkrQoOY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_iaKUkrQoOY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_iaKUkrQoOY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_iaKUkrQoOY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_iaKUkrQoOY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Neto & Cristiano - Topic",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Neto & Cristiano",
                    "Sertanejo de Barretos",
                    "Largado \u00c0s Tra\u00e7as"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Largado \u00c0s Tra\u00e7as (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nLargado \u00c0s Tra\u00e7as (Ao Vivo) \u00b7 Z\u00e9 Neto & Cristiano\n\nSertanejo de Barretos\n\n\u2117 2018 Som Livre\n\nReleased on: 2025-07-31\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Z\u00e9 Neto & Cristiano\nComposer: Andr\u00e9 Vox\nComposer: Philipe Pancadinha\nComposer: Victor Hugo\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62582",
                "likeCount": "263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hV_n0fDvDTsVGdik2_mHJkQuEn4",
            "id": "ZPCFkeBc89k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T22:00:52Z",
                "channelId": "UCrkSOd8m17PJK5yQ6RoFa6A",
                "title": "CRISTIANO RONALDO E KAIO JORGE NOS PACKS DO EFOOTBALL! \ud83d\ude31",
                "description": "Voltamos ao Efootball abrir Packs com a chegada de Cristiano Ronaldo Big Time, e v\u00e1rios jogadores especiais novos! Tamb\u00e9m consegui Kaio Jorge! O atacante do Cruzeiro em grande fase pro meu time! \nInstagram - https://www.instagram.com/rafaotv/\nTwitter - https://twitter.com/rafaotv\nTikTok - https://www.tiktok.com/@rafaotvoficial\n\nContato:  rafao@kr3w.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPCFkeBc89k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPCFkeBc89k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPCFkeBc89k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPCFkeBc89k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPCFkeBc89k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAF\u00c3O",
                "tags": [
                    "rafao joga",
                    "efootball",
                    "mobile",
                    "celular",
                    "futebol",
                    "jogo de futebol",
                    "efootball mobile",
                    "packs",
                    "pack open",
                    "pack openning",
                    "pacotes",
                    "jogadores",
                    "especiais",
                    "cristiano ronaldo",
                    "como pegar",
                    "gratis",
                    "kaio jorge",
                    "abri packs",
                    "packs de jogadores",
                    "abrindo",
                    "fc mobile",
                    "fifa",
                    "pes",
                    "pro evolution soccer",
                    "26"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRISTIANO RONALDO E KAIO JORGE NOS PACKS DO EFOOTBALL! \ud83d\ude31",
                    "description": "Voltamos ao Efootball abrir Packs com a chegada de Cristiano Ronaldo Big Time, e v\u00e1rios jogadores especiais novos! Tamb\u00e9m consegui Kaio Jorge! O atacante do Cruzeiro em grande fase pro meu time! \nInstagram - https://www.instagram.com/rafaotv/\nTwitter - https://twitter.com/rafaotv\nTikTok - https://www.tiktok.com/@rafaotvoficial\n\nContato:  rafao@kr3w.gg"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75699",
                "likeCount": "7113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "427"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WFnEiALNJkuNBWbsyJS1OlknCDA",
            "id": "EHEwWvaegT0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T14:00:07Z",
                "channelId": "UCEJCEYvoXSBU_qpyIAhIl_Q",
                "title": "AS 30 MELHORES M\u00daSICAS DE ADORA\u00c7\u00c3O (M\u00fasicas Mais Tocadas) - Atualizado 2025",
                "description": "Essa sele\u00e7\u00e3o \u00e9 para voc\u00ea, que deseja oferecer a sua melhor adora\u00e7\u00e3o ao Rei dos Reis! Reunimos os melhores clipes com muitas can\u00e7\u00f5es interpretadas por diversos cantores, e te convidamos a adorar e exaltar o nome do Senhor conosco ao som desses lindos louvores. Confiram agora, curtam, compartilhem com seus amigos e deixem nos coment\u00e1rios quais can\u00e7\u00f5es mais tocaram seus cora\u00e7\u00f5es.\n\nAproveitem para se inscrever aqui no canal e ativem o sininho para receber as notifica\u00e7\u00f5es de novos v\u00eddeos. \n\n##MelhoresM\u00fasicasDeAdora\u00e7\u00e3o #Gospel #2HorasDeAdora\u00e7\u00e3o\n==============================================\nAS 30 MELHORES M\u00daSICAS DE ADORA\u00c7\u00c3O \n\n1. V\u00e1rios artistas \u2013 Escape 0:00\n2. Sarah farias \u2013 Se Eu N\u00e3o Te Ouvir 6:37\n3. Midian lima \u2013 O C\u00e9u Se Abre 13:05\n4. Maria Mar\u00e7al \u2013 Deserto 17:41\n5. Anderson Freire \u2013 Estou Te Esperando 22:08\n6. Samuel Messias (Ac\u00fastico 93) \u2013 Todavia Me Alegrarei 29:04\n7. Marine Friesen \u2013 Alfa E \u00d4mega 35:39\n8. Jozyanne \u2013 Tu \u00c9s Adorado 42:50\n9. Sarah Farias (Ac\u00fastico 93) \u2013 Jeov\u00e1  48:55\n10. Arthur Callazans \u2013 Atos 2 56:53\n11. Cassiane \u2013 Oferta Agrad\u00e1vel 1:02:14\n12. Paulo Neto \u2013 \u00c9 Jesus 1:06:56\n13. Tha\u00eds Helena \u2013 Descanse O Seu Cora\u00e7\u00e3o 1:14:31\n14. Eyshila \u2013 O Nome Santo De Jesus 1:18:48\n15. Sarah Farias \u2013 Majestoso 1:26:08\n16. Eula Cris \u2013 Minha Adora\u00e7\u00e3o 1:31:44\n17. Elizeu Alves \u2013 Quem Poderia Imaginar 1:35:35\n18. Let\u00edcia Vit\u00f3ria \u2013 Olharei Para O Alto 1:39:20\n19. Thiago Oliveira - Deus Acima de Tudo 1:43:49\n20. Ruthe Dayanne \u2013 Se Isso N\u00e3o For Amor 1:48:09\n21. Anderson Freire \u2013 Tua Presen\u00e7a 1:51:57\n22. Maria Mar\u00e7al \u2013 Deus Fiel 1:56:43\n23. Jonata Cabral \u2013 5 P\u00e3es 2 Peixinhos 2:00:43\n24. Paulo Neto (Ac\u00fastico 93) - Voc\u00ea N\u00e3o Imagina 2:05:13\n25. - Elaine Martins (Ac\u00fastico 93) -  Fiel A Mim 2:10:34\n26. Francielli Santos (Ac\u00fastico 93) - Seguran\u00e7a 2:17:18\n27. Samuel Miranda (Ac\u00fastico 93) - O B\u00e1lsamo De Gileade 2:21:35\n28. Maria Mar\u00e7al (Ac\u00fastico 93) - Esp\u00edrito Santo 2:26:14\n29. Bruna Karla (Ac\u00fastico 93) - Tudo \u00c9 Poss\u00edvel 2:30:29\n30. Cassiane (Ac\u00fastico 93) Amigo Esp\u00edrito Santo 2:37:29",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHEwWvaegT0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHEwWvaegT0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHEwWvaegT0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHEwWvaegT0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHEwWvaegT0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nova M\u00fasica Gospel",
                "tags": [
                    "m\u00fasica gospel",
                    "m\u00fasica evang\u00e9lica",
                    "crist\u00e3",
                    "m\u00fasica",
                    "sucessos",
                    "mais lindas",
                    "sequ\u00eancia",
                    "ouvir m\u00fasica",
                    "completa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AS 30 MELHORES M\u00daSICAS DE ADORA\u00c7\u00c3O (M\u00fasicas Mais Tocadas) - Atualizado 2025",
                    "description": "Essa sele\u00e7\u00e3o \u00e9 para voc\u00ea, que deseja oferecer a sua melhor adora\u00e7\u00e3o ao Rei dos Reis! Reunimos os melhores clipes com muitas can\u00e7\u00f5es interpretadas por diversos cantores, e te convidamos a adorar e exaltar o nome do Senhor conosco ao som desses lindos louvores. Confiram agora, curtam, compartilhem com seus amigos e deixem nos coment\u00e1rios quais can\u00e7\u00f5es mais tocaram seus cora\u00e7\u00f5es.\n\nAproveitem para se inscrever aqui no canal e ativem o sininho para receber as notifica\u00e7\u00f5es de novos v\u00eddeos. \n\n##MelhoresM\u00fasicasDeAdora\u00e7\u00e3o #Gospel #2HorasDeAdora\u00e7\u00e3o\n==============================================\nAS 30 MELHORES M\u00daSICAS DE ADORA\u00c7\u00c3O \n\n1. V\u00e1rios artistas \u2013 Escape 0:00\n2. Sarah farias \u2013 Se Eu N\u00e3o Te Ouvir 6:37\n3. Midian lima \u2013 O C\u00e9u Se Abre 13:05\n4. Maria Mar\u00e7al \u2013 Deserto 17:41\n5. Anderson Freire \u2013 Estou Te Esperando 22:08\n6. Samuel Messias (Ac\u00fastico 93) \u2013 Todavia Me Alegrarei 29:04\n7. Marine Friesen \u2013 Alfa E \u00d4mega 35:39\n8. Jozyanne \u2013 Tu \u00c9s Adorado 42:50\n9. Sarah Farias (Ac\u00fastico 93) \u2013 Jeov\u00e1  48:55\n10. Arthur Callazans \u2013 Atos 2 56:53\n11. Cassiane \u2013 Oferta Agrad\u00e1vel 1:02:14\n12. Paulo Neto \u2013 \u00c9 Jesus 1:06:56\n13. Tha\u00eds Helena \u2013 Descanse O Seu Cora\u00e7\u00e3o 1:14:31\n14. Eyshila \u2013 O Nome Santo De Jesus 1:18:48\n15. Sarah Farias \u2013 Majestoso 1:26:08\n16. Eula Cris \u2013 Minha Adora\u00e7\u00e3o 1:31:44\n17. Elizeu Alves \u2013 Quem Poderia Imaginar 1:35:35\n18. Let\u00edcia Vit\u00f3ria \u2013 Olharei Para O Alto 1:39:20\n19. Thiago Oliveira - Deus Acima de Tudo 1:43:49\n20. Ruthe Dayanne \u2013 Se Isso N\u00e3o For Amor 1:48:09\n21. Anderson Freire \u2013 Tua Presen\u00e7a 1:51:57\n22. Maria Mar\u00e7al \u2013 Deus Fiel 1:56:43\n23. Jonata Cabral \u2013 5 P\u00e3es 2 Peixinhos 2:00:43\n24. Paulo Neto (Ac\u00fastico 93) - Voc\u00ea N\u00e3o Imagina 2:05:13\n25. - Elaine Martins (Ac\u00fastico 93) -  Fiel A Mim 2:10:34\n26. Francielli Santos (Ac\u00fastico 93) - Seguran\u00e7a 2:17:18\n27. Samuel Miranda (Ac\u00fastico 93) - O B\u00e1lsamo De Gileade 2:21:35\n28. Maria Mar\u00e7al (Ac\u00fastico 93) - Esp\u00edrito Santo 2:26:14\n29. Bruna Karla (Ac\u00fastico 93) - Tudo \u00c9 Poss\u00edvel 2:30:29\n30. Cassiane (Ac\u00fastico 93) Amigo Esp\u00edrito Santo 2:37:29"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18424",
                "likeCount": "415",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cJrizkCmAsZu8cAHoUdk3y0fK-s",
            "id": "g8Kx8VI6HNU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T23:14:08Z",
                "channelId": "UCrty1Tce9UBFwpkAF_f56Yg",
                "title": "Prendi 200 PLAYERS pra lutarem por 1 REAL no minecraft...",
                "description": "\ud83d\uded2 COMPRE OS NOVOS BONECOS PORKINBR: \nhttps://boxsugar.com.br/porkinbr\n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/porkinbrjmj/\n\n\ud83d\udfe2 SEJA MEMBRO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCrty1Tce9UBFwpkAF_f56Yg/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8Kx8VI6HNU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8Kx8VI6HNU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8Kx8VI6HNU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8Kx8VI6HNU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8Kx8VI6HNU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "porkinbr",
                "tags": [
                    "porkinbr",
                    "porkin",
                    "porkin br",
                    "minecraft",
                    "mine",
                    "craft",
                    "K1sFRIJSDFPISDI3Jdi3jdj4ALh10sB"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Prendi 200 PLAYERS pra lutarem por 1 REAL no minecraft...",
                    "description": "\ud83d\uded2 COMPRE OS NOVOS BONECOS PORKINBR: \nhttps://boxsugar.com.br/porkinbr\n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/porkinbrjmj/\n\n\ud83d\udfe2 SEJA MEMBRO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCrty1Tce9UBFwpkAF_f56Yg/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58050",
                "likeCount": "4820",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U7gRjS6HUSz3L1BJPfaQCa2-Vts",
            "id": "Iy9pqe9Y7rE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T10:03:42Z",
                "channelId": "UC3rE94rPZnS9wUbAZ1pE9Uw",
                "title": "Sinais (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nSinais (Ao Vivo) \u00b7 Sorriso Maroto\n\nPagode no Frio - Vibe Boa com Cobertor e Vinho\n\n\u2117 2015 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de SM Eventos Musicais ltda.\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nAssociated Performer: Sorriso Maroto\nComposer: Bruno Cardoso\nComposer: Thiago Silva\nComposer: Sergio Jr\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iy9pqe9Y7rE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iy9pqe9Y7rE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iy9pqe9Y7rE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iy9pqe9Y7rE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iy9pqe9Y7rE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sorriso Maroto - Topic",
                "tags": [
                    "Sorriso Maroto",
                    "Pagode no Frio - Vibe Boa com Cobertor e Vinho",
                    "Sinais"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sinais (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nSinais (Ao Vivo) \u00b7 Sorriso Maroto\n\nPagode no Frio - Vibe Boa com Cobertor e Vinho\n\n\u2117 2015 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de SM Eventos Musicais ltda.\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nAssociated Performer: Sorriso Maroto\nComposer: Bruno Cardoso\nComposer: Thiago Silva\nComposer: Sergio Jr\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44167",
                "likeCount": "234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CBmTFgzwHssjZKmDKVQYlVJctSI",
            "id": "atwJl8eu8qk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T20:14:39Z",
                "channelId": "UCD_xrUHmf7M8QEm4RBhrIbw",
                "title": "VIREI O CERVO DO 99 NOITES NA FLORESTA no BROOKHAVEN!",
                "description": "\ud83d\udc51 Seja Membro e vire meu Amigo no Roblox:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9VujSExl_C0NjfnGak1-GQ/join\n\n\u2b50 Use Star-code \"NANNDO\" ao comprar Robux ou Premium no ROBLOX!\n\n\u2022ME SIGA!\n\ud83d\udd32 Roblox: https://www.roblox.com/users/2450762569/profile\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/nanndokkj/\n\ud83c\udfb5 Tiktok: https://www.tiktok.com/@nanndokkj\n\n\ud83d\udce7 E-mail comercial: nanndobusiness@gmail.com\n\n#nanndo #roblox #jogos \n\nObrigado por assistir o video! \u0295\u2022\u0301\u1d25\u2022\u0300\u0294\u3063\u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/atwJl8eu8qk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/atwJl8eu8qk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/atwJl8eu8qk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/atwJl8eu8qk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/atwJl8eu8qk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nandinho",
                "tags": [
                    "nanndo",
                    "nando",
                    "nano",
                    "nanndinho",
                    "nandu",
                    "nado",
                    "nadu",
                    "naldo",
                    "nandinho",
                    "nandinhu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIREI O CERVO DO 99 NOITES NA FLORESTA no BROOKHAVEN!",
                    "description": "\ud83d\udc51 Seja Membro e vire meu Amigo no Roblox:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9VujSExl_C0NjfnGak1-GQ/join\n\n\u2b50 Use Star-code \"NANNDO\" ao comprar Robux ou Premium no ROBLOX!\n\n\u2022ME SIGA!\n\ud83d\udd32 Roblox: https://www.roblox.com/users/2450762569/profile\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/nanndokkj/\n\ud83c\udfb5 Tiktok: https://www.tiktok.com/@nanndokkj\n\n\ud83d\udce7 E-mail comercial: nanndobusiness@gmail.com\n\n#nanndo #roblox #jogos \n\nObrigado por assistir o video! \u0295\u2022\u0301\u1d25\u2022\u0300\u0294\u3063\u2661"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57559",
                "likeCount": "1408",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}