{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "s4A0NiTbb7TKdcFVctCKeUZG5DA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ByVj_HjULlCd3KauvqAY2ibEeuE",
            "id": "X2ohtiYJKrg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T20:09:28Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: PALMEIRAS X BOTAFOGO | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS\u00a0DE\u00a0FINAL",
                "description": "O PRIMEIRO CL\u00c1SSICO BRASILEIRO DA COPA!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Palmeiras x Botafogo, pelas oitavas de final da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X2ohtiYJKrg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X2ohtiYJKrg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X2ohtiYJKrg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X2ohtiYJKrg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X2ohtiYJKrg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo botafogo",
                    "botafogo ao vivo",
                    "assistir botafogo",
                    "botafogo mundial",
                    "botafogo copa do mundo",
                    "jogo palmeiras",
                    "palmeiras mundial",
                    "botafogo palmeiras",
                    "palmeiras ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: PALMEIRAS X BOTAFOGO | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS\u00a0DE\u00a0FINAL",
                    "description": "O PRIMEIRO CL\u00c1SSICO BRASILEIRO DA COPA!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Palmeiras x Botafogo, pelas oitavas de final da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22215143",
                "likeCount": "531910",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y301zNe_L54UPuV3Cjy9QselXMg",
            "id": "t98IXmUTGJI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T06:25:01Z",
                "channelId": "UCnLSKfHkgZ6ujEYCO9jq7Sw",
                "title": "FESTIVAL DE PARINTINS 2025 AO VIVO | 1\u00aa NOITE | A CR\u00cdTICA",
                "description": "Assista a primeira noite do 58\u00ba Festival Folcl\u00f3rico de Parintins.\n\nORDEM DA 1\u00aa NOITE:\nBoi Garantido\nBoi Caprichoso\n\nAcompanhe a TV A Cr\u00edtica no Youtube e nas redes sociais:\nFacebook: https://bit.ly/ftvacritica\nInstagram: http://bit.ly/igtvacritica\nTikTok: https://bit.ly/tiktokacritica\nKwai: https://bit.ly/kwaitvacritica\nTwitter: http://bit.ly/tttvacritica\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/yttvacritica\n\n#festivaldeparintins #boicaprichoso #boigarantido",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t98IXmUTGJI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t98IXmUTGJI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t98IXmUTGJI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t98IXmUTGJI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t98IXmUTGJI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV A Cr\u00edtica",
                "tags": [
                    "tv ao vivo",
                    "tv a critica",
                    "tv acritica",
                    "tv a cr\u00edtica",
                    "boi caprichoso",
                    "boi bumba caprichoso",
                    "boi bumba",
                    "festival de parintins",
                    "acritica parintins",
                    "entretenimento",
                    "festival caprichoso",
                    "caprichoso",
                    "garantido",
                    "parintins",
                    "isabelle nogueira",
                    "parintins acritica",
                    "festival de parintins 2025",
                    "parintins 2025",
                    "tv acritica ao vivo",
                    "lucas buda",
                    "amaral augusto",
                    "naiandra amorim",
                    "ilha da magia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FESTIVAL DE PARINTINS 2025 AO VIVO | 1\u00aa NOITE | A CR\u00cdTICA",
                    "description": "Assista a primeira noite do 58\u00ba Festival Folcl\u00f3rico de Parintins.\n\nORDEM DA 1\u00aa NOITE:\nBoi Garantido\nBoi Caprichoso\n\nAcompanhe a TV A Cr\u00edtica no Youtube e nas redes sociais:\nFacebook: https://bit.ly/ftvacritica\nInstagram: http://bit.ly/igtvacritica\nTikTok: https://bit.ly/tiktokacritica\nKwai: https://bit.ly/kwaitvacritica\nTwitter: http://bit.ly/tttvacritica\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/yttvacritica\n\n#festivaldeparintins #boicaprichoso #boigarantido"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1265706",
                "likeCount": "30912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YKgrPNL7uOebTTh6vzQP3wHUYdU",
            "id": "VJB6rYfiOuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:00:06Z",
                "channelId": "UCfLTxnQboSLcoSakgONmukQ",
                "title": "Henrique e Juliano - OUTRO PERSONAGEM (Manifesto Musical 2)",
                "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2AoVivoALBUM\n\nCompositores: De \u00c2ngelo / Henrique Tavares / Renno\n\nLetra:\nHor\u00e1rio avan\u00e7ado, estranho esse papo\nQuer desenterrar o passado\nCheia de saudade, de intimidade\nPerigoso demais\n\nSe eu disser que eu n\u00e3o tremi\nEu t\u00f4 mentindo e c\u00ea sabe\nN\u00e3o \u00e9 falta de vontade\nS\u00e3o outras prioridades\nAcho que c\u00ea voltou tarde\n\nN\u00e3o vou poder matar sua saudade mais\nMeu hoje me impede de voltar atr\u00e1s\nVoc\u00ea foi uma fase boa mas passou\nVoc\u00ea quer o que era e aquele eu mudou\n\nMeus filhos t\u00e3o dormindo aqui\nImagina essa imagem\nEu te desejo isso\nMas com outro personagem\n\nN\u00e3o me manda mais mensagem\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJB6rYfiOuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJB6rYfiOuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJB6rYfiOuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJB6rYfiOuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJB6rYfiOuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique e Juliano",
                "tags": [
                    "Henrique & Juliano",
                    "henrique e juliano",
                    "nova m\u00fasica de henrique e juliano",
                    "culpados",
                    "dvd manifesto musical",
                    "arranh\u00e3o",
                    "a maior saudade",
                    "cora\u00e7\u00e3o de rua",
                    "universo conspirou",
                    "ch\u00e1 de casa nova",
                    "de garrafa a pior",
                    "acordo",
                    "gaiola",
                    "at\u00e9 a pr\u00f3xima vida",
                    "rasteira",
                    "deixa eu sofrer",
                    "seu perfil",
                    "ficamento",
                    "Espera Eu",
                    "Ch\u00e1 de Casa Nova",
                    "Gaiola",
                    "Desgastou",
                    "Evento Cancelado",
                    "Deixa Eu Sofrer",
                    "Seu Perfil",
                    "Universo Conspirou",
                    "Eu Me Trai",
                    "Acordo",
                    "Minha Copia Atual",
                    "Sentimentalmente Esperto",
                    "Ficamento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Henrique e Juliano - OUTRO PERSONAGEM (Manifesto Musical 2)",
                    "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2AoVivoALBUM\n\nCompositores: De \u00c2ngelo / Henrique Tavares / Renno\n\nLetra:\nHor\u00e1rio avan\u00e7ado, estranho esse papo\nQuer desenterrar o passado\nCheia de saudade, de intimidade\nPerigoso demais\n\nSe eu disser que eu n\u00e3o tremi\nEu t\u00f4 mentindo e c\u00ea sabe\nN\u00e3o \u00e9 falta de vontade\nS\u00e3o outras prioridades\nAcho que c\u00ea voltou tarde\n\nN\u00e3o vou poder matar sua saudade mais\nMeu hoje me impede de voltar atr\u00e1s\nVoc\u00ea foi uma fase boa mas passou\nVoc\u00ea quer o que era e aquele eu mudou\n\nMeus filhos t\u00e3o dormindo aqui\nImagina essa imagem\nEu te desejo isso\nMas com outro personagem\n\nN\u00e3o me manda mais mensagem\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "750095",
                "likeCount": "26982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1541"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3y7sUcsMbJd6oVus4tAanv1pjaw",
            "id": "YOdewmhbNHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T21:42:13Z",
                "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
                "title": "Irland\u00eas conta como foi resgatado ap\u00f3s cair em vulc\u00e3o onde Juliana morreu na Indon\u00e9sia",
                "description": "Paul Farrell, de 32 anos, passou por uma experi\u00eancia que come\u00e7ou parecida com a da publicit\u00e1ria brasileira Juliana Marins, que morreu ap\u00f3s cair durante uma trilha no Monte Rinjani, na Indon\u00e9sia. \n \nA grande diferen\u00e7a \u00e9 que ele foi resgatado cerca de cinco horas mais tarde. Segundo o relato dos pr\u00f3prios socorristas de Farrell, eles j\u00e1 estavam nas proximidades para a retirada do corpo de uma v\u00edtima de outro acidente. \n \nO rep\u00f3rter da BBC News Brasil Andr\u00e9 Biernath conversou com Farrell, que relembrou o epis\u00f3dio e falou sobre os perigos da trilha\n\nSabia que estamos no WhatsApp? Clique aqui: bbc.in/zap\n\nCurtiu? Inscreva-se no canal da BBC News Brasil! E se quiser ler mais not\u00edcias, clique aqui: https://www.bbcbrasil.com\n\n#bbcnewsbrasil #bbcbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOdewmhbNHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOdewmhbNHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOdewmhbNHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOdewmhbNHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOdewmhbNHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BBC News Brasil",
                "tags": [
                    "bbc brasil",
                    "bbcbrasil",
                    "not\u00edcias internacionais",
                    "bbc news brasil",
                    "bbc"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Irland\u00eas conta como foi resgatado ap\u00f3s cair em vulc\u00e3o onde Juliana morreu na Indon\u00e9sia",
                    "description": "Paul Farrell, de 32 anos, passou por uma experi\u00eancia que come\u00e7ou parecida com a da publicit\u00e1ria brasileira Juliana Marins, que morreu ap\u00f3s cair durante uma trilha no Monte Rinjani, na Indon\u00e9sia. \n \nA grande diferen\u00e7a \u00e9 que ele foi resgatado cerca de cinco horas mais tarde. Segundo o relato dos pr\u00f3prios socorristas de Farrell, eles j\u00e1 estavam nas proximidades para a retirada do corpo de uma v\u00edtima de outro acidente. \n \nO rep\u00f3rter da BBC News Brasil Andr\u00e9 Biernath conversou com Farrell, que relembrou o epis\u00f3dio e falou sobre os perigos da trilha\n\nSabia que estamos no WhatsApp? Clique aqui: bbc.in/zap\n\nCurtiu? Inscreva-se no canal da BBC News Brasil! E se quiser ler mais not\u00edcias, clique aqui: https://www.bbcbrasil.com\n\n#bbcnewsbrasil #bbcbrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "932176",
                "likeCount": "18893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6-xuLpy2-JA2aHJMGBffO_5tjFk",
            "id": "oVYtmxYeDbI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T07:45:06Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "A Little Western Adventure in Hay Day",
                "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=f4508a72-3108-4846-b8eb-34d500f61ce8\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Little Western Adventure in Hay Day",
                    "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=f4508a72-3108-4846-b8eb-34d500f61ce8\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1347860",
                "likeCount": "22794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1947"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4YQdpII6s6JY1HhbJ3c5tT5q_Ok",
            "id": "9qB_Ia64Gns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T00:01:40Z",
                "channelId": "UCt8Ihy3hj9uHGXKTpO214AQ",
                "title": "Novo Eu (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nNovo Eu (Ao Vivo) \u00b7 Henrique & Juliano\n\nManifesto Musical 2\n\n\u2117 2024 Vida Nova Produ\u00e7\u00f5es, sob licen\u00e7a exclusiva para Virgin Music Group\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nVocalist: Henrique & Juliano\nProducer: Eduardo Pepato\nComposer Lyricist: William Daniel\nComposer Lyricist: Bia Frazo\nComposer Lyricist: Klebin\nComposer Lyricist: Daniel C\u00e2ndido\nComposer Lyricist: Matheus Damasceno\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qB_Ia64Gns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qB_Ia64Gns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qB_Ia64Gns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qB_Ia64Gns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qB_Ia64Gns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique & Juliano - Topic",
                "tags": [
                    "Henrique & Juliano",
                    "Manifesto Musical 2",
                    "Novo Eu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Novo Eu (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nNovo Eu (Ao Vivo) \u00b7 Henrique & Juliano\n\nManifesto Musical 2\n\n\u2117 2024 Vida Nova Produ\u00e7\u00f5es, sob licen\u00e7a exclusiva para Virgin Music Group\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nVocalist: Henrique & Juliano\nProducer: Eduardo Pepato\nComposer Lyricist: William Daniel\nComposer Lyricist: Bia Frazo\nComposer Lyricist: Klebin\nComposer Lyricist: Daniel C\u00e2ndido\nComposer Lyricist: Matheus Damasceno\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "644338",
                "likeCount": "7194",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dqn23tiVljF_knKZjWt73rnvb64",
            "id": "aOhflVlY_h4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "FUI DESAFIADO PELO NEYMAR!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOhflVlY_h4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOhflVlY_h4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOhflVlY_h4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOhflVlY_h4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOhflVlY_h4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUI DESAFIADO PELO NEYMAR!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1674482",
                "likeCount": "39232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1277"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3DDtnlXZ0qpdX3EFk3q-Ru8QwBM",
            "id": "I55ZdtlcnqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T23:00:06Z",
                "channelId": "UCr4ARxgElIO21GWfIraZezg",
                "title": "Pr\u00e9via do Itachi | Corvos\u200b sombrios se aproximam | Free Fire x NARUTO SHIPPUDEN | Free Fire Oficial",
                "description": "Os corvos observam o entardecer\u2026 enquanto a guerra se aproxima no horizonte. Ouse me desafiar\u2026 se estiver forte o bastante. Prepare-se para o que vem em breve! \n\n#FreeFire #FreeFireBR #FreeFireBrasil #FFxNARUTOSHIPPUDEN #Naruto #NarutoShippuden #Itachi\n\n\n\nBaixe agora! \nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.dts.freefireth&hl=pt_BR https://apps.apple.com/br/app/free-fire/id1300146617 \n\nSiga as redes sociais de Garena Free Fire e fique por dentro de tudo:\nInstagram - https://www.instagram.com/freefirebr_oficial/\nTikTok - https://www.tiktok.com/@freefirebr_oficial\nDiscord - https://discord.com/invite/freefirebr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I55ZdtlcnqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I55ZdtlcnqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I55ZdtlcnqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I55ZdtlcnqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I55ZdtlcnqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Garena Free Fire Brasil",
                "tags": [
                    "free fire",
                    "garena free fire",
                    "not\u00edcias free fire",
                    "calend\u00e1rio free fire",
                    "desafio free fire",
                    "codiguin free fire",
                    "clipada free fire",
                    "garena brasil",
                    "free fire news",
                    "eventos free fire",
                    "skin free fire",
                    "free fire max",
                    "free fire musica",
                    "naruto shippuden",
                    "itachi uchiha",
                    "free fire naruto",
                    "evento naruto free fire",
                    "parceria naruto free fire",
                    "ff itachi",
                    "crossover free fire naruto",
                    "naruto no free fire",
                    "free fire anime",
                    "itachi sharingan",
                    "free fire itachi",
                    "naruto ff"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Pr\u00e9via do Itachi | Corvos\u200b sombrios se aproximam | Free Fire x NARUTO SHIPPUDEN | Free Fire Oficial",
                    "description": "Os corvos observam o entardecer\u2026 enquanto a guerra se aproxima no horizonte. Ouse me desafiar\u2026 se estiver forte o bastante. Prepare-se para o que vem em breve! \n\n#FreeFire #FreeFireBR #FreeFireBrasil #FFxNARUTOSHIPPUDEN #Naruto #NarutoShippuden #Itachi\n\n\n\nBaixe agora! \nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.dts.freefireth&hl=pt_BR https://apps.apple.com/br/app/free-fire/id1300146617 \n\nSiga as redes sociais de Garena Free Fire e fique por dentro de tudo:\nInstagram - https://www.instagram.com/freefirebr_oficial/\nTikTok - https://www.tiktok.com/@freefirebr_oficial\nDiscord - https://discord.com/invite/freefirebr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73520",
                "likeCount": "4772",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "734"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lgFFlEyxuX9n4h3y_riuoDMNd_o",
            "id": "NhzFC6UG7kY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T17:30:05Z",
                "channelId": "UCHuZmQ0lSW8TG81dVZZh5rw",
                "title": "DESCI A LADEIRA com McQUEEN de 9999999999 rodas no BeamNG Drive",
                "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhzFC6UG7kY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhzFC6UG7kY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhzFC6UG7kY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhzFC6UG7kY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhzFC6UG7kY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LipaoGamer",
                "tags": [
                    "lipao",
                    "lipaogamer",
                    "lipao gamer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESCI A LADEIRA com McQUEEN de 9999999999 rodas no BeamNG Drive",
                    "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "236453",
                "likeCount": "5794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "20DcOrjeX-0hqql7UWcoJ7lx-hs",
            "id": "dDrSrroygxo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T13:01:14Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "100 Jogadores no MEGA AMONG US no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDrSrroygxo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDrSrroygxo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDrSrroygxo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDrSrroygxo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDrSrroygxo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 Jogadores no MEGA AMONG US no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "490968",
                "likeCount": "13358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "529"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AhMR4brl82T79QL4ce2hpHzULIs",
            "id": "_UnIaOlt0fU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:05:04Z",
                "channelId": "UCvuJTWl_peL49CUfF2EAbyg",
                "title": "PEDIDO DE NAMORO DA AILA E THOMAZ!!!\u00a0#AITHO",
                "description": "ATEN\u00c7\u00c3O ESTE VIDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA, VIDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL !!\n\nMOSTRE ESSE CANAL PRA ALGU\u00c9M, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UnIaOlt0fU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UnIaOlt0fU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UnIaOlt0fU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UnIaOlt0fU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UnIaOlt0fU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camila Loures",
                "tags": [
                    "camila",
                    "loures",
                    "CAMILA",
                    "LOURES",
                    "XIS",
                    "xis",
                    "lago",
                    "mansao",
                    "MANSAO",
                    "CASA",
                    "serie",
                    "pop",
                    "24 horas",
                    "24 HORAS",
                    "TEMPORADA",
                    "temporada",
                    "festa",
                    "FESTA",
                    "ANIVERSARIO",
                    "aniversario",
                    "surpresa",
                    "SURPRESA",
                    "morar",
                    "juntos",
                    "FAMILIA",
                    "familia loures",
                    "familia",
                    "challenge",
                    "desafio",
                    "DESAFIO",
                    "CHALLENGE",
                    "TROLLEI",
                    "PRANK",
                    "trollei",
                    "trolagem",
                    "prank",
                    "TROLAGEM",
                    "MUSIC",
                    "MUSICA",
                    "OFFICIAL",
                    "CLIPE",
                    "WEBSERIE",
                    "webserie",
                    "gravida",
                    "GRAVIDA",
                    "NAMORADO",
                    "namorado",
                    "crush",
                    "casal",
                    "tiktok",
                    "piscina",
                    "PISCINA",
                    "CRUSH",
                    "TIKTOK",
                    "mrbeast",
                    "MRBEAST"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEDIDO DE NAMORO DA AILA E THOMAZ!!!\u00a0#AITHO",
                    "description": "ATEN\u00c7\u00c3O ESTE VIDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA, VIDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL !!\n\nMOSTRE ESSE CANAL PRA ALGU\u00c9M, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1023730",
                "likeCount": "71250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_z0c9xclx9nGZsLjrEIjTMgqnTA",
            "id": "H98HDPT3yww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:51:19Z",
                "channelId": "UCdkhkda5VQPbKSzx03HohMw",
                "title": "SIMULAMOS O MATA-MATA DO MUNDIAL DE CLUBES NO DE PLACA!",
                "description": "Se liga no debate que rolou no De Placa de hoje. Quem ser\u00e1 que vai levar o mundial inscreva no canal para n\u00e3o perder nenhum De Placa! De segunda a sexta, 10h30, com o melhor debate esportivo do Youtube!\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H98HDPT3yww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H98HDPT3yww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H98HDPT3yww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H98HDPT3yww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H98HDPT3yww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "De Placa",
                "tags": [
                    "de placa",
                    "debate futebol",
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "MUNDIAL DE CLUBES",
                    "PALMEIRAS",
                    "BOTAFOGO",
                    "FLAMENGO",
                    "REAL MADRID",
                    "CHAMPIONS LEAGUE",
                    "PSG",
                    "FUTEBOL",
                    "ESPORTE",
                    "INTER DE MILAO",
                    "BAYERN",
                    "SIMULA\u00c7\u00c3O"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SIMULAMOS O MATA-MATA DO MUNDIAL DE CLUBES NO DE PLACA!",
                    "description": "Se liga no debate que rolou no De Placa de hoje. Quem ser\u00e1 que vai levar o mundial inscreva no canal para n\u00e3o perder nenhum De Placa! De segunda a sexta, 10h30, com o melhor debate esportivo do Youtube!\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211328",
                "likeCount": "15320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "581"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XyogB698acYamlOpP9yEKziL3c4",
            "id": "zwLeSTNr80c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T19:00:57Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "PRESENTING MY FINEST WORK YET POMNI!!",
                "description": "A very special and new Digital Circus character is here to share that; WE HAVE ALL NEW SPECIAL EDITION Digital Circus plushies, Mini-Figures and more - all 15% OFF for only THE NEXT WEEK!:  https://digitalcircus.store \n\nIf you buy 2 individual Animiniz figurines, you get 50% off your third one!!!\nAll proceeds go into making future episodes more awesome\u2764\ufe0f\n\nTHANKS TO THE MACHINE: @maxmoefoe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwLeSTNr80c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwLeSTNr80c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwLeSTNr80c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwLeSTNr80c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwLeSTNr80c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRESENTING MY FINEST WORK YET POMNI!!",
                    "description": "A very special and new Digital Circus character is here to share that; WE HAVE ALL NEW SPECIAL EDITION Digital Circus plushies, Mini-Figures and more - all 15% OFF for only THE NEXT WEEK!:  https://digitalcircus.store \n\nIf you buy 2 individual Animiniz figurines, you get 50% off your third one!!!\nAll proceeds go into making future episodes more awesome\u2764\ufe0f\n\nTHANKS TO THE MACHINE: @maxmoefoe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6064067",
                "likeCount": "364508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15739"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7NheIPARlb4_OfxFgMmvTu7yARg",
            "id": "A0WYiwRNRMI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T14:01:12Z",
                "channelId": "UCgENMvw0UY0ba0QQRsSQhrw",
                "title": "Bruno Rosa Part. Jorge e Mateus - A Grama Do Vizinho (DVD Evolu\u00e7\u00e3o)",
                "description": "Ou\u00e7a #BrunoRosa #JorgeEMateus em todas as plataformas digitais: http://lnk.to/Volume1Evolucao\n\n\n\ud83d\udd14 Se inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento! \n\nCONTATO PARA SHOWS: \n\u260e\ufe0f  (67) 9 9690-4866\n\ud83d\udce7 agenda@brunorosacantor.com.br\n\nA Grama Do Vizinho\n\nHigor Netto / Daniel Decc / Simini\n\nA grama do vizinho nunca foi mais verde que a sua\nat\u00e9 porque pra vizinhan\u00e7a seu jardim era o mais lindo da rua\nquando c\u00ea namora, c\u00ea quer t\u00e1 solteiro\nquando t\u00e1 solteiro, c\u00ea quer namorar\nquando tem nas m\u00e3os, escapa entre os dedos\nquando algu\u00e9m pega, voc\u00ea quer tomar\nme diz por que agora tem valor\no que antes c\u00ea n\u00e3o valorizou?\n\nc\u00ea vai ter que assistir a vida dela andar\nc\u00ea vai querer morrer\nvendo que ela t\u00e1 linda de morrer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 pondo pra moer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 bem melhor do que ela tava com voc\u00ea\n\nc\u00ea vai ter que assistir a vida dela andar\nc\u00ea vai querer morrer\nvendo que ela t\u00e1 linda de morrer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 pondo pra moer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 bem melhor do que ela tava com voc\u00ea\n\nquando c\u00ea namora, c\u00ea quer t\u00e1 solteiro\nquando t\u00e1 solteiro, c\u00ea quer namorar\nquando tem nas m\u00e3os, escapa entre os dedos\nquando algu\u00e9m pega, voc\u00ea quer tomar\nme diz por que agora tem valor\no que antes c\u00ea n\u00e3o valorizou?\n\nc\u00ea vai ter que assistir a vida dela andar\nc\u00ea vai querer morrer\nvendo que ela t\u00e1 linda de morrer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 pondo pra moer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 bem melhor do que ela tava com voc\u00ea\n\nc\u00ea vai ter que assistir a vida dela andar\nc\u00ea vai querer morrer\nvendo que ela t\u00e1 linda de morrer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 pondo pra moer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 bem melhor do que ela tava com voc\u00ea\na grama do vizinho nunca foi mais verde que a sua\n\nFica t\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Songs Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Felipinho\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0WYiwRNRMI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0WYiwRNRMI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0WYiwRNRMI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0WYiwRNRMI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0WYiwRNRMI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruno Rosa Oficial",
                "tags": [
                    "Jorge e Mateus",
                    "jorge & mateus",
                    "jorge e mateus antigas",
                    "Bruno Rosa",
                    "Clayton e Rom\u00e1rio",
                    "Henrique e Juliano",
                    "Guilherme e Benuto",
                    "propaganda",
                    "sertanejo",
                    "apaga apaga apaga",
                    "tubar\u00f5es",
                    "tubaroes diego e victor hugo",
                    "a grama do vizinho",
                    "bruno rosa e jorge e mateus",
                    "A grama do vizinho nunca foi mais verde",
                    "Voc\u00ea vai ter que assistir",
                    "Gusttavo Lima",
                    "amo noite e dia",
                    "os anjos cantam",
                    "as melhores jorge e mateus",
                    "duas metades",
                    "sertanejo universit\u00e1rio",
                    "musica bruno rosa",
                    "logo eu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bruno Rosa Part. Jorge e Mateus - A Grama Do Vizinho (DVD Evolu\u00e7\u00e3o)",
                    "description": "Ou\u00e7a #BrunoRosa #JorgeEMateus em todas as plataformas digitais: http://lnk.to/Volume1Evolucao\n\n\n\ud83d\udd14 Se inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento! \n\nCONTATO PARA SHOWS: \n\u260e\ufe0f  (67) 9 9690-4866\n\ud83d\udce7 agenda@brunorosacantor.com.br\n\nA Grama Do Vizinho\n\nHigor Netto / Daniel Decc / Simini\n\nA grama do vizinho nunca foi mais verde que a sua\nat\u00e9 porque pra vizinhan\u00e7a seu jardim era o mais lindo da rua\nquando c\u00ea namora, c\u00ea quer t\u00e1 solteiro\nquando t\u00e1 solteiro, c\u00ea quer namorar\nquando tem nas m\u00e3os, escapa entre os dedos\nquando algu\u00e9m pega, voc\u00ea quer tomar\nme diz por que agora tem valor\no que antes c\u00ea n\u00e3o valorizou?\n\nc\u00ea vai ter que assistir a vida dela andar\nc\u00ea vai querer morrer\nvendo que ela t\u00e1 linda de morrer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 pondo pra moer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 bem melhor do que ela tava com voc\u00ea\n\nc\u00ea vai ter que assistir a vida dela andar\nc\u00ea vai querer morrer\nvendo que ela t\u00e1 linda de morrer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 pondo pra moer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 bem melhor do que ela tava com voc\u00ea\n\nquando c\u00ea namora, c\u00ea quer t\u00e1 solteiro\nquando t\u00e1 solteiro, c\u00ea quer namorar\nquando tem nas m\u00e3os, escapa entre os dedos\nquando algu\u00e9m pega, voc\u00ea quer tomar\nme diz por que agora tem valor\no que antes c\u00ea n\u00e3o valorizou?\n\nc\u00ea vai ter que assistir a vida dela andar\nc\u00ea vai querer morrer\nvendo que ela t\u00e1 linda de morrer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 pondo pra moer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 bem melhor do que ela tava com voc\u00ea\n\nc\u00ea vai ter que assistir a vida dela andar\nc\u00ea vai querer morrer\nvendo que ela t\u00e1 linda de morrer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 pondo pra moer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 bem melhor do que ela tava com voc\u00ea\na grama do vizinho nunca foi mais verde que a sua\n\nFica t\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Songs Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Felipinho\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "385265",
                "likeCount": "20804",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2735"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nZqAGEdnCCuYEUffY89T5QfVndM",
            "id": "e8EwHTqeQKU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T16:01:13Z",
                "channelId": "UCONnf7g7QfOqzM3etLECtUA",
                "title": "SEVDALIZA - MESSIAH (OFFICIAL MUSIC VIDEO)",
                "description": "SEVDALIZA - MESSIAH\nStream Messiah: https://ffm.to/sevdaliza.oyd\n\nMusic:\nPerformed by: Sevdaliza\nProduced by: Sevdaliza, Mathias Janmaat\n\nDirector\nTanu Mui\u00f1o\nExecutive Producer: Sevdaliza \n\nProduction Company\nProduced by DRAMA\n\nDRAMA\nExecutive Producer / Producer: Karen Saur\u00ed March\u00e1n\n\nHeads of Departments \u2013 Part 1\nLine Producer: Laura Lepre\nProduction Manager: Cristina Mar\u00edn\nDirector of Photography: Nikita Kuzmenko\nProduction Designer: Helen Gadjilova\nStylist: Jose Carayol\nCreative Director + Stylist: Margarita Shekel\n1st AD: Masha Khalpakhchi\nEditor: Aitor Bigas\n\nHeads of Departments \u2013 Part 2\nChoreographer: Mecnun Giasar\nMake Up Artist (Sevdaliza): Thirza King\nHair Artist (Sevdaliza): Besarion Gabunia\nCreative Nail Artist (Sevdaliza): Oksana Zavora\nCreative VFX Studio: Mathematic\nColorist: Tim Masick @ Company3\nCredits Graphic Designer: Realmente Bravo\n\nSevdaliza's Team\nExecutive Producers: Sevdaliza, Cyrus Saidi, Brandon De Oliveira, Andre Benz\nManagement: Headfirst Music, Cyrus Talent Management\nManagement: Lijne Kreupeling, Nigel Van Ommeren, Cyrus Saidi\nLegal: Audrey Benoulaid (Myman Greenspan Fox Rosenberg Mobster Younger & Light LLP)\nVideo Commissioner: Ranya Batal\nCreative Consultant: Yann Webber\nCreative Advisors: Ilias El Khaddari, David Rubens\nArtist Assistant: Alexis Cavaignac\nLegal: Josh Hefner, Mark (MML)\n\nService Production Company: \nRadioactive Shelter\nFounding Partners: Darko Skulsky, Albert Zurashvili\nHead of Bidding: Marina Karmolit\nExecutive Producer: Gena Shevchenko\nProducer: Yulia Foster\n\nProduction Team \u2013 Service\nProduction Coordinator: Vlas Laushkin\nProduction Manager: Otson Miminoshvili\nProduction Assistants: Ana Apakidze, Alex Kryshtal\nOffice Manager: Nini Gulikashvili\n2nd AD: George Petriashvili\nLocation Manager: Irakli Gvishiani\nSet Manager: Achi Damenia\n\nCamera Department\n1st AC: Manu Elijarashvili\n2nd AC: Giorgi Berdzenishvili\nDIT: George Matcharashvili\nKey Grip: Sergi Kveselava\nTechnocrane Operator: Roma Vacheishvili\nGaffers: Rost Vasyliev, Samsor Mangal\n\nArt Department\nArt Department: Slowpulse, District 9 Productions\nArt Directors: Mariam Iakobashvili, George Karalashvili\nArt Department Crew: Dato Daraselia, Sulo Sturua, Nino Daraselia, Gongadze Nika, Gaga Khachapuridze, Tatia Tabutsadze, Keti Isakadze, Temo Ratiani, Irakli Iakobashvili, Kino Fabrika\nSFX: Arsen Malkhasyan\n\nTalent\nHelper #1: Perry Ope\nHelper #2: Saba Chanukvadze\n\nCasting & Wardrobe\nCasting Managers: Sopho Gagua, Shoka Shon\n1st Stylist Assistant: Itziar de Berry\nLocal Stylist: Kato Gelashvili\nLocal Style Assistants: Tiko Imnadze, Anastasia Pkhaladze, Elene Gabilaia\nStylist Assistants: Helena Contreras, Loti Pascucci, Olga Malashenko\n\nMake-Up & Hair\nTalent Make-Up Artist: Anna Gadelia\nMUA Assistants: Nutsa Gelashvili, Keso Jakobia\nTalent Hair Stylists: Viktoria Gigiashvili, Khatia Khatiashvil\nNail Artist: Elene Garuchava\n\nMathematic \u2013 VFX\nCEO & Owner: Guillaume Marien\nExecutive Producer: Guillaume Audibet\nCreative Director & Supervisor: Guillaume Cottet\nOn-Set Supervisor: Emeric Samier\nLine Producer: Augustin Vernier\n3D Artists: Antonin Guittard, Julien Missaire, Lorine Guyard, Aymeric Bages\nTracking: Adrien Delecroix\nCompositing Artists: Emeric Samier, Samuel Roux, Julien Michel, Fred Plum\nIN/OUT: Selim Meddeb, Pierre de Fraguier\n\nAdditional Credits\nEditor Assistant: Victor Ba\u00f1eras @ Hotel Concorde\nDigital Retouch: Roman Onufriychuk\nBTS Photo: Mariam Mzesu Giunashvili\nBTS Video: Giorgi Seiranovi\nHead of Finance: T\u00e0nia G\u00e0rriz\nRental House: Fury Film\nTravel Agency: Travelface\nCatering Service: Tina Osepashvili\n\nWardrobe Special Thanks\nElena Velez, Dsquared2\n\nSpecial Thanks\nMart\u00ed Torrebadella, Ma\u00f1ana, Carlos Font Clos, Frank Borin, Isabel Roca, Alex Fillat, Sara Renter\u00eda, Khalid Tahhar, Ferran Capo, Colectivo Creativo de Zorras y Becarias, Jaume Saur\u00ed, Amparo March\u00e1n, Yago Hortal\n\nLocation\nTbilisi 2025\n#sevdaliza #messiah #alibi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8EwHTqeQKU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8EwHTqeQKU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8EwHTqeQKU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8EwHTqeQKU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8EwHTqeQKU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sevdaliza",
                "tags": [
                    "alibi",
                    "alibi song",
                    "alibi dance",
                    "sevdaliza",
                    "yseult",
                    "pabllo vitar",
                    "rosa que linda eres",
                    "she's my alibi",
                    "abili",
                    "albi",
                    "no me cansare",
                    "karol g",
                    "ride or die",
                    "she's my ride or die",
                    "messiah",
                    "heroina",
                    "sevdaliza ride or die",
                    "ride or die pt.2",
                    "human",
                    "bjork",
                    "reggaeton",
                    "latin pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "SEVDALIZA - MESSIAH (OFFICIAL MUSIC VIDEO)",
                    "description": "SEVDALIZA - MESSIAH\nStream Messiah: https://ffm.to/sevdaliza.oyd\n\nMusic:\nPerformed by: Sevdaliza\nProduced by: Sevdaliza, Mathias Janmaat\n\nDirector\nTanu Mui\u00f1o\nExecutive Producer: Sevdaliza \n\nProduction Company\nProduced by DRAMA\n\nDRAMA\nExecutive Producer / Producer: Karen Saur\u00ed March\u00e1n\n\nHeads of Departments \u2013 Part 1\nLine Producer: Laura Lepre\nProduction Manager: Cristina Mar\u00edn\nDirector of Photography: Nikita Kuzmenko\nProduction Designer: Helen Gadjilova\nStylist: Jose Carayol\nCreative Director + Stylist: Margarita Shekel\n1st AD: Masha Khalpakhchi\nEditor: Aitor Bigas\n\nHeads of Departments \u2013 Part 2\nChoreographer: Mecnun Giasar\nMake Up Artist (Sevdaliza): Thirza King\nHair Artist (Sevdaliza): Besarion Gabunia\nCreative Nail Artist (Sevdaliza): Oksana Zavora\nCreative VFX Studio: Mathematic\nColorist: Tim Masick @ Company3\nCredits Graphic Designer: Realmente Bravo\n\nSevdaliza's Team\nExecutive Producers: Sevdaliza, Cyrus Saidi, Brandon De Oliveira, Andre Benz\nManagement: Headfirst Music, Cyrus Talent Management\nManagement: Lijne Kreupeling, Nigel Van Ommeren, Cyrus Saidi\nLegal: Audrey Benoulaid (Myman Greenspan Fox Rosenberg Mobster Younger & Light LLP)\nVideo Commissioner: Ranya Batal\nCreative Consultant: Yann Webber\nCreative Advisors: Ilias El Khaddari, David Rubens\nArtist Assistant: Alexis Cavaignac\nLegal: Josh Hefner, Mark (MML)\n\nService Production Company: \nRadioactive Shelter\nFounding Partners: Darko Skulsky, Albert Zurashvili\nHead of Bidding: Marina Karmolit\nExecutive Producer: Gena Shevchenko\nProducer: Yulia Foster\n\nProduction Team \u2013 Service\nProduction Coordinator: Vlas Laushkin\nProduction Manager: Otson Miminoshvili\nProduction Assistants: Ana Apakidze, Alex Kryshtal\nOffice Manager: Nini Gulikashvili\n2nd AD: George Petriashvili\nLocation Manager: Irakli Gvishiani\nSet Manager: Achi Damenia\n\nCamera Department\n1st AC: Manu Elijarashvili\n2nd AC: Giorgi Berdzenishvili\nDIT: George Matcharashvili\nKey Grip: Sergi Kveselava\nTechnocrane Operator: Roma Vacheishvili\nGaffers: Rost Vasyliev, Samsor Mangal\n\nArt Department\nArt Department: Slowpulse, District 9 Productions\nArt Directors: Mariam Iakobashvili, George Karalashvili\nArt Department Crew: Dato Daraselia, Sulo Sturua, Nino Daraselia, Gongadze Nika, Gaga Khachapuridze, Tatia Tabutsadze, Keti Isakadze, Temo Ratiani, Irakli Iakobashvili, Kino Fabrika\nSFX: Arsen Malkhasyan\n\nTalent\nHelper #1: Perry Ope\nHelper #2: Saba Chanukvadze\n\nCasting & Wardrobe\nCasting Managers: Sopho Gagua, Shoka Shon\n1st Stylist Assistant: Itziar de Berry\nLocal Stylist: Kato Gelashvili\nLocal Style Assistants: Tiko Imnadze, Anastasia Pkhaladze, Elene Gabilaia\nStylist Assistants: Helena Contreras, Loti Pascucci, Olga Malashenko\n\nMake-Up & Hair\nTalent Make-Up Artist: Anna Gadelia\nMUA Assistants: Nutsa Gelashvili, Keso Jakobia\nTalent Hair Stylists: Viktoria Gigiashvili, Khatia Khatiashvil\nNail Artist: Elene Garuchava\n\nMathematic \u2013 VFX\nCEO & Owner: Guillaume Marien\nExecutive Producer: Guillaume Audibet\nCreative Director & Supervisor: Guillaume Cottet\nOn-Set Supervisor: Emeric Samier\nLine Producer: Augustin Vernier\n3D Artists: Antonin Guittard, Julien Missaire, Lorine Guyard, Aymeric Bages\nTracking: Adrien Delecroix\nCompositing Artists: Emeric Samier, Samuel Roux, Julien Michel, Fred Plum\nIN/OUT: Selim Meddeb, Pierre de Fraguier\n\nAdditional Credits\nEditor Assistant: Victor Ba\u00f1eras @ Hotel Concorde\nDigital Retouch: Roman Onufriychuk\nBTS Photo: Mariam Mzesu Giunashvili\nBTS Video: Giorgi Seiranovi\nHead of Finance: T\u00e0nia G\u00e0rriz\nRental House: Fury Film\nTravel Agency: Travelface\nCatering Service: Tina Osepashvili\n\nWardrobe Special Thanks\nElena Velez, Dsquared2\n\nSpecial Thanks\nMart\u00ed Torrebadella, Ma\u00f1ana, Carlos Font Clos, Frank Borin, Isabel Roca, Alex Fillat, Sara Renter\u00eda, Khalid Tahhar, Ferran Capo, Colectivo Creativo de Zorras y Becarias, Jaume Saur\u00ed, Amparo March\u00e1n, Yago Hortal\n\nLocation\nTbilisi 2025\n#sevdaliza #messiah #alibi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184799",
                "likeCount": "23768",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1823"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ugtOtnG4Tdb7dJWyvWw5wNo3xHc",
            "id": "M2WTUoy4y6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T03:59:07Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV",
                "description": "aespa's new single \"Dirty Work\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Dirty Work\n02 Dirty Work (Feat. Flo Milli)\n03 Dirty Work (English Ver.)\n04 Dirty Work (Inst.)\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "aespa",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "KARINA",
                    "GISELLE",
                    "WINTER",
                    "NINGNING",
                    "\uce74\ub9ac\ub098",
                    "\uc9c0\uc824",
                    "\uc708\ud130",
                    "\ub2dd\ub2dd",
                    "music video",
                    "mv",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44",
                    "Dirty Work",
                    "\ub354\ub9ac \uc6cc\ud06c"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV",
                    "description": "aespa's new single \"Dirty Work\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Dirty Work\n02 Dirty Work (Feat. Flo Milli)\n03 Dirty Work (English Ver.)\n04 Dirty Work (Inst.)\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20569565",
                "likeCount": "837706",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52835"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FcpZ8WEKPdeNn8bEBV6b6z0OWWU",
            "id": "w2tKdoBjF9o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T23:44:25Z",
                "channelId": "UC-qxFWknGepiCS8OVG9rbPQ",
                "title": "O que comprei nas compras do m\u00eas | Almo\u00e7o delicioso | Organiza\u00e7\u00e3o da casa | A sala esta de cara nova",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2tKdoBjF9o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2tKdoBjF9o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2tKdoBjF9o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2tKdoBjF9o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2tKdoBjF9o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juliana Perdomo",
                "tags": [
                    "dona de casa",
                    "rotina",
                    "juliana perdomo",
                    "vlog",
                    "Almo\u00e7o caseiro",
                    "frango ensopado",
                    "compras do m\u00eas",
                    "limpando",
                    "faxina",
                    "Organiza\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O que comprei nas compras do m\u00eas | Almo\u00e7o delicioso | Organiza\u00e7\u00e3o da casa | A sala esta de cara nova",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43209",
                "likeCount": "5876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yOZw2iM53S6V9cTrRARsOWuY0E0",
            "id": "5y1xtNhksl4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T21:00:06Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "COMPREI UMA MOTO SUPER SPORTIVA *Sofri um acidente ?",
                "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5y1xtNhksl4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5y1xtNhksl4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5y1xtNhksl4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5y1xtNhksl4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5y1xtNhksl4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPREI UMA MOTO SUPER SPORTIVA *Sofri um acidente ?",
                    "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2627172",
                "likeCount": "48461",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3883"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c5XeBd177d9nVi4TGA41hYfKLQ4",
            "id": "scWZNcsqGCs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:01:41Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "PASSAMOS 72 HORAS NA ESTRADA *Sobrevivemos ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scWZNcsqGCs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scWZNcsqGCs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scWZNcsqGCs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scWZNcsqGCs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scWZNcsqGCs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PASSAMOS 72 HORAS NA ESTRADA *Sobrevivemos ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2257954",
                "likeCount": "38187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2440"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ntj-dtdyx2eLvY5LPOkGS0jQtFU",
            "id": "E9PoVBcU6Y4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T21:45:11Z",
                "channelId": "UCezNd7s39fLmVz7JUB4KX4A",
                "title": "RESGATEI PIPAS POR TODA A CIDADE! ACHEI ULTRA RARAS!",
                "description": "\ud83e\udde1 J\u00c1 CHEGA DEIXANDO AQUELE LIKE! RUMO A 10 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!\ud83d\udc8e\ud83e\udde1\n\n\ud83d\udce5 comercialbielvaladares@gmail.com\n\n\ud83d\udd38CANAL 2: https://www.youtube.com/@OBielzao\n\nObrigado por assistir mais um v\u00eddeo! Tem v\u00eddeo novo aqui no canal todos os dias! Se inscreve para n\u00e3o perder mais nada e deixa o like valeu? \u2665 \n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb OBRIGADO DEUS POR MAIS UM V\u00cdDEO INCR\u00cdVEL! \n\n\u2b50 Redes Sociais\nTikTok: @BielValadares\nInstagram: @BielValadarees\n\n\u26a1CANAIS PARCEIROS \u26a1\n\nCarol: https://www.youtube.com/@Carolquertzz\nFernando: https://www.youtube.com/@FernandinFernandes\nM\u00e3e do Biel: https://www.youtube.com/@SilvanaValadarees\nDani: https://www.youtube.com/@daniquertz\nLet\u00edcia: https://www.youtube.com/@LeticiaValadarees\n\n\ud83d\udea8 ATEN\u00c7\u00c3O!!! ESTE V\u00cdDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA! V\u00cdDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9PoVBcU6Y4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9PoVBcU6Y4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9PoVBcU6Y4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9PoVBcU6Y4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9PoVBcU6Y4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Biel Valadares",
                "tags": [
                    "BVSHKB5634@#!*u0026)(",
                    "Biel",
                    "Valadares",
                    "canal do biel",
                    "biel valadares",
                    "entretenimento",
                    "grau",
                    "bicicleta",
                    "pok\u00e9mon",
                    "beyblade",
                    "divers\u00e3o",
                    "viral",
                    "virais"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "RESGATEI PIPAS POR TODA A CIDADE! ACHEI ULTRA RARAS!",
                    "description": "\ud83e\udde1 J\u00c1 CHEGA DEIXANDO AQUELE LIKE! RUMO A 10 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!\ud83d\udc8e\ud83e\udde1\n\n\ud83d\udce5 comercialbielvaladares@gmail.com\n\n\ud83d\udd38CANAL 2: https://www.youtube.com/@OBielzao\n\nObrigado por assistir mais um v\u00eddeo! Tem v\u00eddeo novo aqui no canal todos os dias! Se inscreve para n\u00e3o perder mais nada e deixa o like valeu? \u2665 \n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb OBRIGADO DEUS POR MAIS UM V\u00cdDEO INCR\u00cdVEL! \n\n\u2b50 Redes Sociais\nTikTok: @BielValadares\nInstagram: @BielValadarees\n\n\u26a1CANAIS PARCEIROS \u26a1\n\nCarol: https://www.youtube.com/@Carolquertzz\nFernando: https://www.youtube.com/@FernandinFernandes\nM\u00e3e do Biel: https://www.youtube.com/@SilvanaValadarees\nDani: https://www.youtube.com/@daniquertz\nLet\u00edcia: https://www.youtube.com/@LeticiaValadarees\n\n\ud83d\udea8 ATEN\u00c7\u00c3O!!! ESTE V\u00cdDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA! V\u00cdDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93829",
                "likeCount": "1478",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GlaWoid0h2d-bQaCFx9K7TFdfW8",
            "id": "Lg382PKCfsc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T21:00:11Z",
                "channelId": "UC_qBxVulFiw3owyLgZ9b8Jw",
                "title": "Casa dos Sonhos custou s\u00f3 R$ 100mil em detalhes",
                "description": "Voc\u00ea acredita que \u00e9 poss\u00edvel construir um chal\u00e9 de luxo com apenas 100 mil reais?\nNeste v\u00eddeo, voc\u00ea vai conhecer a hist\u00f3ria da Rose e do Tiago, um casal que construiu dois chal\u00e9s incr\u00edveis na Chapada dos Veadeiros \u2014 com 50% de economia e ainda transformou o projeto em um neg\u00f3cio de aluguel pelo Airbnb.\n\nsigam https://www.instagram.com/nossoquintal.nachapada?igsh=bHoyYjFrMHQ5OG9t\n\n\ud83c\udf3f 60m\u00b2, conforto t\u00e9rmico, acabamento fino e baixo custo.\nTudo isso usando:\n\nTijolo ecol\u00f3gico como estrutura e acabamento\n\nTelha sandu\u00edche com forro amadeirado\n\nFunda\u00e7\u00e3o elevada (pilotis)\n\nEsquadrias de vidro simples e bem dimensionadas\n\nDeck de madeira, reaproveitamento de materiais, paisagismo com pedras locais\n\nSol, vento e natureza como aliados na ventila\u00e7\u00e3o e conforto t\u00e9rmico\n\n\ud83d\udcac Eles compartilham:\n\nO processo de escolha dos materiais\n\nDicas para conseguir bons fornecedores e descontos\n\nSolu\u00e7\u00f5es criativas que agregam valor com baixo custo\n\nComo o curso Acervo ajudou em cada detalhe, da funda\u00e7\u00e3o ao acabamento\n\n\ud83c\udfaf Quer aprender como fazer o mesmo?\n\n\ud83d\udce2 Participe do nosso Intensiv\u00e3o da Constru\u00e7\u00e3o \u2013 gratuito!\n\ud83d\udcc5 Dias 30/06 a 02/07\n\ud83d\udd17 https://amandaefernando.com.br\nQuer sua casa sustent\u00e1vel com at\u00e9 50% de economia na constru\u00e7\u00e3o? \nInscreva-se j\u00e1 : https://amandaefernando.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg382PKCfsc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg382PKCfsc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg382PKCfsc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg382PKCfsc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg382PKCfsc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amanda e Fernando",
                "tags": [
                    "chal\u00e9 econ\u00f4mico",
                    "constru\u00e7\u00e3o com pouco dinheiro",
                    "airbnb chal\u00e9",
                    "casa de campo barata",
                    "constru\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel",
                    "tijolo ecol\u00f3gico",
                    "telha sandu\u00edche",
                    "funda\u00e7\u00e3o elevada",
                    "chal\u00e9 100 mil",
                    "como construir barato",
                    "case de sucesso acervo",
                    "chal\u00e9 na chapada",
                    "amanda e fernando",
                    "acervo constru\u00e7\u00e3o",
                    "chal\u00e9 de madeira",
                    "renda com aluguel",
                    "casa pequena econ\u00f4mica"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Casa dos Sonhos custou s\u00f3 R$ 100mil em detalhes",
                    "description": "Voc\u00ea acredita que \u00e9 poss\u00edvel construir um chal\u00e9 de luxo com apenas 100 mil reais?\nNeste v\u00eddeo, voc\u00ea vai conhecer a hist\u00f3ria da Rose e do Tiago, um casal que construiu dois chal\u00e9s incr\u00edveis na Chapada dos Veadeiros \u2014 com 50% de economia e ainda transformou o projeto em um neg\u00f3cio de aluguel pelo Airbnb.\n\nsigam https://www.instagram.com/nossoquintal.nachapada?igsh=bHoyYjFrMHQ5OG9t\n\n\ud83c\udf3f 60m\u00b2, conforto t\u00e9rmico, acabamento fino e baixo custo.\nTudo isso usando:\n\nTijolo ecol\u00f3gico como estrutura e acabamento\n\nTelha sandu\u00edche com forro amadeirado\n\nFunda\u00e7\u00e3o elevada (pilotis)\n\nEsquadrias de vidro simples e bem dimensionadas\n\nDeck de madeira, reaproveitamento de materiais, paisagismo com pedras locais\n\nSol, vento e natureza como aliados na ventila\u00e7\u00e3o e conforto t\u00e9rmico\n\n\ud83d\udcac Eles compartilham:\n\nO processo de escolha dos materiais\n\nDicas para conseguir bons fornecedores e descontos\n\nSolu\u00e7\u00f5es criativas que agregam valor com baixo custo\n\nComo o curso Acervo ajudou em cada detalhe, da funda\u00e7\u00e3o ao acabamento\n\n\ud83c\udfaf Quer aprender como fazer o mesmo?\n\n\ud83d\udce2 Participe do nosso Intensiv\u00e3o da Constru\u00e7\u00e3o \u2013 gratuito!\n\ud83d\udcc5 Dias 30/06 a 02/07\n\ud83d\udd17 https://amandaefernando.com.br\nQuer sua casa sustent\u00e1vel com at\u00e9 50% de economia na constru\u00e7\u00e3o? \nInscreva-se j\u00e1 : https://amandaefernando.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74228",
                "likeCount": "3778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C4Kv8AgsgMjRkRQaLVSxAyNbIDk",
            "id": "s8jNq8CvAZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T14:02:01Z",
                "channelId": "UC8GsQQXt6QvnkFVH-XL6kKg",
                "title": "ENCONTREI O LABUBU DOS ROSA NO MEIO DO LIXO!  *\u00e9 verdadeiro?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8jNq8CvAZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8jNq8CvAZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8jNq8CvAZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8jNq8CvAZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8jNq8CvAZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robson Abreu",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI O LABUBU DOS ROSA NO MEIO DO LIXO!  *\u00e9 verdadeiro?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1611099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i3BjemomU2Wq4saAAzE1Uc7qjFE",
            "id": "Evu7vjp-bF4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T14:33:24Z",
                "channelId": "UCQ0IutRW590TSJUDyBPP2Pw",
                "title": "REATIVEI NOSSA PISCINA DA CASA NOVA E CORTEI  A GRAMA DA CASA INTEIRA !",
                "description": "MEU Instagram Oficial   https://www.instagram.com/thireisyt/\n\nCanal Minha Filha P\u00e9rola https://www.youtube.com/c/PerolaReis                \n\ud83d\udce9  Email para Parcerias  assessoria.thiagoreis@outlook.com\n                            \u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc                       \n\ud83c\udfcd\ud83d\ude98\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udeb2\ud83d\udef4\ud83e\ude82\u26f3\ud83d\udef9\ud83c\udfae\ud83c\udfc6\u26bd\ud83c\udfd3\ud83e\udd45\ud83c\udff9\ud83e\udd3f\n\u2714\ufe0f CANAL DE ENTRETENIMENTO \u2714\ufe0f \n#thiagoreis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Evu7vjp-bF4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Evu7vjp-bF4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Evu7vjp-bF4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Evu7vjp-bF4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Evu7vjp-bF4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thiago Reis",
                "tags": [
                    "thiagoreis",
                    "thireis",
                    "thiago",
                    "youtube",
                    "londrina",
                    "novo",
                    "amigos",
                    "hunters",
                    "desafio",
                    "perolareis",
                    "motocross",
                    "motovelocidade",
                    "#corrida",
                    "motogp",
                    "fazenda",
                    "blackstone",
                    "moto",
                    "bike",
                    "bmx",
                    "downhill",
                    "trollagem"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REATIVEI NOSSA PISCINA DA CASA NOVA E CORTEI  A GRAMA DA CASA INTEIRA !",
                    "description": "MEU Instagram Oficial   https://www.instagram.com/thireisyt/\n\nCanal Minha Filha P\u00e9rola https://www.youtube.com/c/PerolaReis                \n\ud83d\udce9  Email para Parcerias  assessoria.thiagoreis@outlook.com\n                            \u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc                       \n\ud83c\udfcd\ud83d\ude98\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udeb2\ud83d\udef4\ud83e\ude82\u26f3\ud83d\udef9\ud83c\udfae\ud83c\udfc6\u26bd\ud83c\udfd3\ud83e\udd45\ud83c\udff9\ud83e\udd3f\n\u2714\ufe0f CANAL DE ENTRETENIMENTO \u2714\ufe0f \n#thiagoreis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "412880",
                "likeCount": "25622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "317"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GpO9k7QloR_NC80AVjW7bUR67ug",
            "id": "e8lSYc3WvJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T09:00:06Z",
                "channelId": "UCch9Dmg5Juwp8MZGvAmAp4Q",
                "title": "KARMA\uff5c Alien Stage",
                "description": "\u25b6Instrumental download : https://soundcloud.com/licomusic/karma-instrumental",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VIVINOS",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KARMA\uff5c Alien Stage",
                    "description": "\u25b6Instrumental download : https://soundcloud.com/licomusic/karma-instrumental"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3852775",
                "likeCount": "473115",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GgaEOjbJyaqEHA4NFoNqoolISZA",
            "id": "L-d1taEcDYc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T13:01:38Z",
                "channelId": "UC55hzEBczDivH31zVueh8Gg",
                "title": "\u00cdcaro e Gilmar - Cara de amor [ DVD Calopsia ]",
                "description": "V\u00eddeo  da m\u00fasica \"Cara de amor\", com \u00cdcaro e Gilmar \nOu\u00e7a tamb\u00e9m nos aplicativos de m\u00fasica:\nhttps://orcd.co/calopsiaep2\n\n\nAcompanhe a dupla \u00cdcaro e Gilmar nas redes sociais:\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/icaroegilmar/\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/icaroegilmar/\n\u25b6 Tiktok :https://www.tiktok.com/@icaroegilmar\n\u25b6 Twitter :https://twitter.com/icaroegilmar\n\n \u00cdcaro e Gilmar integra o Casting de artistas da MJ Music\n\u25b6Contato para Shows: 62 99664-5656\n\n\ncara de amor\n\nn\u00e3o vou falar que eu gosto\nda sua voz alterada\ne do seu vocabul\u00e1rio cheio de \u00f3dio\ndo jeito que fecha a cara\ne do nada me ignora com os olhos\n\u00e9 meio \u00f3bvio e eu n\u00e3o gosto\n\nn\u00e3o vou falar que eu aceito\nseus insultos, seus tumultos\nsuas crises de n\u00f3s dois\nseu jeito de confiar desconfiando\ne eu ter que ficar me provando o tempo inteiro\nmas eu entendo, eu te entendo\n\nn\u00e3o \u00e9 que voc\u00ea seja uma pessoa ruim\ns\u00f3 que n\u00e3o te ensinaram o amor\ndo jeito que ele tem que ser\nnunca vai ser perfeito, mas o jeito certo n\u00e3o \u00e9\nficar sem se falar, sofrer pra conversar\njogar tudo pra cama e resolver\nisso tem cara de amor pra voc\u00ea?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-d1taEcDYc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-d1taEcDYc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-d1taEcDYc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-d1taEcDYc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-d1taEcDYc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00cdcaro e Gilmar",
                "tags": [
                    "Icaro",
                    "gilmar",
                    "musica sertaneja",
                    "icaro e gilmar",
                    "sertanejo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\u00cdcaro e Gilmar - Cara de amor [ DVD Calopsia ]",
                    "description": "V\u00eddeo  da m\u00fasica \"Cara de amor\", com \u00cdcaro e Gilmar \nOu\u00e7a tamb\u00e9m nos aplicativos de m\u00fasica:\nhttps://orcd.co/calopsiaep2\n\n\nAcompanhe a dupla \u00cdcaro e Gilmar nas redes sociais:\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/icaroegilmar/\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/icaroegilmar/\n\u25b6 Tiktok :https://www.tiktok.com/@icaroegilmar\n\u25b6 Twitter :https://twitter.com/icaroegilmar\n\n \u00cdcaro e Gilmar integra o Casting de artistas da MJ Music\n\u25b6Contato para Shows: 62 99664-5656\n\n\ncara de amor\n\nn\u00e3o vou falar que eu gosto\nda sua voz alterada\ne do seu vocabul\u00e1rio cheio de \u00f3dio\ndo jeito que fecha a cara\ne do nada me ignora com os olhos\n\u00e9 meio \u00f3bvio e eu n\u00e3o gosto\n\nn\u00e3o vou falar que eu aceito\nseus insultos, seus tumultos\nsuas crises de n\u00f3s dois\nseu jeito de confiar desconfiando\ne eu ter que ficar me provando o tempo inteiro\nmas eu entendo, eu te entendo\n\nn\u00e3o \u00e9 que voc\u00ea seja uma pessoa ruim\ns\u00f3 que n\u00e3o te ensinaram o amor\ndo jeito que ele tem que ser\nnunca vai ser perfeito, mas o jeito certo n\u00e3o \u00e9\nficar sem se falar, sofrer pra conversar\njogar tudo pra cama e resolver\nisso tem cara de amor pra voc\u00ea?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "236251",
                "likeCount": "1633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hAUeAECjHWj86LIPuEY9JERxyuQ",
            "id": "QxsgvTOh4iA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T23:20:20Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: MAMELODI SUNDOWNS X FLUMINENSE | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA |\u00a0FASE\u00a0DE\u00a0GRUPOS",
                "description": "HOJE TEM TRICOLOR NA COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Mamelodi Sundowns x Fluminense, pela terceira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxsgvTOh4iA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxsgvTOh4iA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxsgvTOh4iA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxsgvTOh4iA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxsgvTOh4iA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "nense",
                    "flu",
                    "jogo fluminense",
                    "fluminense ao vivo",
                    "assistir fluminense",
                    "fluminense mundial",
                    "fluminense copa do mundo",
                    "fluminense mamelodi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: MAMELODI SUNDOWNS X FLUMINENSE | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA |\u00a0FASE\u00a0DE\u00a0GRUPOS",
                    "description": "HOJE TEM TRICOLOR NA COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Mamelodi Sundowns x Fluminense, pela terceira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10403150",
                "likeCount": "248665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dVaQIaQA3V0KAdj9gci9glN2d5k",
            "id": "uCMBJ42SBMQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T00:00:06Z",
                "channelId": "UCUvB_M7BT0saepDroWzgx3A",
                "title": "Kaique e Felipe, Luan Pereira - Vacilona (Ao Vivo)",
                "description": "V\u00eddeo Oficial de \"Vacilona\" de Kaique & Felipe e Luan Pereira, do projeto \"Ao Vivo nos Porta-Malas\".\n \nFICHA T\u00c9CNICA\nComposi\u00e7\u00e3o: Kaique KeF, Felipe KeF, Cristhyan Ribeiro, Matheus Marcolino, Marcelo Henrique\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Eduardo Godoy \n \nDire\u00e7\u00e3o geral: Rafael Terra\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Will Santos\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Bruno Mello \nCenografia: Renato Pulse \nEdi\u00e7\u00e3o de imagens: Brenda Humia\n \nEmpres\u00e1rio: Alexandre Mello \nDire\u00e7\u00e3o MKT: F\u00e1bio Canali \n \nSONY MUSIC\nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: Polly Ferreira\nEspecialista A&R: Isabela Prestes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nGerente de Marketing: Daniela Rabello\nEspecialista de Marketing: Marcella Oliveira\n \nLetra:\nE a\u00ed vacilona \nTu 't\u00e1 ligada que era pra 't\u00e1 bloqueada \nSou um doido mesmo de olhar na sua cara \nFui pra farra farreei n\u00e3o arrumei nada o endere\u00e7o reca\u00edda \nCa\u00ed igual uma luva \nAntes eu ca\u00edsse bebo na rua \nMas sempre no auge da minha loucura \nChega uma mensagem sua e o dedo n\u00e3o segura \n \nComo \u00e9 que faz \nSe eu falo que eu n\u00e3o quero mais \nMas como que eu sigo em frente \nSe eu lembro da carinha dela olhando pra tr\u00e1s \nComo \u00e9 que faz \nSe eu falo que eu n\u00e3o quero mais \nMas como que eu sigo em frente \nSe eu lembro da carinha dela olhando pra tr\u00e1s \n \nSiga Kaique & Felipe nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/kaiqueefelipe/\nhttps://www.facebook.com/kaiqueefelipe\nhttps://www.tiktok.com/@kaiqueefelipe\n \n#KaiqueEFelipe #LuanPereira #Vacilona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uCMBJ42SBMQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uCMBJ42SBMQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uCMBJ42SBMQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uCMBJ42SBMQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uCMBJ42SBMQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KaiqueeFelipeVEVO",
                "tags": [
                    "kaique felipe",
                    "caique felipe",
                    "kaique felipe luan pereira",
                    "luan pereira",
                    "vacilona",
                    "kaique felipe vacilona",
                    "kaique felipe luan pereira vacilona",
                    "kaique felipe ao vivo",
                    "show kaique felipe",
                    "saveiro",
                    "kaique felipe saveiro",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2025",
                    "kaique felipe solteiro iniciante",
                    "ao vivo nos porta malas",
                    "kaique felipe composi\u00e7\u00f5es",
                    "kaique felipe me ama consciente",
                    "Live"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kaique e Felipe, Luan Pereira - Vacilona (Ao Vivo)",
                    "description": "V\u00eddeo Oficial de \"Vacilona\" de Kaique & Felipe e Luan Pereira, do projeto \"Ao Vivo nos Porta-Malas\".\n \nFICHA T\u00c9CNICA\nComposi\u00e7\u00e3o: Kaique KeF, Felipe KeF, Cristhyan Ribeiro, Matheus Marcolino, Marcelo Henrique\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Eduardo Godoy \n \nDire\u00e7\u00e3o geral: Rafael Terra\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Will Santos\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Bruno Mello \nCenografia: Renato Pulse \nEdi\u00e7\u00e3o de imagens: Brenda Humia\n \nEmpres\u00e1rio: Alexandre Mello \nDire\u00e7\u00e3o MKT: F\u00e1bio Canali \n \nSONY MUSIC\nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: Polly Ferreira\nEspecialista A&R: Isabela Prestes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nGerente de Marketing: Daniela Rabello\nEspecialista de Marketing: Marcella Oliveira\n \nLetra:\nE a\u00ed vacilona \nTu 't\u00e1 ligada que era pra 't\u00e1 bloqueada \nSou um doido mesmo de olhar na sua cara \nFui pra farra farreei n\u00e3o arrumei nada o endere\u00e7o reca\u00edda \nCa\u00ed igual uma luva \nAntes eu ca\u00edsse bebo na rua \nMas sempre no auge da minha loucura \nChega uma mensagem sua e o dedo n\u00e3o segura \n \nComo \u00e9 que faz \nSe eu falo que eu n\u00e3o quero mais \nMas como que eu sigo em frente \nSe eu lembro da carinha dela olhando pra tr\u00e1s \nComo \u00e9 que faz \nSe eu falo que eu n\u00e3o quero mais \nMas como que eu sigo em frente \nSe eu lembro da carinha dela olhando pra tr\u00e1s \n \nSiga Kaique & Felipe nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/kaiqueefelipe/\nhttps://www.facebook.com/kaiqueefelipe\nhttps://www.tiktok.com/@kaiqueefelipe\n \n#KaiqueEFelipe #LuanPereira #Vacilona"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "844153",
                "likeCount": "8307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4AUQcq7G4g76Dz_Dh8Q0PmiCvm8",
            "id": "hioSeubMGjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T22:00:48Z",
                "channelId": "UCvuJTWl_peL49CUfF2EAbyg",
                "title": "O XIS ODEIA AITHO !!!  (EP 2 TEMP 9)",
                "description": "ATEN\u00c7\u00c3O ESTE VIDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA, VIDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL !!\n\nMOSTRE ESSE CANAL PRA ALGU\u00c9M, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hioSeubMGjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hioSeubMGjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hioSeubMGjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hioSeubMGjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hioSeubMGjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camila Loures",
                "tags": [
                    "camila",
                    "loures",
                    "CAMILA",
                    "LOURES",
                    "XIS",
                    "xis",
                    "lago",
                    "mansao",
                    "MANSAO",
                    "CASA",
                    "serie",
                    "pop",
                    "24 horas",
                    "24 HORAS",
                    "TEMPORADA",
                    "temporada",
                    "festa",
                    "FESTA",
                    "ANIVERSARIO",
                    "aniversario",
                    "surpresa",
                    "SURPRESA",
                    "morar",
                    "juntos",
                    "FAMILIA",
                    "familia loures",
                    "familia",
                    "challenge",
                    "desafio",
                    "DESAFIO",
                    "CHALLENGE",
                    "TROLLEI",
                    "PRANK",
                    "trollei",
                    "trolagem",
                    "prank",
                    "TROLAGEM",
                    "MUSIC",
                    "MUSICA",
                    "OFFICIAL",
                    "CLIPE",
                    "WEBSERIE",
                    "webserie",
                    "gravida",
                    "GRAVIDA",
                    "NAMORADO",
                    "namorado",
                    "crush",
                    "casal",
                    "tiktok",
                    "piscina",
                    "PISCINA",
                    "CRUSH",
                    "TIKTOK",
                    "mrbeast",
                    "MRBEAST"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O XIS ODEIA AITHO !!!  (EP 2 TEMP 9)",
                    "description": "ATEN\u00c7\u00c3O ESTE VIDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA, VIDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL !!\n\nMOSTRE ESSE CANAL PRA ALGU\u00c9M, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "440359",
                "likeCount": "30119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1dwCOTkDU3L9PhxSa-YABZl4Vts",
            "id": "YMRk8qp2eps",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T09:57:57Z",
                "channelId": "UCIpylxq_JDl2YpvTpN11p9Q",
                "title": "MUDOU TUDO! JORGE JESUS SE METE EM NEGOCIA\u00c7\u00c3O DE GERSON! FLAMENGO RIU DA CARA DO ZENIT! BOA NOT\u00cdCIA",
                "description": "\ud83d\udd25 \u00daLTIMAS DO FLAMENGO! \ud83d\udd34\u26ab\n\n\u26a0\ufe0f BOMBA! O AL NASSR, de Jorge Jesus, TENTA CHAP\u00c9U em cima do ZENIT por GERSON!\n\nO clube saudita entrou forte na jogada ap\u00f3s a vit\u00f3ria do Flamengo sobre o Chelsea! Mesmo com Gerson j\u00e1 apalavrado com o Zenit, os \u00e1rabes querem seduzir o volante com uma OFERTA SALARIAL AINDA MAIOR e contam com o \"fator Jorge Jesus\" para tentar convenc\u00ea-lo. A proposta russa \u00e9 de 25 milh\u00f5es de euros (R$ 160 milh\u00f5es), mas o Al Nassr n\u00e3o pretende desistir antes que o valor seja pago.\n\n\ud83e\ude7a De la Cruz FALA AO TORCEDOR!\n\nEm entrevista \u00e0 FlamengoTV, o meia disse que est\u00e1 melhorando bem da les\u00e3o no joelho e est\u00e1 focado em voltar j\u00e1 contra o Bayern. Caso n\u00e3o esteja pronto at\u00e9 l\u00e1, a expectativa \u00e9 estar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o no jogo seguinte, caso o Meng\u00e3o avance de fase e elimine o Bayern!\n\n\ud83d\udcc5 AMANH\u00c3 \u00c9 DIA DE DECIS\u00c3O!\n\nFlamengo x Bayern de Munique pelas oitavas de final da Copa do Mundo de Clubes! \u00c9 tudo ou nada! \ud83d\udc4a\ud83c\udf0d\n\n#flamengo #Gerson #DeLaCruz #Mundial2025 #bayern #futebol #alnassr #jorgejesus #cristianoronaldo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMRk8qp2eps/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMRk8qp2eps/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMRk8qp2eps/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMRk8qp2eps/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMRk8qp2eps/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FLAZOEIRO",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "Fla",
                    "Mengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Noticias do Flamengo",
                    "GE",
                    "Ultimas Noticias Flamengo",
                    "Jos\u00e9 Boto",
                    "Filipe Luis",
                    "Filipe Luis Flamengo",
                    "Futebol",
                    "Flamengo contrata para Super Mundial",
                    "Copa do Mundo de Clubes",
                    "Flamengo x Bayern",
                    "Bayern",
                    "Bayern de Munique",
                    "Flamengo x Bayern de Munique",
                    "Gerson",
                    "Gerson Al Nassr",
                    "Jorge Jesus",
                    "Jorge Jesus pede contrata\u00e7\u00e3o de Gerson",
                    "Gerson de saida para o Al Nassr",
                    "CR7",
                    "Cristiano Ronaldo",
                    "JJ",
                    "Mister",
                    "Zenit",
                    "Al Nassr quer Gerson",
                    "De la Cruz",
                    "Excelente not\u00edcia",
                    "Arrascaeta"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MUDOU TUDO! JORGE JESUS SE METE EM NEGOCIA\u00c7\u00c3O DE GERSON! FLAMENGO RIU DA CARA DO ZENIT! BOA NOT\u00cdCIA",
                    "description": "\ud83d\udd25 \u00daLTIMAS DO FLAMENGO! \ud83d\udd34\u26ab\n\n\u26a0\ufe0f BOMBA! O AL NASSR, de Jorge Jesus, TENTA CHAP\u00c9U em cima do ZENIT por GERSON!\n\nO clube saudita entrou forte na jogada ap\u00f3s a vit\u00f3ria do Flamengo sobre o Chelsea! Mesmo com Gerson j\u00e1 apalavrado com o Zenit, os \u00e1rabes querem seduzir o volante com uma OFERTA SALARIAL AINDA MAIOR e contam com o \"fator Jorge Jesus\" para tentar convenc\u00ea-lo. A proposta russa \u00e9 de 25 milh\u00f5es de euros (R$ 160 milh\u00f5es), mas o Al Nassr n\u00e3o pretende desistir antes que o valor seja pago.\n\n\ud83e\ude7a De la Cruz FALA AO TORCEDOR!\n\nEm entrevista \u00e0 FlamengoTV, o meia disse que est\u00e1 melhorando bem da les\u00e3o no joelho e est\u00e1 focado em voltar j\u00e1 contra o Bayern. Caso n\u00e3o esteja pronto at\u00e9 l\u00e1, a expectativa \u00e9 estar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o no jogo seguinte, caso o Meng\u00e3o avance de fase e elimine o Bayern!\n\n\ud83d\udcc5 AMANH\u00c3 \u00c9 DIA DE DECIS\u00c3O!\n\nFlamengo x Bayern de Munique pelas oitavas de final da Copa do Mundo de Clubes! \u00c9 tudo ou nada! \ud83d\udc4a\ud83c\udf0d\n\n#flamengo #Gerson #DeLaCruz #Mundial2025 #bayern #futebol #alnassr #jorgejesus #cristianoronaldo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190800",
                "likeCount": "25881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "905"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OZXqTXwT5YQKPGPO4IaWIj_M2S4",
            "id": "0E9Y1nlQ9Hc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T16:30:01Z",
                "channelId": "UCVbDpY3kBlDM1loKSZaDjzA",
                "title": "ENTREVISTA EXCLUSIVA COM MARCELO MARQUES | Os Donos da Bola RS",
                "description": "Opini\u00e3o, an\u00e1lise e muita informa\u00e7\u00e3o da dupla #grenal!\nFilipe Gamba, Ribeiro Neto, Alexandre Ernst, Pedro Espinosa, Bruno Soares e Carlos Guimar\u00e3es com as \u00faltimas not\u00edcias de #Gr\u00eamio e #Inter!\n\nINSCREVA-SE NO CANAL E N\u00c3O PERCA NENHUM DETALHE DE OS DONOS DA BOLA.\n\nSiga Os Donos da Bola nas redes sociais:\nFacebook:   / bandrs  \nInstagram:   / osdonosdabolars  \nTwitter: https://x.com/osdonosdabolars\n\n#osdonosdabolars #duplagrenal #brasileir\u00e3o #sulamericana #libertadores #futebol\n#filipegamba #ribeironeto #alexandreernst #pedroespinosa #brunosoares",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0E9Y1nlQ9Hc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0E9Y1nlQ9Hc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0E9Y1nlQ9Hc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0E9Y1nlQ9Hc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0E9Y1nlQ9Hc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Os Donos da Bola RS",
                "tags": [
                    "donos da bola rs ao vivo",
                    "donos da bola rs",
                    "os donos da bola rs",
                    "donos da bola rs hoje",
                    "os donos da bola ao vivo rs",
                    "donos RS",
                    "donos da bola rs de hoje",
                    "os donos da bola rs ao vivo",
                    "Inter Donos da Bola rs",
                    "Gremio donos da bola rs",
                    "Grenal donos da bola rs",
                    "Inter e Gremio donos da bola rs",
                    "os donos da bola rs hoje",
                    "os donos da bola rs ao vivo hoje youtube",
                    "campeonato gaucho",
                    "gauch\u00e3o 2025",
                    "bruno soares",
                    "flamengo x inter",
                    "gremio x atletico"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENTREVISTA EXCLUSIVA COM MARCELO MARQUES | Os Donos da Bola RS",
                    "description": "Opini\u00e3o, an\u00e1lise e muita informa\u00e7\u00e3o da dupla #grenal!\nFilipe Gamba, Ribeiro Neto, Alexandre Ernst, Pedro Espinosa, Bruno Soares e Carlos Guimar\u00e3es com as \u00faltimas not\u00edcias de #Gr\u00eamio e #Inter!\n\nINSCREVA-SE NO CANAL E N\u00c3O PERCA NENHUM DETALHE DE OS DONOS DA BOLA.\n\nSiga Os Donos da Bola nas redes sociais:\nFacebook:   / bandrs  \nInstagram:   / osdonosdabolars  \nTwitter: https://x.com/osdonosdabolars\n\n#osdonosdabolars #duplagrenal #brasileir\u00e3o #sulamericana #libertadores #futebol\n#filipegamba #ribeironeto #alexandreernst #pedroespinosa #brunosoares"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48389",
                "likeCount": "1804",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "buyLzXSkH_ONcrL_0PY3GDXR-qM",
            "id": "EGIJr7ZUbKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T00:35:07Z",
                "channelId": "UC8Kf4sbOVvlgXAaBm8IaYKg",
                "title": "10. VEIGH - Filho da Promessa [Clipe Oficial] (Eu Venci o Mundo)",
                "description": "Filho da Promessa \u00b7 Veigh \u00b7 Supernova Ent \n\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Veigh\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Nagalli, Bvga, Toledo, Honaiser, Galdino e Stick\nMixagem: Bvga, Luciano Scalercio e Arthur Luna\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Arthur Luna, Luciano Scalercio\nVocal e Arranjos Vocais: Jenni Rocha\nVocais: Janeh Magalh\u00e3es e Fael Magalh\u00e3es\n\n\nDIRETOR: RYAN MONOTOSHI\nDIRETOR CRIATIVO: GUSTAVO JANNUZZI \nAD: BRUNA MACHADO \nDOP: RYAN MONOTOSHI\nAC1: PEDRO JIMENEZ\n2UNIT CHILE: GASPAR ALVAREZ\nSTILL & MOF: PAULO MARTINS\nMOBILE: LUKAS S\u00c1\nMOF HHH: MATHEUS CARUZO\nDIRETORA DE PROD: BRUNA MACHADO \nASSIST PROD: R\u00c2NATA SAUNDERS \nPRODUTORA DE LOC: CARLA TAVAREZ\nGAFFER: THOMAS LUZ \nOP. GRUA: EVERTON NEVES\nBEAUTY: LARISSA YUMI\nSTYLING CASTING: LOVI \nASSIST STYLING: TA\u00cdNA LETICIA \nDESIGNER: CAIO MATOS \nEDI\u00c7\u00c3O E FINALIZA\u00c7\u00c3O: RYAN MONOTOSHI  \nDIRE\u00c7\u00c3O DE P\u00d3S: GUSTAVO JANNUZZI E GUSTAVO BARROS\nCOLOR: RAFAEL FOCAY\nAGRADECIMENTOS ESPECIAIS: 22 LOCA\u00c7\u00d5ES \n\nUma produ\u00e7\u00e3o Supernova Ent e Hyperion Studios.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGIJr7ZUbKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGIJr7ZUbKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGIJr7ZUbKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGIJr7ZUbKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGIJr7ZUbKE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEIGH",
                "tags": [
                    "veigh",
                    "VEIGH",
                    "veigh album",
                    "evom",
                    "EVOM",
                    "eu venci o mundo",
                    "album novo veigh",
                    "album veigh",
                    "supernova",
                    "spnv",
                    "Eu Venci o Mundo",
                    "veigh eu venci o mundo",
                    "veigh evom",
                    "filho da promessa",
                    "clipe veigh",
                    "veigh clipe",
                    "clipe novo veigh"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "10. VEIGH - Filho da Promessa [Clipe Oficial] (Eu Venci o Mundo)",
                    "description": "Filho da Promessa \u00b7 Veigh \u00b7 Supernova Ent \n\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Veigh\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Nagalli, Bvga, Toledo, Honaiser, Galdino e Stick\nMixagem: Bvga, Luciano Scalercio e Arthur Luna\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Arthur Luna, Luciano Scalercio\nVocal e Arranjos Vocais: Jenni Rocha\nVocais: Janeh Magalh\u00e3es e Fael Magalh\u00e3es\n\n\nDIRETOR: RYAN MONOTOSHI\nDIRETOR CRIATIVO: GUSTAVO JANNUZZI \nAD: BRUNA MACHADO \nDOP: RYAN MONOTOSHI\nAC1: PEDRO JIMENEZ\n2UNIT CHILE: GASPAR ALVAREZ\nSTILL & MOF: PAULO MARTINS\nMOBILE: LUKAS S\u00c1\nMOF HHH: MATHEUS CARUZO\nDIRETORA DE PROD: BRUNA MACHADO \nASSIST PROD: R\u00c2NATA SAUNDERS \nPRODUTORA DE LOC: CARLA TAVAREZ\nGAFFER: THOMAS LUZ \nOP. GRUA: EVERTON NEVES\nBEAUTY: LARISSA YUMI\nSTYLING CASTING: LOVI \nASSIST STYLING: TA\u00cdNA LETICIA \nDESIGNER: CAIO MATOS \nEDI\u00c7\u00c3O E FINALIZA\u00c7\u00c3O: RYAN MONOTOSHI  \nDIRE\u00c7\u00c3O DE P\u00d3S: GUSTAVO JANNUZZI E GUSTAVO BARROS\nCOLOR: RAFAEL FOCAY\nAGRADECIMENTOS ESPECIAIS: 22 LOCA\u00c7\u00d5ES \n\nUma produ\u00e7\u00e3o Supernova Ent e Hyperion Studios."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "370288",
                "likeCount": "35004",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wjk4craeJnnCcvdnuaANxRn0AXc",
            "id": "wQt9rgIDi7M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:37:08Z",
                "channelId": "UCHkLdUqjUct7f4iskfqQzWQ",
                "title": "F\u00c1BRICA DE RESINA NO MINECRAFT",
                "description": "\ud83c\udfaeBaixe Honkai: Star Rail e comece a aventura agora: https://hoyo.link/YThrEnxfu\n\ud83c\udf81Use o c\u00f3digo para ganhar 50 Jades Estelares: ABKN6KR9UB5B  (02/07/2025 \u2013 23/07/2025)\n#HonkaiStarRai #Phainon\n\nCREATIVE SQUAD 5: Todos os 12 participantes est\u00e3o divididos em 6 duplas. A ilha cogumelo (central) \u00e9 um lugar seguro, ou seja, n\u00e3o pode PVP. Os 12 biomas em volta dela possuem 1 totem cada e caso a dupla perca ele, ela vira um RENEGADO!\n\n\u26a1GARANTA SEU BONECO ONERB AQUI: https://boxsugar.com.br/onerb\n\n\ud83d\udce2Contato: onerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udcbb SITE CREATIVE SQUAD: https://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#onerb #creativesquad #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQt9rgIDi7M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQt9rgIDi7M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQt9rgIDi7M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQt9rgIDi7M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQt9rgIDi7M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onerb",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F\u00c1BRICA DE RESINA NO MINECRAFT",
                    "description": "\ud83c\udfaeBaixe Honkai: Star Rail e comece a aventura agora: https://hoyo.link/YThrEnxfu\n\ud83c\udf81Use o c\u00f3digo para ganhar 50 Jades Estelares: ABKN6KR9UB5B  (02/07/2025 \u2013 23/07/2025)\n#HonkaiStarRai #Phainon\n\nCREATIVE SQUAD 5: Todos os 12 participantes est\u00e3o divididos em 6 duplas. A ilha cogumelo (central) \u00e9 um lugar seguro, ou seja, n\u00e3o pode PVP. Os 12 biomas em volta dela possuem 1 totem cada e caso a dupla perca ele, ela vira um RENEGADO!\n\n\u26a1GARANTA SEU BONECO ONERB AQUI: https://boxsugar.com.br/onerb\n\n\ud83d\udce2Contato: onerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udcbb SITE CREATIVE SQUAD: https://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#onerb #creativesquad #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "298816",
                "likeCount": "10048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1YnmmZnI0BPtfff886K-z492qvU",
            "id": "AX0jQYaIeDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T04:00:06Z",
                "channelId": "UCwoTyvVftpt2t8sD6FtpavA",
                "title": "Alex Warren & ROS\u00c9 - On My Mind (Official Music Video)",
                "description": "Alex Warren & ROS\u00c9 - On My Mind out now: https://alexwarren.lnk.to/OnMyMind\n\nOrder limited 7\u201d vinyl & CD single: https://alexwarren.lnk.to/omm-7in\n\nLyrics:\nHidden underneath the floor\nIn the attic of my dreams there\u2019s somebody, I adore\nI could smile, I could lie\nsay I never think about you at all\nMost of the time\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind\nOoh, ooh, ooh\nOoh, ooh, ooh\n\nDoors will open, doors will close\nIn the basement of my dreams there\u2019s somebody, I ignore (mmm)\nI\u2019m a fool, don\u2019t be surprised\nI don\u2019t ever think about you at all\nBut right now I just need you to know\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind\nOoh, ooh, ooh\nOoh, ooh, ooh\n\nYou showed up, crystal and casually\nOur love, was what it had to be\nYou showed up, like you\u2019re still attached to me\nOur love, was what it had to be (had to be x2)\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\nOoh, (you\u2019re on) ooh, ooh (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\nOoh, (you\u2019re on) ooh, ooh (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\n(But) baby, you\u2019re on my mind\n\n\nCredits:\nArtists: @roses_are_rosie and @alexwaarren\n\nRecord Label: @atlanticrecords\nVideo Commissioner: @santafeyyy @trevjoseph\nMarketing, Project Manager: @gabbydiverita \nCoordinator, Creative: @carolinedefranco\nAW - Management: @brianjsokolik\nSenior Manager: @eunaahn\nProject Manager: Ashley Lee\nProject Manager: Jane Kim\nRos\u00e9\u2019s Personal Assistant: Jess Choi\nRos\u00e9 Security: @zhawnv2\n\nProduction:\nDirector: @colinseyes\nEp: @zubin_ anklesaria \nProducer: @danielleswright\nLine Producer: @quinn_cavin @kaden_rutherford\nPM: @zaneyisbrainy\nPC: @jackso_nturner\n1st AD: @starvibe\n2nd AD: Jimmy Ramirez\nConcept/Creative Direction: @B.K.Barone \n\nCamera:\nDP: @eliastalbot\nSteadicam OP: @steadistanke\n1st AC: @levi.jawara\n1st AC B-CAM: @arthurcastellano\n2nd AC: Jewel Perez\nDIT: @glooms \nVTR: JJ Roldan\n\nElectric:\nGaffer: @mrkagle\nBBE: @harrison_segal\nElectric: @mikewilliamsoncinema, @gaffernerd, @trev_photo, @zachary_perez, Terrell Bradford \n\nGrip:\nKey Grip: Alex Perales\nBBG: @chris.van.lieshout\nGrip: @adrian_proleiko\nBBG: @luis__18__19\nGrip: Chris Robertson\nGrip: @kaleighschoen\nGrip: Chris Intern\nGrip: @tgrshaffer\n\nCrane:\nCrane: Corey Kiefer\nCrane Head: @christianhurley05\n\nVanities:\nStylist Assist: Stanley Ta Zhae, Kennedy Smith\n\nProduction Support:\nTruck PA: @aridyrek\nTruck PA: @jacksonlinn\nPA: Jane Kim\nPA: @ms.kylie.ann.price\nPA: @mg.pseudoblack\nPA: @robbyrey23\nPA: @freddurietz\nRos\u00e9 PA: @the.mafalda\nTruck PA: @rwduffy\nDIT: @seanmoorephoto\nTruck PA: Tim Price\nFSO: Conrad Quintana\n\nTalent Team:\nRos\u00e9 Stylist: @andrewmukamal\nRos\u00e9 Style Assistant: @brianpaulson\nRos\u00e9 Style Assistant: Lindsey Eskind\nRos\u00e9 Tailor: Olga Podymova\nRos\u00e9 MU: Jungyo Won\nRos\u00e9 MU Assistant: Juhyeon Son\nRos\u00e9 Hair: @renatocampora\nRos\u00e9 Hair Assistant: @sinaia.campora\nRos\u00e9 Nails: @betina_goldstein\nAlex Stylist: @anastasialarae\nAlex HMU: @florido\n\nArt:\nPD: @brad_the_intern\nArt Director: @stephanie.spiegel\nProp master: Cody Berman\nSet Carpenter: @ryanxliddell\n1737 & 69: John Flynn\nSet Carpenter: Lance Rico\nSet Carpenter: Grant Hyde\nSet Carpenter: Jos\u00e9 Emiliano Rios\nSet Dresser: @andrew_cardoso_\nArt Director: Chey Patten\nSet Dresser: @elizabethwhitfield\nSet Carpenter: @ben_graham_\nSFX/Set Carpenter: @warnerbuilds\nScenic: @ambiguousroadkill\nScenic: Katie McDermott\nScenic: @liz_pearlman\nScenic: Joaquin Torres\nSet Dresser: @young.stallion\nSet Dresser: Gabriel Rodriguez\nCarpenter/Construction: @the_navy_photographer \nProperty: Jonah Porter\nSet Carpenter: Chuck Cuevas\nSet Carpenter: Jacob Woodham\nSet Carpenter: @gilescarson\nScenic: @skyepoetcom\nSet Dresser: Dylan Robie\nArt Department Coordinator: Alyssa Lopez\nSet Decorator: @skyeprey\nSet Decorator: @taylernicholson\nSFX Coordinator: Simon White\nSFX Assistant: Raul de Leon \n\nSet Support:\nMedic: @frank_boskovich\nCraft: Danny Til\nCraft: Izabel Santos\n\nStills: @seanmoorephoto\n\nEchobend Post\nPost EP + Editor: @director.ryanturner\nVFX Supervisor - @daobahan \nAssistant Editor - @glooms\nCompositors: @ddubukmim @daobahan\n3d Artists: @maxiaobodesign @leo3leo2leo1\nParticle / Light VFX Artist: @patricklawler\nCreative Supervisor: @taylorsellis\nAdditional Post Support: @mcydfoster\nPost Sound: Echobend Studios @echobendrecordingstudios\nSound Design + Mix: @jackgoodmansound\nSFX Editor:  @mnicast\nAdditional VFX Studio: @jerbearfilms\nJerbear Films VFX Supervisor / Producer: @phantomousj\n2D Supervisor: Anthony (Tony) Petitti\n3D Supervisor: Peter Kelly\nMatte Painter: Kurt Ramschissel\n\n#Alex_ROS\u00c9_OnMyMind #OnMyMind #MusicVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Warren",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alex Warren & ROS\u00c9 - On My Mind (Official Music Video)",
                    "description": "Alex Warren & ROS\u00c9 - On My Mind out now: https://alexwarren.lnk.to/OnMyMind\n\nOrder limited 7\u201d vinyl & CD single: https://alexwarren.lnk.to/omm-7in\n\nLyrics:\nHidden underneath the floor\nIn the attic of my dreams there\u2019s somebody, I adore\nI could smile, I could lie\nsay I never think about you at all\nMost of the time\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind\nOoh, ooh, ooh\nOoh, ooh, ooh\n\nDoors will open, doors will close\nIn the basement of my dreams there\u2019s somebody, I ignore (mmm)\nI\u2019m a fool, don\u2019t be surprised\nI don\u2019t ever think about you at all\nBut right now I just need you to know\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind\nOoh, ooh, ooh\nOoh, ooh, ooh\n\nYou showed up, crystal and casually\nOur love, was what it had to be\nYou showed up, like you\u2019re still attached to me\nOur love, was what it had to be (had to be x2)\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\nOoh, (you\u2019re on) ooh, ooh (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\nOoh, (you\u2019re on) ooh, ooh (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\n(But) baby, you\u2019re on my mind\n\n\nCredits:\nArtists: @roses_are_rosie and @alexwaarren\n\nRecord Label: @atlanticrecords\nVideo Commissioner: @santafeyyy @trevjoseph\nMarketing, Project Manager: @gabbydiverita \nCoordinator, Creative: @carolinedefranco\nAW - Management: @brianjsokolik\nSenior Manager: @eunaahn\nProject Manager: Ashley Lee\nProject Manager: Jane Kim\nRos\u00e9\u2019s Personal Assistant: Jess Choi\nRos\u00e9 Security: @zhawnv2\n\nProduction:\nDirector: @colinseyes\nEp: @zubin_ anklesaria \nProducer: @danielleswright\nLine Producer: @quinn_cavin @kaden_rutherford\nPM: @zaneyisbrainy\nPC: @jackso_nturner\n1st AD: @starvibe\n2nd AD: Jimmy Ramirez\nConcept/Creative Direction: @B.K.Barone \n\nCamera:\nDP: @eliastalbot\nSteadicam OP: @steadistanke\n1st AC: @levi.jawara\n1st AC B-CAM: @arthurcastellano\n2nd AC: Jewel Perez\nDIT: @glooms \nVTR: JJ Roldan\n\nElectric:\nGaffer: @mrkagle\nBBE: @harrison_segal\nElectric: @mikewilliamsoncinema, @gaffernerd, @trev_photo, @zachary_perez, Terrell Bradford \n\nGrip:\nKey Grip: Alex Perales\nBBG: @chris.van.lieshout\nGrip: @adrian_proleiko\nBBG: @luis__18__19\nGrip: Chris Robertson\nGrip: @kaleighschoen\nGrip: Chris Intern\nGrip: @tgrshaffer\n\nCrane:\nCrane: Corey Kiefer\nCrane Head: @christianhurley05\n\nVanities:\nStylist Assist: Stanley Ta Zhae, Kennedy Smith\n\nProduction Support:\nTruck PA: @aridyrek\nTruck PA: @jacksonlinn\nPA: Jane Kim\nPA: @ms.kylie.ann.price\nPA: @mg.pseudoblack\nPA: @robbyrey23\nPA: @freddurietz\nRos\u00e9 PA: @the.mafalda\nTruck PA: @rwduffy\nDIT: @seanmoorephoto\nTruck PA: Tim Price\nFSO: Conrad Quintana\n\nTalent Team:\nRos\u00e9 Stylist: @andrewmukamal\nRos\u00e9 Style Assistant: @brianpaulson\nRos\u00e9 Style Assistant: Lindsey Eskind\nRos\u00e9 Tailor: Olga Podymova\nRos\u00e9 MU: Jungyo Won\nRos\u00e9 MU Assistant: Juhyeon Son\nRos\u00e9 Hair: @renatocampora\nRos\u00e9 Hair Assistant: @sinaia.campora\nRos\u00e9 Nails: @betina_goldstein\nAlex Stylist: @anastasialarae\nAlex HMU: @florido\n\nArt:\nPD: @brad_the_intern\nArt Director: @stephanie.spiegel\nProp master: Cody Berman\nSet Carpenter: @ryanxliddell\n1737 & 69: John Flynn\nSet Carpenter: Lance Rico\nSet Carpenter: Grant Hyde\nSet Carpenter: Jos\u00e9 Emiliano Rios\nSet Dresser: @andrew_cardoso_\nArt Director: Chey Patten\nSet Dresser: @elizabethwhitfield\nSet Carpenter: @ben_graham_\nSFX/Set Carpenter: @warnerbuilds\nScenic: @ambiguousroadkill\nScenic: Katie McDermott\nScenic: @liz_pearlman\nScenic: Joaquin Torres\nSet Dresser: @young.stallion\nSet Dresser: Gabriel Rodriguez\nCarpenter/Construction: @the_navy_photographer \nProperty: Jonah Porter\nSet Carpenter: Chuck Cuevas\nSet Carpenter: Jacob Woodham\nSet Carpenter: @gilescarson\nScenic: @skyepoetcom\nSet Dresser: Dylan Robie\nArt Department Coordinator: Alyssa Lopez\nSet Decorator: @skyeprey\nSet Decorator: @taylernicholson\nSFX Coordinator: Simon White\nSFX Assistant: Raul de Leon \n\nSet Support:\nMedic: @frank_boskovich\nCraft: Danny Til\nCraft: Izabel Santos\n\nStills: @seanmoorephoto\n\nEchobend Post\nPost EP + Editor: @director.ryanturner\nVFX Supervisor - @daobahan \nAssistant Editor - @glooms\nCompositors: @ddubukmim @daobahan\n3d Artists: @maxiaobodesign @leo3leo2leo1\nParticle / Light VFX Artist: @patricklawler\nCreative Supervisor: @taylorsellis\nAdditional Post Support: @mcydfoster\nPost Sound: Echobend Studios @echobendrecordingstudios\nSound Design + Mix: @jackgoodmansound\nSFX Editor:  @mnicast\nAdditional VFX Studio: @jerbearfilms\nJerbear Films VFX Supervisor / Producer: @phantomousj\n2D Supervisor: Anthony (Tony) Petitti\n3D Supervisor: Peter Kelly\nMatte Painter: Kurt Ramschissel\n\n#Alex_ROS\u00c9_OnMyMind #OnMyMind #MusicVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4338182",
                "likeCount": "334683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20810"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "APLN5N4Ivd-iEIkW_4Sen__oz84",
            "id": "vT68JYIsGz4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T00:00:07Z",
                "channelId": "UC8Kf4sbOVvlgXAaBm8IaYKg",
                "title": "1. VEIGH - Reunio\u0303es comigo mesmo (Eu Venci o Mundo)",
                "description": "Reuni\u00f5es comigo mesmo \u00b7 Veigh \u00b7 Supernova Ent \n\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Veigh\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Bvga e Toledo\nMixagem: Bvga, Luciano Scalercio e Arthur Luna\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Arthur Luna, Luciano Scalercio\n\nUma produ\u00e7\u00e3o Supernova Ent.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vT68JYIsGz4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vT68JYIsGz4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vT68JYIsGz4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vT68JYIsGz4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vT68JYIsGz4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEIGH",
                "tags": [
                    "veigh",
                    "VEIGH",
                    "veigh album",
                    "evom",
                    "EVOM",
                    "eu venci o mundo",
                    "album novo veigh",
                    "album veigh",
                    "supernova",
                    "spnv",
                    "Eu Venci o Mundo",
                    "veigh eu venci o mundo",
                    "veigh evom"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1. VEIGH - Reunio\u0303es comigo mesmo (Eu Venci o Mundo)",
                    "description": "Reuni\u00f5es comigo mesmo \u00b7 Veigh \u00b7 Supernova Ent \n\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Veigh\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Bvga e Toledo\nMixagem: Bvga, Luciano Scalercio e Arthur Luna\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Arthur Luna, Luciano Scalercio\n\nUma produ\u00e7\u00e3o Supernova Ent."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "351841",
                "likeCount": "28841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yEMse6pRaaUQACnmbn5xITqqpSw",
            "id": "Offz6cHB47o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T21:42:16Z",
                "channelId": "UC9eXFedzizQtlY5snZ-IFkg",
                "title": "CORTAMOS O CABELO DO NOAH CURTINHO",
                "description": "Oiii meus amores, tudo bem com voc\u00eas?? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nSejam bem-vindos a mais um v\u00eddeo nesse canal. E no v\u00eddeo de hoje Nono decidiu cortar o cabelo curtinho e levamos ele. Ficou lindo gente, mas eu chorei hahahahahahah\nEspero que gostem, deixem seu like e n\u00e3o se esque\u00e7am de se inscrever no canal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nMe siga nas Redes Sociais:\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sunaikabruna/\n\u27a1\ufe0fTWITTER: https://twitter.com/sunaikaasouza\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: https://www.facebook.com/sunaikabrunaa\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@sunaikasoouza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Offz6cHB47o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Offz6cHB47o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Offz6cHB47o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Offz6cHB47o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Offz6cHB47o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sunaika Bruna",
                "tags": [
                    "sunaika bruna",
                    "sunaika souza",
                    "bruna sunaika",
                    "lucaslira",
                    "lucas lira",
                    "noah lira",
                    "invento na hora"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CORTAMOS O CABELO DO NOAH CURTINHO",
                    "description": "Oiii meus amores, tudo bem com voc\u00eas?? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nSejam bem-vindos a mais um v\u00eddeo nesse canal. E no v\u00eddeo de hoje Nono decidiu cortar o cabelo curtinho e levamos ele. Ficou lindo gente, mas eu chorei hahahahahahah\nEspero que gostem, deixem seu like e n\u00e3o se esque\u00e7am de se inscrever no canal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nMe siga nas Redes Sociais:\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sunaikabruna/\n\u27a1\ufe0fTWITTER: https://twitter.com/sunaikaasouza\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: https://www.facebook.com/sunaikabrunaa\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@sunaikasoouza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "321102",
                "likeCount": "29183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bHdjqn2jvS0128Yb2BKnxjwkDrM",
            "id": "reLJCZjhGcE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T14:00:11Z",
                "channelId": "UCzDYgkEUa7tcWFmhfVItiiA",
                "title": "Garten of Banban 8: Anti Devil - Official Teaser Trailer (Revolutionary)",
                "description": "Big things are on the horizon.\nWISHLIST ON STEAM NOW:\nhttps://store.steampowered.com/app/2917040/Garten_of_Banban_8/\n---------------------------------------------------\n*\ud83e\uddf8Merch\ud83d\udc55:*\nhttps://www.euphoricbrothers.com/merch\n\n*\ud83c\udfaeDiscord\ud83c\udfae:*\nhttps://discord.com/invite/YzbVtTpUAX\n\n*\ud83d\udcf8Instagram\ud83d\udcf8:* \nhttps://www.instagram.com/euphoric_bros\n\n*\ud83d\udc26Twitter\u2716\ufe0f:*\nhttps://twitter.com/Euphoric_Bros\n\n*\ud83c\udfb5Tiktok\ud83c\udfb5:* \nhttps://www.tiktok.com/@euphoricbros\n\n*\ud83d\udc7dReddit\ud83d\uddf3\ufe0f:*\nhttps://www.reddit.com/r/gartenofbanban/\n\n*\ud83c\udf10Website\ud83c\udf10:*\nhttps://euphoricbrothers.com\n---------------------------------------------------\nPLAY THE GAMES:\n*\ud83d\udcbbSteam\ud83d\udcbb:*\nhttps://store.steampowered.com/developer/euphoricbros\n\n*\u25b6\ufe0fPlay Store\ud83e\udd16:*\nhttps://play.google.com/store/apps/dev?id=5929933389034431122\n\n*\ud83c\udf4eApp Store\ud83c\udf4e:*\nhttps://apps.apple.com/developer/euphoric-brothers-ltd/id1674284923\n\n*\ud83d\udd35Playstation\ud83d\udd35:*\nhttps://store.playstation.com/search/banban\n\n*\ud83d\udd34Nintendo Switch\ud83d\udd34:*\nhttps://www.nintendo.com/search/?srsltid=AfmBOopVxubOqM4kdBbz93GjDaGVrSXZhf2l58y9TlZPp-_cshHm3aZv&slug=garten-of-banban-switch#q=banban&p=1&cat=all&sort=df\n\n*\ud83d\udfe2Xbox\ud83d\udfe2:*\nhttps://www.xbox.com/Search/Results?q=banban\n\n*\ud83d\udd32Roblox\ud83d\udd32:*\nhttps://www.roblox.com/communities/17127111/Jule-Games-x-Euphoric-Bros\n\n*\ud83d\udd79\ufe0fEpic Store\ud83d\udd79\ufe0f:*\nhttps://store.epicgames.com/browse?q=banban&sortBy=relevancy&sortDir=DESC&count=40\n\n*\ud83e\ude82Fortnite\ud83e\uddf1:*\nhttps://www.fortnite.com/creative/island-codes/4045-1771-3552",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/reLJCZjhGcE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/reLJCZjhGcE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/reLJCZjhGcE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/reLJCZjhGcE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/reLJCZjhGcE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Euphoric Brothers",
                "tags": [
                    "garten of banban devlog",
                    "garten of banban ending",
                    "poppy playtime",
                    "garten of banban gameplay",
                    "garten of banban game",
                    "garten of banban bosses",
                    "garten of banban",
                    "garten of banban trailer",
                    "garten of banban teaser",
                    "garden of banban",
                    "garden of banban gameplay",
                    "garden of banban trailer",
                    "garten of banban 0",
                    "garten of banban 5",
                    "garten of banban 8 gameplay",
                    "garten of banban 8 teaser",
                    "garten of banban 8 trailer",
                    "garden of banban 8",
                    "garten of banban 8 anti devil",
                    "anti devil",
                    "anti-devil"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Garten of Banban 8: Anti Devil - Official Teaser Trailer (Revolutionary)",
                    "description": "Big things are on the horizon.\nWISHLIST ON STEAM NOW:\nhttps://store.steampowered.com/app/2917040/Garten_of_Banban_8/\n---------------------------------------------------\n*\ud83e\uddf8Merch\ud83d\udc55:*\nhttps://www.euphoricbrothers.com/merch\n\n*\ud83c\udfaeDiscord\ud83c\udfae:*\nhttps://discord.com/invite/YzbVtTpUAX\n\n*\ud83d\udcf8Instagram\ud83d\udcf8:* \nhttps://www.instagram.com/euphoric_bros\n\n*\ud83d\udc26Twitter\u2716\ufe0f:*\nhttps://twitter.com/Euphoric_Bros\n\n*\ud83c\udfb5Tiktok\ud83c\udfb5:* \nhttps://www.tiktok.com/@euphoricbros\n\n*\ud83d\udc7dReddit\ud83d\uddf3\ufe0f:*\nhttps://www.reddit.com/r/gartenofbanban/\n\n*\ud83c\udf10Website\ud83c\udf10:*\nhttps://euphoricbrothers.com\n---------------------------------------------------\nPLAY THE GAMES:\n*\ud83d\udcbbSteam\ud83d\udcbb:*\nhttps://store.steampowered.com/developer/euphoricbros\n\n*\u25b6\ufe0fPlay Store\ud83e\udd16:*\nhttps://play.google.com/store/apps/dev?id=5929933389034431122\n\n*\ud83c\udf4eApp Store\ud83c\udf4e:*\nhttps://apps.apple.com/developer/euphoric-brothers-ltd/id1674284923\n\n*\ud83d\udd35Playstation\ud83d\udd35:*\nhttps://store.playstation.com/search/banban\n\n*\ud83d\udd34Nintendo Switch\ud83d\udd34:*\nhttps://www.nintendo.com/search/?srsltid=AfmBOopVxubOqM4kdBbz93GjDaGVrSXZhf2l58y9TlZPp-_cshHm3aZv&slug=garten-of-banban-switch#q=banban&p=1&cat=all&sort=df\n\n*\ud83d\udfe2Xbox\ud83d\udfe2:*\nhttps://www.xbox.com/Search/Results?q=banban\n\n*\ud83d\udd32Roblox\ud83d\udd32:*\nhttps://www.roblox.com/communities/17127111/Jule-Games-x-Euphoric-Bros\n\n*\ud83d\udd79\ufe0fEpic Store\ud83d\udd79\ufe0f:*\nhttps://store.epicgames.com/browse?q=banban&sortBy=relevancy&sortDir=DESC&count=40\n\n*\ud83e\ude82Fortnite\ud83e\uddf1:*\nhttps://www.fortnite.com/creative/island-codes/4045-1771-3552"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "887444",
                "likeCount": "37545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7357"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bp1BAmRrJqrPKv5pWOUyTKygOkQ",
            "id": "cfFtBojH_-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T14:54:54Z",
                "channelId": "UCbp9MyKCTEww4CxEzc_Tp0Q",
                "title": "I Built 5 SECRET Rooms In ONE COLOR!",
                "description": "We built 5 secret rooms in one color to hide from a real life assassin.. watch until the end to see if he finds all 5 of our spots.. especially the Skibidi Toilet \ud83d\ude33\n\nSubscribe \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfFtBojH_-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfFtBojH_-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfFtBojH_-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfFtBojH_-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfFtBojH_-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stokes Twins",
                "tags": [
                    "Stokes twins",
                    "Mrbeast",
                    "Fede",
                    "mark rober",
                    "Airrack",
                    "Ryan Trahan",
                    "Dhar mann",
                    "Royalty family",
                    "Jordan matter",
                    "Unspeakable",
                    "Preston",
                    "Ben azelart",
                    "Brent Rivera",
                    "Jeremy Hutchins",
                    "Lexi Rivera",
                    "Amp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Built 5 SECRET Rooms In ONE COLOR!",
                    "description": "We built 5 secret rooms in one color to hide from a real life assassin.. watch until the end to see if he finds all 5 of our spots.. especially the Skibidi Toilet \ud83d\ude33\n\nSubscribe \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12159408",
                "likeCount": "135550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "esN8FaEknhsTPzrLCnZVanpuGpQ",
            "id": "qsScqtWNIcU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T13:01:46Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "100 Jogadores no Round 6 no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsScqtWNIcU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsScqtWNIcU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsScqtWNIcU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsScqtWNIcU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsScqtWNIcU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 Jogadores no Round 6 no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "587482",
                "likeCount": "15182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "743"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P-iXqllvMUnf6J_1Js8MY53lVlQ",
            "id": "8MGRJm5l_ew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T02:55:02Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: RB SALZBURG 0 X 3 REAL MADRID | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | FASE DE GRUPOS",
                "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MGRJm5l_ew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MGRJm5l_ew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MGRJm5l_ew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MGRJm5l_ew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MGRJm5l_ew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: RB SALZBURG 0 X 3 REAL MADRID | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | FASE DE GRUPOS",
                    "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1830989",
                "likeCount": "71150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dVwlfj75-r_geMdWp3qyP956DF8",
            "id": "JriPUwwiKW8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T20:50:12Z",
                "channelId": "UCIRY7pcDkV6qlHGHJxPPrWQ",
                "title": "VLOG\u00c3O de COMPRAS no SUPERMERCADO com DORA e MOZIM\u203c\ufe0fSER\u00c1 se CONSEGUIRAM?\ud83e\udd14",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JriPUwwiKW8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JriPUwwiKW8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JriPUwwiKW8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JriPUwwiKW8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JriPUwwiKW8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Rocinha Querida ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG\u00c3O de COMPRAS no SUPERMERCADO com DORA e MOZIM\u203c\ufe0fSER\u00c1 se CONSEGUIRAM?\ud83e\udd14",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162430",
                "likeCount": "9577",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U5SR9K3UZkIPVDcNObE2bQYAXa4",
            "id": "meH877ddGeo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T13:00:06Z",
                "channelId": "UCkskLrHR3ga1AG_QS-trE6w",
                "title": "Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love) - Ao Vivo",
                "description": "Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love) \u2013 Ao Vivo\n\n\u25b8 Ou\u00e7a Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love):\nhttps://musile.lnk.to/sbopdta\n\u25b8 Baixe Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love):\nhttps://musile.lnk.to/sbopdtad\n\u25b8 Baixe o playback Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love):\nhttps://musile.lnk.to/sbopdtap\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Musile Records:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Sarah Beatriz:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCNwql3VL1H62zMY_btrUjzg\n\u25b8 Siga a Musile Records nos apps de m\u00fasica:\nhttps://musile.lnk.to/musilerecords\n\u25b8 Siga a Sarah Beatriz nos apps de m\u00fasica:\nhttps://musile.lnk.to/sarahbeatriz\n\nSarah Beatriz apresenta O Poder do Teu Amor, faixa que faz parte do \u00e1lbum gravado ao vivo em S\u00e3o Paulo. O hit consagrado por Aline Barros nos anos 2000 \u00e9 a vers\u00e3o oficial em portugu\u00eas de The Power Of Your Love, conhecida internacionalmente na voz de Darlene Zschech e do grupo Hillsong Worship.\n\n\u201cEssa can\u00e7\u00e3o \u00e9 muito especial para mim. Foi um momento em que senti a presen\u00e7a de Deus de forma muito real, e eu oro para que cada pessoa que ouvir tamb\u00e9m seja tocada, assim como fomos naquele dia\u201d, compartilha a cantora, que tem diversos sucessos gospel em seu repert\u00f3rio, como O Medo N\u00e3o Vai Me Parar, Quero Voltar Pra Casa, O Maior Vil\u00e3o Sou Eu, Todavia Me Alegrarei e Promessas, com @SamuelMessiasOficial.\n\nO trabalho em parceria com a Musile Records conta com O Poder do Teu Amor e outros nove louvores de adora\u00e7\u00e3o, incluindo O Teu Poder (Creio em Ti), com @BrunaKarlaOficial, A Alegria do Senhor, Pentecostes, Tu \u00e9s a Dire\u00e7\u00e3o, O Grande Eu Sou, Deus Na Minha Hist\u00f3ria \u2013 vers\u00e3o em portugu\u00eas de God Is In This Story, de Katy Nichole \u2013 N\u00e3o Pare de Adorar e Chega De Errar Pra Aprender, com @MauroHenriqueYoutub e @elisoares.\n\n\u25b8 Letra:\n\nVenho a Ti, Senhor\nMuda-me, renova-me\nPela gra\u00e7a que somente encontrei em Ti\nAgora sei que as debilidades que h\u00e1 em mim\nN\u00e3o prevalecer\u00e3o pelo poder desse amor\n\nCobre-me\nCom Teu amor me envolve, \u00f3 Senhor\nToma-me, perto quero estar\nE por esperar, novas for\u00e7as eu terei\nE me levantarei, como \u00e1guia voarei\nPelo poder desse amor\n\nEu quero Te ver face a face, \u00f3 Senhor\nE conhecer assim, mais de Ti em mim\nPrepara-me, Senhor, pra fazer o Teu querer\nVivendo a cada dia\nPelo poder desse amor\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Geoff Bullock\nVers\u00e3o: Aline Barros\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Viol\u00f5es: Hananiel Eduardo\nBateria: Well Duarte\nBaixo: Jhonny Anderson\nTeclados: Davidson Aquila\nGuitarras: Everson Menezes\nF.O.H e Coordenador de Audio: Lucas Putini\nTecnico de Grava\u00e7\u00e3o: Vinicius Gimenez\nTecnico de Monitor: Ronaldo\nRoadies: Lucas Rosa e Jonas Putini\nEdi\u00e7\u00e3o Digital: Vinicius Gimenez\nEdi\u00e7\u00e3o Vocal: Lucas Rosa\nMixagem: Bernardo Fragale\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Vass\u00e3o\nRegente Coral: Mari Rocha\n\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Flauzilino Jr.\nProdutora: FJR. CREW\nProdu\u00e7\u00e3o: Pedro Amado\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Renan Gomes\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Jana\u00edna Matos\nLight Designer: Alexandre Augusto\nIlumina\u00e7\u00e3o: Spectrum Design\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Bruno Guiol, D\u00e9bora Sena\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Robison Soares\nOp de C\u00e2mera: Amarelo, Alan Denis, Maur\u00edcio Augusto, C\u00edcero, Nilton Lima, Carlos Santos, Iago Monteiro, Bruno Giby, Daniel Donatelli, Gustavo Gomes\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Felipe Lemes\nProdu\u00e7\u00e3o Broadcast: Jakeline Neco\nT\u00e9cnico Broadcast: Miller Teixeira\nAssistente de C\u00e2mera: Danilo Rossi, Vyctor Eduardo Maciel, Diego Rafael\nAssistentes Gerais: Lucas Kubiski, Lyncoln Fernando, Daniel Gon\u00e7alves\nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Robison Soares\nColorista: Flauzilino Jr.\nBTS: Lucas Nespoli, Alek Lemes, Guilherme Massone, Gabriel Vitorino\nStill: Lucas Parisi, Pedro Gama\nDesign: Fabio Papaleo\nMotion Design: Thiago Oscar\nFigurinista: Alessandra Marins\nAssistente de Figurino: Larissa Gasparelli\nMaquiadora: Karina Bandeira\nHair Stylist: Bricia Santos\n\n\u25b8 Siga a Sarah Beatriz nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCNwql3VL1H62zMY_btrUjzg\nhttps://www.instagram.com/sarahbiaa\nhttps://www.facebook.com/sarah.beatriz.773776\nhttps://www.tiktok.com/@sarahbeatrizoficial\n\n\u25b8 Siga a Musile Records nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\nhttps://www.instagram.com/musilerecords\nhttps://web.facebook.com/musilerecords\nhttps://www.tiktok.com/@musilerecords\n\n6ruprUh@dedu, sara, sarah, bia, beatriz, sarah beatriz, sarah bia, o poder do teu amor, no poder do teu amor, sarah beatriz o poder do teu amor, o poder do teu amor sarah beatriz, pelo poder desse amor, pelo poder deste amor, pelo poder do teu amor, perto quero estar, the power of your love tradu\u00e7ao, the power of Your love poder do teu amor, the power of your love, aline barros poder do teu amor, ana paula valad\u00e3o no poder do teu amor, ao vivo, gospel, louvores, musile, musle records.\n\n#SarahBeatriz #OPoderdoTeuAmor #ThePowerOfYourLove",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meH877ddGeo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meH877ddGeo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meH877ddGeo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meH877ddGeo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meH877ddGeo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musile Records",
                "tags": [
                    "6ruprUh@dedu",
                    "sara",
                    "sarah",
                    "bia",
                    "beatriz",
                    "sarah beatriz",
                    "sarah bia",
                    "o poder do teu amor",
                    "no poder do teu amor",
                    "sarah beatriz o poder do teu amor",
                    "o poder do teu amor sarah beatriz",
                    "pelo poder desse amor",
                    "pelo poder deste amor",
                    "pelo poder do teu amor",
                    "perto quero estar",
                    "the power of your love tradu\u00e7ao",
                    "the power of your love poder do teu amor",
                    "the power of your love",
                    "aline barros poder do teu amor",
                    "ana paula valad\u00e3o no poder do teu amor",
                    "ao vivo",
                    "gospel",
                    "louvores",
                    "musile",
                    "musle records"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love) - Ao Vivo",
                    "description": "Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love) \u2013 Ao Vivo\n\n\u25b8 Ou\u00e7a Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love):\nhttps://musile.lnk.to/sbopdta\n\u25b8 Baixe Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love):\nhttps://musile.lnk.to/sbopdtad\n\u25b8 Baixe o playback Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love):\nhttps://musile.lnk.to/sbopdtap\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Musile Records:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Sarah Beatriz:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCNwql3VL1H62zMY_btrUjzg\n\u25b8 Siga a Musile Records nos apps de m\u00fasica:\nhttps://musile.lnk.to/musilerecords\n\u25b8 Siga a Sarah Beatriz nos apps de m\u00fasica:\nhttps://musile.lnk.to/sarahbeatriz\n\nSarah Beatriz apresenta O Poder do Teu Amor, faixa que faz parte do \u00e1lbum gravado ao vivo em S\u00e3o Paulo. O hit consagrado por Aline Barros nos anos 2000 \u00e9 a vers\u00e3o oficial em portugu\u00eas de The Power Of Your Love, conhecida internacionalmente na voz de Darlene Zschech e do grupo Hillsong Worship.\n\n\u201cEssa can\u00e7\u00e3o \u00e9 muito especial para mim. Foi um momento em que senti a presen\u00e7a de Deus de forma muito real, e eu oro para que cada pessoa que ouvir tamb\u00e9m seja tocada, assim como fomos naquele dia\u201d, compartilha a cantora, que tem diversos sucessos gospel em seu repert\u00f3rio, como O Medo N\u00e3o Vai Me Parar, Quero Voltar Pra Casa, O Maior Vil\u00e3o Sou Eu, Todavia Me Alegrarei e Promessas, com @SamuelMessiasOficial.\n\nO trabalho em parceria com a Musile Records conta com O Poder do Teu Amor e outros nove louvores de adora\u00e7\u00e3o, incluindo O Teu Poder (Creio em Ti), com @BrunaKarlaOficial, A Alegria do Senhor, Pentecostes, Tu \u00e9s a Dire\u00e7\u00e3o, O Grande Eu Sou, Deus Na Minha Hist\u00f3ria \u2013 vers\u00e3o em portugu\u00eas de God Is In This Story, de Katy Nichole \u2013 N\u00e3o Pare de Adorar e Chega De Errar Pra Aprender, com @MauroHenriqueYoutub e @elisoares.\n\n\u25b8 Letra:\n\nVenho a Ti, Senhor\nMuda-me, renova-me\nPela gra\u00e7a que somente encontrei em Ti\nAgora sei que as debilidades que h\u00e1 em mim\nN\u00e3o prevalecer\u00e3o pelo poder desse amor\n\nCobre-me\nCom Teu amor me envolve, \u00f3 Senhor\nToma-me, perto quero estar\nE por esperar, novas for\u00e7as eu terei\nE me levantarei, como \u00e1guia voarei\nPelo poder desse amor\n\nEu quero Te ver face a face, \u00f3 Senhor\nE conhecer assim, mais de Ti em mim\nPrepara-me, Senhor, pra fazer o Teu querer\nVivendo a cada dia\nPelo poder desse amor\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Geoff Bullock\nVers\u00e3o: Aline Barros\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Viol\u00f5es: Hananiel Eduardo\nBateria: Well Duarte\nBaixo: Jhonny Anderson\nTeclados: Davidson Aquila\nGuitarras: Everson Menezes\nF.O.H e Coordenador de Audio: Lucas Putini\nTecnico de Grava\u00e7\u00e3o: Vinicius Gimenez\nTecnico de Monitor: Ronaldo\nRoadies: Lucas Rosa e Jonas Putini\nEdi\u00e7\u00e3o Digital: Vinicius Gimenez\nEdi\u00e7\u00e3o Vocal: Lucas Rosa\nMixagem: Bernardo Fragale\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Vass\u00e3o\nRegente Coral: Mari Rocha\n\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Flauzilino Jr.\nProdutora: FJR. CREW\nProdu\u00e7\u00e3o: Pedro Amado\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Renan Gomes\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Jana\u00edna Matos\nLight Designer: Alexandre Augusto\nIlumina\u00e7\u00e3o: Spectrum Design\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Bruno Guiol, D\u00e9bora Sena\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Robison Soares\nOp de C\u00e2mera: Amarelo, Alan Denis, Maur\u00edcio Augusto, C\u00edcero, Nilton Lima, Carlos Santos, Iago Monteiro, Bruno Giby, Daniel Donatelli, Gustavo Gomes\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Felipe Lemes\nProdu\u00e7\u00e3o Broadcast: Jakeline Neco\nT\u00e9cnico Broadcast: Miller Teixeira\nAssistente de C\u00e2mera: Danilo Rossi, Vyctor Eduardo Maciel, Diego Rafael\nAssistentes Gerais: Lucas Kubiski, Lyncoln Fernando, Daniel Gon\u00e7alves\nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Robison Soares\nColorista: Flauzilino Jr.\nBTS: Lucas Nespoli, Alek Lemes, Guilherme Massone, Gabriel Vitorino\nStill: Lucas Parisi, Pedro Gama\nDesign: Fabio Papaleo\nMotion Design: Thiago Oscar\nFigurinista: Alessandra Marins\nAssistente de Figurino: Larissa Gasparelli\nMaquiadora: Karina Bandeira\nHair Stylist: Bricia Santos\n\n\u25b8 Siga a Sarah Beatriz nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCNwql3VL1H62zMY_btrUjzg\nhttps://www.instagram.com/sarahbiaa\nhttps://www.facebook.com/sarah.beatriz.773776\nhttps://www.tiktok.com/@sarahbeatrizoficial\n\n\u25b8 Siga a Musile Records nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\nhttps://www.instagram.com/musilerecords\nhttps://web.facebook.com/musilerecords\nhttps://www.tiktok.com/@musilerecords\n\n6ruprUh@dedu, sara, sarah, bia, beatriz, sarah beatriz, sarah bia, o poder do teu amor, no poder do teu amor, sarah beatriz o poder do teu amor, o poder do teu amor sarah beatriz, pelo poder desse amor, pelo poder deste amor, pelo poder do teu amor, perto quero estar, the power of your love tradu\u00e7ao, the power of Your love poder do teu amor, the power of your love, aline barros poder do teu amor, ana paula valad\u00e3o no poder do teu amor, ao vivo, gospel, louvores, musile, musle records.\n\n#SarahBeatriz #OPoderdoTeuAmor #ThePowerOfYourLove"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152457",
                "likeCount": "10716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "972"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5LX20MOOVxpb3mO1XAvOX5vU5zE",
            "id": "4ia5yXkfMAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T21:00:07Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "Mussarela Bot Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                "description": "A vers\u00e3o rob\u00f4 de Mussarela quer vencer o Mussa na batalha de rima. Ser\u00e1 que nosso barbudinho ser\u00e1 digitalizado? Depois de vencer a Mina Bot ele precisa derrotar Mussarela Bot e Mussa Bot para acabar com o Cyber Verso.\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ia5yXkfMAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ia5yXkfMAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ia5yXkfMAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ia5yXkfMAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ia5yXkfMAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "mussoumano",
                    "batalha de youtubers",
                    "mussoumano vs",
                    "mussa",
                    "batalha mussa",
                    "rap mussa",
                    "musicas mussa",
                    "mussa musicas",
                    "mussa robo",
                    "blue bot",
                    "mussa verso",
                    "mussarela bot",
                    "batalha de rap rob\u00f4",
                    "xinglau",
                    "botfriends"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Mussarela Bot Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                    "description": "A vers\u00e3o rob\u00f4 de Mussarela quer vencer o Mussa na batalha de rima. Ser\u00e1 que nosso barbudinho ser\u00e1 digitalizado? Depois de vencer a Mina Bot ele precisa derrotar Mussarela Bot e Mussa Bot para acabar com o Cyber Verso.\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "287702",
                "likeCount": "6504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "657"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t5VtVqM-IUY8cT1yj-FVf_4lWAQ",
            "id": "14RC-dEjO3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:30:07Z",
                "channelId": "UCGBIIPnw0AYM3BFsmTsjeAw",
                "title": "A NOVA VOLTA R\u00c1PIDA DO ACELERADOS! Rubinho doma o Mustang Manual na estreia da VR no Raceville",
                "description": "Salve Acelerados! Hoje \u00e9 dia de NOVIDADE aqui no canal! Depois de muito tempo pisando fundo no Velocitta, agora tamb\u00e9m teremos o RACEVILLE como um dos palcos da Volta R\u00e1pida com Rubens Barrichello! E come\u00e7ando com chave de ouro, o Ford Mustang GT estreia o nosso ranking com 492 cv de pot\u00eancia e C\u00c2MBIO MANUAL para garantir o Punta-Tacco nas curvas do circuito de Brotas. Ser\u00e1 que o Muscle Car americano vai fazer bonito na nossa pista? CLICA NO PLAY e vem de carona com a gente! \n\nVoc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 Acelerado? Ent\u00e3o vem com a gente:\n\nLOJA ACELERADOS: https://www.usereserva.com/colecao-reserva/acelerados \nYOUTUBE: https://www.youtube.com/acelerados/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/aceleradostv/\nTWITTER: https://twitter.com/acelerados/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/acelerados\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@acelerados\n\nAcelerados \u00e9 o canal para quem ama carros, tem gasolina e adrenalina nas veias. Rubens Barrichello e Gerson Campos aceleram superesportivos, cl\u00e1ssicos do passado e as \u00faltimas novidades do mercado automotivo, trazendo sempre velocidade, emo\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00e3o sobre quatro rodas.\n\n------------------------\n\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n\nSimuladores Extreme SimRacing: https://loja.cockpitextremeracing.com.br/?utm_source=Instagram&utm_medium=Story&utm_campaign=parceiros_2023_cockpit_acelerados\n\n#Acelerados",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14RC-dEjO3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14RC-dEjO3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14RC-dEjO3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14RC-dEjO3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14RC-dEjO3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Acelerados",
                "tags": [
                    "Acelerados",
                    "Rubens Barrichello",
                    "Cassio Cortes",
                    "Gerson Campos",
                    "Carros",
                    "Automobilismo",
                    "Auto",
                    "automotiva",
                    "velocidade",
                    "velocidade final",
                    "potencia",
                    "torque",
                    "review",
                    "dicas",
                    "teste",
                    "motor",
                    "rubinho",
                    "pilotagem",
                    "piloto",
                    "rapido",
                    "turbo"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A NOVA VOLTA R\u00c1PIDA DO ACELERADOS! Rubinho doma o Mustang Manual na estreia da VR no Raceville",
                    "description": "Salve Acelerados! Hoje \u00e9 dia de NOVIDADE aqui no canal! Depois de muito tempo pisando fundo no Velocitta, agora tamb\u00e9m teremos o RACEVILLE como um dos palcos da Volta R\u00e1pida com Rubens Barrichello! E come\u00e7ando com chave de ouro, o Ford Mustang GT estreia o nosso ranking com 492 cv de pot\u00eancia e C\u00c2MBIO MANUAL para garantir o Punta-Tacco nas curvas do circuito de Brotas. Ser\u00e1 que o Muscle Car americano vai fazer bonito na nossa pista? CLICA NO PLAY e vem de carona com a gente! \n\nVoc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 Acelerado? Ent\u00e3o vem com a gente:\n\nLOJA ACELERADOS: https://www.usereserva.com/colecao-reserva/acelerados \nYOUTUBE: https://www.youtube.com/acelerados/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/aceleradostv/\nTWITTER: https://twitter.com/acelerados/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/acelerados\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@acelerados\n\nAcelerados \u00e9 o canal para quem ama carros, tem gasolina e adrenalina nas veias. Rubens Barrichello e Gerson Campos aceleram superesportivos, cl\u00e1ssicos do passado e as \u00faltimas novidades do mercado automotivo, trazendo sempre velocidade, emo\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00e3o sobre quatro rodas.\n\n------------------------\n\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n\nSimuladores Extreme SimRacing: https://loja.cockpitextremeracing.com.br/?utm_source=Instagram&utm_medium=Story&utm_campaign=parceiros_2023_cockpit_acelerados\n\n#Acelerados"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147391",
                "likeCount": "13779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EXxVmvTZOyinN6wtMwlg-3YF_KQ",
            "id": "hfl4o23aCXI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T15:01:12Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A CLARA FEZ UMA FESTA ESCONDIDA DOS PAIS DELA *Pegamos no flagra ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfl4o23aCXI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfl4o23aCXI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfl4o23aCXI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfl4o23aCXI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A CLARA FEZ UMA FESTA ESCONDIDA DOS PAIS DELA *Pegamos no flagra ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2557558",
                "likeCount": "43156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1995"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BzCJnOshiUnkRS1AZk80iZByads",
            "id": "sZoA-ynNEm8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:15:10Z",
                "channelId": "UCPNIejzGsqqPDNuSRwvCrjg",
                "title": "LAN\u00c7OU! Poco F7 \u00e9 FIM DE JOGO para o Poco X7 PRO! (chegou barato e j\u00e1 no Brasil)",
                "description": "\u2705 Receba o POCO F7 no seu celular entre no TukOfertas: http://www.tukofertas.com.br/grupos\n\nCompre com o MELHOR PRE\u00c7O, garantia e seguran\u00e7a! \nPOCO F7 na Amazon: ESGOTADO!!! Quando voltar vou avisar no Whatsapp: http://www.tukofertas.com.br/grupos\n\nPoco F7 no AliExpress: https://s.click.aliexpress.com/e/_mr8Dv63\n\nNesse v\u00eddeo vamos ver o novo #pocof7 um dos celulares mais completos dos da #xiaomi o celular mais completo e barato do momento! \n\n------------\n\nOs celulares mais VENDIDOS! \nLinks para comprar j\u00e1 no Brasil, em 10x sem juros e com garantia!\n\nRedm NOTE 14 (Mais vendido): https://amzn.to/4b1cUqG\nPoco X7 PRO (Promo\u00e7\u00e3o): https://amzn.to/4igb1sL\nPOCO X7: https://amzn.to/42QuETF\niPhone 13 (Promo\u00e7\u00e3o): https://amzn.to/4aZ3Fal\nFire TV Stick (Sua TV vira Smart): https://amzn.to/3qch87p\nAlexa: https://amzn.to/3wDmcEb\n\nSe for comprar pegue FRETE GR\u00c1TIS! Com Amazon PRIME (30 dias gr\u00e1tis): https://amzn.to/308kOIR\nAl\u00e9m de filmes, s\u00e9ries e m\u00fasicas! \n\n------------\nE-mail comercial: contato@tukemperial.com.br \n\nAcompanhe nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/tukemperial\nFacebook: https://www.fb.com/CanalTukEmperial\nTwitter: https://twitter.com/TukEmperial1\n\nAcesse: http://tukemperial.com.br\n\n\n\nM\u00fasica retirada da Epidemic Sound:\nwww.epidemicsound.com\nhttps://player.epidemicsound.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZoA-ynNEm8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZoA-ynNEm8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZoA-ynNEm8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZoA-ynNEm8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZoA-ynNEm8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tuk",
                "tags": [
                    "tukemperial",
                    "tuk",
                    "tecnologia",
                    "tech",
                    "smartphones",
                    "Lucas Almeida",
                    "poco f7",
                    "xiaomi",
                    "google",
                    "celular",
                    "poco f7 pro",
                    "poco f7 um dos celulares",
                    "poco f7 \u00e9 bom",
                    "tela poco f7",
                    "jogos poco f7",
                    "camera poco f7",
                    "poco x7 pro vs poco f7",
                    "onde comprar poco f7"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LAN\u00c7OU! Poco F7 \u00e9 FIM DE JOGO para o Poco X7 PRO! (chegou barato e j\u00e1 no Brasil)",
                    "description": "\u2705 Receba o POCO F7 no seu celular entre no TukOfertas: http://www.tukofertas.com.br/grupos\n\nCompre com o MELHOR PRE\u00c7O, garantia e seguran\u00e7a! \nPOCO F7 na Amazon: ESGOTADO!!! Quando voltar vou avisar no Whatsapp: http://www.tukofertas.com.br/grupos\n\nPoco F7 no AliExpress: https://s.click.aliexpress.com/e/_mr8Dv63\n\nNesse v\u00eddeo vamos ver o novo #pocof7 um dos celulares mais completos dos da #xiaomi o celular mais completo e barato do momento! \n\n------------\n\nOs celulares mais VENDIDOS! \nLinks para comprar j\u00e1 no Brasil, em 10x sem juros e com garantia!\n\nRedm NOTE 14 (Mais vendido): https://amzn.to/4b1cUqG\nPoco X7 PRO (Promo\u00e7\u00e3o): https://amzn.to/4igb1sL\nPOCO X7: https://amzn.to/42QuETF\niPhone 13 (Promo\u00e7\u00e3o): https://amzn.to/4aZ3Fal\nFire TV Stick (Sua TV vira Smart): https://amzn.to/3qch87p\nAlexa: https://amzn.to/3wDmcEb\n\nSe for comprar pegue FRETE GR\u00c1TIS! Com Amazon PRIME (30 dias gr\u00e1tis): https://amzn.to/308kOIR\nAl\u00e9m de filmes, s\u00e9ries e m\u00fasicas! \n\n------------\nE-mail comercial: contato@tukemperial.com.br \n\nAcompanhe nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/tukemperial\nFacebook: https://www.fb.com/CanalTukEmperial\nTwitter: https://twitter.com/TukEmperial1\n\nAcesse: http://tukemperial.com.br\n\n\n\nM\u00fasica retirada da Epidemic Sound:\nwww.epidemicsound.com\nhttps://player.epidemicsound.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133819",
                "likeCount": "5553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6UQoFsOlOEi46yVqDexAgtVI-XE",
            "id": "xvMSUT5uoxw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T21:01:07Z",
                "channelId": "UCE8deXi-Eea3SuEV1Q1L4ug",
                "title": "EXTERM\u00cdNIO 3: A EVOLU\u00c7\u00c3O \u00e9 bom? \u2013 Vale Cr\u00edtica",
                "description": "INSIDER para o inverno: https://creators.insiderstore.com.br/SUPEROITO\nCupom de 15% de desconto: SUPEROITO\n\nExterm\u00ednio: A Evolu\u00e7\u00e3o (28 Years Later, 2025), \u00e9 o terceiro filme dessa franquia de terror de zumbi que come\u00e7ou em 2002. 28 anos ap\u00f3s uma deriva\u00e7\u00e3o do v\u00edrus da raiva escapar dum laborat\u00f3rio de armas biol\u00f3gicas, o mundo conseguiu conter a infec\u00e7\u00e3o, exceto o Reino Unido, que vive hoje em quarentena e totalmente isolado. Nesse contexto, quando um morador de uma pequena ilha brit\u00e2nica tenta treinar seu filho pra sobreviv\u00eancia, eles descobrem segredos e horrores que transformaram n\u00e3o apenas os infectados, mas tamb\u00e9m outros sobreviventes. E agora se permita se infectar com a minha empolga\u00e7\u00e3o com esse filme em mais um epis\u00f3dio com opini\u00e3o e an\u00e1lise do vale cr\u00edtica sem spoilers do Super Oito. #valecritica #ExterminioAEvolucao\n\nSE INSCREVA no canal - https://bit.ly/otaviouga\n\nOTAVIO UG\u00c1:\nRedes sociais: @otaviouga\n\nCONTATO COMERCIAL:\notaviouga@play9.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvMSUT5uoxw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvMSUT5uoxw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvMSUT5uoxw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvMSUT5uoxw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvMSUT5uoxw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Super Oito",
                "tags": [
                    "exterminio",
                    "evolucao",
                    "exterm\u00ednio 3",
                    "28 years later",
                    "28 anos depois",
                    "terror",
                    "filme",
                    "filmes",
                    "cinema",
                    "super oito",
                    "super 8",
                    "otavio uga",
                    "analise",
                    "critica",
                    "review",
                    "opiniao",
                    "e bom",
                    "spoiler",
                    "2025",
                    "zumbi",
                    "infectados"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "EXTERM\u00cdNIO 3: A EVOLU\u00c7\u00c3O \u00e9 bom? \u2013 Vale Cr\u00edtica",
                    "description": "INSIDER para o inverno: https://creators.insiderstore.com.br/SUPEROITO\nCupom de 15% de desconto: SUPEROITO\n\nExterm\u00ednio: A Evolu\u00e7\u00e3o (28 Years Later, 2025), \u00e9 o terceiro filme dessa franquia de terror de zumbi que come\u00e7ou em 2002. 28 anos ap\u00f3s uma deriva\u00e7\u00e3o do v\u00edrus da raiva escapar dum laborat\u00f3rio de armas biol\u00f3gicas, o mundo conseguiu conter a infec\u00e7\u00e3o, exceto o Reino Unido, que vive hoje em quarentena e totalmente isolado. Nesse contexto, quando um morador de uma pequena ilha brit\u00e2nica tenta treinar seu filho pra sobreviv\u00eancia, eles descobrem segredos e horrores que transformaram n\u00e3o apenas os infectados, mas tamb\u00e9m outros sobreviventes. E agora se permita se infectar com a minha empolga\u00e7\u00e3o com esse filme em mais um epis\u00f3dio com opini\u00e3o e an\u00e1lise do vale cr\u00edtica sem spoilers do Super Oito. #valecritica #ExterminioAEvolucao\n\nSE INSCREVA no canal - https://bit.ly/otaviouga\n\nOTAVIO UG\u00c1:\nRedes sociais: @otaviouga\n\nCONTATO COMERCIAL:\notaviouga@play9.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98491",
                "likeCount": "21243",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1400"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vQ12QhKgZV5l4osxi6S0-bPirjM",
            "id": "0AY93G2TxBQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T20:30:06Z",
                "channelId": "UCPQKC_B2zXGxNpN9_va7OCw",
                "title": "FESTA DO PIJAMA COM SURPRESA PARA LORENA *SER\u00c1 QUE ELA GOSTOU ?",
                "description": "Nossas Redes Sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/irmas.pina\nTikTok: https://www.tiktok.com/@irmaspina_oficial\nKwai: https://www.kwai.com/@Irmas.pina\n\n\ud83d\udce7 Contato para Parcerias e Publicidades:\ncontato@irmaspina.com.br\n\nVem se divertir com a gente!!! \ud83e\udd73\n\n\ud83c\udfac Este v\u00eddeo \u00e9 uma obra de fic\u00e7\u00e3o.\nQualquer semelhan\u00e7a com nomes, pessoas ou situa\u00e7\u00f5es da vida real \u00e9 pura coincid\u00eancia!\nEssa hist\u00f3ria foi criada com liberdade art\u00edstica e n\u00e3o tem compromisso com a realidade.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AY93G2TxBQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AY93G2TxBQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AY93G2TxBQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AY93G2TxBQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AY93G2TxBQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Irm\u00e3s Pina",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FESTA DO PIJAMA COM SURPRESA PARA LORENA *SER\u00c1 QUE ELA GOSTOU ?",
                    "description": "Nossas Redes Sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/irmas.pina\nTikTok: https://www.tiktok.com/@irmaspina_oficial\nKwai: https://www.kwai.com/@Irmas.pina\n\n\ud83d\udce7 Contato para Parcerias e Publicidades:\ncontato@irmaspina.com.br\n\nVem se divertir com a gente!!! \ud83e\udd73\n\n\ud83c\udfac Este v\u00eddeo \u00e9 uma obra de fic\u00e7\u00e3o.\nQualquer semelhan\u00e7a com nomes, pessoas ou situa\u00e7\u00f5es da vida real \u00e9 pura coincid\u00eancia!\nEssa hist\u00f3ria foi criada com liberdade art\u00edstica e n\u00e3o tem compromisso com a realidade."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1411525",
                "likeCount": "23222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3947"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "74aSeHOnwe-hzxzpQvGURyP6Ik0",
            "id": "KrXqxeq3fBo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T19:44:15Z",
                "channelId": "UCX3zTAsEoZ61rQMYb_08Tow",
                "title": "DIRETO DO CT: 26/06/2025 | SPFC PLAY",
                "description": "Cadastre-se na SPFC Play: https://spfc.vc/3uLYoyJ\n\n\ud83d\udcf2 Baixe na Play Store: http://bit.ly/3CLjS2k\n\ud83d\udcf2 Baixe na App Store: http://apple.co/3F2wCED",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KrXqxeq3fBo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KrXqxeq3fBo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KrXqxeq3fBo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KrXqxeq3fBo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KrXqxeq3fBo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u00e3o Paulo FC",
                "tags": [
                    "SPFC",
                    "tricolor",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Morumbi",
                    "sao paulo",
                    "spfctv",
                    "Made in Cotia",
                    "tricolorpaulista",
                    "S\u00e3o Paulo Futebol Clube",
                    "VamosS\u00e3oPaulo",
                    "SPFCPLAY",
                    "SPFC PLAY",
                    "SPFC APP"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "DIRETO DO CT: 26/06/2025 | SPFC PLAY",
                    "description": "Cadastre-se na SPFC Play: https://spfc.vc/3uLYoyJ\n\n\ud83d\udcf2 Baixe na Play Store: http://bit.ly/3CLjS2k\n\ud83d\udcf2 Baixe na App Store: http://apple.co/3F2wCED"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116370",
                "likeCount": "5251",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XIo1DRCqL2ObbQz0PWwrn-ZhmUE",
            "id": "NQAGpnoVcRQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:10:19Z",
                "channelId": "UCVg9nCmmfIyP4QcGOnZZ9Qg",
                "title": "Street Fighter 6 - Sagat Teaser Trailer",
                "description": "Bow down to Sagat on August 5 in Street Fighter 6!\n\nAs the first character for Year 3, the emperor demands your utmost respect lest he splinters your very core.\n\nhttps://streetfighter.com/6/\n\n#StreetFighter6 #SF6 #Sagat #Capcom\n\nTwitter: http://www.twitter.com/streetfighter\nDiscord: https://discord.gg/streetfighter\nInstagram: https://www.instagram.com/streetfightergame/\nFacebook: http://www.facebook.com/streetfighter\nTwitch: http://www.twitch.tv/capcomfighters\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Street Fighter",
                "tags": [
                    "street",
                    "fighter",
                    "capcom",
                    "street fighter 6"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Street Fighter 6 - Sagat Teaser Trailer",
                    "description": "Bow down to Sagat on August 5 in Street Fighter 6!\n\nAs the first character for Year 3, the emperor demands your utmost respect lest he splinters your very core.\n\nhttps://streetfighter.com/6/\n\n#StreetFighter6 #SF6 #Sagat #Capcom\n\nTwitter: http://www.twitter.com/streetfighter\nDiscord: https://discord.gg/streetfighter\nInstagram: https://www.instagram.com/streetfightergame/\nFacebook: http://www.facebook.com/streetfighter\nTwitch: http://www.twitch.tv/capcomfighters\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "619895",
                "likeCount": "23696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PvAKw0cqZ_AUws_Xg1YqxYMNubw",
            "id": "uSLIOEadGsc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T13:01:50Z",
                "channelId": "UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ",
                "title": "TROLEI MEUS AMIGOS COM \"TEXTURA FALSA\"",
                "description": "SEJA MEMBRO \ud83d\udc47: https://www.youtube.com/channel/UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ/join\n \n\u2709 email de contato: comercial@agenciacurta.com\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: Caduxinn\n\ud83d\udc24 TWITTER: Caduxinn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSLIOEadGsc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSLIOEadGsc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSLIOEadGsc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSLIOEadGsc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSLIOEadGsc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caduxinn",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TROLEI MEUS AMIGOS COM \"TEXTURA FALSA\"",
                    "description": "SEJA MEMBRO \ud83d\udc47: https://www.youtube.com/channel/UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ/join\n \n\u2709 email de contato: comercial@agenciacurta.com\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: Caduxinn\n\ud83d\udc24 TWITTER: Caduxinn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123130",
                "likeCount": "6738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "177"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}