{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "kNSYBsIvu7GA3jmsXt1YrBAdwn4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CS-NeltUVcRH6dMyreqwPqctDrI",
            "id": "Lg2UXs9SDx4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:06Z",
                "channelId": "UCpXMiGQlzxA9AWaviDmQjXw",
                "title": "Milo J - Ni\u00f1o (Official Video)",
                "description": "Music: https://MiloJ.lnk.to/LaVidaEraMasCorta\n\nMilo J: \nInstagram: https://www.instagram.com/milo.j\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@milo_j\n\n#MiloJ #Ni\u00f1o #LaVidaEraMasCorta\n\n\nOfficial Video by Milo J performing Ni\u00f1o.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Milo J",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MILOJVEVO",
                "tags": [
                    "Emotional",
                    "Latin Pop",
                    "Milo",
                    "Ni\u00f1o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Milo J - Ni\u00f1o (Official Video)",
                    "description": "Music: https://MiloJ.lnk.to/LaVidaEraMasCorta\n\nMilo J: \nInstagram: https://www.instagram.com/milo.j\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@milo_j\n\n#MiloJ #Ni\u00f1o #LaVidaEraMasCorta\n\n\nOfficial Video by Milo J performing Ni\u00f1o.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Milo J"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "427472",
                "likeCount": "70664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5446"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4AFyjeGJUrp__w2z2Bi0PKT2lEU",
            "id": "s3pDMUWlA6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T21:36:18Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Marvel\u2019s Wolverine - Gameplay Trailer | PS5 Games",
                "description": "Become a living weapon. As he searches for answers about his past, Wolverine will do whatever it takes \u2013 unleashing brutal claw combat, violent rage, and relentless determination \u2013 to cut through the mystery of the man he used to be. \n \n From Insomniac Games, the developers of the critically acclaimed Marvel\u2019s Spider-Man franchise, comes Marvel\u2019s Wolverine, an all-new take on an iconic character based on Marvel Comics. Developed in collaboration with Marvel Games and Sony Interactive Entertainment, Marvel\u2019s Wolverine coming to PlayStation\u00ae5 consoles Fall 2026.\n \n Descriptive Audio version available.\n \n \u00a9 2025 MARVEL \n \u00a9 2025 Sony Interactive Entertainment Inc. \n Developed by Insomniac Games, Inc.\n\n#ps5 #ps5games #stateofplay #wolverine \n\nMay contain content inappropriate for children. Visit http://www.esrb.org for rating information.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "Wolverine",
                    "Marvel\u2019s Wolverine",
                    "PlayStation 5",
                    "Insomniac Games",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Marvel\u2019s Wolverine - Gameplay Trailer | PS5 Games",
                    "description": "Become a living weapon. As he searches for answers about his past, Wolverine will do whatever it takes \u2013 unleashing brutal claw combat, violent rage, and relentless determination \u2013 to cut through the mystery of the man he used to be. \n \n From Insomniac Games, the developers of the critically acclaimed Marvel\u2019s Spider-Man franchise, comes Marvel\u2019s Wolverine, an all-new take on an iconic character based on Marvel Comics. Developed in collaboration with Marvel Games and Sony Interactive Entertainment, Marvel\u2019s Wolverine coming to PlayStation\u00ae5 consoles Fall 2026.\n \n Descriptive Audio version available.\n \n \u00a9 2025 MARVEL \n \u00a9 2025 Sony Interactive Entertainment Inc. \n Developed by Insomniac Games, Inc.\n\n#ps5 #ps5games #stateofplay #wolverine \n\nMay contain content inappropriate for children. Visit http://www.esrb.org for rating information."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5615109",
                "likeCount": "410077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14937"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dEP6JczKFzJLDvAGbH_9dZjitPU",
            "id": "RtfCxyp1HyI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T14:29:13Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "COMIENZA LA NUEVA ERA DEL MANCHESTER UNITED CON UN EQUIPAZO... EPISODIO 4",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtfCxyp1HyI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtfCxyp1HyI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtfCxyp1HyI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtfCxyp1HyI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtfCxyp1HyI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "COMIENZA LA NUEVA ERA DEL MANCHESTER UNITED CON UN EQUIPAZO... EPISODIO 4",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "754671",
                "likeCount": "40752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dRxYOjAunn-22bco5gZcq7orIBo",
            "id": "f4zADsFUQSM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T15:00:06Z",
                "channelId": "UCcJj2mZoB07p1IxHtXZU7bg",
                "title": "JERE KLEIN - DEMONIAKA (VIDEO OFICIAL) I JEREMIAS",
                "description": "EL ARTISTA DEL MOMENTO, JERE KLEIN, NO PARA Y PRESENTA SU NUEVO HIT \"DEMONIAKA\", UN PERREO PRODUCIDO POR MATEO ON THE BEATZ Y UN HIMNO PARA ROMPER LA NOCHE Y TODAS LAS FIESTAS DE CHILE, REPRODUCE LO NUEVO Y CONOCE A LA DEMONIAKA QUE LO ROMPE TODO CUANDO SUENA EN EL PARY. COMENTA QUE TE PARECIO Y COMPARTE CON TUS DEMONIAK@S ;)\n\nSe parte de la comunidad de Jere Klein en Youtube suscr\u00edbete en nuestro nuevo canal haz click aca @JereKlein \n\nSigue a Jere Klein en todas sus plataformas: \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jere.klein \nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@jerekleeiin\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/jerekleinoficial\n\nPRODUCCION MUSICAL: MATEO ON THE BEATZ\nhttps://www.instagram.com/mateoonthebeatz/\n\nSELLO DISCOGRAFICO: 65 ENTERPRISE\nhttps://www.instagram.com/65enterprise/\n\nDirecci\u00f3n : Ignacio Cruz\nAsistencia de direcci\u00f3n: Maximiliano Plaza\nAsistencia de producci\u00f3n : Miguel Conejeros \nDP: Christian Copaja\nFoquista: Patricio Ossa @Prema.sindhu\n2 Asist de Cam: Cristian Lopez @criss_eldeku\nGaffer: Cristobal Espinoza @crisespinosacarrion\nElectricos: Sergio Mu\u00f1oz @sergio.zaga\nJuan Pablo Polanco: @jppolank\nDiego Lagos: @sogal_ogeid\nSteadycam : Mat\u00edas Estay \nDirecci\u00f3n de arte : Ariel Reyes \nAsistencia de arte : Cristian Devia An\u00edbal Reyes \nMaquillaje : Deya Beltr\u00e1n \nFoto fija : Popin\nMontaje : Ignacio Cruz \nColor : Bastian Venegas\nVfx: Zetapi\nCatering : El carrito de Isa\u00edas \nLocacionista : Paula\n\n#jereklein #reggaeton #musica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4zADsFUQSM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4zADsFUQSM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4zADsFUQSM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4zADsFUQSM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4zADsFUQSM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jere Klein",
                "tags": [
                    "jere klein",
                    "jere klein demoniaca",
                    "jere klein demoniaka",
                    "demoniaka",
                    "demoniaka jere klein",
                    "trailer demoniaka jere klein",
                    "jere klein trailer demoniaka",
                    "jere klein 2025",
                    "jere klein nuevo video",
                    "jere klein ando",
                    "jere klein video nuevo",
                    "jere klein demoniaka trailer",
                    "jereklein",
                    "demoniaca jere klein",
                    "jere klein todo ke ver",
                    "jere klein reggaeton",
                    "reggaeton chileno",
                    "mis reggaeton",
                    "mix jere klein",
                    "jere klein mix",
                    "video nuevo jere klein",
                    "jere klein noticia",
                    "allanan casa jere klein"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "JERE KLEIN - DEMONIAKA (VIDEO OFICIAL) I JEREMIAS",
                    "description": "EL ARTISTA DEL MOMENTO, JERE KLEIN, NO PARA Y PRESENTA SU NUEVO HIT \"DEMONIAKA\", UN PERREO PRODUCIDO POR MATEO ON THE BEATZ Y UN HIMNO PARA ROMPER LA NOCHE Y TODAS LAS FIESTAS DE CHILE, REPRODUCE LO NUEVO Y CONOCE A LA DEMONIAKA QUE LO ROMPE TODO CUANDO SUENA EN EL PARY. COMENTA QUE TE PARECIO Y COMPARTE CON TUS DEMONIAK@S ;)\n\nSe parte de la comunidad de Jere Klein en Youtube suscr\u00edbete en nuestro nuevo canal haz click aca @JereKlein \n\nSigue a Jere Klein en todas sus plataformas: \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jere.klein \nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@jerekleeiin\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/jerekleinoficial\n\nPRODUCCION MUSICAL: MATEO ON THE BEATZ\nhttps://www.instagram.com/mateoonthebeatz/\n\nSELLO DISCOGRAFICO: 65 ENTERPRISE\nhttps://www.instagram.com/65enterprise/\n\nDirecci\u00f3n : Ignacio Cruz\nAsistencia de direcci\u00f3n: Maximiliano Plaza\nAsistencia de producci\u00f3n : Miguel Conejeros \nDP: Christian Copaja\nFoquista: Patricio Ossa @Prema.sindhu\n2 Asist de Cam: Cristian Lopez @criss_eldeku\nGaffer: Cristobal Espinoza @crisespinosacarrion\nElectricos: Sergio Mu\u00f1oz @sergio.zaga\nJuan Pablo Polanco: @jppolank\nDiego Lagos: @sogal_ogeid\nSteadycam : Mat\u00edas Estay \nDirecci\u00f3n de arte : Ariel Reyes \nAsistencia de arte : Cristian Devia An\u00edbal Reyes \nMaquillaje : Deya Beltr\u00e1n \nFoto fija : Popin\nMontaje : Ignacio Cruz \nColor : Bastian Venegas\nVfx: Zetapi\nCatering : El carrito de Isa\u00edas \nLocacionista : Paula\n\n#jereklein #reggaeton #musica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1684"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dDI0Y2f9BkVAX8BFR6Rl2E0yH0M",
            "id": "g71Ha1HCWt8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T13:13:45Z",
                "channelId": "UCZBR7jzRamjhK7FCV9bg-7w",
                "title": "Avatar: Fuego y Cenizas | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                "description": "#Pandora es mucho m\u00e1s grande de lo que crees. Este es el nuevo tr\u00e1iler de #Avatar: Fuego y Cenizas. Solo en cines a partir del 18 de diciembre.\n\nY no te pierdas, desde el 2 de octubre, el reestreno en 3D y por una semana de #Avatar: El Camino del Agua.\n\nSi quieres mantenerte al d\u00eda de todos nuestros lanzamientos y cl\u00e1sicos puedes visitar nuestra secci\u00f3n de playlists o bien ir directamente a la que prefieras.\n\nEn este canal encontrar\u00e1s trailers exclusivos, clips, \"behind the scenes\", entrevistas y contenidos extra de nuestros \u00faltimos lanzamientos.\n\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosLA/\nS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/20thcenturyla\nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/20thcenturystudiosla",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g71Ha1HCWt8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g71Ha1HCWt8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g71Ha1HCWt8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g71Ha1HCWt8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g71Ha1HCWt8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios LA",
                "tags": [
                    "Fox",
                    "20th Century Fox",
                    "Family Entertainment",
                    "Entretenimiento",
                    "pel\u00edcula",
                    "peli",
                    "estrenos",
                    "taquilla",
                    "trailer oficial",
                    "teaser",
                    "featurette",
                    "20 century"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Avatar: Fuego y Cenizas | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                    "description": "#Pandora es mucho m\u00e1s grande de lo que crees. Este es el nuevo tr\u00e1iler de #Avatar: Fuego y Cenizas. Solo en cines a partir del 18 de diciembre.\n\nY no te pierdas, desde el 2 de octubre, el reestreno en 3D y por una semana de #Avatar: El Camino del Agua.\n\nSi quieres mantenerte al d\u00eda de todos nuestros lanzamientos y cl\u00e1sicos puedes visitar nuestra secci\u00f3n de playlists o bien ir directamente a la que prefieras.\n\nEn este canal encontrar\u00e1s trailers exclusivos, clips, \"behind the scenes\", entrevistas y contenidos extra de nuestros \u00faltimos lanzamientos.\n\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosLA/\nS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/20thcenturyla\nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/20thcenturystudiosla"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98236",
                "likeCount": "5058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "24Zlu8iyRNoHSGf9FokQYOsGzYY",
            "id": "mtWvrUFM8MA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T19:03:22Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "Us\u00e9 HACKS para CONSEGUIR BRAINROT SECRETOS (OG) en Steal a Brainrot...",
                "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtWvrUFM8MA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtWvrUFM8MA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtWvrUFM8MA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtWvrUFM8MA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtWvrUFM8MA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "steal a brainrot",
                    "brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "brainrot secreto",
                    "base brainrot",
                    "soyneto",
                    "nueva base",
                    "flex roblox",
                    "zeer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Us\u00e9 HACKS para CONSEGUIR BRAINROT SECRETOS (OG) en Steal a Brainrot...",
                    "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1232004",
                "likeCount": "9011",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1031"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zOyFZAbBTL5IUSxmtLRNcdn51Ag",
            "id": "fPiDiAzDKlw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T23:00:07Z",
                "channelId": "UCj97TOtD2jUU1BhKvr6M5kQ",
                "title": "LUANA \ud83c\udf19, Jay Wheeler, Chris Lebron - Que Alguien Me Diga (Video Oficial)",
                "description": "#LUANA #jaywheeler #chrislebron  #QueAlguienMeDiga\nLUANA \ud83c\udf19, Jay Wheeler, Chris Lebron - Que Alguien Me Diga (Prod. Estani)\n\nSeguime en las redes: \n\ud83d\udcf8 IG:   / luanafigueredoo  \n\ud83d\udda4Tiktok:   / luanafigueredo  \n\u25feSpotify: https://bit.ly/LuanaSpotify\n\nLyrics by:\nLuana, Jay Wheeler & Chris Lebron\nProd., mix & master by:\nEstani   / \u202a\u202a@Estani\u202c \nVideo by \u201cClipper.av\n\nChris Lebron aparece por cortesia de Just In Time LLC\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DelInfiernoAlCielo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUANA",
                "tags": [
                    "LUANA",
                    "Jay Wheeler",
                    "Chris Lebron",
                    "Que Alguien Me Diga",
                    "Luana Que Alguien me diga",
                    "luana jay wheeler",
                    "Luana Jay Wheeler Que alguien me diga",
                    "chris lebron que alguien me diga letra",
                    "chris lebron que alguien me diga lyrics",
                    "que alguien me diga by luana",
                    "que alguien me diga",
                    "chris lebron",
                    "jay wheeler",
                    "que alguien me diga letras",
                    "que alguien me diga en directo",
                    "gilberto santa rosa que alguien me diga",
                    "luana que digan lo que quieran",
                    "luana que digan lo que quieran en vivo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "LUANA \ud83c\udf19, Jay Wheeler, Chris Lebron - Que Alguien Me Diga (Video Oficial)",
                    "description": "#LUANA #jaywheeler #chrislebron  #QueAlguienMeDiga\nLUANA \ud83c\udf19, Jay Wheeler, Chris Lebron - Que Alguien Me Diga (Prod. Estani)\n\nSeguime en las redes: \n\ud83d\udcf8 IG:   / luanafigueredoo  \n\ud83d\udda4Tiktok:   / luanafigueredo  \n\u25feSpotify: https://bit.ly/LuanaSpotify\n\nLyrics by:\nLuana, Jay Wheeler & Chris Lebron\nProd., mix & master by:\nEstani   / \u202a\u202a@Estani\u202c \nVideo by \u201cClipper.av\n\nChris Lebron aparece por cortesia de Just In Time LLC\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DelInfiernoAlCielo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82021",
                "likeCount": "16267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "834"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IT0qwOHXuWhvMGwTcp_W7I4p0Sw",
            "id": "ExcyTM9T7_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T13:21:04Z",
                "channelId": "UCcVNDl7ZJMf9lC9a34CY4RA",
                "title": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler 2 Espa\u00f1ol Latino (2025)",
                "description": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler 2 Espa\u00f1ol Latino Doblado (Nuevo, 2025) Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, James Cameron, Na\u2019vi\n\u00a9 2025 - Disney",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "Tr\u00e1iler",
                    "Pel\u00edcula",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Latino",
                    "2025",
                    "Avatar 3",
                    "Avatar 3 Tr\u00e1iler 2",
                    "Avatar Fuego y Cenizas",
                    "Sam Worthington",
                    "Zoe Salda\u00f1a",
                    "James Cameron",
                    "Na\u2019vi",
                    "Fuego y Cenizas",
                    "nuevo",
                    "Tr\u00e1iler 2"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler 2 Espa\u00f1ol Latino (2025)",
                    "description": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler 2 Espa\u00f1ol Latino Doblado (Nuevo, 2025) Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, James Cameron, Na\u2019vi\n\u00a9 2025 - Disney"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111689",
                "likeCount": "5237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2g8cXRW7V2OLMltqJuRZyOnoyec",
            "id": "4zvnnVscgIc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T18:23:09Z",
                "channelId": "UCEs5MQjXJq27-X2vgdwtYDw",
                "title": "Hicimos un VIAJE SUBMARINO con Mis Amigos en Minecraft!",
                "description": "Hoy, Nacho y Dagar hacen un viaje submarino en Minecraft! Tendr\u00e1n que descubrir los peligros de las profundidades marinas y aprender a pilotar un submarino mientras bucean y ven monstruos marinos. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1? \u00a1Desc\u00fabrelo! \n\n\n#Minecraft #MinecraftMod #Dagar #NachoyDagar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zvnnVscgIc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zvnnVscgIc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zvnnVscgIc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zvnnVscgIc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zvnnVscgIc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dagar",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "minecraft mod",
                    "dagar y nacho",
                    "nacho y dagar",
                    "amigos minecraft",
                    "dagar minecraft",
                    "minecraft dagar"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Hicimos un VIAJE SUBMARINO con Mis Amigos en Minecraft!",
                    "description": "Hoy, Nacho y Dagar hacen un viaje submarino en Minecraft! Tendr\u00e1n que descubrir los peligros de las profundidades marinas y aprender a pilotar un submarino mientras bucean y ven monstruos marinos. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1? \u00a1Desc\u00fabrelo! \n\n\n#Minecraft #MinecraftMod #Dagar #NachoyDagar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "577668",
                "likeCount": "7616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ihA9GxWy4duMqvJx9QzSDXFy_lE",
            "id": "Zj_01th_fXc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T00:20:06Z",
                "channelId": "UCI8F_Ztv2ypr3ecbh9HT8qQ",
                "title": "Mario Bautista, Fede Vigevani - Acapulco  (Video Oficial)",
                "description": "Si Acapulco nos regal\u00f3 momentos llenos de felicidad, lo m\u00ednimo que podemos hacer es regresarle m\u00fasica, amor y diversi\u00f3n. Esta canci\u00f3n es nuestra forma de hacerlo y tu granito de arena es cantar, bailar y compartirla hasta que Acapulco vuelva a ser la playa de moda! \nGracias por sumarte, disfrutar y compartir la canci\u00f3n :)))) pr\u00f3ximamente ft Luis Miguel...\n\n#mariobautista #fedevigevani #acapulco",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj_01th_fXc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj_01th_fXc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj_01th_fXc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj_01th_fXc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj_01th_fXc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mario Bautista",
                "tags": [
                    "mario",
                    "bautista",
                    "mario bautista",
                    "bautisters",
                    "musica mexico",
                    "mexican music",
                    "mexican artists",
                    "losmalacostumbre",
                    "urbano",
                    "perreo tumbado",
                    "reggaeton",
                    "musica regional mexico",
                    "musica regional",
                    "genero regional",
                    "regional mexicano",
                    "anonimo mario bautista",
                    "brindo",
                    "brindo mario bautista",
                    "baby girl",
                    "no digas nada",
                    "si me das tu corazon",
                    "us latin",
                    "us latin music",
                    "latin music",
                    "latin music mexico",
                    "regalame",
                    "regalame mario bautista",
                    "fenix",
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "vigevani",
                    "acapulco fede mario"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Mario Bautista, Fede Vigevani - Acapulco  (Video Oficial)",
                    "description": "Si Acapulco nos regal\u00f3 momentos llenos de felicidad, lo m\u00ednimo que podemos hacer es regresarle m\u00fasica, amor y diversi\u00f3n. Esta canci\u00f3n es nuestra forma de hacerlo y tu granito de arena es cantar, bailar y compartirla hasta que Acapulco vuelva a ser la playa de moda! \nGracias por sumarte, disfrutar y compartir la canci\u00f3n :)))) pr\u00f3ximamente ft Luis Miguel...\n\n#mariobautista #fedevigevani #acapulco"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1084006",
                "likeCount": "74813",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "osR1ghdRTCo6XBGdj-xK9Unmgtg",
            "id": "1mq76tsklEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T01:00:03Z",
                "channelId": "UChKJaUFTKfw5O8JtQmF4Q6g",
                "title": "TRAILER EP 8: HERMANOS",
                "description": "Se acerca la recta final y los chicos saben que los cupos para pertenecer a Santos Bravos son pocos. Las emociones se viven al l\u00edmite al tiempo que se reencuentran con canciones que marcaron una \u00e9poca. Mientras se preparan para el reto, reflexionan sobre la hermandad que han desarrollado. Si todos sue\u00f1an con estar arriba del mismo escenario\u2026 \u00bfqui\u00e9n se quedar\u00e1 abajo?\n\n#SantosBravos #HYBE #HYBELatinAmerica #BandaPopLatina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mq76tsklEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mq76tsklEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mq76tsklEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mq76tsklEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mq76tsklEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Santos Bravos",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "TRAILER EP 8: HERMANOS",
                    "description": "Se acerca la recta final y los chicos saben que los cupos para pertenecer a Santos Bravos son pocos. Las emociones se viven al l\u00edmite al tiempo que se reencuentran con canciones que marcaron una \u00e9poca. Mientras se preparan para el reto, reflexionan sobre la hermandad que han desarrollado. Si todos sue\u00f1an con estar arriba del mismo escenario\u2026 \u00bfqui\u00e9n se quedar\u00e1 abajo?\n\n#SantosBravos #HYBE #HYBELatinAmerica #BandaPopLatina"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25440",
                "likeCount": "2472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "778"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xOlERO_5flQjKHU270T4Pg_ficw",
            "id": "HG8YquFWqec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T01:54:06Z",
                "channelId": "UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw",
                "title": "\ud83c\udf33500\ud83c\udf33NOCHES\ud83c\udf33LO\ud83c\udf33LOGRAREMOS\ud83c\udf33?\ud83c\udf33STREAM\ud83c\udf33LARGO\ud83c\udf33",
                "description": "Apoyame convirtiendote en un miembro de mi canal por tan solo 1 Dolar! \u2764\nhttps://www.youtube.com/channel/UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw\n\u25baINSTAGRAM: https://www.instagram.com/elabrahaham\n\u25baFACEBOOK: https://www.facebook.com/ElAbrahaham/\n\u25baTWITCH: https://www.twitch.tv/elabrahaham\n\u25baDONACIONES: https://streamlabs.com/abrahahamflores1/tip\n\u25baDISCORD: https://discord.gg/xryMXPjU3s\n\u25baTWITTER: https://twitter.com/ElAbrahaham\n#ElAbrahaham #AbrahahamFlores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HG8YquFWqec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HG8YquFWqec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HG8YquFWqec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HG8YquFWqec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HG8YquFWqec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElAbrahaham",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf33500\ud83c\udf33NOCHES\ud83c\udf33LO\ud83c\udf33LOGRAREMOS\ud83c\udf33?\ud83c\udf33STREAM\ud83c\udf33LARGO\ud83c\udf33",
                    "description": "Apoyame convirtiendote en un miembro de mi canal por tan solo 1 Dolar! \u2764\nhttps://www.youtube.com/channel/UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw\n\u25baINSTAGRAM: https://www.instagram.com/elabrahaham\n\u25baFACEBOOK: https://www.facebook.com/ElAbrahaham/\n\u25baTWITCH: https://www.twitch.tv/elabrahaham\n\u25baDONACIONES: https://streamlabs.com/abrahahamflores1/tip\n\u25baDISCORD: https://discord.gg/xryMXPjU3s\n\u25baTWITTER: https://twitter.com/ElAbrahaham\n#ElAbrahaham #AbrahahamFlores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1216096",
                "likeCount": "42563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wuRPdJ0gD6g-KCx7mFcZufstrOE",
            "id": "ZBqUQUewW8s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:06Z",
                "channelId": "UCjAoYe0Hh_8rZkwXjJyG_sA",
                "title": "Luciano Pereyra, Antonio Rios, Un Poco De Ruido, Pinky SD - Porque A\u00fan Te Amo - Versi\u00f3n Cumbia",
                "description": "#LucianoPereyra #PorqueAunTeAmo #Luciano  #El Maestro  #AntonioRios #UnPocoDeRuido #PinkySD #Cumbia #AhoraLasBailamos\n\nSuscr\u00edbete a mi canal de YouTube:    / @lucianopereyraoficial   \nInstagram: https://www.instagram.com/lucianopereyraoficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/lucianopereyraoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lucianopereyraoficial\nX: https://x.com/LucianoPereyra\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6ZZ2DeepA3GpoGU4KwqSlU?si=sK3LQ7QxSwSTun87j7T5mg\n\nCuentas oficiales Antonio Rios   \nTik tok: tiktok.com/@antoniorioseloriginalok\nFacebook: facebook.com/antoniorioseloriginalok\nX: twitter.com/AntonioRiosOk1\nInstagram:  instagram.com/antoniorioseloriginalok\nYouTube: www.youtube.com/@antonioriosok\n\nCuentas oficiales Un Poco de Ruido \nInstagram:  instagram.com/unpocoderuidook\nFacebook:  facebook.com/profile.php?id=61554645582986\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@unpocoderuidook\nX: x.com/UnPocoDeRuido\n\nCuentas oficiales Pinky SD\nInstagram: https://www.instagram.com/pinkyrec/\nFacebook: facebook.com/PinkySDOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pinkybro?lang=es\nX: https://x.com/pinkyrec?lang=es\n\n\n\nLETRA \n\nMentir\u00eda si dijera que sin ti la vida sigue igual\nQue no duele tu partida y que por fin ya te logr\u00e9 olvidar\nDecir que no me afecta verte ya con otro\nNo me lo creer\u00eda ni yo mismo tampoco\nSeria mirarme al espejo y quererme enga\u00f1ar\n\nPorque a\u00fan te amo y sigo enamorado\nNo encuentro el modo de olvidarme de ti\nDe arrancarme tu amor de ra\u00edz\nPorque a\u00fan te amo y estoy abandonado\nLo que no har\u00eda por volverte a besar\nY a tu lado poder despertar\nPorque a\u00fan te amo\n\nTu recuerdo esta presente en cada cosa a mi alrededor\nNo hay distancia ni hay olvido que te saquen de mi coraz\u00f3n\nExtra\u00f1o cada instante que viv\u00ed contigo\nMi vida sin tu amor te juro es un castigo\nRegresa de nuevo conmigo te pido perd\u00f3n\n\nPorque a\u00fan te amo y sigo enamorado\nNo encuentro el modo de olvidarme de ti\nDe arrancarme tu amor de ra\u00edz\nPorque a\u00fan te amo y estoy abandonado\nLo que no har\u00eda por volverte a besar\nY a tu lado poder despertar\nPorque a\u00fan te amo\n\nPorque a\u00fan te amo y sigo enamorado\nLo que no har\u00eda por volverte a besar\nY a tu lado poder despertar\nPorque a\u00fan te amo\nMentir\u00eda si dijera que sin ti la vida sigue igual",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZBqUQUewW8s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZBqUQUewW8s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZBqUQUewW8s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZBqUQUewW8s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZBqUQUewW8s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LucianoPereyraVEVO",
                "tags": [
                    "Luciano Pereyra",
                    "Antonio Rios",
                    "Un Poco De Ruido",
                    "Pinky SD",
                    "Universal Music Argentina S.A.",
                    "Latin Tropical"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Luciano Pereyra, Antonio Rios, Un Poco De Ruido, Pinky SD - Porque A\u00fan Te Amo - Versi\u00f3n Cumbia",
                    "description": "#LucianoPereyra #PorqueAunTeAmo #Luciano  #El Maestro  #AntonioRios #UnPocoDeRuido #PinkySD #Cumbia #AhoraLasBailamos\n\nSuscr\u00edbete a mi canal de YouTube:    / @lucianopereyraoficial   \nInstagram: https://www.instagram.com/lucianopereyraoficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/lucianopereyraoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lucianopereyraoficial\nX: https://x.com/LucianoPereyra\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6ZZ2DeepA3GpoGU4KwqSlU?si=sK3LQ7QxSwSTun87j7T5mg\n\nCuentas oficiales Antonio Rios   \nTik tok: tiktok.com/@antoniorioseloriginalok\nFacebook: facebook.com/antoniorioseloriginalok\nX: twitter.com/AntonioRiosOk1\nInstagram:  instagram.com/antoniorioseloriginalok\nYouTube: www.youtube.com/@antonioriosok\n\nCuentas oficiales Un Poco de Ruido \nInstagram:  instagram.com/unpocoderuidook\nFacebook:  facebook.com/profile.php?id=61554645582986\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@unpocoderuidook\nX: x.com/UnPocoDeRuido\n\nCuentas oficiales Pinky SD\nInstagram: https://www.instagram.com/pinkyrec/\nFacebook: facebook.com/PinkySDOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pinkybro?lang=es\nX: https://x.com/pinkyrec?lang=es\n\n\n\nLETRA \n\nMentir\u00eda si dijera que sin ti la vida sigue igual\nQue no duele tu partida y que por fin ya te logr\u00e9 olvidar\nDecir que no me afecta verte ya con otro\nNo me lo creer\u00eda ni yo mismo tampoco\nSeria mirarme al espejo y quererme enga\u00f1ar\n\nPorque a\u00fan te amo y sigo enamorado\nNo encuentro el modo de olvidarme de ti\nDe arrancarme tu amor de ra\u00edz\nPorque a\u00fan te amo y estoy abandonado\nLo que no har\u00eda por volverte a besar\nY a tu lado poder despertar\nPorque a\u00fan te amo\n\nTu recuerdo esta presente en cada cosa a mi alrededor\nNo hay distancia ni hay olvido que te saquen de mi coraz\u00f3n\nExtra\u00f1o cada instante que viv\u00ed contigo\nMi vida sin tu amor te juro es un castigo\nRegresa de nuevo conmigo te pido perd\u00f3n\n\nPorque a\u00fan te amo y sigo enamorado\nNo encuentro el modo de olvidarme de ti\nDe arrancarme tu amor de ra\u00edz\nPorque a\u00fan te amo y estoy abandonado\nLo que no har\u00eda por volverte a besar\nY a tu lado poder despertar\nPorque a\u00fan te amo\n\nPorque a\u00fan te amo y sigo enamorado\nLo que no har\u00eda por volverte a besar\nY a tu lado poder despertar\nPorque a\u00fan te amo\nMentir\u00eda si dijera que sin ti la vida sigue igual"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23884",
                "likeCount": "2817",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Iukt-6Eq-YiICNSsa-mbijHm-Y0",
            "id": "lwlw0ChiSR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T10:48:53Z",
                "channelId": "UCydtMNspoPAlqBjFSGnigSw",
                "title": "Forza Horizon 6 - Official Teaser Trailer | Tokyo Game Show 2025",
                "description": "Discover\u202fthe breathtaking landscapes of\u202fJapan\u202fand become a\u202fracing Legend\u202fat\u202fthe Horizon Festival\u202fin Forza Horizon 6, which will launch first on Xbox Series X|S consoles and PC in 2026, and PlayStation 5 post-launch. Wishlist now on the Microsoft Store and Steam! Forza.net\n\n____________________________________________________\nFOLLOW FORZA\nOfficial Site \u2013 http://forza.net/\nDiscord \u2013 https://discordapp.com/invite/forza\n\nFOLLOW FORZA HORIZON\nTwitter \u2013   / forzahorizon  \nInstagram \u2013   / forzahorizonofficial  \nFacebook \u2013   / forzahorizon  \nTikTok \u2013   / forzahorizon  \nWhatsapp - Forza Horizon\n\nFOLLOW FORZA MOTORSPORT\nTwitter \u2013   / forzamotorsport  \nInstagram \u2013   / forzamotorsport  \nFacebook \u2013   / forzamotorsport",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Forza",
                "tags": [
                    "forzahorizon6",
                    "forza",
                    "fh6",
                    "forzahorizon",
                    "forza horizon",
                    "forza horizon 6"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Forza Horizon 6 - Official Teaser Trailer | Tokyo Game Show 2025",
                    "description": "Discover\u202fthe breathtaking landscapes of\u202fJapan\u202fand become a\u202fracing Legend\u202fat\u202fthe Horizon Festival\u202fin Forza Horizon 6, which will launch first on Xbox Series X|S consoles and PC in 2026, and PlayStation 5 post-launch. Wishlist now on the Microsoft Store and Steam! Forza.net\n\n____________________________________________________\nFOLLOW FORZA\nOfficial Site \u2013 http://forza.net/\nDiscord \u2013 https://discordapp.com/invite/forza\n\nFOLLOW FORZA HORIZON\nTwitter \u2013   / forzahorizon  \nInstagram \u2013   / forzahorizonofficial  \nFacebook \u2013   / forzahorizon  \nTikTok \u2013   / forzahorizon  \nWhatsapp - Forza Horizon\n\nFOLLOW FORZA MOTORSPORT\nTwitter \u2013   / forzamotorsport  \nInstagram \u2013   / forzamotorsport  \nFacebook \u2013   / forzamotorsport"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "920291",
                "likeCount": "70477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HyW5OaiMtVPXqntv9prZDmwj8Yw",
            "id": "O4a13Ljt3dI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T21:15:01Z",
                "channelId": "UCrppUjIbcQjh2Drz8UyuRVg",
                "title": "CONSTRUI UNA BASE DE ADMIN EN 99 NOCHES EN EL BOSQUE COMPLETO (ROBLOX)",
                "description": "El d\u00eda de hoy Constru\u00ed una Bade se Admin en 99 Noches en el Bosque en Roblox, as\u00ed es Constru\u00ed ua Base Segura en el Volcan en 99 Noches en el Bosque y Encontr\u00e9 al 5 Supervivente de 99 Noches en el Bosque \u00bfConseguiremos Sobrevivir?\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/djnow4m\n\n\u279c Todo esto se grabo aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal Principal:  https://www.youtube.com/@ChuuyMine\n\n\u279c Canal de Reacciones:  https://www.youtube.com/@ChuyMineR\n\n\u279c Canal de Memes: https://www.youtube.com/@TheChuyMine\n\n\u279c Canal de Shorts:  https://www.youtube.com/@ChuyMineVt\n\n\u279c Twitter: https://x.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nCONSTRUI UNA BASE DE ADMIN EN 99 NOCHES EN EL BOSQUE COMPLETO (ROBLOX)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4a13Ljt3dI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4a13Ljt3dI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4a13Ljt3dI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4a13Ljt3dI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4a13Ljt3dI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chuy Mine",
                "tags": [
                    "chuymine",
                    "chuy mine",
                    "CONSTRUI UNA BASE DE ADMIN EN 99 NOCHES EN EL BOSQUE COMPLETO",
                    "CONSTRUI UNA BASE DE ADMIN EN 99 NOCHES EN EL BOSQUE",
                    "CONSTRUI UNA BASE DE ADMIN",
                    "CONSTRUI UNA BASE",
                    "BASE DE ADMIN EN 99 NOCHES EN EL BOSQUE",
                    "BASE DE ADMIN",
                    "BASE DE ADMIN EN 99 NOCHES",
                    "99 NOCHES EN EL BOSQUE",
                    "99 NOCHES EN EL BOSQUE COMPLETO",
                    "ROBLOX"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CONSTRUI UNA BASE DE ADMIN EN 99 NOCHES EN EL BOSQUE COMPLETO (ROBLOX)",
                    "description": "El d\u00eda de hoy Constru\u00ed una Bade se Admin en 99 Noches en el Bosque en Roblox, as\u00ed es Constru\u00ed ua Base Segura en el Volcan en 99 Noches en el Bosque y Encontr\u00e9 al 5 Supervivente de 99 Noches en el Bosque \u00bfConseguiremos Sobrevivir?\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/djnow4m\n\n\u279c Todo esto se grabo aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal Principal:  https://www.youtube.com/@ChuuyMine\n\n\u279c Canal de Reacciones:  https://www.youtube.com/@ChuyMineR\n\n\u279c Canal de Memes: https://www.youtube.com/@TheChuyMine\n\n\u279c Canal de Shorts:  https://www.youtube.com/@ChuyMineVt\n\n\u279c Twitter: https://x.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nCONSTRUI UNA BASE DE ADMIN EN 99 NOCHES EN EL BOSQUE COMPLETO (ROBLOX)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "355043",
                "likeCount": "3555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vsy4s2110JO-4m8028qPqdlaGVI",
            "id": "u4oIKhSfVwI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T22:00:07Z",
                "channelId": "UC2fMc29XAwRkf3w57GRGMlg",
                "title": "Que Ganas De No Verte Nunca Mas (En Vivo) - Eugenia Quevedo | Banda Mix | LBC",
                "description": "Suscribite!\n https://www.youtube.com/channel/UC2fMc29XAwRkf3w57GRGMlg \n\nSeguime En Instagram:\nhttps://www.instagram.com/soyeugequevedook/\n\nSegu\u00ed a Vane En Instagram:\nhttps://www.instagram.com/vanessa_velazquez_bm/\n\nMezcla y Masterizacion de Audio:\nhttps://www.instagram.com/piraestudiosok/\n\n#QueGanasDeNoVerteNuncaMas #EugeQuevedo #BandaMix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4oIKhSfVwI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4oIKhSfVwI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4oIKhSfVwI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4oIKhSfVwI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4oIKhSfVwI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eugenia Quevedo",
                "tags": [
                    "Eugenia Quevedo",
                    "Euge quevedo",
                    "eugenia quevedo y la banda de carlitos",
                    "euge quevedo y lbc",
                    "eugenia quevedo y vane banda mix",
                    "eugenia quevedo lbc que ganas de no verte nunca mas",
                    "que ganas de no verte nunca mas euge quevedo lbc",
                    "que ganas de no verte nunca mas vane banda mix",
                    "euge lbc vane banda mix",
                    "banda mix lo nuevo",
                    "lbc lo nuevo",
                    "euge quevedo 2025",
                    "banda mix 2025",
                    "cuarteto en vivo",
                    "cuarteto 2025",
                    "cuarteto enganchados",
                    "Que Ganas De No Verte Nunca Mas",
                    "Banda Mix",
                    "LBC"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Que Ganas De No Verte Nunca Mas (En Vivo) - Eugenia Quevedo | Banda Mix | LBC",
                    "description": "Suscribite!\n https://www.youtube.com/channel/UC2fMc29XAwRkf3w57GRGMlg \n\nSeguime En Instagram:\nhttps://www.instagram.com/soyeugequevedook/\n\nSegu\u00ed a Vane En Instagram:\nhttps://www.instagram.com/vanessa_velazquez_bm/\n\nMezcla y Masterizacion de Audio:\nhttps://www.instagram.com/piraestudiosok/\n\n#QueGanasDeNoVerteNuncaMas #EugeQuevedo #BandaMix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29841",
                "likeCount": "1858",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4YtEOG3EFgYD7koZEk-f_oReLi8",
            "id": "H8ieN10lX40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T16:00:01Z",
                "channelId": "UCJ6nMHaJPZvsJ-HmUmj1SeA",
                "title": "Greenland 2: Migration (2026) Official Trailer - Gerard Butler, Morena Baccarin, Roman Griffin Davis",
                "description": "Greenland 2: Migration \u2013 in theaters January 9. Starring Gerard Butler, Morena Baccarin, and Roman Griffin Davis.\n\nIn the aftermath of a comet strike that decimated most of the earth, Greenland 2: Migration follows the Garrity family (Gerard Butler, Morena Baccarin, and Roman Griffin Davis) as they\u2019re forced to leave the safety of their bunker in Greenland to traverse a shattered world in search of a new home.\n\nLionsgate and STXfilms present, Anton presents, a Thunder Road Films / Anton / G-Base / CineMachine production.\n\nSubscribe to the LIONSGATE: YouTube Channel for the latest movie trailers, clips, and more: https://bit.ly/2Z6nfym\n\n#GreenlandMovie\n\nFB: https://www.facebook.com/GreenlandMovie\nIG: https://www.instagram.com/greenlandmovie\nTT: https://www.tiktok.com/@greenlandmovie\nX: https://twitter.com/GreenlandMovie\n\nFB: https://www.facebook.com/lionsgate\nIG: https://www.instagram.com/lionsgate/\nTT: https://www.tiktok.com/@lionsgate\nX: https://twitter.com/Lionsgate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionsgate Movies",
                "tags": [
                    "Greenland Migration",
                    "Greenland 2",
                    "Gerard Butler movie",
                    "Morena Baccarin",
                    "disaster thriller",
                    "post\u2011apocalyptic movie",
                    "comet impact movie",
                    "survival movie",
                    "Ric Roman Waugh",
                    "Garrity family",
                    "global catastrophe",
                    "2026 movies",
                    "action adventure",
                    "Europe wasteland",
                    "movie sequel",
                    "Gerard Butler",
                    "Greenland 2: Migration",
                    "action",
                    "thriller",
                    "Roman Griffin Davis",
                    "Amber Rose Revah",
                    "extinction",
                    "extinction level event",
                    "home",
                    "europe",
                    "bunker"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Greenland 2: Migration (2026) Official Trailer - Gerard Butler, Morena Baccarin, Roman Griffin Davis",
                    "description": "Greenland 2: Migration \u2013 in theaters January 9. Starring Gerard Butler, Morena Baccarin, and Roman Griffin Davis.\n\nIn the aftermath of a comet strike that decimated most of the earth, Greenland 2: Migration follows the Garrity family (Gerard Butler, Morena Baccarin, and Roman Griffin Davis) as they\u2019re forced to leave the safety of their bunker in Greenland to traverse a shattered world in search of a new home.\n\nLionsgate and STXfilms present, Anton presents, a Thunder Road Films / Anton / G-Base / CineMachine production.\n\nSubscribe to the LIONSGATE: YouTube Channel for the latest movie trailers, clips, and more: https://bit.ly/2Z6nfym\n\n#GreenlandMovie\n\nFB: https://www.facebook.com/GreenlandMovie\nIG: https://www.instagram.com/greenlandmovie\nTT: https://www.tiktok.com/@greenlandmovie\nX: https://twitter.com/GreenlandMovie\n\nFB: https://www.facebook.com/lionsgate\nIG: https://www.instagram.com/lionsgate/\nTT: https://www.tiktok.com/@lionsgate\nX: https://twitter.com/Lionsgate"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2349452",
                "likeCount": "35911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mdESdORYs2MOHBBso3aOOzWWjEE",
            "id": "xitZzyWaVF8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T19:27:04Z",
                "channelId": "UC-cnbLlplnXA4oc7rR21qzg",
                "title": "Hacemos una FIESTA EN EL BOSQUE con Mandarina en 99 Noches Roblox",
                "description": "Like y suscr\u00ecbete a @Lyna y @YoSoyMandarina  \u2728\n\u2728 ABRE AQU\u00cd PARA SABER M\u00c1S \u2728\n\n\u2764\ufe0fCONSIGUE TUS ENTRADAS PARA BODA LYNIEL \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 aqu\u00ed: https://linktr.ee/lynavallejos\n\n\u25cb Convi\u00e9rtete en Miembro del canal ahora mismo: https://www.youtube.com/channel/UC-cnbLlplnXA4oc7rR21qzg/join\n\n\u25cb \u00danete a mi canal de Whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaDE0nN2P59fRkPhF30P\n\n\u25cb Escucha mi m\u00fasica en Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/52Nw4vEbVCypyzo5agInBI\n\u25cb Discord Lyniel: https://discord.gg/lyniel\n\n\u2728 MIS LIBROS \u2728\n\u25cb Encuentra todos mis libros aqu\u00ed: https://bit.ly/3yBgdCb\n\n\u25cb Merchandising oficial:  http://bit.ly/LynaStore\n\n\u2728 S\u00cdGUEME EN MIS REDES SOCIALES \u2728\n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube\n\u25cb TikTok: https://www.tiktok.com/@lynitavallejos\n\u25cb TikTok de gaming: https://www.tiktok.com/@lynagamingyt\n\n#roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xitZzyWaVF8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xitZzyWaVF8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xitZzyWaVF8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xitZzyWaVF8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xitZzyWaVF8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lyna",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Hacemos una FIESTA EN EL BOSQUE con Mandarina en 99 Noches Roblox",
                    "description": "Like y suscr\u00ecbete a @Lyna y @YoSoyMandarina  \u2728\n\u2728 ABRE AQU\u00cd PARA SABER M\u00c1S \u2728\n\n\u2764\ufe0fCONSIGUE TUS ENTRADAS PARA BODA LYNIEL \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 aqu\u00ed: https://linktr.ee/lynavallejos\n\n\u25cb Convi\u00e9rtete en Miembro del canal ahora mismo: https://www.youtube.com/channel/UC-cnbLlplnXA4oc7rR21qzg/join\n\n\u25cb \u00danete a mi canal de Whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaDE0nN2P59fRkPhF30P\n\n\u25cb Escucha mi m\u00fasica en Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/52Nw4vEbVCypyzo5agInBI\n\u25cb Discord Lyniel: https://discord.gg/lyniel\n\n\u2728 MIS LIBROS \u2728\n\u25cb Encuentra todos mis libros aqu\u00ed: https://bit.ly/3yBgdCb\n\n\u25cb Merchandising oficial:  http://bit.ly/LynaStore\n\n\u2728 S\u00cdGUEME EN MIS REDES SOCIALES \u2728\n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube\n\u25cb TikTok: https://www.tiktok.com/@lynitavallejos\n\u25cb TikTok de gaming: https://www.tiktok.com/@lynagamingyt\n\n#roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "283291",
                "likeCount": "7517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "579"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XHFr562dgr88MADuNnzayjrMoys",
            "id": "LQy5ACyBzPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T22:00:08Z",
                "channelId": "UCvqHhGHunnoZAaxlSZH6dMA",
                "title": "CHETO MAL - MC CACO - VIDEO OFICIAL",
                "description": "#cumbia #McCaco #cyber\n#McCaco #cumbia #redpoint #cyber #WepaRecords\n\nMC CACO SACO MUSICA NUEVA!\nInstagram: @mccacook @weparecords\nTikTok: @mccacocyber\n\nProducci\u00f3n: \n IG @elmudocumbia \n \u202a@YorshLaMovie\u202c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LQy5ACyBzPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LQy5ACyBzPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LQy5ACyBzPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LQy5ACyBzPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LQy5ACyBzPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Cyber de Mc Caco",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CHETO MAL - MC CACO - VIDEO OFICIAL",
                    "description": "#cumbia #McCaco #cyber\n#McCaco #cumbia #redpoint #cyber #WepaRecords\n\nMC CACO SACO MUSICA NUEVA!\nInstagram: @mccacook @weparecords\nTikTok: @mccacocyber\n\nProducci\u00f3n: \n IG @elmudocumbia \n \u202a@YorshLaMovie\u202c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21220",
                "likeCount": "2903",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9yLa4k-jwxnUzpuN2yjeKIO15Ss",
            "id": "SuOQbmC9PQk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:39Z",
                "channelId": "UCZGYJFUizSax-yElQaFDp5Q",
                "title": "Star Wars: Visions Volume 3 | Official Trailer | October 29 on Disney+",
                "description": "Nine celebrated anime studios join forces to create an anthology of Star Wars short stories.\n\nWatch the trailer for Star Wars: Visions Volume 3, premiering October 29 on @DisneyPlus.\n\n\u25ba SUBSCRIBE to the channel to get notified when new Star Wars videos are posted: https://www.youtube.com/starwars?sub_confirmation=1\n\n\u25ba SUBSCRIBE to Disney+ to stream all of your favorite Star Wars shows and movies: https://www.disneyplus.com/\n\nFollow on social media to get the latest news and announcements from Star Wars\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@starwars\nInstagram: https://www.instagram.com/starwars/\nFacebook: https://www.facebook.com/StarWars\nX: https://x.com/starwars\nWebsite: StarWars.com\n\nExperience more stories by subscribing: \n\nYouTube.com/@Disney\nYouTube.com/@Lucasfilm\nYouTube.com/@marvel\nYouTube.com/@pixar\nYouTube.com/@disneyplus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuOQbmC9PQk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuOQbmC9PQk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuOQbmC9PQk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuOQbmC9PQk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuOQbmC9PQk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Star Wars",
                "tags": [
                    "star wars",
                    "star wars visions",
                    "george lucas",
                    "lucasfilm",
                    "visions 3",
                    "star wars vision 3",
                    "official trailer",
                    "star wars visions official trailer",
                    "visions volume 3",
                    "disney plus"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Star Wars: Visions Volume 3 | Official Trailer | October 29 on Disney+",
                    "description": "Nine celebrated anime studios join forces to create an anthology of Star Wars short stories.\n\nWatch the trailer for Star Wars: Visions Volume 3, premiering October 29 on @DisneyPlus.\n\n\u25ba SUBSCRIBE to the channel to get notified when new Star Wars videos are posted: https://www.youtube.com/starwars?sub_confirmation=1\n\n\u25ba SUBSCRIBE to Disney+ to stream all of your favorite Star Wars shows and movies: https://www.disneyplus.com/\n\nFollow on social media to get the latest news and announcements from Star Wars\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@starwars\nInstagram: https://www.instagram.com/starwars/\nFacebook: https://www.facebook.com/StarWars\nX: https://x.com/starwars\nWebsite: StarWars.com\n\nExperience more stories by subscribing: \n\nYouTube.com/@Disney\nYouTube.com/@Lucasfilm\nYouTube.com/@marvel\nYouTube.com/@pixar\nYouTube.com/@disneyplus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130321",
                "likeCount": "10187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QuPi9PS7s8jsXwmhZfYcfg_OkfY",
            "id": "o2jIy0VufPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T23:25:35Z",
                "channelId": "UC62nFXtc3KNujp9LCPJt-sA",
                "title": "Jugamos Una CARRERA de Lucky Blocks ADMIN BRAINROT en Minecraft!",
                "description": "Jugamos Una CARRERA de Lucky Blocks ADMIN BRAINROT en Minecraft!\nCONSIGUE TU LIBRO: https://bit.ly/3PRKdCS\nVideo Inspirado en: \nC\u00f3digo de Stumble Guys: AWITA\nDescarga mi Juego!\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.ArakumaStudio.AwitaGame\nIOS: https://apps.apple.com/us/app/awita-duo-elemental/id6478712744\n\n\u279c Twitter: https://twitter.com/AguaFresquita_\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/awitayoutuber/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/awita\n\n\u279c Editor: https://twitter.com/im_prro\n\ncontacto: awita@mcr-agency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nAunque esto parezca un video de Prob\u00e9 todos los juegos SECRETOS de Google NeoRandom o Prob\u00e9 Los JUEGOS MAS RAROS de ROBLOX ChuuyMine, tampoco es un video de NADIE ESCAPA de CHOO CHOO CHARLES Silvio Gamer, Prob\u00e9 los JUEGOS MAS POPULARES de CELULAR ChuuyMine o EL JUEGO DONDE ERES DIOS AradirOff, as\u00ed que si te gustan los juegos populares de celular, este video te va a encantar\nProb\u00e9 Los JUEGOS SECRETOS de GOOGLE \ud83e\udd29\ud83d\ude2e\nLos Quiero Mucho a TODOS! \ud83d\udc99oefnv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2jIy0VufPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2jIy0VufPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2jIy0VufPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2jIy0VufPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2jIy0VufPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Awita",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Jugamos Una CARRERA de Lucky Blocks ADMIN BRAINROT en Minecraft!",
                    "description": "Jugamos Una CARRERA de Lucky Blocks ADMIN BRAINROT en Minecraft!\nCONSIGUE TU LIBRO: https://bit.ly/3PRKdCS\nVideo Inspirado en: \nC\u00f3digo de Stumble Guys: AWITA\nDescarga mi Juego!\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.ArakumaStudio.AwitaGame\nIOS: https://apps.apple.com/us/app/awita-duo-elemental/id6478712744\n\n\u279c Twitter: https://twitter.com/AguaFresquita_\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/awitayoutuber/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/awita\n\n\u279c Editor: https://twitter.com/im_prro\n\ncontacto: awita@mcr-agency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nAunque esto parezca un video de Prob\u00e9 todos los juegos SECRETOS de Google NeoRandom o Prob\u00e9 Los JUEGOS MAS RAROS de ROBLOX ChuuyMine, tampoco es un video de NADIE ESCAPA de CHOO CHOO CHARLES Silvio Gamer, Prob\u00e9 los JUEGOS MAS POPULARES de CELULAR ChuuyMine o EL JUEGO DONDE ERES DIOS AradirOff, as\u00ed que si te gustan los juegos populares de celular, este video te va a encantar\nProb\u00e9 Los JUEGOS SECRETOS de GOOGLE \ud83e\udd29\ud83d\ude2e\nLos Quiero Mucho a TODOS! \ud83d\udc99oefnv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250353",
                "likeCount": "5659",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "732"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8SBguu7KTXyjd7f8jUTPCqB-D2c",
            "id": "1hbbC95zyjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:06Z",
                "channelId": "UCRHZrsFKNop3EHMoWkgdccg",
                "title": "Feid - RU MOR (Official Video)",
                "description": "Escucha \u2018RU MOR\u2019 en tu plataforma favorita: https://feid.lnk.to/RUMOR!YTD \n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/FeidYT\n  \nConecta con Feid en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/feid    \nFacebook: https://www.facebook.com/feidMDE    \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ferxxo444 \n\nLETRA \n\n\nBuenas noches mami\nHace mucho que ya no te veo\nQue mierda es esto de estar tan lejos\nComo yo nadie te ha tocado\nY si te toca le cae to\u2019 el peso\nLos rumores llegan al oido\nTu mai no quiere que yo est\u00e9 contigo\nPor las cadenas y por mis tatuajes\nporque ando siempre rodeao\u2019 de bandidos No hace\nfalta mi amor y a tu p\u00e1 yo no le guardo rencor Que\nnos tiren la mala ellos saben quien soy Yo te llevo pa\ncasa cuando salga el sol\nTu has visto los carros y las motos\nTodas verdes me saqu\u00e9 el baloto\nllegu\u00e9 a tu casa en la mionca\nEnmaquinado por si las moscas\nEy! Bum bum\nPa la zona aqui man te lo dejamo\u2019 en\nnarizona Dile a la sugra que en la buena\nQue algun dia la saco del barrio y me la llevo pal\npobla Buenas noches mami\nHace mucho que ya no te veo\nQue mierda es esto de estar tan lejos\nComo yo nadie te ha tocado\nY si te toca le cae to\u2019 el peso\nLos rumores llegan al oido\nTu mai no quiere que yo est\u00e9 contigo\nPor las cadenas y por mis tatuajes\nporque ando siempre rodeao\u2019 de bandidos\nDonde estas? Voy por ti pa que vamos\u2019 a\nrumbiar Sal por la terraza en la parte de atr\u00e1s\nPonte minifalda que vamo\u2019 a bailar\nSi en el carro te maquillas\nTu te guillas, beb\u00e9 ese totico te brilla\nSi estas nueva alla abajo cero millas\nVa a ver un problema si tu cucho nos pilla\n\n\n #Feid #RUMOR \n\nMusic video by Feid performing RU MOR.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FeidVEVO",
                "tags": [
                    "Feid",
                    "Rumor Feid",
                    "se lo juro mor",
                    "dallax",
                    "se me olvida",
                    "RU MOR",
                    "ANDO XXIL",
                    "sorry that much",
                    "Brokix",
                    "Quiles",
                    "Sue\u00f1os Perdidos",
                    "letra rumor feid",
                    "ferxxo 151",
                    "brickell",
                    "MANIFESTING20-05",
                    "FERXXOCALIPSIS",
                    "alakran",
                    "Rema",
                    "Bubalu",
                    "Karol",
                    "ni\u00f1a bonita",
                    "porfa remix",
                    "chimbita",
                    "ey chory",
                    "relajate feid",
                    "feid 19",
                    "reggeaton",
                    "esteban rojas",
                    "feid cantante",
                    "feid canciones",
                    "feid latin Grammy",
                    "porfa",
                    "ferxxo",
                    "ferxxo feid",
                    "yandel feid",
                    "classy 10",
                    "Feliz Cumplea\u00f1os Ferxxo",
                    "Luna Feid"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Feid - RU MOR (Official Video)",
                    "description": "Escucha \u2018RU MOR\u2019 en tu plataforma favorita: https://feid.lnk.to/RUMOR!YTD \n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/FeidYT\n  \nConecta con Feid en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/feid    \nFacebook: https://www.facebook.com/feidMDE    \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ferxxo444 \n\nLETRA \n\n\nBuenas noches mami\nHace mucho que ya no te veo\nQue mierda es esto de estar tan lejos\nComo yo nadie te ha tocado\nY si te toca le cae to\u2019 el peso\nLos rumores llegan al oido\nTu mai no quiere que yo est\u00e9 contigo\nPor las cadenas y por mis tatuajes\nporque ando siempre rodeao\u2019 de bandidos No hace\nfalta mi amor y a tu p\u00e1 yo no le guardo rencor Que\nnos tiren la mala ellos saben quien soy Yo te llevo pa\ncasa cuando salga el sol\nTu has visto los carros y las motos\nTodas verdes me saqu\u00e9 el baloto\nllegu\u00e9 a tu casa en la mionca\nEnmaquinado por si las moscas\nEy! Bum bum\nPa la zona aqui man te lo dejamo\u2019 en\nnarizona Dile a la sugra que en la buena\nQue algun dia la saco del barrio y me la llevo pal\npobla Buenas noches mami\nHace mucho que ya no te veo\nQue mierda es esto de estar tan lejos\nComo yo nadie te ha tocado\nY si te toca le cae to\u2019 el peso\nLos rumores llegan al oido\nTu mai no quiere que yo est\u00e9 contigo\nPor las cadenas y por mis tatuajes\nporque ando siempre rodeao\u2019 de bandidos\nDonde estas? Voy por ti pa que vamos\u2019 a\nrumbiar Sal por la terraza en la parte de atr\u00e1s\nPonte minifalda que vamo\u2019 a bailar\nSi en el carro te maquillas\nTu te guillas, beb\u00e9 ese totico te brilla\nSi estas nueva alla abajo cero millas\nVa a ver un problema si tu cucho nos pilla\n\n\n #Feid #RUMOR \n\nMusic video by Feid performing RU MOR.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170908",
                "likeCount": "26752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QvfXTT_YU4Ue3hg8IMOrUX2vT_s",
            "id": "R2Xubj7lazE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T12:15:30Z",
                "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
                "title": "Wicked: For Good | Final Trailer",
                "description": "The final #WickedForGood trailer is here \u2728 Watch now.\n\nPre-order Wicked: For Good - The Soundtrack \ud83d\udc9a\ud83e\ude77 available November 21st at https://wickedthesoundtrack.lnk.to/forgood\n-----\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wickedmovie\nFacebook: https://www.facebook.com/wickedmovie\nX: https://twitter.com/wickedmovie\nInstagram: https://www.instagram.com/wickedmovie\nOfficial Site: https://wickedmovie.com\n\nAnd now whatever way our stories end, I know you have rewritten mine by being my friend \u2026\n\nLast year\u2019s global cinematic cultural sensation, which became the most successful Broadway film adaptation of all time, now reaches its epic, electrifying, emotional conclusion in Wicked: For Good. \n\nDirected once again by award-winning director Jon M. Chu and starring the spectacular returning cast, led by Academy Award\u00ae nominated superstars Cynthia Erivo and Ariana Grande, the final chapter of the untold story of the witches of Oz begins with Elphaba and Glinda estranged and living with the consequences of their choices. \n\nElphaba (Cynthia Erivo), now demonized as The Wicked Witch of the West, lives in exile, hidden within the Ozian forest while continuing her fight for the freedom of Oz\u2019s silenced Animals and desperately trying to expose the truth she knows about The Wizard (Jeff Goldblum).  \n\nGlinda, meanwhile, has become the glamorous symbol of Goodness for all of Oz, living at the palace in Emerald City and reveling in the perks of fame and popularity. Under the instruction of Madame Morrible (Oscar\u00ae winner Michelle Yeoh), Glinda is deployed to serve as an effervescent comfort to Oz, reassuring the masses that all is well under the rule of The Wizard.  \n\nAs Glinda\u2019s stardom expands and she prepares to marry Prince Fiyero (Olivier award winner and Emmy and SAG nominee Jonathan Bailey) in a spectacular Ozian wedding, she is haunted by her separation from Elphaba. She attempts to broker a conciliation between Elphaba and The Wizard, but those efforts will fail, driving Elphaba and Glinda only further apart. The aftershocks will transform Boq (Tony nominee Ethan Slater) and Fiyero forever, and threaten the safety of Elphaba\u2019s sister, Nessarose (Marissa Bode), when a girl from Kansas comes crashing into all their lives. \n\nAs an angry mob rises against the Wicked Witch, Glinda and Elphaba will need to come together one final time. With their singular friendship now the fulcrum of their futures, they will need to truly see each other, with honesty and empathy, if they are to change themselves, and all of Oz, for good. \n\nWicked: For Good also stars Emmy nominee Bowen Yang and Bronwyn James as Glinda\u2019s fawning assistants, Pfannee and ShenShen and BAFTA and Grammy nominee Sharon D. Clarke (Caroline, or Change) as the voice of Elphaba\u2019s childhood nanny, Dulcibear. \n\nThe film is produced by returning Tony and Emmy winning powerhouse Marc Platt p.g.a. and by multiple Tony winner David Stone. The executive producers are Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman and Dana Fox. The first film, Wicked, released in November 2024, earned 10 Academy Award\u00ae nominations, including Best Picture, and won the Oscars\u00ae for Costume Design and Production Design. To date, the film has grossed $750 million worldwide. \n\nWicked: For Good is based on the generation-defining musical stage play with music and lyrics by legendary Grammy and Oscar\u00ae winning composer and lyricist Stephen Schwartz and book by Winnie Holzman, from the bestselling novel by Gregory Maguire. The screenplay is by Winnie Holzman and Winnie Holzman & Dana Fox. The film score is by John Powell & Stephen Schwartz, with music and lyrics by Stephen Schwartz.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2Xubj7lazE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2Xubj7lazE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2Xubj7lazE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2Xubj7lazE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2Xubj7lazE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Wicked: For Good | Final Trailer",
                    "description": "The final #WickedForGood trailer is here \u2728 Watch now.\n\nPre-order Wicked: For Good - The Soundtrack \ud83d\udc9a\ud83e\ude77 available November 21st at https://wickedthesoundtrack.lnk.to/forgood\n-----\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wickedmovie\nFacebook: https://www.facebook.com/wickedmovie\nX: https://twitter.com/wickedmovie\nInstagram: https://www.instagram.com/wickedmovie\nOfficial Site: https://wickedmovie.com\n\nAnd now whatever way our stories end, I know you have rewritten mine by being my friend \u2026\n\nLast year\u2019s global cinematic cultural sensation, which became the most successful Broadway film adaptation of all time, now reaches its epic, electrifying, emotional conclusion in Wicked: For Good. \n\nDirected once again by award-winning director Jon M. Chu and starring the spectacular returning cast, led by Academy Award\u00ae nominated superstars Cynthia Erivo and Ariana Grande, the final chapter of the untold story of the witches of Oz begins with Elphaba and Glinda estranged and living with the consequences of their choices. \n\nElphaba (Cynthia Erivo), now demonized as The Wicked Witch of the West, lives in exile, hidden within the Ozian forest while continuing her fight for the freedom of Oz\u2019s silenced Animals and desperately trying to expose the truth she knows about The Wizard (Jeff Goldblum).  \n\nGlinda, meanwhile, has become the glamorous symbol of Goodness for all of Oz, living at the palace in Emerald City and reveling in the perks of fame and popularity. Under the instruction of Madame Morrible (Oscar\u00ae winner Michelle Yeoh), Glinda is deployed to serve as an effervescent comfort to Oz, reassuring the masses that all is well under the rule of The Wizard.  \n\nAs Glinda\u2019s stardom expands and she prepares to marry Prince Fiyero (Olivier award winner and Emmy and SAG nominee Jonathan Bailey) in a spectacular Ozian wedding, she is haunted by her separation from Elphaba. She attempts to broker a conciliation between Elphaba and The Wizard, but those efforts will fail, driving Elphaba and Glinda only further apart. The aftershocks will transform Boq (Tony nominee Ethan Slater) and Fiyero forever, and threaten the safety of Elphaba\u2019s sister, Nessarose (Marissa Bode), when a girl from Kansas comes crashing into all their lives. \n\nAs an angry mob rises against the Wicked Witch, Glinda and Elphaba will need to come together one final time. With their singular friendship now the fulcrum of their futures, they will need to truly see each other, with honesty and empathy, if they are to change themselves, and all of Oz, for good. \n\nWicked: For Good also stars Emmy nominee Bowen Yang and Bronwyn James as Glinda\u2019s fawning assistants, Pfannee and ShenShen and BAFTA and Grammy nominee Sharon D. Clarke (Caroline, or Change) as the voice of Elphaba\u2019s childhood nanny, Dulcibear. \n\nThe film is produced by returning Tony and Emmy winning powerhouse Marc Platt p.g.a. and by multiple Tony winner David Stone. The executive producers are Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman and Dana Fox. The first film, Wicked, released in November 2024, earned 10 Academy Award\u00ae nominations, including Best Picture, and won the Oscars\u00ae for Costume Design and Production Design. To date, the film has grossed $750 million worldwide. \n\nWicked: For Good is based on the generation-defining musical stage play with music and lyrics by legendary Grammy and Oscar\u00ae winning composer and lyricist Stephen Schwartz and book by Winnie Holzman, from the bestselling novel by Gregory Maguire. The screenplay is by Winnie Holzman and Winnie Holzman & Dana Fox. The film score is by John Powell & Stephen Schwartz, with music and lyrics by Stephen Schwartz."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1662176",
                "likeCount": "62213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EnyU5h1tcKqh2UPZOZNQMR_5UBg",
            "id": "PZa6IPweKy8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T22:00:30Z",
                "channelId": "UCG8eSYvOQUpb9HM8zU5d6xg",
                "title": "ESTE FANMADE DE FNAF ES MUY TENSO \ud83d\udc80 | Welcome To Fredbear's (FINAL)",
                "description": "PARTE 1: https://youtu.be/B4oPi3Js8Xc\n\n\ud83d\udfe2 DIRECTOS DIARIOS EN: https://www.kick.com/robleis\nLike y Sub ayuda muchoo\u2665\n\nseguime en las redes jejej\n\u25ba Instagram:  https://instagram.com/robleis\n\u25ba Twitter:  https://twitter.com/robleis01\n\u25ba Tik Tok: https://www.tiktok.com/@robleisiutu\n\u25ba Spotify: https://open.spotify.com/artist/32AuV4BxATEf2i7YVhIjht\n\nTENEMOS WHATSAPP!\n\u25ba WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va8UlW1GU3BDXXT16R19\n\nMi M\u00fasica: https://www.youtube.com/c/RobleisMusic\n\nSuscribete y activa la campanita \ud83d\udd14 para que est\u00e9s enterado de cuando subo videos :D\n\nContacto/Business: contacto@robleis.com.ar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZa6IPweKy8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZa6IPweKy8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZa6IPweKy8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZa6IPweKy8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZa6IPweKy8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RobleisIUTU",
                "tags": [
                    "robleis",
                    "robleisiutu",
                    "risa",
                    "funny",
                    "top",
                    "videos graciosos",
                    "recopilacion",
                    "clips",
                    "reaccion",
                    "juego",
                    "mejores momentos",
                    "record",
                    "reaccionando",
                    "best moments",
                    "nueva skin",
                    "nueva arma",
                    "actualizacion",
                    "como mejorar",
                    "como ganar",
                    "trucos",
                    "tips",
                    "consejos",
                    "fails",
                    "si me rio",
                    "gameplay",
                    "espa\u00f1ol",
                    "terror"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ESTE FANMADE DE FNAF ES MUY TENSO \ud83d\udc80 | Welcome To Fredbear's (FINAL)",
                    "description": "PARTE 1: https://youtu.be/B4oPi3Js8Xc\n\n\ud83d\udfe2 DIRECTOS DIARIOS EN: https://www.kick.com/robleis\nLike y Sub ayuda muchoo\u2665\n\nseguime en las redes jejej\n\u25ba Instagram:  https://instagram.com/robleis\n\u25ba Twitter:  https://twitter.com/robleis01\n\u25ba Tik Tok: https://www.tiktok.com/@robleisiutu\n\u25ba Spotify: https://open.spotify.com/artist/32AuV4BxATEf2i7YVhIjht\n\nTENEMOS WHATSAPP!\n\u25ba WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va8UlW1GU3BDXXT16R19\n\nMi M\u00fasica: https://www.youtube.com/c/RobleisMusic\n\nSuscribete y activa la campanita \ud83d\udd14 para que est\u00e9s enterado de cuando subo videos :D\n\nContacto/Business: contacto@robleis.com.ar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115474",
                "likeCount": "7350",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xNONf_NTqVG0jNpOB47rrWxA5HI",
            "id": "gNJ5-ynmrFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T22:00:06Z",
                "channelId": "UCVwCVGqX55-RobVWO4e8E_Q",
                "title": "SARAMALACARA - SE\u00d1AL DE DIOS (Video Oficial)",
                "description": "SARAMALACARA - SE\u00d1AL DE DIOS (Video Oficial)\nSegu\u00ed a Saramalacara: https://bfan.link/Saramalacara \n\nEscuch\u00e1 \"Se\u00f1al de Dios\" ac\u00e1: https://saramalacara.lnk.to/SenalDeDios\n\nProd: F1lty, lucian\nMix: Evar, dayvan\nMastering: Enyang Urbiks\n\nDirecci\u00f3n: Cruz Larrosa\nDir. Creativa: Dominique Barbouth\nProductora ejecutiva: Agustina Claramonte\n\nDF: Pedro Adamovsky\nVestuario: Damasia Arias\nMaquillaje y peinado: Violeta Murphy\nDA: Ursula Benavidez\nAD: Bruno Adamovsky\n\nProducci\u00f3n general: Jimena Gonz\u00e1lez\nProducci\u00f3n t\u00e9cnica: Magal\u00ed Fiorenza\n\nC\u00e1mara B: Dominique Barbouth\nAsistente de c\u00e1mara: Francisco Garc\u00eda Morteo\nAyudante de c\u00e1mara: Luisina Guffanti\nGaffer: Pablo Brizuela\nEl\u00e9ctrica: Lina Pe\u00f1aranda\n\nAsistente de arte: Magal\u00ed Porchinitto\nUtilero: Juan Francisco Giavino\nAsistente de utilero: Jos\u00e9 Gabriel Rodriguez \n\nFot\u00f3grafa: Ornella Greco\nBack: Tamara Avila, angrisexx, Ripbort\n\nActor: Jonatan Toledo\n\nCatering: Silvia On the road\nFletes: Alejandro Daniella y Maximiliano Suffiotti\n\nLyrics:\nTomando \u00e1cido toda la noche, toda la noche\nwhen I was fifteen, I was trim\nfumando porro, puro derroche, puro derroche\n\nPesadillas en mi cuarto de d\u00eda\nPesadillas en mi cuarto de noche\n\nEn el fondo ninguno de los dos quiere hablar de lo que pas\u00f3, lo que pas\u00f3\ncada avi\u00f3n que tomo siempre me hace pensar en vos, pensar en vos\ncomo una tonta estoy esperando esa se\u00f1al de Dios, se\u00f1al de Dios, huh\nEn el fondo ninguno de los dos quiere hablar de lo que pas\u00f3, lo que pas\u00f3\nhuh, que nos pas\u00f3, que nos pas\u00f3\n\nPero cuando llego fumo, fumo, fumo como loca\nvoy club voy vestida como otra, otra, otra\nahora que tengo money es todo para mis trolas\nIm a little brat, nunca acepto la derrota\nviviendo un sue\u00f1o l\u00facido, esto, esto me agota\nahora que tengo money es todo para mis trolas\n\nY si soy una copia de lo que fui\ny si soy una copia de lo que soy\n\nEstoy en la ruta no s\u00e9 d\u00f3nde ir, no s\u00e9 d\u00f3nde voy\nen el puto escenario yo s\u00e9 d\u00f3nde estoy, yo s\u00e9 d\u00f3nde estoy\ny si soy una copia, copia, copia\ny si soy una copia, copia, copia\n\nEstoy en la ruta no s\u00e9 d\u00f3nde ir, no s\u00e9 d\u00f3nde voy\nen el puto escenario yo s\u00e9 d\u00f3nde estoy, yo s\u00e9 d\u00f3nde estoy\n\nEn el fondo ninguno de los dos quiere hablar de lo que pas\u00f3, lo que pas\u00f3\ncada avi\u00f3n que tomo siempre me hace pensar en vos, pensar en vos\ncomo una tonta estoy esperando esa se\u00f1al de dios, se\u00f1al de dios, huh\nEn el fondo ninguno de los dos quiere hablar de lo que pas\u00f3, lo que pas\u00f3\nhuh, que nos pas\u00f3, que nos pas\u00f3\n\nBohemian Groove\nInterscope Capitol Miami",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gNJ5-ynmrFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gNJ5-ynmrFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gNJ5-ynmrFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gNJ5-ynmrFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gNJ5-ynmrFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "saramalacara :(",
                "tags": [
                    "sara",
                    "saramalacara",
                    "malacara",
                    "bohemian",
                    "bohemian groove",
                    "water",
                    "guchi",
                    "guchi polo",
                    "guchi porro",
                    "$$$",
                    "budokai tenkaichi",
                    "rip gang",
                    "ripgang",
                    "rip gang shit",
                    "cartoon network",
                    "usb idol",
                    "waifu",
                    "dillom",
                    "muerejoven",
                    "taichu",
                    "odd mami",
                    "quentin",
                    "carrey",
                    "coscu",
                    "bizarrap",
                    "opa",
                    "dudade",
                    "post mortem",
                    "1312",
                    "saraonline",
                    "se\u00f1al de dios"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "SARAMALACARA - SE\u00d1AL DE DIOS (Video Oficial)",
                    "description": "SARAMALACARA - SE\u00d1AL DE DIOS (Video Oficial)\nSegu\u00ed a Saramalacara: https://bfan.link/Saramalacara \n\nEscuch\u00e1 \"Se\u00f1al de Dios\" ac\u00e1: https://saramalacara.lnk.to/SenalDeDios\n\nProd: F1lty, lucian\nMix: Evar, dayvan\nMastering: Enyang Urbiks\n\nDirecci\u00f3n: Cruz Larrosa\nDir. Creativa: Dominique Barbouth\nProductora ejecutiva: Agustina Claramonte\n\nDF: Pedro Adamovsky\nVestuario: Damasia Arias\nMaquillaje y peinado: Violeta Murphy\nDA: Ursula Benavidez\nAD: Bruno Adamovsky\n\nProducci\u00f3n general: Jimena Gonz\u00e1lez\nProducci\u00f3n t\u00e9cnica: Magal\u00ed Fiorenza\n\nC\u00e1mara B: Dominique Barbouth\nAsistente de c\u00e1mara: Francisco Garc\u00eda Morteo\nAyudante de c\u00e1mara: Luisina Guffanti\nGaffer: Pablo Brizuela\nEl\u00e9ctrica: Lina Pe\u00f1aranda\n\nAsistente de arte: Magal\u00ed Porchinitto\nUtilero: Juan Francisco Giavino\nAsistente de utilero: Jos\u00e9 Gabriel Rodriguez \n\nFot\u00f3grafa: Ornella Greco\nBack: Tamara Avila, angrisexx, Ripbort\n\nActor: Jonatan Toledo\n\nCatering: Silvia On the road\nFletes: Alejandro Daniella y Maximiliano Suffiotti\n\nLyrics:\nTomando \u00e1cido toda la noche, toda la noche\nwhen I was fifteen, I was trim\nfumando porro, puro derroche, puro derroche\n\nPesadillas en mi cuarto de d\u00eda\nPesadillas en mi cuarto de noche\n\nEn el fondo ninguno de los dos quiere hablar de lo que pas\u00f3, lo que pas\u00f3\ncada avi\u00f3n que tomo siempre me hace pensar en vos, pensar en vos\ncomo una tonta estoy esperando esa se\u00f1al de Dios, se\u00f1al de Dios, huh\nEn el fondo ninguno de los dos quiere hablar de lo que pas\u00f3, lo que pas\u00f3\nhuh, que nos pas\u00f3, que nos pas\u00f3\n\nPero cuando llego fumo, fumo, fumo como loca\nvoy club voy vestida como otra, otra, otra\nahora que tengo money es todo para mis trolas\nIm a little brat, nunca acepto la derrota\nviviendo un sue\u00f1o l\u00facido, esto, esto me agota\nahora que tengo money es todo para mis trolas\n\nY si soy una copia de lo que fui\ny si soy una copia de lo que soy\n\nEstoy en la ruta no s\u00e9 d\u00f3nde ir, no s\u00e9 d\u00f3nde voy\nen el puto escenario yo s\u00e9 d\u00f3nde estoy, yo s\u00e9 d\u00f3nde estoy\ny si soy una copia, copia, copia\ny si soy una copia, copia, copia\n\nEstoy en la ruta no s\u00e9 d\u00f3nde ir, no s\u00e9 d\u00f3nde voy\nen el puto escenario yo s\u00e9 d\u00f3nde estoy, yo s\u00e9 d\u00f3nde estoy\n\nEn el fondo ninguno de los dos quiere hablar de lo que pas\u00f3, lo que pas\u00f3\ncada avi\u00f3n que tomo siempre me hace pensar en vos, pensar en vos\ncomo una tonta estoy esperando esa se\u00f1al de dios, se\u00f1al de dios, huh\nEn el fondo ninguno de los dos quiere hablar de lo que pas\u00f3, lo que pas\u00f3\nhuh, que nos pas\u00f3, que nos pas\u00f3\n\nBohemian Groove\nInterscope Capitol Miami"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27949",
                "likeCount": "6101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "769"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kq8e6btl5iQbESnmNgfeMDma3_Y",
            "id": "Dw1_9dDaPZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T20:55:40Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "CONSIGO CAMPEONES DEFINITIVOS EN CLASH ROYALE - TheGrefg",
                "description": "Despu\u00e9s de 9 a\u00f1os consigo llegar a Campeones Definitivos en\u00a0Clash\u00a0Royale!\nDescubre el navegador Opera: https://opr.as/Opera-browser-thegrefg\n*publi\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\n0:00 Inicio e intro \u00e9pica \n4:36 Maestros I\n7:42 Maestros II\n9:40 Maestros III\n13:25 Campeones\n17:28 Grandes Campeones\n24:51 Campeones Nobles\n27:40 Campeones Definitivos\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "campeones definitivos",
                    "clash royale",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CONSIGO CAMPEONES DEFINITIVOS EN CLASH ROYALE - TheGrefg",
                    "description": "Despu\u00e9s de 9 a\u00f1os consigo llegar a Campeones Definitivos en\u00a0Clash\u00a0Royale!\nDescubre el navegador Opera: https://opr.as/Opera-browser-thegrefg\n*publi\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\n0:00 Inicio e intro \u00e9pica \n4:36 Maestros I\n7:42 Maestros II\n9:40 Maestros III\n13:25 Campeones\n17:28 Grandes Campeones\n24:51 Campeones Nobles\n27:40 Campeones Definitivos\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "286280",
                "likeCount": "21785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3IL-YBulz1QYDlA9LxJAoT7q1B8",
            "id": "RqpQumS-uYo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T23:00:07Z",
                "channelId": "UCEalgrvSGlBMYiYLj3HLGnA",
                "title": "PONTE PERRO - TALIBAN (Prod Dj Juan)",
                "description": "GOAT RECORDS\nhttps://www.instagram.com/goatrecords.360\n\nEscuch\u00e1 el tema en todas las plataformas: \nhttps://orcd.co/taliban\n\nSeguime en mis redes: \n\nPONTE PERRO \nhttps://www.instagram.com/elponteperro\nhttps://www.tiktok.com/@elponteperro\n\nDJ JUAN\nhttps://www.instagram.com/dj_juan.ok/\n\nLETRA\n\u00bfLas mujeres d\u00f3nde est\u00e1n? Lleg\u00f3 su talib\u00e1n.\nLleg\u00f3 el malandraje.\n\u00bfLas mujeres d\u00f3nde est\u00e1n? Lleg\u00f3 su talib\u00e1n.\nWhisky importado, perfume de gal\u00e1n.\n El de buena pinta, pinta de un chacal.\n La quiero a las cuatro, \u00bfd\u00f3nde se me van?\nVan, van pal corte.\n Compra ketchup que soporten.\nModelo de primera l\u00ednea, se reporten.\nLa tengo en cuerina pelando cuero para el Ponte.\nSi me descuidaron, larga vida pal rope.\nRrrrra. Un coco verde Nike dree feet .\n Ella toda fina, yo puro tasty .\nYo nunca ruchi, yo no soy gil.\nLas guachas ajenas no son pa m\u00ed.\nVa de vuelta. \u00bfLas mujeres d\u00f3nde est\u00e1n?\nLleg\u00f3 su talib\u00e1n. Whisky importado, perfume de gal\u00e1n.\nEl de buena pinta, pinta de un chacal.\nLas quiero a las cuatro, \u00bfd\u00f3nde se me van?\nMe dicen el mujeriego porque a todas yo las quiero\nLa escuela Mattioli, la escuela de leo\n Me gustan tramposas y yo m\u00e1s las quiero.\nMuevan las campanas que estoy ciego.\njAy, amor! Van, van pal corte.\nCompra ketchup que soporten.\nModelo de primera l\u00ednea, se reporten.\n La tengo en cuerina pelando cuero para el Ponte.\nSi me descuidaron, larga vida pa'l rope.\nRrrrra. \u00bfLas mujeres d\u00f3nde est\u00e1n? Lleg\u00f3 su talib\u00e1n.\nWhisky importado, perfume de gal\u00e1n.\nEl de buena pinta, pinta de un chacal.\nLas quiero a las cuatro, \u00bfd\u00f3nde se me van?\n Entonces, venga, venga, oye gerla gerla , gerla.\nPide belga, belga, se la vamo' a dar.\n Entonces, tenga, tenga, pa que se entretenga.\n Despacito, mami, que me va a matar. Ja.\nLleg\u00f3 Ponte Perro. Brurrr. el malandraie. DJ Juan..\nTurco Cali. Goat Records. Infinity. Escuch\u00e1, Neri. \nYa t\u00fa sabes c\u00f3mo es. Eh, eh.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RqpQumS-uYo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RqpQumS-uYo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RqpQumS-uYo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RqpQumS-uYo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RqpQumS-uYo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ponte Perro",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "PONTE PERRO - TALIBAN (Prod Dj Juan)",
                    "description": "GOAT RECORDS\nhttps://www.instagram.com/goatrecords.360\n\nEscuch\u00e1 el tema en todas las plataformas: \nhttps://orcd.co/taliban\n\nSeguime en mis redes: \n\nPONTE PERRO \nhttps://www.instagram.com/elponteperro\nhttps://www.tiktok.com/@elponteperro\n\nDJ JUAN\nhttps://www.instagram.com/dj_juan.ok/\n\nLETRA\n\u00bfLas mujeres d\u00f3nde est\u00e1n? Lleg\u00f3 su talib\u00e1n.\nLleg\u00f3 el malandraje.\n\u00bfLas mujeres d\u00f3nde est\u00e1n? Lleg\u00f3 su talib\u00e1n.\nWhisky importado, perfume de gal\u00e1n.\n El de buena pinta, pinta de un chacal.\n La quiero a las cuatro, \u00bfd\u00f3nde se me van?\nVan, van pal corte.\n Compra ketchup que soporten.\nModelo de primera l\u00ednea, se reporten.\nLa tengo en cuerina pelando cuero para el Ponte.\nSi me descuidaron, larga vida pal rope.\nRrrrra. Un coco verde Nike dree feet .\n Ella toda fina, yo puro tasty .\nYo nunca ruchi, yo no soy gil.\nLas guachas ajenas no son pa m\u00ed.\nVa de vuelta. \u00bfLas mujeres d\u00f3nde est\u00e1n?\nLleg\u00f3 su talib\u00e1n. Whisky importado, perfume de gal\u00e1n.\nEl de buena pinta, pinta de un chacal.\nLas quiero a las cuatro, \u00bfd\u00f3nde se me van?\nMe dicen el mujeriego porque a todas yo las quiero\nLa escuela Mattioli, la escuela de leo\n Me gustan tramposas y yo m\u00e1s las quiero.\nMuevan las campanas que estoy ciego.\njAy, amor! Van, van pal corte.\nCompra ketchup que soporten.\nModelo de primera l\u00ednea, se reporten.\n La tengo en cuerina pelando cuero para el Ponte.\nSi me descuidaron, larga vida pa'l rope.\nRrrrra. \u00bfLas mujeres d\u00f3nde est\u00e1n? Lleg\u00f3 su talib\u00e1n.\nWhisky importado, perfume de gal\u00e1n.\nEl de buena pinta, pinta de un chacal.\nLas quiero a las cuatro, \u00bfd\u00f3nde se me van?\n Entonces, venga, venga, oye gerla gerla , gerla.\nPide belga, belga, se la vamo' a dar.\n Entonces, tenga, tenga, pa que se entretenga.\n Despacito, mami, que me va a matar. Ja.\nLleg\u00f3 Ponte Perro. Brurrr. el malandraie. DJ Juan..\nTurco Cali. Goat Records. Infinity. Escuch\u00e1, Neri. \nYa t\u00fa sabes c\u00f3mo es. Eh, eh."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9659",
                "likeCount": "1135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "71"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4TQtGlT30U_lOT-yA0tmDskMvsg",
            "id": "l9GMbEztijo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T20:30:08Z",
                "channelId": "UCTOtCf_eWYDOoljZSVYCL2A",
                "title": "JEANKI ME BORRA TODOS MIS BRAINROTS EN STEAL A BRAINROT... \ud83d\ude21\u00a0me\u00a0enfado - Donato Roblox",
                "description": "@JeankiRobloxx me hizo una de las bromas mas pesadas de todas, vendi\u00f3 absolutamente todos mis brainrots mas chetados en Steal a Brainrot...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9GMbEztijo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9GMbEztijo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9GMbEztijo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9GMbEztijo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9GMbEztijo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Donato Roblox",
                "tags": [
                    "robo",
                    "jeanki",
                    "donato",
                    "roblox",
                    "roblo",
                    "rovlox",
                    "broma",
                    "steal a brainrot",
                    "brainrots",
                    "sammy",
                    "seguidor",
                    "regalo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "JEANKI ME BORRA TODOS MIS BRAINROTS EN STEAL A BRAINROT... \ud83d\ude21\u00a0me\u00a0enfado - Donato Roblox",
                    "description": "@JeankiRobloxx me hizo una de las bromas mas pesadas de todas, vendi\u00f3 absolutamente todos mis brainrots mas chetados en Steal a Brainrot..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "268006",
                "likeCount": "5201",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "289"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ii5ZOiNlNA9sydXqut13wEcOGlI",
            "id": "CU51LXfU__8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:07Z",
                "channelId": "UCnZ6hoEaTBKA_ai42j2Ao1A",
                "title": "Nuestro Dios - Montesanto (Video Oficial)",
                "description": "Nuestro Dios - Montesanto (Video Oficial)\nNuestro Dios - Montesanto (Video Oficial)\nNuestro Dios - Montesanto (Video Oficial)\n\n\ud83c\udf0e INFORMACI\u00d3N DE NUESTRA GIRA + TICKETS: \nmontesantoweb.com\n\n------------------------------------------------------------------\n\nVERSO\nSentado en su trono, principio y final\nSu nombre sea exaltado por la eternidad\nEl todopoderoso, quien tiene autoridad\nPor lo siglos de los siglos reinar\u00e1\n\nCORO\nNuestro Dios, Santo Es\nCielo y tierra adorenle\nToda Gloria es para \u00c9l\nAhora y siempre, por siempre, Am\u00e9n\n\nPUENTE\n\u00c9l es Jireh, \u00c9l es mi Rey\n\u00c9l es Shaddai, Mi Padre tambi\u00e9n\nYo se quien es \u00c9l, Yo se quien es \u00c9l\nSe\u00f1or de se\u00f1ores, Su nombre es Yahweh\n\n\n\ud83e\uddf2 Suscr\u00edbete a nuestro canal aqu\u00ed  :)\nhttps://bit.ly/Montesa...\n\n\ud83e\uddf7 Redes Sociales:\nFacebook: www.facebook.com/montesantoficial\nInstagram: www.instagram.com/montesantoficial\nTik Tok: https://vm.tiktok.com/...\n\n\ud83c\udf9b Tiendas Digitales:\nSpotify: https://spoti.fi/2XpLl6W\nApple Music: https://apple.co/2WTF4fu\nAmazon: https://amzn.to/2Lf2cji\nDeezer: http://bit.ly/2KsPZLg\n\n\ud83d\udcccPARA INVITACIONES ESCRIBE A:\n\u2709\ufe0f AGENDAMONTESANTO@GMAIL.COM \n\ud83d\udcf2 +1 940-758-1541\n\n\nCREDITS:\nProducer: Douglas D\u2019lima\nLetra y M\u00fasica: Sinai Urdaneta, Yao D'lima, Douglas D\u2019lima, Richeld Vilchez\nMusic Arranger: Douglas D\u2019lima\nMixing Engineer: Sean Moffi\nMixing assistant: Jase Keithley\nMastering: Drew Lavyne\nElectric Guitars: Douglas D\u2019lima\nAcoustic Guitars: Jorge Fajardo\nPiano: David D\u2019lima\nKeyboards Programming: Douglas D\u2019lima\nDrums: Agustin Vielman\nBass: Josue Ramirez\nLive Recording Engineer: Alejandro Booth\nRecording assistant engineer: Douglas D\u2019lima, Lubbi Daniel Colina, Jovi Fernandez,\nAdiel Santana y Juan Campos.\nChoirs: Marcos Mora, Danielys Fernandez, Jovi Fernandez, Angel Roo, Betsaida Soto, Ammy Laureano, Lissy Duran, Marciel Leguizamon, Abigail Clercius, Laudy Esther Reyes, Lorangee Mieses, Zayra Trejo, Fe Rudecindo, Arelys Nu\u00f1ez.\nStage Manager: Miguelisa Peguero\nLighting & Stage Design: Juan Daniel Ozuna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CU51LXfU__8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CU51LXfU__8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CU51LXfU__8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CU51LXfU__8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CU51LXfU__8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Montesanto Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Nuestro Dios - Montesanto (Video Oficial)",
                    "description": "Nuestro Dios - Montesanto (Video Oficial)\nNuestro Dios - Montesanto (Video Oficial)\nNuestro Dios - Montesanto (Video Oficial)\n\n\ud83c\udf0e INFORMACI\u00d3N DE NUESTRA GIRA + TICKETS: \nmontesantoweb.com\n\n------------------------------------------------------------------\n\nVERSO\nSentado en su trono, principio y final\nSu nombre sea exaltado por la eternidad\nEl todopoderoso, quien tiene autoridad\nPor lo siglos de los siglos reinar\u00e1\n\nCORO\nNuestro Dios, Santo Es\nCielo y tierra adorenle\nToda Gloria es para \u00c9l\nAhora y siempre, por siempre, Am\u00e9n\n\nPUENTE\n\u00c9l es Jireh, \u00c9l es mi Rey\n\u00c9l es Shaddai, Mi Padre tambi\u00e9n\nYo se quien es \u00c9l, Yo se quien es \u00c9l\nSe\u00f1or de se\u00f1ores, Su nombre es Yahweh\n\n\n\ud83e\uddf2 Suscr\u00edbete a nuestro canal aqu\u00ed  :)\nhttps://bit.ly/Montesa...\n\n\ud83e\uddf7 Redes Sociales:\nFacebook: www.facebook.com/montesantoficial\nInstagram: www.instagram.com/montesantoficial\nTik Tok: https://vm.tiktok.com/...\n\n\ud83c\udf9b Tiendas Digitales:\nSpotify: https://spoti.fi/2XpLl6W\nApple Music: https://apple.co/2WTF4fu\nAmazon: https://amzn.to/2Lf2cji\nDeezer: http://bit.ly/2KsPZLg\n\n\ud83d\udcccPARA INVITACIONES ESCRIBE A:\n\u2709\ufe0f AGENDAMONTESANTO@GMAIL.COM \n\ud83d\udcf2 +1 940-758-1541\n\n\nCREDITS:\nProducer: Douglas D\u2019lima\nLetra y M\u00fasica: Sinai Urdaneta, Yao D'lima, Douglas D\u2019lima, Richeld Vilchez\nMusic Arranger: Douglas D\u2019lima\nMixing Engineer: Sean Moffi\nMixing assistant: Jase Keithley\nMastering: Drew Lavyne\nElectric Guitars: Douglas D\u2019lima\nAcoustic Guitars: Jorge Fajardo\nPiano: David D\u2019lima\nKeyboards Programming: Douglas D\u2019lima\nDrums: Agustin Vielman\nBass: Josue Ramirez\nLive Recording Engineer: Alejandro Booth\nRecording assistant engineer: Douglas D\u2019lima, Lubbi Daniel Colina, Jovi Fernandez,\nAdiel Santana y Juan Campos.\nChoirs: Marcos Mora, Danielys Fernandez, Jovi Fernandez, Angel Roo, Betsaida Soto, Ammy Laureano, Lissy Duran, Marciel Leguizamon, Abigail Clercius, Laudy Esther Reyes, Lorangee Mieses, Zayra Trejo, Fe Rudecindo, Arelys Nu\u00f1ez.\nStage Manager: Miguelisa Peguero\nLighting & Stage Design: Juan Daniel Ozuna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49294",
                "likeCount": "9156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "652"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zWvBd7Ms6vH06F-Pe_QJmb9TzAk",
            "id": "4On60I22qWc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:07:17Z",
                "channelId": "UC0ZF62HHV_5jGZEqEDcpPgw",
                "title": "Roba un Brainrot Pero, Si GRITAS se Vuelve mas TERRORIFICO (Steal a Brainrot)",
                "description": "Hoooooy voy a jugar Stea a Brainrot pero da mas TERROR!!\n\ud83d\udd25 Suscribete para unirte al team panchis\n\nRoba un brainrot\n\n#roblox #stealabrainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4On60I22qWc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4On60I22qWc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4On60I22qWc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4On60I22qWc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4On60I22qWc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DonPanchis",
                "tags": [
                    "steal a brainrot",
                    "brainrot",
                    "brainrot secreto",
                    "brainrot op",
                    "donpanchis",
                    "panchis",
                    "flex roblox",
                    "soyneto",
                    "zeer",
                    "terror",
                    "gritar"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Roba un Brainrot Pero, Si GRITAS se Vuelve mas TERRORIFICO (Steal a Brainrot)",
                    "description": "Hoooooy voy a jugar Stea a Brainrot pero da mas TERROR!!\n\ud83d\udd25 Suscribete para unirte al team panchis\n\nRoba un brainrot\n\n#roblox #stealabrainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295266",
                "likeCount": "3892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ns1DcQmi3gK2jyazV1Wcy-zfuIQ",
            "id": "tpRlBlxvxmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:07Z",
                "channelId": "UCYTPYsuIRSu7o9xmeB_L4_g",
                "title": "Los \u00c1ngeles Azules, Luck Ra & Yami Safdie - Si Sabes Contar (Video Oficial)",
                "description": "Los \u00c1ngeles Azules, Luck Ra & Yami Safdie - Si Sabes Contar ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas digitales: https://orcd.co/sisabescontar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tpRlBlxvxmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tpRlBlxvxmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tpRlBlxvxmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tpRlBlxvxmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tpRlBlxvxmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los \u00c1ngeles Azules",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Los \u00c1ngeles Azules, Luck Ra & Yami Safdie - Si Sabes Contar (Video Oficial)",
                    "description": "Los \u00c1ngeles Azules, Luck Ra & Yami Safdie - Si Sabes Contar ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas digitales: https://orcd.co/sisabescontar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26199",
                "likeCount": "2556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jf764lNBUzznPKZl61xjdx-bLl0",
            "id": "OLF0V04JQvU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T21:10:36Z",
                "channelId": "UCwhJi9uTqJCD6EhByqw6btw",
                "title": "Encontr\u00e9 una TIENDA ADMIN de BRAINROTS SECRETO GRATIS en Steal a Brainrot...",
                "description": "#roblox #stealabrainrot \n\nEn este video encontrar\u00e9 uno de los secretos de steal a brainrot que nadie QUIERE QUE SEPAS...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLF0V04JQvU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLF0V04JQvU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLF0V04JQvU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLF0V04JQvU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLF0V04JQvU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neto y Flex",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "steal a brainrot",
                    "soyneto",
                    "steal a brainrot hacks",
                    "brainrot secreto gratis",
                    "secreto steal a brainrot",
                    "el mayor secreto de steal a brainrot",
                    "tienda admin"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Encontr\u00e9 una TIENDA ADMIN de BRAINROTS SECRETO GRATIS en Steal a Brainrot...",
                    "description": "#roblox #stealabrainrot \n\nEn este video encontrar\u00e9 uno de los secretos de steal a brainrot que nadie QUIERE QUE SEPAS..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243198",
                "likeCount": "2725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JXOj_a35z44dNXKszWP1S7HkBGg",
            "id": "b6BqDhVe5dI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T01:00:07Z",
                "channelId": "UClcRKA8DsLg7rJMz3ZYaUgQ",
                "title": "The La Planta, Valen Vargas - Luna Dile/Sin Testigos | MIX CUMBIA 3 ( Audio Oficial )",
                "description": "Suscribite al canal de The La Planta: \n\ud83d\udc49 http://bit.ly/TheLaPlantaOfficial\n\nSegui a The La Planta en:\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/thelaplantaoficial/\n\u27a4 Tik Tok : https://vm.tiktok.com/ZMeXAk8rc/\n\nNegocio: thelaplantaof@gmail.com\n\n#TheLaPlanta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6BqDhVe5dI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6BqDhVe5dI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6BqDhVe5dI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6BqDhVe5dI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6BqDhVe5dI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The La Planta",
                "tags": [
                    "The La Planta"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "The La Planta, Valen Vargas - Luna Dile/Sin Testigos | MIX CUMBIA 3 ( Audio Oficial )",
                    "description": "Suscribite al canal de The La Planta: \n\ud83d\udc49 http://bit.ly/TheLaPlantaOfficial\n\nSegui a The La Planta en:\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/thelaplantaoficial/\n\u27a4 Tik Tok : https://vm.tiktok.com/ZMeXAk8rc/\n\nNegocio: thelaplantaof@gmail.com\n\n#TheLaPlanta"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10405",
                "likeCount": "905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a6Wtbfa8rbs-ccBxXrtRGG6GH1g",
            "id": "org8lGkqOIY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T22:54:30Z",
                "channelId": "UC_zprl2quhwa19m1BROkAdw",
                "title": "Sonic Fue Invitado a Una FIESTA en la Piscina de SOLO CHICAS!",
                "description": "Sonic Fue Invitado a Una FIESTA en la Piscina de SOLO CHICAS!\n\nSUSCRIBETE!\n\n\u00danete a Mi Grupo de Roblox!\nhttps://www.roblox.com/groups/34443721/Speed-Buddies#!/about\n\n#roblox #sonic #speedamigos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/org8lGkqOIY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/org8lGkqOIY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/org8lGkqOIY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/org8lGkqOIY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/org8lGkqOIY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Speed Amigos",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "dagar",
                    "xturbo",
                    "sonic y amy roblox",
                    "amy y sonic",
                    "turboblox",
                    "dagar roblox",
                    "videos sonic",
                    "amigos roblox",
                    "sonic",
                    "roblox roleplay",
                    "roblox juegos",
                    "dagar y nacho",
                    "nacho roblox",
                    "sonic roblox",
                    "sonic .exe",
                    "xturbo roblox",
                    "amy",
                    "roblox dagar",
                    "nacho y dagar",
                    "noob",
                    "obby",
                    "speed amigos",
                    "Sonic Fue Invitado a Una FIESTA en la Piscina de SOLO CHICAS!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Sonic Fue Invitado a Una FIESTA en la Piscina de SOLO CHICAS!",
                    "description": "Sonic Fue Invitado a Una FIESTA en la Piscina de SOLO CHICAS!\n\nSUSCRIBETE!\n\n\u00danete a Mi Grupo de Roblox!\nhttps://www.roblox.com/groups/34443721/Speed-Buddies#!/about\n\n#roblox #sonic #speedamigos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130609",
                "likeCount": "1290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RbdXXrteOtiC52KdGL62Jj-pH5A",
            "id": "8YdL1lljZCA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:23Z",
                "channelId": "UCWq1d4pqwryXV4kYtcQjkCw",
                "title": "Usted Se\u00f1alemelo - No Puedo Dejar (Official Video)",
                "description": "https://www.instagram.com/ustedsenalemelo\nhttps://www.tiktok.com/@ustedsenalemelo\nhttps://x.com/udsenalemelo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YdL1lljZCA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YdL1lljZCA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YdL1lljZCA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YdL1lljZCA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YdL1lljZCA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UstedSenalemeloVEVO",
                "tags": [
                    "Pop",
                    "Rock",
                    "Rock en espa\u00f1ol",
                    "Latin Rock",
                    "Argentinan Rock",
                    "Alterlatino",
                    "Usted se\u00f1alemelo",
                    "Ud se\u00f1alemelo",
                    "No puedo dejar",
                    "Usted se\u00f1alemelo ii",
                    "Big bang",
                    "Big bang usted se\u00f1alemelo",
                    "Usted se\u00f1alemelo full album",
                    "Aguetas",
                    "Agua Marfil",
                    "Plastilina usted se\u00f1alemelo",
                    "Alfredo usted se\u00f1alemelo",
                    "Plastilina",
                    "tripolar",
                    "Documental",
                    "UDS\u00d1",
                    "usted",
                    "Se\u00f1alemelo",
                    "Informe",
                    "nota",
                    "noticia",
                    "tripolar 360",
                    "360",
                    "argentino",
                    "indie",
                    "pop rock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Usted Se\u00f1alemelo - No Puedo Dejar (Official Video)",
                    "description": "https://www.instagram.com/ustedsenalemelo\nhttps://www.tiktok.com/@ustedsenalemelo\nhttps://x.com/udsenalemelo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6712",
                "likeCount": "1258",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gnwCBkgBBdf47iBaXNlb3FxvHXc",
            "id": "AaliBrDX55w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T21:07:10Z",
                "channelId": "UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA",
                "title": "Us\u00e9 a HEROBRINE para Asustar a Mi AMIGA en Minecraft...",
                "description": "Hoy us\u00e9 a la creepypasta Herobrine para asustar a mi amiga Niki en nuestro mundo de Minecraft y hacerle creer que Herobrine es real. Suscr\u00edbete! :D \ud83d\udcd5Compra mi libro aqu\u00ed: https://www.planetadelibros.com/libro-las-gemas-del-poder/385343\n\n\u26a1Hazte miembro del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA/join\n\n\ud83d\udfe4Instagram: https://www.instagram.com/xdanomc/\n\ud83d\udfeaCanal de Roblox: https://www.youtube.com/@DanoBloxMC\n\ud83e\uddc0Canal de Keciyo: https://www.youtube.com/@KeciyoMC\n\ud83d\udcf7Canal reacciones: https://www.youtube.com/c/DanoMinecraft\n\ud83c\udfaeCanal juegos: https://www.youtube.com/@DanoJuega\n\ud83d\udc8eCanal secundario: https://www.youtube.com/c/DanoReal\n\ud83d\udc99Twitter: https://twitter.com/DanoMC_\n\ud83d\udfe6Facebook: https://www.facebook.com/DanoMCoficial/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@danomc_\n\n\ud83d\udc8eMi correo de propuestas comerciales: danomcnegocios@gmail.com\n\n\ud83d\udc49Mi correo para SUSCRIPTORES (no negocios): danomcbusiness@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaliBrDX55w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaliBrDX55w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaliBrDX55w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaliBrDX55w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaliBrDX55w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DanoMC",
                "tags": [
                    "Us\u00e9 a HEROBRINE para Asustar a Mi AMIGA en Minecraft",
                    "HEROBRINE",
                    "AMIGA en Minecraft",
                    "amiga",
                    "amigo",
                    "minecraft",
                    "danomc",
                    "dano",
                    "mc",
                    "dano mc",
                    "minecraft herobrine",
                    "minecraft herobrine mod",
                    "pero",
                    "keciyo",
                    "superkeciyo",
                    "niki",
                    "danomc trolleos",
                    "danomc trolea a keciyo",
                    "danomc trolea a niki",
                    "danomc niki",
                    "minecraft survival",
                    "dano trolleos",
                    "minecraft gameplay",
                    "Asustar a Mi AMIGA en Minecraft",
                    "amigos minecraft",
                    "trolleo a mis amigos en minecraft",
                    "dano arsel y keciyo",
                    "mundo de herobrine"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Us\u00e9 a HEROBRINE para Asustar a Mi AMIGA en Minecraft...",
                    "description": "Hoy us\u00e9 a la creepypasta Herobrine para asustar a mi amiga Niki en nuestro mundo de Minecraft y hacerle creer que Herobrine es real. Suscr\u00edbete! :D \ud83d\udcd5Compra mi libro aqu\u00ed: https://www.planetadelibros.com/libro-las-gemas-del-poder/385343\n\n\u26a1Hazte miembro del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA/join\n\n\ud83d\udfe4Instagram: https://www.instagram.com/xdanomc/\n\ud83d\udfeaCanal de Roblox: https://www.youtube.com/@DanoBloxMC\n\ud83e\uddc0Canal de Keciyo: https://www.youtube.com/@KeciyoMC\n\ud83d\udcf7Canal reacciones: https://www.youtube.com/c/DanoMinecraft\n\ud83c\udfaeCanal juegos: https://www.youtube.com/@DanoJuega\n\ud83d\udc8eCanal secundario: https://www.youtube.com/c/DanoReal\n\ud83d\udc99Twitter: https://twitter.com/DanoMC_\n\ud83d\udfe6Facebook: https://www.facebook.com/DanoMCoficial/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@danomc_\n\n\ud83d\udc8eMi correo de propuestas comerciales: danomcnegocios@gmail.com\n\n\ud83d\udc49Mi correo para SUSCRIPTORES (no negocios): danomcbusiness@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168538",
                "likeCount": "2641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zlCrGvAwBleCvRmoXIOx_aLYka0",
            "id": "jE3cThLYzd4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T03:02:52Z",
                "channelId": "UC8jVgnRAydrL2L8nuU8blrQ",
                "title": "Qu\u00e9 Nos Paso? :(",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nQu\u00e9 Nos Paso? :( \u00b7 AWESOME PIERRE \u00b7 Facundo Dylan Szymuda \u00b7 Joaqu\u00edn Cordovero \u00b7 Ivo Thomas Alfredo Serue \u00b7 Blagh \u00b7 Seven Kayne \u00b7 KHEA \u00b7 donniedarko\n\nHappy Pierreday!\n\n\u2117 NO PHOTO PLEASE\n\nReleased on: 2025-09-25\n\nProducer: AWESOME PIERRE\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jE3cThLYzd4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jE3cThLYzd4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jE3cThLYzd4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jE3cThLYzd4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jE3cThLYzd4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AWESOME PIERRE - Topic",
                "tags": [
                    "AWESOME PIERRE",
                    "Facundo Dylan Szymuda",
                    "Joaqu\u00edn Cordovero",
                    "Ivo Thomas Alfredo Serue",
                    "Blagh",
                    "Seven Kayne",
                    "KHEA",
                    "donniedarko",
                    "Happy Pierreday!",
                    "Qu\u00e9 Nos Paso? :("
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Qu\u00e9 Nos Paso? :(",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nQu\u00e9 Nos Paso? :( \u00b7 AWESOME PIERRE \u00b7 Facundo Dylan Szymuda \u00b7 Joaqu\u00edn Cordovero \u00b7 Ivo Thomas Alfredo Serue \u00b7 Blagh \u00b7 Seven Kayne \u00b7 KHEA \u00b7 donniedarko\n\nHappy Pierreday!\n\n\u2117 NO PHOTO PLEASE\n\nReleased on: 2025-09-25\n\nProducer: AWESOME PIERRE\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16599",
                "likeCount": "1712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6zOEPBOeQPupyswsepg2TK0fvC0",
            "id": "Pe1VlKileu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T20:37:26Z",
                "channelId": "UC8YLIGeB04-KLPoR2Lmm6xA",
                "title": "CRAFTEAMOS los NUEVOS BRAINROTS SECRETOS en STEAL A BRAINROT ROBLOX !",
                "description": "CRAFTEAMOS los NUEVOS BRAINROTS SECRETOS en STEAL A BRAINROT ROBLOX ! con @Lyna \n\nMi Nuevo Libro !!! Ya puedes comprarlo seas de donde seas : https://www.buscalibre.es/libro-un-vecino-anormal-y-el-ladron-del-chocol/9789877364361/p/55625534?afiliado=39ee2f7d0c4828c17f11\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE AHORA!: http://bit.ly/chocoblox1\n\u2198\ufe0f ABRIR \u2199\ufe0f\nCOMPRA MI LIBRO 1 DIGITAL AQU\u00cd: https://amzn.to/429oPNl\nCOMPRA MI LIBRO 2 DIGITAL AQU\u00cd: https://amzn.to/3Vnao6q\nCOMPRA MI LIBRO EN F\u00cdSICO AQU\u00cd (Espa\u00f1a, Argentina, Mexico , Colombia, Peru y m\u00e1s paises ): https://www.buscalibre.es?afiliado=39ee2f7d0c4828c17f11\nUNETE A MI GRUPO DE ROBLOX:https://www.roblox.com/groups/4972452/DANI-JUEGA#!/about\nCONVI\u00c9RTETE EN MIEMBRO DEL CANAL: https://www.youtube.com/channel/UC8YLIGeB04-KLPoR2Lmm6xA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE A MIS OTROS CANALES!\n\n\u25cb Me llamo Dani (Vlogs y reacciones): https://goo.gl/gfJfZY\n\u25cb Chocoblox Reacciona: https://www.youtube.com/@chocobloxreacciona2730\n\u25cb Chocoblox: https://www.youtube.com/channel/UC8YLIGeB04-KLPoR2Lmm6xA\n\n\nMI PERFIL DE ROBLOX: https://www.roblox.com/users/473760205/profile\n\n\u25cb Merchandising Oficial Internacional: https://teespring.com/stores/md-11\n\n\u00a1S\u00cdGUEME EN MIS REDES SOCIALES!\n\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/nilcobax\n\u25cb Instagram: https://www.instagram.com/chocoblox_offi/\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/lynieloficial\n\n#roblox #robloxespa\u00f1ol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pe1VlKileu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pe1VlKileu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pe1VlKileu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pe1VlKileu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pe1VlKileu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chocoblox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CRAFTEAMOS los NUEVOS BRAINROTS SECRETOS en STEAL A BRAINROT ROBLOX !",
                    "description": "CRAFTEAMOS los NUEVOS BRAINROTS SECRETOS en STEAL A BRAINROT ROBLOX ! con @Lyna \n\nMi Nuevo Libro !!! Ya puedes comprarlo seas de donde seas : https://www.buscalibre.es/libro-un-vecino-anormal-y-el-ladron-del-chocol/9789877364361/p/55625534?afiliado=39ee2f7d0c4828c17f11\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE AHORA!: http://bit.ly/chocoblox1\n\u2198\ufe0f ABRIR \u2199\ufe0f\nCOMPRA MI LIBRO 1 DIGITAL AQU\u00cd: https://amzn.to/429oPNl\nCOMPRA MI LIBRO 2 DIGITAL AQU\u00cd: https://amzn.to/3Vnao6q\nCOMPRA MI LIBRO EN F\u00cdSICO AQU\u00cd (Espa\u00f1a, Argentina, Mexico , Colombia, Peru y m\u00e1s paises ): https://www.buscalibre.es?afiliado=39ee2f7d0c4828c17f11\nUNETE A MI GRUPO DE ROBLOX:https://www.roblox.com/groups/4972452/DANI-JUEGA#!/about\nCONVI\u00c9RTETE EN MIEMBRO DEL CANAL: https://www.youtube.com/channel/UC8YLIGeB04-KLPoR2Lmm6xA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE A MIS OTROS CANALES!\n\n\u25cb Me llamo Dani (Vlogs y reacciones): https://goo.gl/gfJfZY\n\u25cb Chocoblox Reacciona: https://www.youtube.com/@chocobloxreacciona2730\n\u25cb Chocoblox: https://www.youtube.com/channel/UC8YLIGeB04-KLPoR2Lmm6xA\n\n\nMI PERFIL DE ROBLOX: https://www.roblox.com/users/473760205/profile\n\n\u25cb Merchandising Oficial Internacional: https://teespring.com/stores/md-11\n\n\u00a1S\u00cdGUEME EN MIS REDES SOCIALES!\n\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/nilcobax\n\u25cb Instagram: https://www.instagram.com/chocoblox_offi/\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/lynieloficial\n\n#roblox #robloxespa\u00f1ol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82058",
                "likeCount": "1208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mm5BDK2fw7vSQ34YvQjqJE38uAw",
            "id": "GxibQE7UqGQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:22Z",
                "channelId": "UC3Df9-SvQY9BbfCmyvR0J5A",
                "title": "Sebasti\u00e1n Yatra, Lucho RK, Belinda, Gente De Zona - CANCI\u00d3N PARA REGRESAR",
                "description": "Disfruta  de \u201cCanci\u00f3n Para Regresar\u201d en tu plataforma favorita:  https://sebastianyatra.lnk.to/CPR!YTD \nPara m\u00e1s videos: https://www.youtube.com/@SebastianYatra \n\nConecta con Sebas en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/sebastianyatra/ \nFacebook: https://www.facebook.com/OficialSebastianYatra \nX: https://twitter.com/SebastianYatra \nTikTok: https://www.tiktok.com/@Sebastianyatra \n\nLucho RK\nInstagram:https://www.instagram.com/lucho.rk/ \n\nBelinda\nInstagram: https://www.instagram.com/belindapop/ \n\nGente De Zona\nInstagram: https://www.instagram.com/gentedezona/ \n\n\nLETRA\n \nVa a ser de las noches m\u00e1s lindas de nuestra vida\n\nNo s\u00e9 si todav\u00eda est\u00e1s pensando c\u00f3mo me jodiste\nQue cuando dices \u201cte amo\u201d, no es lo que dijiste\nEs que por ser t\u00fa el muro que ten\u00eda, en un segundo lo rompiste\nYo cre\u00eda que me hab\u00edas superado, pero no lo hiciste,\n\u00bfc\u00f3mo no volviste?\n\nMe la tir\u00e9 de bandolero, de callejero\nMirada fr\u00eda, solter\u00eda, presum\u00eda coraz\u00f3n de hielo\nSi se congela el coraz\u00f3n te convierte en un cabr\u00f3n\nMala m\u00eda, eso no fue de caballero\nPero no hay otro en el mundo entero\n\nDime que es tarde para volver\nYo no s\u00e9 c\u00f3mo regresar\nDime que ya no me quieres m\u00e1s\n\u00bfQui\u00e9n a ti te puede entender?\nDi que el pasado se qued\u00f3 atr\u00e1s\nSi el pasado fue el que doli\u00f3\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la oportunidad?\nLa busqu\u00e9 tanto y no lleg\u00f3\n\nDime que no me vas a joder\nNo me podr\u00eda perdonar\nDime que no te vas a alejar\nPor supuesto que no lo har\u00e9\n\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nBaby nos gustamos tanto\nAunque tus amigas digan que no es para tanto\nEsa tradici\u00f3n de escaparnos en el antro\nFue una movie, era solo el adelanto\nAy mami, si la sal est\u00e1 buena pa\u2019l tequila\n\u00bfPorqu\u00e9 perder el tiempo ech\u00e1ndola en la herida?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 irnos por el mundo buscando en todo el mundo lo que solo pasaba estando\njuntos?\n\nAy loquita, \u00bfser\u00e1 que eres due\u00f1a de mi?\nLa magia del mundo es tu risa\nPor ti vuelvo de morir\nLa llaman la ni\u00f1a de la isla bonita\nLa que se queda con tu coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nDime que es tarde para volver\nYo no s\u00e9 c\u00f3mo regresar\nDime que ya no me quieres m\u00e1s\n\u00bfQui\u00e9n a ti te puede entender?\nDi que el pasado se qued\u00f3 atr\u00e1s\nSi el pasado fue el que doli\u00f3\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la oportunidad?\nLa busqu\u00e9 tanto y no lleg\u00f3\n\nDime que no me vas a joder\nNo me podr\u00eda perdonar\nDime que no te vas a alejar\nPor supuesto que no lo har\u00e9\n\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nToda la vida te voy a esperar\nNo te lo digo, pero no s\u00e9 amar a nadie que no seas t\u00fa\nTe llevo adentro como un tattoo\nDame como siempre me dabas\nLo haciamo\u2019 luego me abrazabas\nSi juntos no nos faltaba nada,\n\u00bfPorqu\u00e9 de hace tanto no somos nada?\n\nAy loquita, \u00bfser\u00e1 que eres due\u00f1a de mi?\nLa magia del mundo es tu risa\nPor ti vuelvo de morir\nLa llaman la ni\u00f1a de la isla bonita\nLa que se queda con tu coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nAy loquita\nT\u00fa me gustas tanto desde chiquitico\nAy loquita\nR\u00f3bame un besito y te lo multiplico\nAy loquita\nTe dejo mi coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nDime si es tarde para volver\nDime si lo quieres intentar\nYo si lo quiero intentar\nDime que me hablas con la verdad\nD\u00edmelo, d\u00edmelo\nDime si o\u00edmos una vez m\u00e1s, la canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nLuchito, Yatra Yatra\nHey Beli, Beli B\u00e9lica\nGente de Zona, Juacko\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\n#SebastianYatra #LuchoRK #Belinda #GentedeZona #Canci\u00f3nParaRegresar\n\nMusic video by Sebasti\u00e1n Yatra, Lucho RK, Belinda, Gente De Zona performing Canci\u00f3n Para Regresar.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SebastianYatraVEVO",
                "tags": [
                    "Sebastian Yatra",
                    "Lucho Rk",
                    "Belinda",
                    "Gente de Zona",
                    "yatra",
                    "sebas",
                    "Canci\u00f3n Para Regresar",
                    "los domingos",
                    "Energ\u00eda Bacana",
                    "vagabundo",
                    "Akureyri",
                    "nueva cancion yatra",
                    "letra Templo de Piceas",
                    "manuel turizo",
                    "beele",
                    "sebastian yatra nueva cancion",
                    "lanzamiento yatra",
                    "tacones rojos",
                    "aitana yatra",
                    "las dudas",
                    "chica ideal",
                    "la bachata turizo",
                    "el merengue turizo",
                    "una noche sin pensar",
                    "una noche sin pensar letra",
                    "guaro beele",
                    "dos orguitas sebastian yatra",
                    "encanto",
                    "tini yatra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Sebasti\u00e1n Yatra, Lucho RK, Belinda, Gente De Zona - CANCI\u00d3N PARA REGRESAR",
                    "description": "Disfruta  de \u201cCanci\u00f3n Para Regresar\u201d en tu plataforma favorita:  https://sebastianyatra.lnk.to/CPR!YTD \nPara m\u00e1s videos: https://www.youtube.com/@SebastianYatra \n\nConecta con Sebas en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/sebastianyatra/ \nFacebook: https://www.facebook.com/OficialSebastianYatra \nX: https://twitter.com/SebastianYatra \nTikTok: https://www.tiktok.com/@Sebastianyatra \n\nLucho RK\nInstagram:https://www.instagram.com/lucho.rk/ \n\nBelinda\nInstagram: https://www.instagram.com/belindapop/ \n\nGente De Zona\nInstagram: https://www.instagram.com/gentedezona/ \n\n\nLETRA\n \nVa a ser de las noches m\u00e1s lindas de nuestra vida\n\nNo s\u00e9 si todav\u00eda est\u00e1s pensando c\u00f3mo me jodiste\nQue cuando dices \u201cte amo\u201d, no es lo que dijiste\nEs que por ser t\u00fa el muro que ten\u00eda, en un segundo lo rompiste\nYo cre\u00eda que me hab\u00edas superado, pero no lo hiciste,\n\u00bfc\u00f3mo no volviste?\n\nMe la tir\u00e9 de bandolero, de callejero\nMirada fr\u00eda, solter\u00eda, presum\u00eda coraz\u00f3n de hielo\nSi se congela el coraz\u00f3n te convierte en un cabr\u00f3n\nMala m\u00eda, eso no fue de caballero\nPero no hay otro en el mundo entero\n\nDime que es tarde para volver\nYo no s\u00e9 c\u00f3mo regresar\nDime que ya no me quieres m\u00e1s\n\u00bfQui\u00e9n a ti te puede entender?\nDi que el pasado se qued\u00f3 atr\u00e1s\nSi el pasado fue el que doli\u00f3\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la oportunidad?\nLa busqu\u00e9 tanto y no lleg\u00f3\n\nDime que no me vas a joder\nNo me podr\u00eda perdonar\nDime que no te vas a alejar\nPor supuesto que no lo har\u00e9\n\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nBaby nos gustamos tanto\nAunque tus amigas digan que no es para tanto\nEsa tradici\u00f3n de escaparnos en el antro\nFue una movie, era solo el adelanto\nAy mami, si la sal est\u00e1 buena pa\u2019l tequila\n\u00bfPorqu\u00e9 perder el tiempo ech\u00e1ndola en la herida?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 irnos por el mundo buscando en todo el mundo lo que solo pasaba estando\njuntos?\n\nAy loquita, \u00bfser\u00e1 que eres due\u00f1a de mi?\nLa magia del mundo es tu risa\nPor ti vuelvo de morir\nLa llaman la ni\u00f1a de la isla bonita\nLa que se queda con tu coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nDime que es tarde para volver\nYo no s\u00e9 c\u00f3mo regresar\nDime que ya no me quieres m\u00e1s\n\u00bfQui\u00e9n a ti te puede entender?\nDi que el pasado se qued\u00f3 atr\u00e1s\nSi el pasado fue el que doli\u00f3\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la oportunidad?\nLa busqu\u00e9 tanto y no lleg\u00f3\n\nDime que no me vas a joder\nNo me podr\u00eda perdonar\nDime que no te vas a alejar\nPor supuesto que no lo har\u00e9\n\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nToda la vida te voy a esperar\nNo te lo digo, pero no s\u00e9 amar a nadie que no seas t\u00fa\nTe llevo adentro como un tattoo\nDame como siempre me dabas\nLo haciamo\u2019 luego me abrazabas\nSi juntos no nos faltaba nada,\n\u00bfPorqu\u00e9 de hace tanto no somos nada?\n\nAy loquita, \u00bfser\u00e1 que eres due\u00f1a de mi?\nLa magia del mundo es tu risa\nPor ti vuelvo de morir\nLa llaman la ni\u00f1a de la isla bonita\nLa que se queda con tu coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nAy loquita\nT\u00fa me gustas tanto desde chiquitico\nAy loquita\nR\u00f3bame un besito y te lo multiplico\nAy loquita\nTe dejo mi coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nDime si es tarde para volver\nDime si lo quieres intentar\nYo si lo quiero intentar\nDime que me hablas con la verdad\nD\u00edmelo, d\u00edmelo\nDime si o\u00edmos una vez m\u00e1s, la canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nLuchito, Yatra Yatra\nHey Beli, Beli B\u00e9lica\nGente de Zona, Juacko\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\n#SebastianYatra #LuchoRK #Belinda #GentedeZona #Canci\u00f3nParaRegresar\n\nMusic video by Sebasti\u00e1n Yatra, Lucho RK, Belinda, Gente De Zona performing Canci\u00f3n Para Regresar.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84078",
                "likeCount": "12173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wgGrIe1wU8P8IwudoSubf9bMbNw",
            "id": "aiLdjEtsz6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T01:04:58Z",
                "channelId": "UCJ5v9VGVca67dg0nLrohopQ",
                "title": "Steal a Brainrot pero Mis BRAINROTS EVOLUCIONAN!",
                "description": "CONSIGUE TU LIBRO: https://bit.ly/3PRKdCS\n\n\u00danete a Mi Grupo en Roblox: https://www.roblox.com/es/groups/34930025/Awita-",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aiLdjEtsz6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aiLdjEtsz6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aiLdjEtsz6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aiLdjEtsz6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aiLdjEtsz6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AwitaDos",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Steal a Brainrot pero Mis BRAINROTS EVOLUCIONAN!",
                    "description": "CONSIGUE TU LIBRO: https://bit.ly/3PRKdCS\n\n\u00danete a Mi Grupo en Roblox: https://www.roblox.com/es/groups/34930025/Awita-"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174643",
                "likeCount": "4843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4900"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y6E1PqDXsCJl-7bO8wU01K7QlKE",
            "id": "I1sDlFB0boQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-23T18:00:15Z",
                "channelId": "UC71_qiSYe3CFuI9Jd4eWW4A",
                "title": "KAROL G, Marco Antonio Sol\u00eds - Coleccionando Heridas (LETRA)",
                "description": "SUSCR\u00cdBETE Y PRESIONA (\ud83d\udd14) PARA UNIRTE AL EQUIPO DE NOTIFICACIONES Y MANTENERTE ACTUALIZADO CON LOS NUEVOS VIDEOS \n\nKAROL G, Marco Antonio Sol\u00eds - Coleccionando Heridas:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_074-hgpjOs&list=RD_074-hgpjOs&start_radio=1\nhttps://www.instagram.com/karolg/?hl=es\n\n\ud83d\udc47NUESTRAS  REDES SOCIALES \ud83d\udc47\n\ud83d\udcf8 https://www.tiktok.com/@radio.reggeaeton\n\ud83d\udcf8 https://www.instagram.com/radio.reggaeton/\n\ud83d\udcf8 https://www.facebook.com/Reggaeton-y-Trap-679793115555367\n\n\u25b6\ufe0f NUEVO CANAL \u25b6\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFigkPpo-OEvorncZ20wpWg\n\nLETRA/LYRIC:\ud83c\udfb5\n\u00bfSer\u00e1 que el amor no es pa' m\u00ed?\nQue no nac\u00ed pa' esto, que no s\u00e9 pedir\n\u00bfPor qu\u00e9 me dan lo opuesto?\nSiempre me toca a m\u00ed hacerme compa\u00f1\u00eda\n\n\u00bfSer\u00e1 que para ser feliz\nHay que ser como el resto?\nY me toque fingir que s\u00e9 vivir con esto\nSe volvi\u00f3 normal coleccionar heridas\n\nAh, \u00bfser\u00e1 que se qued\u00f3 el amor en otros tiempos?\nEso dicen los expertos\nNadi\u0435 quiere en \u0435stos d\u00edas, mmm, mmm\n\nVivir como si no tuviera sentimientos\nYo no tengo ese talento\nYo s\u00ed siento todav\u00eda\n\nPero quiero creer que a\u00fan se puede querer\nY si no, seguir\u00e9 coleccionando heridas\n\nTengo de amiga a la soledad\nUn d\u00eda, de ti, yo le cont\u00e9\nLe dije que odiarte no se me da\nY aunque no quer\u00eda, te solt\u00e9\nDicen que el tiempo cura todo\nPero ha pasado mucho tiempo (mmm-mmm, ey)\n\nY este sufrimiento no se va\nCon \u00e9l, viviendo me qued\u00e9\nNo s\u00e9 cu\u00e1ndo amanecer\u00e1\nEn las noches, no para de llover\nDiosito, te quiero preguntar\nDe donde se apagan los pensamientos\n\nDice\n\u00a1Eh!\n\n\u00bfSer\u00e1 que se qued\u00f3 el amor en otros tiempos?\nEso dicen los expertos\nNadie quiere en estos d\u00edas, mmm, mmm\n\nVivir como si no tuviera sentimientos\nYo no tengo ese talento\nYo s\u00ed siento todav\u00eda\n\nPero quiero creer que a\u00fan se puede querer\nY si no, seguir\u00e9 coleccionando heridas\n\nTAGS:\ud83c\udfa4 \n#KAROLG #MarcoAntonioSolis #ColeccionandoHeridas #tropicoqueta \n\n\ud83d\udce7 Correo Electronico: radioreggaetonproduction@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I1sDlFB0boQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I1sDlFB0boQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I1sDlFB0boQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I1sDlFB0boQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I1sDlFB0boQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RadioReggaeton",
                "tags": [
                    "Reggaet\u00f3n",
                    "M\u00fasica Nueva",
                    "Tendencias",
                    "Musica",
                    "Musica Urbana",
                    "Video letra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "KAROL G, Marco Antonio Sol\u00eds - Coleccionando Heridas (LETRA)",
                    "description": "SUSCR\u00cdBETE Y PRESIONA (\ud83d\udd14) PARA UNIRTE AL EQUIPO DE NOTIFICACIONES Y MANTENERTE ACTUALIZADO CON LOS NUEVOS VIDEOS \n\nKAROL G, Marco Antonio Sol\u00eds - Coleccionando Heridas:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_074-hgpjOs&list=RD_074-hgpjOs&start_radio=1\nhttps://www.instagram.com/karolg/?hl=es\n\n\ud83d\udc47NUESTRAS  REDES SOCIALES \ud83d\udc47\n\ud83d\udcf8 https://www.tiktok.com/@radio.reggeaeton\n\ud83d\udcf8 https://www.instagram.com/radio.reggaeton/\n\ud83d\udcf8 https://www.facebook.com/Reggaeton-y-Trap-679793115555367\n\n\u25b6\ufe0f NUEVO CANAL \u25b6\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFigkPpo-OEvorncZ20wpWg\n\nLETRA/LYRIC:\ud83c\udfb5\n\u00bfSer\u00e1 que el amor no es pa' m\u00ed?\nQue no nac\u00ed pa' esto, que no s\u00e9 pedir\n\u00bfPor qu\u00e9 me dan lo opuesto?\nSiempre me toca a m\u00ed hacerme compa\u00f1\u00eda\n\n\u00bfSer\u00e1 que para ser feliz\nHay que ser como el resto?\nY me toque fingir que s\u00e9 vivir con esto\nSe volvi\u00f3 normal coleccionar heridas\n\nAh, \u00bfser\u00e1 que se qued\u00f3 el amor en otros tiempos?\nEso dicen los expertos\nNadi\u0435 quiere en \u0435stos d\u00edas, mmm, mmm\n\nVivir como si no tuviera sentimientos\nYo no tengo ese talento\nYo s\u00ed siento todav\u00eda\n\nPero quiero creer que a\u00fan se puede querer\nY si no, seguir\u00e9 coleccionando heridas\n\nTengo de amiga a la soledad\nUn d\u00eda, de ti, yo le cont\u00e9\nLe dije que odiarte no se me da\nY aunque no quer\u00eda, te solt\u00e9\nDicen que el tiempo cura todo\nPero ha pasado mucho tiempo (mmm-mmm, ey)\n\nY este sufrimiento no se va\nCon \u00e9l, viviendo me qued\u00e9\nNo s\u00e9 cu\u00e1ndo amanecer\u00e1\nEn las noches, no para de llover\nDiosito, te quiero preguntar\nDe donde se apagan los pensamientos\n\nDice\n\u00a1Eh!\n\n\u00bfSer\u00e1 que se qued\u00f3 el amor en otros tiempos?\nEso dicen los expertos\nNadie quiere en estos d\u00edas, mmm, mmm\n\nVivir como si no tuviera sentimientos\nYo no tengo ese talento\nYo s\u00ed siento todav\u00eda\n\nPero quiero creer que a\u00fan se puede querer\nY si no, seguir\u00e9 coleccionando heridas\n\nTAGS:\ud83c\udfa4 \n#KAROLG #MarcoAntonioSolis #ColeccionandoHeridas #tropicoqueta \n\n\ud83d\udce7 Correo Electronico: radioreggaetonproduction@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305108",
                "likeCount": "1330",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QEM3zTafSQDjumPryhXDV4ic-QM",
            "id": "Izs4XrvEom8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T18:30:28Z",
                "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
                "title": "LA NUEVA PEOR CARTA DE CLASH ROYALE...\ud83d\udc80",
                "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Izs4XrvEom8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Izs4XrvEom8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Izs4XrvEom8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Izs4XrvEom8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Izs4XrvEom8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BENIJU",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Espa\u00f1ol",
                    "BENIJU",
                    "beniju",
                    "subir copas",
                    "guia de mazos",
                    "mejores mazos",
                    "beniyu",
                    "bniju",
                    "benju",
                    "TV ROYALE",
                    "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
                    "JEFA BANDIDA",
                    "VERDUGO EVO",
                    "NUEVA EVO",
                    "NUEVA ACTU",
                    "CLASH ACTU",
                    "ken",
                    "tv royale",
                    "tv royale en espa\u00f1ol",
                    "nueva carta",
                    "nueva evo",
                    "modo ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LA NUEVA PEOR CARTA DE CLASH ROYALE...\ud83d\udc80",
                    "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303214",
                "likeCount": "16049",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NfGnApoHPTTMqX7IhoSzYXI1nfM",
            "id": "vQasuR2-F4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:06Z",
                "channelId": "UCsaixJ32wcn4AmJ7T2hUHkg",
                "title": "ADOLLZ - INFERNO (Video Oficial)",
                "description": "ADOLLZ - INFERNO (Video Oficial) \n\nSuscribite para no perderte nada: https://www.youtube.com/@ADOLLZ?sub_confirmation=1 \n\nIDEA ORIGINAL Y GUI\u00d3N DE ADOLLZ \n\nLetra: Ivana Pintos, Michaela Perrone, Lucia Kenny, Sofia Franks y Antonella Holgado y Rafael Malaver (Malbo, https://www.instagram.com/malbomusic/\n\nMusica:  https://www.instagram.com/the_viex\n\nCoreograf\u00eda: Lucia Kenny\nDirecci\u00f3n: Sof\u00eda Franks y Michaela Perrone\n\nPeinados: https://www.instagram.com/chiariperrone\n\nProducci\u00f3n y management: https://www.instagram.com/luli.iroz/ y https://www.instagram.com/ariorsingher/ \n\nFilmmaking & Montaje: https://www.instagram.com/activa.studio https://www.instagram.com/franscigliano/\n\nFotograf\u00eda: \n\nhttps://www.instagram.com/lucastirado_?igsh=MXkyZzFoN2pzN25pNA%3D%3D&utm_source=qr\n\nhttps://www.instagram.com/genapics_?igsh=MWsxN2Q2MXk1YWJ3bw==\n\nhttps://www.instagram.com/julianasoria?igsh=ZHN2cWpiNDVtNWRt\n\nREDES ADOLLZ:\nhttps://www.instagram.com/adollz.oficial \nhttps://www.tiktok.com/@adollz.oficial \nhttps://twitter.com/adollzoficial\nREVISTA NUEVA: https://heyzine.com/flip-book/b32df8958a.html \nRevista #1 https://heyzine.com/flip-book/6f1d681cfc.html  \n\nREDES DOLLZ:\nSofi Franks: https://www.tiktok.com/@sofifranks | https://www.instagram.com/sofifranks/ | https://x.com/sofi_franks | \nAzia: https://www.tiktok.com/@aziamusic_ | https://www.instagram.com/aziamusic_/ | https://x.com/aziabae_ | \nIvy: https://www.tiktok.com/@ivypintos | https://www.instagram.com/ivy.pintos/ | https://x.com/Dollzivy | \nKenny: https://www.tiktok.com/@lukenny | https://www.instagram.com/l.kenny.u/ |  https://x.com/LkennyU |\nMich: https://www.tiktok.com/@micha.perrone | https://www.instagram.com/michaperrone/ | https://x.com/michaperrone |",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vQasuR2-F4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vQasuR2-F4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vQasuR2-F4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vQasuR2-F4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vQasuR2-F4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ADOLLZ ",
                "tags": [
                    "Adollz",
                    "Vlog",
                    "blog",
                    "musica",
                    "2000s",
                    "y2k",
                    "90s",
                    "girl",
                    "girlband",
                    "music",
                    "music group",
                    "inspo",
                    "argentina",
                    "latinoamerica",
                    "girlgroup",
                    "2000 s",
                    "cantantes",
                    "musicas",
                    "musicos",
                    "bandas",
                    "video",
                    "videovlog",
                    "conociendonos",
                    "presentacion",
                    "amigas",
                    "friendship",
                    "metas",
                    "inspiracion",
                    "motivacion",
                    "preguntas",
                    "introspeccion",
                    "beyonce",
                    "destinys childs",
                    "bandanas",
                    "britney spears",
                    "christina aguilera",
                    "lady gaga",
                    "katy perry",
                    "review",
                    "idol",
                    "kpop",
                    "kdrama",
                    "pop",
                    "popstar",
                    "culture pop",
                    "pop culture",
                    "k4os",
                    "k40s",
                    "pushforfun",
                    "caos",
                    "mente en blanco",
                    "uff baby",
                    "rage",
                    "deja vu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ADOLLZ - INFERNO (Video Oficial)",
                    "description": "ADOLLZ - INFERNO (Video Oficial) \n\nSuscribite para no perderte nada: https://www.youtube.com/@ADOLLZ?sub_confirmation=1 \n\nIDEA ORIGINAL Y GUI\u00d3N DE ADOLLZ \n\nLetra: Ivana Pintos, Michaela Perrone, Lucia Kenny, Sofia Franks y Antonella Holgado y Rafael Malaver (Malbo, https://www.instagram.com/malbomusic/\n\nMusica:  https://www.instagram.com/the_viex\n\nCoreograf\u00eda: Lucia Kenny\nDirecci\u00f3n: Sof\u00eda Franks y Michaela Perrone\n\nPeinados: https://www.instagram.com/chiariperrone\n\nProducci\u00f3n y management: https://www.instagram.com/luli.iroz/ y https://www.instagram.com/ariorsingher/ \n\nFilmmaking & Montaje: https://www.instagram.com/activa.studio https://www.instagram.com/franscigliano/\n\nFotograf\u00eda: \n\nhttps://www.instagram.com/lucastirado_?igsh=MXkyZzFoN2pzN25pNA%3D%3D&utm_source=qr\n\nhttps://www.instagram.com/genapics_?igsh=MWsxN2Q2MXk1YWJ3bw==\n\nhttps://www.instagram.com/julianasoria?igsh=ZHN2cWpiNDVtNWRt\n\nREDES ADOLLZ:\nhttps://www.instagram.com/adollz.oficial \nhttps://www.tiktok.com/@adollz.oficial \nhttps://twitter.com/adollzoficial\nREVISTA NUEVA: https://heyzine.com/flip-book/b32df8958a.html \nRevista #1 https://heyzine.com/flip-book/6f1d681cfc.html  \n\nREDES DOLLZ:\nSofi Franks: https://www.tiktok.com/@sofifranks | https://www.instagram.com/sofifranks/ | https://x.com/sofi_franks | \nAzia: https://www.tiktok.com/@aziamusic_ | https://www.instagram.com/aziamusic_/ | https://x.com/aziabae_ | \nIvy: https://www.tiktok.com/@ivypintos | https://www.instagram.com/ivy.pintos/ | https://x.com/Dollzivy | \nKenny: https://www.tiktok.com/@lukenny | https://www.instagram.com/l.kenny.u/ |  https://x.com/LkennyU |\nMich: https://www.tiktok.com/@micha.perrone | https://www.instagram.com/michaperrone/ | https://x.com/michaperrone |"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6263",
                "likeCount": "1099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w3ZNb38JLjSphfBRdmmbteg0Go4",
            "id": "YuwziCvHRkk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T20:20:06Z",
                "channelId": "UCJy4b1YduVTsRdxbiWMATag",
                "title": "VOLC\u00c1N Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a BROOKHAVEN PEL\u00cdCULA \ud83c\udfe1 @paunidly",
                "description": "AMIGOS EN ESTE VIDEO  ME ENCUENTRO CON UNA PERSONA INCREIBLE LLAMADA NIDLY, PERO ES DEL MAR Y YO SOY DEL VOLC\u00c1N, LOGRARE ESTAR CON ELLA PARA TODA LA VIDA? ....\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n@paunidly \n\nVOLC\u00c1N Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a \n\n\nSUSCRIBETE y DEJA TU LIKE \ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1\n\nUNETE AL CANAL DE WHATS \ud83e\udde1\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaFa...\n\nADQUIERE TU MINI ZERFLOX \ud83e\udde1\ud83d\udd25\nhttps://www.roblox.com/es/catalog/101...\n\nADQUIERE TU PAN EN ROBLOX\ud83c\udf5e\ud83d\udd25\nhttps://www.roblox.com/es/catalog/705...\n\nUNETE AL GRUPO DE ROBLOX\nhttps://www.roblox.com/es/communities...\n\nVOLC\u00c1N Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a BROOKHAVEN PEL\u00cdCULA \ud83c\udfe1\n...........\nBROOKHAVEN!\n...........\nBROOKHAVEN ROBLOX EDITSROBLOX  PELOTOCINO TURBIO INFIELES TURBIOROBLOX ROBLOXHISTORIAS ROBLOXSTORY PAREJATURBIA HUMILLANDOINTERESADA ROBLOXAMIGOS HALLOWEEN ROBLOX EDOPTANBROOKHAVEN NI\u00d1OVIDEOJUEGOSROBLOX BROOKHAVENNI\u00d1OVIDEOJUEGOS NUCADEJAELCELULARBROOKHAVEN ELCELULARBROOKHAVEN NI\u00d1ERA BROOKHAVEN LAPRESUMIDABROOKHAVEN LACHICADELAPLAYA VACACIONESBROOKAHVEN LACHICADELMARBROOKHAVEN CHICATURBIA LAPRIMABROOKHAVEN LAENFERMERA OROYPLATA  DULCEYSALADO RETOSEXTREMOSBROOKHAVEN NI\u00d1ERABRAINROTBROOKHAVEN LAMAESTRATURBIA LAMAESTRABROOKHAVEN SOLOSENELBOSQUE LAMAM\u00c1TURBIA FIESTAALBERCA VOLCANYMAR\n.......\n\n#roblox \n#brookhaven",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuwziCvHRkk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuwziCvHRkk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuwziCvHRkk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuwziCvHRkk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuwziCvHRkk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zerflox",
                "tags": [
                    "VOLCAN Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a",
                    "VOLCAN Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a BROOKHAVEN PELICULA",
                    "VOLCAN Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a BROOKHAVEN PELICULA \ud83c\udfe1",
                    "UN AMOR IMPOSIBLE BROOKHAVEN",
                    "LAVA Y AGUA BROOKHAVEN",
                    "FUEGO Y AGUA BROOKHAVEN",
                    "BROOKHAVEN PELICULA",
                    "LOS AMIGOS BROOKHAVEN",
                    "UNA HISTORIA DE AMOR BROOKHAVEN",
                    "BROOKHAVEN HISTORIA DE AMOR",
                    "MAR Y VOCAN BROOKHAVEN",
                    "VOLCAN Y MAR ROBLOX",
                    "ROBLOX VOLCAN Y MAR",
                    "MAR Y VOLCAN EN BROOKHAVEN ROBLOX",
                    "LA PELICULA DEL VOLCAN Y EL MAR",
                    "V\u00d3LCAN Y MAR",
                    "EL FUEGO Y EL AGUA ROBLOX",
                    "ROBLOX BROOK",
                    "BROOK PELICUL"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "VOLC\u00c1N Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a BROOKHAVEN PEL\u00cdCULA \ud83c\udfe1 @paunidly",
                    "description": "AMIGOS EN ESTE VIDEO  ME ENCUENTRO CON UNA PERSONA INCREIBLE LLAMADA NIDLY, PERO ES DEL MAR Y YO SOY DEL VOLC\u00c1N, LOGRARE ESTAR CON ELLA PARA TODA LA VIDA? ....\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n@paunidly \n\nVOLC\u00c1N Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a \n\n\nSUSCRIBETE y DEJA TU LIKE \ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1\n\nUNETE AL CANAL DE WHATS \ud83e\udde1\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaFa...\n\nADQUIERE TU MINI ZERFLOX \ud83e\udde1\ud83d\udd25\nhttps://www.roblox.com/es/catalog/101...\n\nADQUIERE TU PAN EN ROBLOX\ud83c\udf5e\ud83d\udd25\nhttps://www.roblox.com/es/catalog/705...\n\nUNETE AL GRUPO DE ROBLOX\nhttps://www.roblox.com/es/communities...\n\nVOLC\u00c1N Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a BROOKHAVEN PEL\u00cdCULA \ud83c\udfe1\n...........\nBROOKHAVEN!\n...........\nBROOKHAVEN ROBLOX EDITSROBLOX  PELOTOCINO TURBIO INFIELES TURBIOROBLOX ROBLOXHISTORIAS ROBLOXSTORY PAREJATURBIA HUMILLANDOINTERESADA ROBLOXAMIGOS HALLOWEEN ROBLOX EDOPTANBROOKHAVEN NI\u00d1OVIDEOJUEGOSROBLOX BROOKHAVENNI\u00d1OVIDEOJUEGOS NUCADEJAELCELULARBROOKHAVEN ELCELULARBROOKHAVEN NI\u00d1ERA BROOKHAVEN LAPRESUMIDABROOKHAVEN LACHICADELAPLAYA VACACIONESBROOKAHVEN LACHICADELMARBROOKHAVEN CHICATURBIA LAPRIMABROOKHAVEN LAENFERMERA OROYPLATA  DULCEYSALADO RETOSEXTREMOSBROOKHAVEN NI\u00d1ERABRAINROTBROOKHAVEN LAMAESTRATURBIA LAMAESTRABROOKHAVEN SOLOSENELBOSQUE LAMAM\u00c1TURBIA FIESTAALBERCA VOLCANYMAR\n.......\n\n#roblox \n#brookhaven"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126224",
                "likeCount": "9855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RGMcLTC0GY8E4PLkBpUa917stew",
            "id": "ky7UQeHH-vc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-23T23:00:07Z",
                "channelId": "UCuK0YfzkMKKNKOfWEk3aEnw",
                "title": "Nico Valdi x Chofer x El Lobo - Amante y Marido",
                "description": "Toda la m\u00fasica de NICO VALDI la encontr\u00e1s en SPOTIFY\n\ud83c\udfa7 https://shorturl.at/cdzQR\n\nSegu\u00ed a NICO VALDI en sus redes:\n\u25b6 https://linktr.ee/nicovaldi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ky7UQeHH-vc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ky7UQeHH-vc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ky7UQeHH-vc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ky7UQeHH-vc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ky7UQeHH-vc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nico Valdi",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Nico Valdi x Chofer x El Lobo - Amante y Marido",
                    "description": "Toda la m\u00fasica de NICO VALDI la encontr\u00e1s en SPOTIFY\n\ud83c\udfa7 https://shorturl.at/cdzQR\n\nSegu\u00ed a NICO VALDI en sus redes:\n\u25b6 https://linktr.ee/nicovaldi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205065",
                "likeCount": "10812",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rLx9PWFrxowuCjeK7Qt8y8ElvXw",
            "id": "nOUJPBoXi4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T16:30:28Z",
                "channelId": "UCuvObJtOqP_WMImIlNt6uXw",
                "title": "FC 2026 FUT DRAFT por PRIMERA VEZ ...",
                "description": "Mi primer fut draft en EA SPORTS FC 26\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://www.youtube.com/channel/UCuvObJtOqP_WMImIlNt6uXw\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nOUJPBoXi4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nOUJPBoXi4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nOUJPBoXi4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nOUJPBoXi4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nOUJPBoXi4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robertinho",
                "tags": [
                    "EA FC 26",
                    "EA SPORTS FC 26",
                    "FC 26 FUT DRAFT"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "FC 2026 FUT DRAFT por PRIMERA VEZ ...",
                    "description": "Mi primer fut draft en EA SPORTS FC 26\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://www.youtube.com/channel/UCuvObJtOqP_WMImIlNt6uXw\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245838",
                "likeCount": "13737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-c2HZwBFwOO8y-v1e0J-58zLTFQ",
            "id": "tO4T3G2GRn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:01:11Z",
                "channelId": "UC_Av98lDjf5KvFib5elhpYg",
                "title": "Rauw Alejandro - Besito en La Frente (Official Lyric Video)",
                "description": "Rauw Alejandro - Besito en La Frente (Official Lyric Video)\n\nMusic:\nhttps://SML.lnk.to/CosaNuestra0\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rauwalejandro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@rauwalejandro?lang=en\nFacebook: https://www.facebook.com/rauwalejandro/\n\n#RauwAlejandro #CosaNuestra #CosaNuestraCapitulo0\n\nLyric Video by Rauw Alejandro performing Besito en La Frente (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tO4T3G2GRn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tO4T3G2GRn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tO4T3G2GRn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tO4T3G2GRn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Rauw Alejandro",
                "tags": [
                    "Rauw Alejandro",
                    "Rauw Alejandro 2025",
                    "Rauw Alejandro New Album",
                    "Rauw Alejandro Cosa Nuestra",
                    "Cosa Nuestra",
                    "Cosa Nuestra Capitulo 0",
                    "Rauw Alejandro Cosa Nuestra Capitulo 0",
                    "Carita Linda",
                    "Caribe\u00f1o",
                    "GuabanSexxx",
                    "Buenos Terminos",
                    "SILENCIO",
                    "El Cuc00",
                    "CONTRABANDO",
                    "Nostalgia de Oto\u00f1o",
                    "N\u00c1UFRAGOS",
                    "Besito en la Frente",
                    "Santa",
                    "Callejon de los Secretos",
                    "FALSEDAD",
                    "Mirando Al Cielo",
                    "Saso",
                    "Wisin",
                    "\u00d1engo Flow",
                    "Mon Laferte",
                    "De La Rose",
                    "Jey One",
                    "Rvssian",
                    "Ayra Starr",
                    "Rauw Alejandro Lyric Video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Rauw Alejandro - Besito en La Frente (Official Lyric Video)",
                    "description": "Rauw Alejandro - Besito en La Frente (Official Lyric Video)\n\nMusic:\nhttps://SML.lnk.to/CosaNuestra0\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rauwalejandro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@rauwalejandro?lang=en\nFacebook: https://www.facebook.com/rauwalejandro/\n\n#RauwAlejandro #CosaNuestra #CosaNuestraCapitulo0\n\nLyric Video by Rauw Alejandro performing Besito en La Frente (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95251",
                "likeCount": "14739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "808"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nZt-vwC0g9bNBtO7gueeB-VxMnA",
            "id": "RdFpXhkv0T8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T23:36:34Z",
                "channelId": "UCggHFGmLDDStxyM-uy9DYnQ",
                "title": "\ud83d\udd34- Mis 2 novias me dejan por esto \ud83d\udc94\ud83d\ude31 MARBELLA",
                "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RdFpXhkv0T8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RdFpXhkv0T8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RdFpXhkv0T8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RdFpXhkv0T8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RdFpXhkv0T8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nexxuz World",
                "tags": [
                    "ark",
                    "ARK",
                    "ARK SURVIVAL EVOLVED",
                    "ARK SERIE",
                    "reinos enfrentados",
                    "reinos",
                    "serie ark",
                    "extremo",
                    "supervivencia",
                    "dinosaurio depredador",
                    "dinosaurios",
                    "dinosaurios juegos",
                    "dinosaurio juego",
                    "juego dinosaurio",
                    "juegos de dinosaurios",
                    "parque dinosaurios",
                    "dinosaurios juego",
                    "dinosaurios ark",
                    "jurassic world ark",
                    "juegos dinosaurios",
                    "dinosaurios serie",
                    "dinosaurio ark",
                    "nexxuz",
                    "nexxuz world",
                    "nexxuz hd",
                    "nexxuz ark",
                    "nexus"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34- Mis 2 novias me dejan por esto \ud83d\udc94\ud83d\ude31 MARBELLA",
                    "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153304",
                "likeCount": "9444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "406"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9tL0xQd6PAyMedJWwve1ntaysGM",
            "id": "qqOIn7iTk2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T22:00:06Z",
                "channelId": "UCiiB0KbPaRw8VpbP72U6Llg",
                "title": "Dei V - BB (with Blessd) [Official Video]",
                "description": "Official Video \"BB\" By Dei V\n\nSubscribe: https://bit.ly/deivpr\n\nFOLLOW DEI V:\nInstagram: https://www.instagram.com/deivpr/\nTwitter: https://twitter.com/Deivpr\nSpotify: https://spoti.fi/3HhHKOp\n\nBOOKING & PRESS INQUIRES:\nUNDER WATER MUSIC | DRIP 369 MEDIA GROUP \n(787) 669 -3974\nBOOKING@DRIP369MEDIA.COM\n\nManagement\nUnder Water Music , LLC. \n\n#BB #DEIV #underwatermusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dei V",
                "tags": [
                    "dei v",
                    "underwater",
                    "miami",
                    "puerto rico",
                    "dei v trending",
                    "dei v myke towers",
                    "dei v mix",
                    "dei v letra",
                    "musica dei v",
                    "dei v musica",
                    "clima dei v",
                    "dei v clima",
                    "quien es dei v",
                    "quienesdeiv",
                    "dei v underwater",
                    "underwader",
                    "Dei v PR",
                    "dei v 2023",
                    "muisca nueva",
                    "vidoe oficial",
                    "letra dei v",
                    "dei v music",
                    "dei v music video",
                    "sirena",
                    "dei v video oficial",
                    "video oficial",
                    "quiere music video",
                    "los flavorz",
                    "dei v 2025",
                    "El Del Flavor",
                    "Dei V El Del Flavor",
                    "narcotics",
                    "tussi",
                    "TU$$I"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dei V - BB (with Blessd) [Official Video]",
                    "description": "Official Video \"BB\" By Dei V\n\nSubscribe: https://bit.ly/deivpr\n\nFOLLOW DEI V:\nInstagram: https://www.instagram.com/deivpr/\nTwitter: https://twitter.com/Deivpr\nSpotify: https://spoti.fi/3HhHKOp\n\nBOOKING & PRESS INQUIRES:\nUNDER WATER MUSIC | DRIP 369 MEDIA GROUP \n(787) 669 -3974\nBOOKING@DRIP369MEDIA.COM\n\nManagement\nUnder Water Music , LLC. \n\n#BB #DEIV #underwatermusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109946",
                "likeCount": "12845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9wnMhwztcQrZ-jVXb03SdzRsZDs",
            "id": "UBGumxfu64c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T18:02:52Z",
                "channelId": "UCdkYpnBPZeGnyS0EvASGMkQ",
                "title": "Fing\u00ed mi Muerte para Enga\u00f1ar a Mis Amigos en Minecraft",
                "description": "Fing\u00ed mi Muerte para Enga\u00f1ar a Mis Amigos en Minecraft\n-------------------------------------------------------\nROPA OFICIAL DE ARSEL: https://arselmerch.com/\n-------------------------------------------------------\nCANAL DE POL: https://www.youtube.com/@PolMinecraft\nCANAL DE MIKA: https://www.youtube.com/@mikaroblox01\n-------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n-------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n-------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBGumxfu64c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBGumxfu64c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBGumxfu64c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBGumxfu64c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBGumxfu64c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARSEL",
                "tags": [
                    "arsel",
                    "arsel minecraft",
                    "arsel y mario",
                    "vmario y arsel",
                    "arsel trolleos",
                    "hice trampas en minecraft",
                    "minecraft",
                    "vmario",
                    "dano",
                    "danomc",
                    "arsel y dano",
                    "arsel dano y mario",
                    "mario dano y arsel",
                    "troll",
                    "rol",
                    "troleo",
                    "trolleo",
                    "trolee",
                    "batalla",
                    "mob",
                    "mobs",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "amigo",
                    "Batalla de mobs",
                    "batalla de construccion",
                    "construccion",
                    "hackee",
                    "bobicraft",
                    "mikecrack",
                    "trolle\u00e9",
                    "transform\u00e9",
                    "mobs op",
                    "minecraft mod",
                    "converti",
                    "transforme",
                    "transformado",
                    "minecraft challenge",
                    "reto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Fing\u00ed mi Muerte para Enga\u00f1ar a Mis Amigos en Minecraft",
                    "description": "Fing\u00ed mi Muerte para Enga\u00f1ar a Mis Amigos en Minecraft\n-------------------------------------------------------\nROPA OFICIAL DE ARSEL: https://arselmerch.com/\n-------------------------------------------------------\nCANAL DE POL: https://www.youtube.com/@PolMinecraft\nCANAL DE MIKA: https://www.youtube.com/@mikaroblox01\n-------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n-------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n-------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159188",
                "likeCount": "3759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "170"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}