{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "zvHQk2sZj4ctoZfZhO9J6wBoKoA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0A4kLGUK3S3dXj36EwqpkNt3zag",
            "id": "6-uHbxfkNgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T23:00:07Z",
                "channelId": "UCe1HjlqnaxERsqpw0ZnLXvA",
                "title": "Z\u00e9 Felipe - Meu Grito de Amor (Country Sessions)",
                "description": "Essa m\u00fasica faz parte do novo EP \"Country Sessions\".\nPara ouvir nos apps de m\u00fasica, clique no link: https://ads.somlivre.com.br/Country_Sessions\r\n\r\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\r\n\r\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais!\r\nFacebook: fb.com/zefelipecantor\r\nInstagram: @zefelipecantor\r\nTwitter: @zefelipecantor\r\nYouTube: zefelipecantor\r\nSite Oficial: www.zefelipe.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6-uHbxfkNgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6-uHbxfkNgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6-uHbxfkNgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6-uHbxfkNgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6-uHbxfkNgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Felipe",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "Sertanejo",
                    "Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "Na Mesma Estrada",
                    "Novo DVD",
                    "Voc\u00ea e Eu",
                    "Proibido \u00c9 Mais Gostoso",
                    "Voc\u00ea N\u00e3o Vale Nada",
                    "Rel\u00f3gio de S\u00e3o Pedro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Felipe - Meu Grito de Amor (Country Sessions)",
                    "description": "Essa m\u00fasica faz parte do novo EP \"Country Sessions\".\nPara ouvir nos apps de m\u00fasica, clique no link: https://ads.somlivre.com.br/Country_Sessions\r\n\r\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\r\n\r\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais!\r\nFacebook: fb.com/zefelipecantor\r\nInstagram: @zefelipecantor\r\nTwitter: @zefelipecantor\r\nYouTube: zefelipecantor\r\nSite Oficial: www.zefelipe.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "635695",
                "likeCount": "22969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1510"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S_pKtXfe80v9Rcuc0uO5v2Hwgdk",
            "id": "HM1XkS6_Fv0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T14:58:00Z",
                "channelId": "UCD3kAyZovkhbFYxDclGE0FA",
                "title": "98 descobertas no NOVO trailer de Silksong e a DATA de Lan\u00e7amento",
                "description": "Hollow Knight Silksong lan\u00e7a no dia 04 de setembro de 2025, \u00e0s 11h00 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). N\u00e3o perca as 98 descobertas do novo trailer e o motivo da Team Cherry ter levado 7 anos para desenvolver o jogo!\nE a saga se encerra nesse v\u00eddeo!\n\nPlataformas: PC | Switch 1 e 2 | Xbox One e Series | PS4 e PS5\nData de lan\u00e7amento: 04/09/2025\n\n00:00 - Introdu\u00e7\u00e3o\n00:50 - Data, pre\u00e7o e hor\u00e1rio de lan\u00e7amento\n02:31 - Ins\u00edgnias e Cartas de personagens\n07:20 - Porque Silksong levou 7 anos para ficar pronto?\n11:22 - 98 descobertas no novo trailer\n42:03 - Agradecimento\n42:56 - Finaliza\u00e7\u00e3o\n\nM\u00fasica: Bonebottom - (Hollow Knight SIlksong OST) Christopher Larkin\n\nPlaylist dos v\u00eddeos de Silksong: https://www.youtube.com/playlist?list=PL6oC87VCHyykzNm4PyEQkpUw6HkCvPUpG\n\n\u25baSE INSCREVA NO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCD3kAyZovkhbFYxDclGE0FA?sub_confirmation=1\n\n#silksong #teamcherry #2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HM1XkS6_Fv0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HM1XkS6_Fv0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HM1XkS6_Fv0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HM1XkS6_Fv0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HM1XkS6_Fv0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Watch Tudo",
                "tags": [
                    "hollow knight silksong",
                    "data de lan\u00e7amento hollow knight silksong",
                    "silksong release date",
                    "site hollow knight silksong",
                    "silksong",
                    "watch",
                    "watchtudo",
                    "hollow knight",
                    "silksong news",
                    "silksong novo trailer",
                    "analise silksong",
                    "analise trailer silksong",
                    "silksong trailer",
                    "silksong 2025",
                    "silksong watchtudo",
                    "novo trailer silksong",
                    "silksong pre\u00e7o"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "98 descobertas no NOVO trailer de Silksong e a DATA de Lan\u00e7amento",
                    "description": "Hollow Knight Silksong lan\u00e7a no dia 04 de setembro de 2025, \u00e0s 11h00 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). N\u00e3o perca as 98 descobertas do novo trailer e o motivo da Team Cherry ter levado 7 anos para desenvolver o jogo!\nE a saga se encerra nesse v\u00eddeo!\n\nPlataformas: PC | Switch 1 e 2 | Xbox One e Series | PS4 e PS5\nData de lan\u00e7amento: 04/09/2025\n\n00:00 - Introdu\u00e7\u00e3o\n00:50 - Data, pre\u00e7o e hor\u00e1rio de lan\u00e7amento\n02:31 - Ins\u00edgnias e Cartas de personagens\n07:20 - Porque Silksong levou 7 anos para ficar pronto?\n11:22 - 98 descobertas no novo trailer\n42:03 - Agradecimento\n42:56 - Finaliza\u00e7\u00e3o\n\nM\u00fasica: Bonebottom - (Hollow Knight SIlksong OST) Christopher Larkin\n\nPlaylist dos v\u00eddeos de Silksong: https://www.youtube.com/playlist?list=PL6oC87VCHyykzNm4PyEQkpUw6HkCvPUpG\n\n\u25baSE INSCREVA NO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCD3kAyZovkhbFYxDclGE0FA?sub_confirmation=1\n\n#silksong #teamcherry #2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19416",
                "likeCount": "2129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jg7v8khy7bAaD6aOAcs5QgdpdOM",
            "id": "ovsARKty9xo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T15:01:19Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "ELE VAI ME PAGAR 1 REAL TODA VEZ QUE EU CLICAR NELE!",
                "description": "Eu preciso de 25.000 reais para fazer uma cirurgia e eu n\u00e3o tenho dinheiro o suficiente para isso. Eis que milagrosamente eu encontro um homem no meio da estrada que est\u00e1 disposto a me pagar 1 real toda vez que eu clicar nele! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Bloodmoney\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovsARKty9xo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovsARKty9xo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovsARKty9xo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovsARKty9xo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovsARKty9xo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ELE VAI ME PAGAR 1 REAL TODA VEZ QUE EU CLICAR NELE!",
                    "description": "Eu preciso de 25.000 reais para fazer uma cirurgia e eu n\u00e3o tenho dinheiro o suficiente para isso. Eis que milagrosamente eu encontro um homem no meio da estrada que est\u00e1 disposto a me pagar 1 real toda vez que eu clicar nele! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Bloodmoney\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1142556",
                "likeCount": "69696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cPpyOG1Zitba5KZvSmQlDdKvmj4",
            "id": "76j8tweEiVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T14:00:22Z",
                "channelId": "UCuRGk7Q3-HzP036f6iCGwGg",
                "title": "MC Neg\u00e3o Original, MC Lek\u00e3o - Bia Miranda (Marquinho no Beat, DJ Guh Mix)",
                "description": "Ou\u00e7a #biamiranda  em todas as plataformas de m\u00fasica\n\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\n\"Quando Voc\u00ea Ligou\" chega como o lan\u00e7amento mais esperado do momento.\n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal7\n\nLETRA DA M\u00daSICA:\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nDire\u00e7\u00e3o/Dire\u00e7\u00e3o criativa: @guibson @ianoriginal_\nOp de c\u00e2mera: @rafaelmeunome \nEdi\u00e7\u00e3o e color: @niiiver1\nProdu\u00e7\u00e3o executiva e geral: @iamsilvaxx___\nAss de Prod: @thinba_7 \nDire\u00e7\u00e3o de arte: @guibson e @ianoriginal_ \nAsa de arte: @thinba_7 \nLettering: @doungmotion_\n\nEquipe Warner Music:\nA&R: Ana Paula Paulino\nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\n\nEquipe MC Neg\u00e3o Original:\nMarketing e gest\u00e3o: \n@ianoriginal_\n\nPublicidade: Comercial.fusionrecords@gmail.com\nShows: (11) 94752-5022\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Warner Music Brasil e Fusion Records.\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n#fusionrecords  \n\nAno 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/76j8tweEiVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/76j8tweEiVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/76j8tweEiVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/76j8tweEiVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/76j8tweEiVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Neg\u00e3o Original",
                "tags": [
                    "funk",
                    "mc negao original",
                    "funk consciente",
                    "brazil"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MC Neg\u00e3o Original, MC Lek\u00e3o - Bia Miranda (Marquinho no Beat, DJ Guh Mix)",
                    "description": "Ou\u00e7a #biamiranda  em todas as plataformas de m\u00fasica\n\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\n\"Quando Voc\u00ea Ligou\" chega como o lan\u00e7amento mais esperado do momento.\n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal7\n\nLETRA DA M\u00daSICA:\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nDire\u00e7\u00e3o/Dire\u00e7\u00e3o criativa: @guibson @ianoriginal_\nOp de c\u00e2mera: @rafaelmeunome \nEdi\u00e7\u00e3o e color: @niiiver1\nProdu\u00e7\u00e3o executiva e geral: @iamsilvaxx___\nAss de Prod: @thinba_7 \nDire\u00e7\u00e3o de arte: @guibson e @ianoriginal_ \nAsa de arte: @thinba_7 \nLettering: @doungmotion_\n\nEquipe Warner Music:\nA&R: Ana Paula Paulino\nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\n\nEquipe MC Neg\u00e3o Original:\nMarketing e gest\u00e3o: \n@ianoriginal_\n\nPublicidade: Comercial.fusionrecords@gmail.com\nShows: (11) 94752-5022\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Warner Music Brasil e Fusion Records.\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n#fusionrecords  \n\nAno 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86557",
                "likeCount": "4674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bl4-B0DBWvLMMyTI78HbehWxDhc",
            "id": "wpv3HA6EXSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T13:01:45Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Fiz Fus\u00e3o no Roube um Brainrot!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpv3HA6EXSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpv3HA6EXSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpv3HA6EXSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpv3HA6EXSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpv3HA6EXSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Fiz Fus\u00e3o no Roube um Brainrot!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "537442",
                "likeCount": "10766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OhfpxzEN4GucmUHqcj6fzdYZrbk",
            "id": "tSKMmYjzsck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T21:00:07Z",
                "channelId": "UCKB-ji0miBqU_KY3i6N8uJw",
                "title": "Medley Mu\u00eddo de Vaquejada - Felipe Amorim, Z\u00e9 Vaqueiro, Xand Avi\u00e3o, Talita Mel e Mc Lek\u00e3o",
                "description": "Quem gosta de uma vaquejada deixa aquela curtida especial e comenta o trecho que mais gostou  \ud83d\udc0e\ud83e\udd20\u2764\ufe0f\n\nMEDLEY MU\u00cdDO DE VAQUEJADA\n(Desce do Cavalo)\nA vaquejada t\u00e1 rolando\nOs pared\u00e3o tudo tocando\nAs meninas est\u00e3o descendo\nE os caba est\u00e3o tudo olhando\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nCom a botina de couro, com a caneca na m\u00e3o\nChap\u00e9u t\u00e1 na cabe\u00e7a e as meninas est\u00e3o no ch\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\n(Balada do Vaqueiro)\n\u00c9 da vaquejada pro bar, do bar para o motel\nE na boiada eu sou carrasco, na cama eu sou cruel\nWhisky, Red Bull, e o bolso cheio de dinheiro\nGalera fica louca na balada do vaqueiro\nOlha, mandei lavar meu carro, regulei meu pared\u00e3o\nSeparei meu cavalo, quarto de milha, alaz\u00e3o\nPeguei a minha cela, espora, luva e chicote\nColoquei os cavalos l\u00e1 em cima do reboque\nJ\u00e1 comprei a bebida, convidei a mulherada\nChegou o fim de semana eu vou partir pra vaquejada\n\u00c9 da vaquejada pro bar, do bar para o motel\nE na boiada eu sou carrasco, na cama eu sou cruel\nWhisky, Red Bull, e o bolso cheio de dinheiro\n\u00c9 a Talita, o Amorim, o Comandante e o Z\u00e9 Vaqueiro\n\u00c9 da vaquejada pro bar, do bar para o motel\nE na boiada eu sou carrasco, na cama eu sou cruel\nWhisky, Red Bull, e o bolso cheio de dinheiro\nGalera fica louca na balada do vaqueiro\n(Monta Logo Vai)\n\u00d4 monta logo, vai\nMonta logo, vai\nVai sentando e rebolando\nNo galope do papai\n\u00d4 monta logo, vai\nMonta logo, vai\nVai sentando e rebolando\nNo galope do papai\n(Calma)\nOh calma, novinha tenha calma\nQue o Amorim gosta\nQuando tu encosta a rabeta no ch\u00e3o\nOh calma, tenha calma\nQue o Xandinho gosta\nQuando tu encosta a rabeta no ch\u00e3o\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\nDeixa ela montar na minha garupa\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\n(Senta No Fazendeiro)\nSenta pro Z\u00e9 Vaqueiro\nQue playboy n\u00e3o tem dinheiro\nOh senta pro vaqueiro\nN\u00f3s bebe e fuma paieiro\nSenta pro vaqueiro\nQue playboy n\u00e3o tem dinheiro\nSenta pro vaqueiro\nN\u00f3s bebe e fuma paieiro\n(Deixa Ela Montar Na Minha Garupa)\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\nDeixa ela montar na minha garupa\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\n(Mu\u00eddo De Vaquejada)\nEu gosto quando a disputa\nEla termina assim, no mu\u00eddo de vaquejada\nN\u00f3s no Dreher, elas no Gin\nBati a senha, boi na faixa\nNo X1, ganhei o papel\nQuando amanhece o dia, caminh\u00e3o vira motel\nA pegada do vaqueiro \u00e9 segura demais\nEu gosto do que eu vejo, quando eu olho pra tr\u00e1s\nCom a cara de malvado ele bota\nEle bota, e eu t\u00f4 querendo mais\nA pegada do vaqueiro \u00e9 segura demais\nEu gosto do que eu vejo, quando eu olho pra tr\u00e1s\nCom a cara de malvado ele bota\nEle bota, e eu t\u00f4 querendo mais\nQuando vai por cima, ela \u00e9 muito foguenta\nEla vai de lado, ela n\u00e3o se assanha\nO Xand foi quem falou, que na treta voc\u00ea sai ganha\nVai mulher daquele jeito, hoje a tropa gostoso te apanha\nVai mulher daquele jeito, hoje a tropa gostoso te apanha\nEu gosto quando a disputa\nEla termina assim, no mu\u00eddo de vaquejada\nN\u00f3s no Dreher, elas no Gin\nBati a senha, boi na faixa\nNo X1, ganhei o papel\nQuando amanhece o dia, caminh\u00e3o vira motel\nA pegada do vaqueiro \u00e9 segura demais\nEu gosto do que eu vejo, quando eu olho pra tr\u00e1s\nCom a cara de malvado ele bota\nEle bota, e eu t\u00f4 querendo mais\nA pegada do vaqueiro \u00e9 segura demais\nEu gosto do que eu vejo, quando eu olho pra tr\u00e1s\nCom a cara de malvado ele bota\nEle bota, e eu t\u00f4 querendo mais\n(Botad\u00e3o Do GW)\nPotoc, potoc, toc\nPotoc, potoc, toc\nFinge que eu sou teu cavalo\nE pode sentar no galope\nPotoc, potoc, toc\nPotoc, potoc, toc\nFinge que eu sou teu cavalo\nE pode sentar no galope\n\n#vaquejada #forro #piseiro\n\n\nDire\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o \n- \u00c9der Samuel Secundino \n\nProdutora \n- Up Movies \n\nVideomakers \n- In\u00e1cio Mamede Ferreira filho\n- Jo\u00e3o Victor Tenorio Farias de Sales\n- Igor Emmanuel de Lima\n- \u2060\u00c9der Samuel Secundino \n- \u2060Samuel Emete Arruda \n\nFpv \n- Edimilson Ribeiro Coelho \n\nDrone \n- Kayck Roberto Alc\u00e2ntara de Santana",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSKMmYjzsck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSKMmYjzsck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSKMmYjzsck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSKMmYjzsck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSKMmYjzsck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Amorim",
                "tags": [
                    "Vaquejada",
                    "Forr\u00f3",
                    "A pegada do vaqueiro",
                    "Eu gosto quando a disputa",
                    "Xand Avi\u00e3o",
                    "Felipe Amorim",
                    "Z\u00e9 Vaqueiro",
                    "Talita Mel",
                    "Desce do Cavalo",
                    "Balada do Vaqueiro",
                    "Deixa ela montar na minha garupa",
                    "Monta logo vai",
                    "Mu\u00eddo de vaquejada",
                    "Medley Vaquejada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Medley Mu\u00eddo de Vaquejada - Felipe Amorim, Z\u00e9 Vaqueiro, Xand Avi\u00e3o, Talita Mel e Mc Lek\u00e3o",
                    "description": "Quem gosta de uma vaquejada deixa aquela curtida especial e comenta o trecho que mais gostou  \ud83d\udc0e\ud83e\udd20\u2764\ufe0f\n\nMEDLEY MU\u00cdDO DE VAQUEJADA\n(Desce do Cavalo)\nA vaquejada t\u00e1 rolando\nOs pared\u00e3o tudo tocando\nAs meninas est\u00e3o descendo\nE os caba est\u00e3o tudo olhando\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nCom a botina de couro, com a caneca na m\u00e3o\nChap\u00e9u t\u00e1 na cabe\u00e7a e as meninas est\u00e3o no ch\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\n(Balada do Vaqueiro)\n\u00c9 da vaquejada pro bar, do bar para o motel\nE na boiada eu sou carrasco, na cama eu sou cruel\nWhisky, Red Bull, e o bolso cheio de dinheiro\nGalera fica louca na balada do vaqueiro\nOlha, mandei lavar meu carro, regulei meu pared\u00e3o\nSeparei meu cavalo, quarto de milha, alaz\u00e3o\nPeguei a minha cela, espora, luva e chicote\nColoquei os cavalos l\u00e1 em cima do reboque\nJ\u00e1 comprei a bebida, convidei a mulherada\nChegou o fim de semana eu vou partir pra vaquejada\n\u00c9 da vaquejada pro bar, do bar para o motel\nE na boiada eu sou carrasco, na cama eu sou cruel\nWhisky, Red Bull, e o bolso cheio de dinheiro\n\u00c9 a Talita, o Amorim, o Comandante e o Z\u00e9 Vaqueiro\n\u00c9 da vaquejada pro bar, do bar para o motel\nE na boiada eu sou carrasco, na cama eu sou cruel\nWhisky, Red Bull, e o bolso cheio de dinheiro\nGalera fica louca na balada do vaqueiro\n(Monta Logo Vai)\n\u00d4 monta logo, vai\nMonta logo, vai\nVai sentando e rebolando\nNo galope do papai\n\u00d4 monta logo, vai\nMonta logo, vai\nVai sentando e rebolando\nNo galope do papai\n(Calma)\nOh calma, novinha tenha calma\nQue o Amorim gosta\nQuando tu encosta a rabeta no ch\u00e3o\nOh calma, tenha calma\nQue o Xandinho gosta\nQuando tu encosta a rabeta no ch\u00e3o\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\nDeixa ela montar na minha garupa\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\n(Senta No Fazendeiro)\nSenta pro Z\u00e9 Vaqueiro\nQue playboy n\u00e3o tem dinheiro\nOh senta pro vaqueiro\nN\u00f3s bebe e fuma paieiro\nSenta pro vaqueiro\nQue playboy n\u00e3o tem dinheiro\nSenta pro vaqueiro\nN\u00f3s bebe e fuma paieiro\n(Deixa Ela Montar Na Minha Garupa)\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\nDeixa ela montar na minha garupa\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\n(Mu\u00eddo De Vaquejada)\nEu gosto quando a disputa\nEla termina assim, no mu\u00eddo de vaquejada\nN\u00f3s no Dreher, elas no Gin\nBati a senha, boi na faixa\nNo X1, ganhei o papel\nQuando amanhece o dia, caminh\u00e3o vira motel\nA pegada do vaqueiro \u00e9 segura demais\nEu gosto do que eu vejo, quando eu olho pra tr\u00e1s\nCom a cara de malvado ele bota\nEle bota, e eu t\u00f4 querendo mais\nA pegada do vaqueiro \u00e9 segura demais\nEu gosto do que eu vejo, quando eu olho pra tr\u00e1s\nCom a cara de malvado ele bota\nEle bota, e eu t\u00f4 querendo mais\nQuando vai por cima, ela \u00e9 muito foguenta\nEla vai de lado, ela n\u00e3o se assanha\nO Xand foi quem falou, que na treta voc\u00ea sai ganha\nVai mulher daquele jeito, hoje a tropa gostoso te apanha\nVai mulher daquele jeito, hoje a tropa gostoso te apanha\nEu gosto quando a disputa\nEla termina assim, no mu\u00eddo de vaquejada\nN\u00f3s no Dreher, elas no Gin\nBati a senha, boi na faixa\nNo X1, ganhei o papel\nQuando amanhece o dia, caminh\u00e3o vira motel\nA pegada do vaqueiro \u00e9 segura demais\nEu gosto do que eu vejo, quando eu olho pra tr\u00e1s\nCom a cara de malvado ele bota\nEle bota, e eu t\u00f4 querendo mais\nA pegada do vaqueiro \u00e9 segura demais\nEu gosto do que eu vejo, quando eu olho pra tr\u00e1s\nCom a cara de malvado ele bota\nEle bota, e eu t\u00f4 querendo mais\n(Botad\u00e3o Do GW)\nPotoc, potoc, toc\nPotoc, potoc, toc\nFinge que eu sou teu cavalo\nE pode sentar no galope\nPotoc, potoc, toc\nPotoc, potoc, toc\nFinge que eu sou teu cavalo\nE pode sentar no galope\n\n#vaquejada #forro #piseiro\n\n\nDire\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o \n- \u00c9der Samuel Secundino \n\nProdutora \n- Up Movies \n\nVideomakers \n- In\u00e1cio Mamede Ferreira filho\n- Jo\u00e3o Victor Tenorio Farias de Sales\n- Igor Emmanuel de Lima\n- \u2060\u00c9der Samuel Secundino \n- \u2060Samuel Emete Arruda \n\nFpv \n- Edimilson Ribeiro Coelho \n\nDrone \n- Kayck Roberto Alc\u00e2ntara de Santana"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216894",
                "likeCount": "8765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ztQU81UgSEo7v8gdkXDQkOMFDDA",
            "id": "LmuCf_zbVfI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T21:48:13Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "NUNCA VI NADA IGUAL no 99 NOITES! \ud83d\ude33\ud83d\udd25",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LmuCf_zbVfI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LmuCf_zbVfI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LmuCf_zbVfI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LmuCf_zbVfI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LmuCf_zbVfI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "NUNCA VI NADA IGUAL no 99 NOITES! \ud83d\ude33\ud83d\udd25",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238321",
                "likeCount": "7130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7X528Vax8iFgIWKusf33eNwUa1w",
            "id": "LdGJTwO9bpk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T15:00:40Z",
                "channelId": "UCj8aNne_BQ0kr8BYQYKFDgg",
                "title": "Alexandre Pires, Matogrosso & Mathias - Tentei Te Esquecer (Ao Vivo)",
                "description": "V\u00eddeo Oficial de \"Tentei Te Esquecer\" de Alexandre Pires.\n\nOu\u00e7a As Melhores de Alexandre Pires: https://SMB.lnk.to/AsMelhoresAlexandrePires\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Jos\u00e9 da Cruz Rodrigues de Ara\u00fajo \nMix e master: Emerson Porfa\nProdutor de \u00e1udio: Emerson Porfa e Alexandre Pires\nEngenheiro de som: Rafael Augusto e Emerson Porfa\nDiretor de v\u00eddeo: Catatau \nDiretor de fotografia:  Carlinhos Nogueira \nProdutora de v\u00eddeo: Unicfilm\n\nLetra:\nAh, como quero te encontrar novamente\nEstou sozinho procurando voc\u00ea\nAh, como quero te abra\u00e7ar loucamente\nOlhar dentro dos teus olhos e dizer\n\nN\u00e3o vivo sem voc\u00ea\n\nO tempo passa, cai a noite e o dia vem\nTento fingir, mas n\u00e3o d\u00e1 pra esconder\nAh, eu sonhei nas noites vagas com teu amor\nProvei teu beijo, magoei minha dor\n\nTentei te esquecer\nN\u00e3o deu\nPensei que fosse mais forte que esse amor\n\nOh, minha paix\u00e3o\nSou teu\nPor mais que eu queira disfar\u00e7ar como estou\n\nO meu cora\u00e7\u00e3o se nega aceitar\nPassa o tempo eu n\u00e3o esque\u00e7o de te amar\n\nO tempo passa, cai a noite e o dia vem\nTento fingir, mas n\u00e3o d\u00e1 pra esconder\nAh, eu sonhei nas noites vagas com teu amor\nProvei teu beijo, magoei minha dor\n\nTentei te esquecer\nN\u00e3o deu\nPensei que fosse mais forte que esse amor\n\nOh, minha paix\u00e3o\nSou teu\nPor mais que eu queira disfar\u00e7ar como estou\n\nO meu cora\u00e7\u00e3o se nega aceitar\nPassa o tempo eu n\u00e3o esque\u00e7o de te amar\n\nTentei te esquecer\nN\u00e3o deu\nPensei que fosse mais forte que esse amor\n\nOh, minha paix\u00e3o\nSou teu\nPor mais que eu queira disfar\u00e7ar como estou\n\nO meu cora\u00e7\u00e3o se nega aceitar\nPassa o tempo eu n\u00e3o esque\u00e7o de te amar\n\nPassa o tempo eu n\u00e3o esque\u00e7o de te amar\n\n#AlexandrePires #TenteiTeEsquecer #Pagonejo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdGJTwO9bpk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdGJTwO9bpk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdGJTwO9bpk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdGJTwO9bpk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdGJTwO9bpk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlexandrePiresVEVO",
                "tags": [
                    "alexandre pires",
                    "alexandre pires pagonejo bao",
                    "pagonejo bao",
                    "alexandre pires ao vivo",
                    "alexandre pires sertanejo",
                    "pagonejo",
                    "show pagonejo",
                    "alexandre pires pagonejo",
                    "alexandre pires pagonejo completo",
                    "alexandre pires as melhores",
                    "alexandre pires lauana prado",
                    "show alexandre pires",
                    "tentei te esquecer",
                    "tentei te esquecer alexandre pires",
                    "Matogrosso Mathias"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Alexandre Pires, Matogrosso & Mathias - Tentei Te Esquecer (Ao Vivo)",
                    "description": "V\u00eddeo Oficial de \"Tentei Te Esquecer\" de Alexandre Pires.\n\nOu\u00e7a As Melhores de Alexandre Pires: https://SMB.lnk.to/AsMelhoresAlexandrePires\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Jos\u00e9 da Cruz Rodrigues de Ara\u00fajo \nMix e master: Emerson Porfa\nProdutor de \u00e1udio: Emerson Porfa e Alexandre Pires\nEngenheiro de som: Rafael Augusto e Emerson Porfa\nDiretor de v\u00eddeo: Catatau \nDiretor de fotografia:  Carlinhos Nogueira \nProdutora de v\u00eddeo: Unicfilm\n\nLetra:\nAh, como quero te encontrar novamente\nEstou sozinho procurando voc\u00ea\nAh, como quero te abra\u00e7ar loucamente\nOlhar dentro dos teus olhos e dizer\n\nN\u00e3o vivo sem voc\u00ea\n\nO tempo passa, cai a noite e o dia vem\nTento fingir, mas n\u00e3o d\u00e1 pra esconder\nAh, eu sonhei nas noites vagas com teu amor\nProvei teu beijo, magoei minha dor\n\nTentei te esquecer\nN\u00e3o deu\nPensei que fosse mais forte que esse amor\n\nOh, minha paix\u00e3o\nSou teu\nPor mais que eu queira disfar\u00e7ar como estou\n\nO meu cora\u00e7\u00e3o se nega aceitar\nPassa o tempo eu n\u00e3o esque\u00e7o de te amar\n\nO tempo passa, cai a noite e o dia vem\nTento fingir, mas n\u00e3o d\u00e1 pra esconder\nAh, eu sonhei nas noites vagas com teu amor\nProvei teu beijo, magoei minha dor\n\nTentei te esquecer\nN\u00e3o deu\nPensei que fosse mais forte que esse amor\n\nOh, minha paix\u00e3o\nSou teu\nPor mais que eu queira disfar\u00e7ar como estou\n\nO meu cora\u00e7\u00e3o se nega aceitar\nPassa o tempo eu n\u00e3o esque\u00e7o de te amar\n\nTentei te esquecer\nN\u00e3o deu\nPensei que fosse mais forte que esse amor\n\nOh, minha paix\u00e3o\nSou teu\nPor mais que eu queira disfar\u00e7ar como estou\n\nO meu cora\u00e7\u00e3o se nega aceitar\nPassa o tempo eu n\u00e3o esque\u00e7o de te amar\n\nPassa o tempo eu n\u00e3o esque\u00e7o de te amar\n\n#AlexandrePires #TenteiTeEsquecer #Pagonejo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37890",
                "likeCount": "1526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ROww4m2bd7gpbnc11G3EfjHqkN0",
            "id": "_EBwM2Sh1UY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T14:00:54Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "A Invas\u00e3o de Sapos em 99 Noites na Floresta!",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game 99 Nights in the Forest no Roblox. Esse \u00e9 um jogo de sobrevivencia e al\u00e9m de termos que resgatar 4 crian\u00e7as. Nessa nova atualiza\u00e7\u00e3o vamos ter uma insav\u00e3o de sapos e vamos entrar em uma lagoa misteriosa.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EBwM2Sh1UY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EBwM2Sh1UY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EBwM2Sh1UY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EBwM2Sh1UY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EBwM2Sh1UY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "99 noites na floresta",
                    "jogo de sobreviv\u00eancia",
                    "jogos com hist\u00f3ria",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "99 Nights in the Forest",
                    "stronghold",
                    "classes",
                    "olhos vermelhos",
                    "invas\u00e3o de sapos",
                    "frog 99 nights",
                    "sapos no 99 noites",
                    "peixes no 99 noites"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "A Invas\u00e3o de Sapos em 99 Noites na Floresta!",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game 99 Nights in the Forest no Roblox. Esse \u00e9 um jogo de sobrevivencia e al\u00e9m de termos que resgatar 4 crian\u00e7as. Nessa nova atualiza\u00e7\u00e3o vamos ter uma insav\u00e3o de sapos e vamos entrar em uma lagoa misteriosa.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "480172",
                "likeCount": "16174",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xri4taw_-sv2z3Br0WMxQgGbFjw",
            "id": "iYjz1Ap1VvU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T00:00:06Z",
                "channelId": "UCmkSzYG4ykYKFE4Ow0030zw",
                "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais, NATTAN - Pela \u00daltima Vez (Ao Vivo)",
                "description": "Confira a faixa \"Pela \u00daltima Vez\" do Grupo Menos \u00e9 Mais com participa\u00e7\u00e3o de NATTAN.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/MOLHO_SSA\n\nLetra:\nPela \u00faltima vez\n(Gabriel BK)\n1,2,3 \u00e1udios que eu mandei\nEla visualizou\nNessa hora pensei, ela vai responder:\namor, te perdoei.\nMas ela me xingou, disse que acabou\nCora\u00e7\u00e3o no desespero, s\u00f3 pedi um \u00faltimo favor.\n\nPela \u00faltima vez, vem dar beij\u00e3o de l\u00edngua na minha boca\nVem me encontrar de pouca roupa\nFaz aquele amor de outro planeta\nDepois c\u00ea me bloqueia pela \u00faltima vez\nVem dar beij\u00e3o de l\u00edngua na minha boca\n\nVem me encontrar de pouca roupa\nFaz aquele amor de outro planeta\nDepois c\u00ea me bloqueia pela \u00faltima vez\nVem dar beij\u00e3o de l\u00edngua na minha boca\n\nVem me encontrar de pouca roupa\nFaz aquele amor de outro planeta\nDepois c\u00ea me bloqueia pela \u00faltima vez\n\n______________________________________\nFicha t\u00e9cnica\nArtistas:\nVoz: Duz\u00e3o\nSurdo: Ramon Alvarenga\nPandeiro: Paulinho F\u00e9lix\nRepique: Gustavo Goes\n\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Dudu Borges e Paulinho F\u00e9lix \nArranjo: Dudu Borges \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Serginho Paiva\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Junior Vi\u00e9gas\nColor grading: Pedro Ortega\nCinegrafistas: Serginho Paiva, Renato Alves, Geann Toni, Yorrans, Gustavo Vilefort, Edney Torres\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Roberto Junior, Up music: Vandamme\nEdi\u00e7\u00e3o de base: Lucca Bruno\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n\nM\u00fasicos\nTeclados: Dudu Borges\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPandeiro: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta: Alceu Lacerda\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nCavaco: Tayro Feitoza\nBanjo: Marcelo Lombardo\nBacking Vocal (v\u00eddeo): Joey\nBacking vocal (est\u00fadio): Bino Santana, Jenni Rocha, Phael Ribeiro\n\nEQUIPE MENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor Financeiro: Rodrigo Oliveira\nDiretor de Marketing: Gustavo Goes\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nStyling e Figurino: Driellly Martins\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues \nPR: Leticia Takada\nTr\u00e1fego: \u00c1lex Porto\nFot\u00f3grafo: Ricardo Ribeiro e Bedian Ara\u00fajo\nCreator Mobile: Laura Christine \nProdutor Geral: Marcelo Vilela \nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Amaro\n______________________________________\nEQUIPE GH MUSIC\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: J\u00e9ssica Mello\n______________________________________\nEQUIPE GRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Laldenia Lemos\nCenografia: Bibi Regazzi\n______________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: Cristina Leuzinger,  Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n______________________________________\nGravado ao Vivo em: Pra\u00e7a Maria Felipa - Salvador/BA\n\nSiga o Grupo Menos \u00e9 Mais nas Redes Sociais:\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://bit.ly/2MkFS9V\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://bit.ly/31UWQm0\n\u25b6\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LS0yqQ\n\u25b6\ufe0f Site Oficial: http://www.grupomenosemais.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjz1Ap1VvU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjz1Ap1VvU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjz1Ap1VvU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjz1Ap1VvU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjz1Ap1VvU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Menos \u00e9 Mais",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais, NATTAN - Pela \u00daltima Vez (Ao Vivo)",
                    "description": "Confira a faixa \"Pela \u00daltima Vez\" do Grupo Menos \u00e9 Mais com participa\u00e7\u00e3o de NATTAN.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/MOLHO_SSA\n\nLetra:\nPela \u00faltima vez\n(Gabriel BK)\n1,2,3 \u00e1udios que eu mandei\nEla visualizou\nNessa hora pensei, ela vai responder:\namor, te perdoei.\nMas ela me xingou, disse que acabou\nCora\u00e7\u00e3o no desespero, s\u00f3 pedi um \u00faltimo favor.\n\nPela \u00faltima vez, vem dar beij\u00e3o de l\u00edngua na minha boca\nVem me encontrar de pouca roupa\nFaz aquele amor de outro planeta\nDepois c\u00ea me bloqueia pela \u00faltima vez\nVem dar beij\u00e3o de l\u00edngua na minha boca\n\nVem me encontrar de pouca roupa\nFaz aquele amor de outro planeta\nDepois c\u00ea me bloqueia pela \u00faltima vez\nVem dar beij\u00e3o de l\u00edngua na minha boca\n\nVem me encontrar de pouca roupa\nFaz aquele amor de outro planeta\nDepois c\u00ea me bloqueia pela \u00faltima vez\n\n______________________________________\nFicha t\u00e9cnica\nArtistas:\nVoz: Duz\u00e3o\nSurdo: Ramon Alvarenga\nPandeiro: Paulinho F\u00e9lix\nRepique: Gustavo Goes\n\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Dudu Borges e Paulinho F\u00e9lix \nArranjo: Dudu Borges \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Serginho Paiva\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Junior Vi\u00e9gas\nColor grading: Pedro Ortega\nCinegrafistas: Serginho Paiva, Renato Alves, Geann Toni, Yorrans, Gustavo Vilefort, Edney Torres\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Roberto Junior, Up music: Vandamme\nEdi\u00e7\u00e3o de base: Lucca Bruno\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n\nM\u00fasicos\nTeclados: Dudu Borges\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPandeiro: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta: Alceu Lacerda\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nCavaco: Tayro Feitoza\nBanjo: Marcelo Lombardo\nBacking Vocal (v\u00eddeo): Joey\nBacking vocal (est\u00fadio): Bino Santana, Jenni Rocha, Phael Ribeiro\n\nEQUIPE MENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor Financeiro: Rodrigo Oliveira\nDiretor de Marketing: Gustavo Goes\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nStyling e Figurino: Driellly Martins\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues \nPR: Leticia Takada\nTr\u00e1fego: \u00c1lex Porto\nFot\u00f3grafo: Ricardo Ribeiro e Bedian Ara\u00fajo\nCreator Mobile: Laura Christine \nProdutor Geral: Marcelo Vilela \nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Amaro\n______________________________________\nEQUIPE GH MUSIC\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: J\u00e9ssica Mello\n______________________________________\nEQUIPE GRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Laldenia Lemos\nCenografia: Bibi Regazzi\n______________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: Cristina Leuzinger,  Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n______________________________________\nGravado ao Vivo em: Pra\u00e7a Maria Felipa - Salvador/BA\n\nSiga o Grupo Menos \u00e9 Mais nas Redes Sociais:\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://bit.ly/2MkFS9V\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://bit.ly/31UWQm0\n\u25b6\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LS0yqQ\n\u25b6\ufe0f Site Oficial: http://www.grupomenosemais.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3752421",
                "likeCount": "43578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1066"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vsw5eeyam0CEI-E6haQGbCyPjDE",
            "id": "oDEf-9lG_E8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T22:46:47Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "NOVA LA GRANDE, LUCKY BLOCK DE ADM e NOVOS BRAINROTS NO ROUBE O BRAINROT!",
                "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot nova la vaca, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDEf-9lG_E8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDEf-9lG_E8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDEf-9lG_E8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDEf-9lG_E8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDEf-9lG_E8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "NOVA LA GRANDE, LUCKY BLOCK DE ADM e NOVOS BRAINROTS NO ROUBE O BRAINROT!",
                    "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot nova la vaca, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214665",
                "likeCount": "4714",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "465"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sCQt88_m6f3ylPUu9yXuJJYzMrk",
            "id": "3yP_lzVJ9oo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T15:01:49Z",
                "channelId": "UCIy12y9x1XhfFhqqfACsVeg",
                "title": "Natanzinho Lima - Voando Baixo - Cortando Cha\u0303o Teresina/PI",
                "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/NatanzinhoLimacortandochaoteresina\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial \n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #PraTocarNo12 #Arrocha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yP_lzVJ9oo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yP_lzVJ9oo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yP_lzVJ9oo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yP_lzVJ9oo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yP_lzVJ9oo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanzinho Lima Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Natanzinho Lima - Voando Baixo - Cortando Cha\u0303o Teresina/PI",
                    "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/NatanzinhoLimacortandochaoteresina\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial \n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #PraTocarNo12 #Arrocha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303891",
                "likeCount": "7321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DqRzngoMrsFDrNdZI1f1hdsgftQ",
            "id": "lKV8B1Q4-E0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T16:54:45Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "SUPREME COMBINASION, TODOS SECRETO DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O ADMIN ABUSE ROUBE UM BRAINROT \ud83e\udd11 (GUERRA DE ADMIN)",
                "description": "https://ultimatebloxx.com/?pid=xmarcelo\nC\u00d3DIGO XMARCELO PRA DESCONTO! \ud83d\udcb5\u26a0\ufe0f\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nSUPREME COMBINASION, TODOS SECRETO DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O ADMIN ABUSE ROUBE UM BRAINROT \ud83e\udd11 (GUERRA DE ADMIN) - Los Spyderinis - Ketupat Kepat - La Supreme Combinasion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKV8B1Q4-E0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKV8B1Q4-E0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKV8B1Q4-E0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKV8B1Q4-E0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKV8B1Q4-E0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "ADMIN LUCKY BLOCK BRAINROT",
                    "ATUALIZA\u00c7\u00c3O BRAINROT ROBLOX",
                    "FUSE MACHINE BRAINROT",
                    "MAQUINA DE FUS\u00c3O BRAINROT ROBLOX",
                    "ROUBE UM BRAINROT",
                    "SECRETO BRAINROT ROBLOX",
                    "COMBINASION BRAINROT",
                    "ADMIN ABUSE BRAINROT",
                    "ADMIN BRAINROT",
                    "SORTE DE ADMIN BRAINROT ROBLOX",
                    "GUERRA DE ADMIN ROUBE UM BRAINROT",
                    "TODOS SECRETO NOVO ROUBE UM BRAINROT",
                    "ROBUX ROBLOX",
                    "ROBUX",
                    "Ketupat Kepat",
                    "Los Spyderinis",
                    "La Supreme Combinasion",
                    "novos brainrot roblox",
                    "brainrot secreto roblox"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "SUPREME COMBINASION, TODOS SECRETO DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O ADMIN ABUSE ROUBE UM BRAINROT \ud83e\udd11 (GUERRA DE ADMIN)",
                    "description": "https://ultimatebloxx.com/?pid=xmarcelo\nC\u00d3DIGO XMARCELO PRA DESCONTO! \ud83d\udcb5\u26a0\ufe0f\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nSUPREME COMBINASION, TODOS SECRETO DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O ADMIN ABUSE ROUBE UM BRAINROT \ud83e\udd11 (GUERRA DE ADMIN) - Los Spyderinis - Ketupat Kepat - La Supreme Combinasion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "610511",
                "likeCount": "7302",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "891"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DnFrRQF4x96Swqw8wQItYUwu05k",
            "id": "4WVVMbB6UuA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T10:00:07Z",
                "channelId": "UCf28WctYS7hBbDQSgDdS_7w",
                "title": "Seu Astral (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nSeu Astral (Ao Vivo) \u00b7 Jorge & Mateus\n\nSertanej\u00e3o de Feriado - Hits Pra Sofrer, Amar e Cantar Alto\n\n\u2117 2013 Som Livre sob licen\u00e7a exclusiva de TEP Entretenimento e Promo\u00e7\u00f5es Ltda\n\nReleased on: 2025-08-21\n\nAssociated Performer: Jorge & Mateus\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Diego Damasceno\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WVVMbB6UuA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WVVMbB6UuA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WVVMbB6UuA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WVVMbB6UuA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WVVMbB6UuA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jorge & Mateus - Topic",
                "tags": [
                    "Jorge & Mateus",
                    "Sertanej\u00e3o de Feriado - Hits Pra Sofrer, Amar e Cantar Alto",
                    "Seu Astral"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Seu Astral (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nSeu Astral (Ao Vivo) \u00b7 Jorge & Mateus\n\nSertanej\u00e3o de Feriado - Hits Pra Sofrer, Amar e Cantar Alto\n\n\u2117 2013 Som Livre sob licen\u00e7a exclusiva de TEP Entretenimento e Promo\u00e7\u00f5es Ltda\n\nReleased on: 2025-08-21\n\nAssociated Performer: Jorge & Mateus\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Diego Damasceno\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49515",
                "likeCount": "212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qDZ03GkpRYVTGfff5n0Hz_omv6A",
            "id": "vQDNSHZ6oDg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T15:01:27Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "QUEM CHEGAR NO TOPO GANHA O BEIJO DA PRINCESA! - FROG JUMPER COM OS AMIGOS",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vQDNSHZ6oDg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vQDNSHZ6oDg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vQDNSHZ6oDg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vQDNSHZ6oDg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vQDNSHZ6oDg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "frog jumper"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "QUEM CHEGAR NO TOPO GANHA O BEIJO DA PRINCESA! - FROG JUMPER COM OS AMIGOS",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400491",
                "likeCount": "38774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A16x_O9f06qeW_C46lMVNu6A26Q",
            "id": "P7vBoGWoReg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T03:59:58Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "Stray Kids \"CEREMONY\" M/V",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CEREMONY\" M/V \n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA \n#CEREMONY\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "LEE KNOW",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "\uae40\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "stray kids comeback",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz comeback",
                    "skz",
                    "KARMA",
                    "SKZ KARMA",
                    "Stray Kids KARMA",
                    "\uce74\ub974\ub9c8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
                    "KARMA Teaser",
                    "skz ceremony",
                    "\uc138\ub9ac\uba38\ub2c8 \ud2f0\uc800",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc138\ub9ac\uba38\ub2c8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\ube44",
                    "skz mv",
                    "skz mv teaser",
                    "skz music video",
                    "stray kids mv",
                    "stray kids ceremony",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uc138\ub9ac\uba38\ub2c8",
                    "\uc138\ub9ac\uba38\ub2c8 \ubba4\ube44",
                    "ceremony mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc138\ub9ac\uba38\ub2c8 \ubba4\ube44"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"CEREMONY\" M/V",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CEREMONY\" M/V \n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA \n#CEREMONY\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18508217",
                "likeCount": "1113133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "129401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HiJ2Ug4_cfTOF8j21aCYfOWLxM0",
            "id": "3XKfmd76R3w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T20:19:25Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "O RECORDE MUNDIAL DE 99 NOITES \u00c9 BRASILEIRO - 50:55",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3XKfmd76R3w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3XKfmd76R3w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3XKfmd76R3w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3XKfmd76R3w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3XKfmd76R3w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O RECORDE MUNDIAL DE 99 NOITES \u00c9 BRASILEIRO - 50:55",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246884",
                "likeCount": "4516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LpFDh0tfU7SzKMwiMdbX6Qgx7-4",
            "id": "id6iASOtSc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T14:00:43Z",
                "channelId": "UC4WvVh0AwJ6K9w1JLepce7A",
                "title": "Matheus & Kauan - Todo Sol (Ao Vivo No Crato/CE)",
                "description": "Ou\u00e7a \"Todo Sol\" na sua plataforma de m\u00fasica favorita: \nhttps://umusicbrazil.lnk.to/TodoSol\n\nSIGA MATHEUS & KAUAN: \nhttps://www.matheusekauanoficial.com.br/\nhttps://www.instagram.com/matheusekauan\nhttps://www.facebook.com/matheusekauan\nhttps://www.x.com/matheusekauan  \nhttps://www.tiktok.com/@matheusekauan\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\nTelegram: https://t.me/centraldefasmek\nInstagram: https://www.instagram.com/centraldefasmek  \nTwitter: https://www.x.com/centraldefasmek  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@centraldefasmek  \n\nTODO SOL\n(Matheus Aleixo / Brenno Casagrande)\n\nN\u00e3o me olha assim\nCom cara de quem me ama\nDe quem dormiu pensando em mim\nN\u00e3o n\u00e3o fala assim, com essa voz t\u00e3o linda e calma que acelera tudo em mim\n\nVoc\u00ea tem que saber que eu n\u00e3o brinco com sentimento\nQuando eu amo, eu amo pra valer, n\u00e3o perco tempo\nPense 20x antes de pensar que quer me amar, que quer me amar\n\nSe me disser que \u00e9 pra sempre\nEsque\u00e7o at\u00e9 que o pra sempre, sempre acaba\nE te levo para minha casa\nNo caminho a gente casa\nE deixa o povo ver, nosso amor brilhar em todo Sol que amanhecer \n(nosso amor brilhar em todo Sol)\n\nVoc\u00ea tem que saber que eu n\u00e3o brinco com sentimento\nQuando eu amo, eu amo pra valer, n\u00e3o perco tempo\nPense 20x antes de pensar que quer me amar, que quer me amar\n\nSe me disser que \u00e9 pra sempre\nEsque\u00e7o at\u00e9 que o pra sempre, sempre acaba\nE te levo para minha casa\nNo caminho a gente casa\nE deixa o povo ver, nosso amor brilhar em todo Sol\u00a0que\u00a0amanhecer\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Pedrohd\nProdutor: Domingos Pina\n\nC\u00e2meras :\nFlavio Brasil\nHenrique Kasisano \nGuilherme Kassiano\nEduardo Santos \nAnderson \nFabiano \nH\u00e9lcio Braga\nEdimilson Coelho\nUlisses \nJo\u00e3o\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical, Arranjos e Teclado: Daniel Weston da Silveira\nBateria: Jhonatan Williams de Lira Ferreira\nMixagem/Edi\u00e7\u00e3o/Master:Gustavo Luchetta \nContra Baixo: Lucas Alves de Matos\nViol\u00f5es e Guitarra: Eduardo Beger Sangali\nPercuss\u00e3o: Felipe Cerqueira Ribeiro \n\n#MatheusEKauan #TodoSol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/id6iASOtSc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/id6iASOtSc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/id6iASOtSc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/id6iASOtSc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/id6iASOtSc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matheus e Kauan",
                "tags": [
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Gusttavo Lima (Musical Artist)",
                    "Luan Santana (Musical Artist)",
                    "Matheus e Kauan",
                    "Todo Sol",
                    "Musicas Rom\u00e2nticas",
                    "M\u00fasica Nova",
                    "N\u00e3o me olha assim",
                    "Voc\u00ea tem que saber que eu n\u00e3o brinco com sentimento",
                    "Se me disser que \u00e9 pra sempre",
                    "nosso amor brilhar em todo Sol que amanhecer",
                    "M\u00fasica de casamento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Matheus & Kauan - Todo Sol (Ao Vivo No Crato/CE)",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Todo Sol\" na sua plataforma de m\u00fasica favorita: \nhttps://umusicbrazil.lnk.to/TodoSol\n\nSIGA MATHEUS & KAUAN: \nhttps://www.matheusekauanoficial.com.br/\nhttps://www.instagram.com/matheusekauan\nhttps://www.facebook.com/matheusekauan\nhttps://www.x.com/matheusekauan  \nhttps://www.tiktok.com/@matheusekauan\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\nTelegram: https://t.me/centraldefasmek\nInstagram: https://www.instagram.com/centraldefasmek  \nTwitter: https://www.x.com/centraldefasmek  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@centraldefasmek  \n\nTODO SOL\n(Matheus Aleixo / Brenno Casagrande)\n\nN\u00e3o me olha assim\nCom cara de quem me ama\nDe quem dormiu pensando em mim\nN\u00e3o n\u00e3o fala assim, com essa voz t\u00e3o linda e calma que acelera tudo em mim\n\nVoc\u00ea tem que saber que eu n\u00e3o brinco com sentimento\nQuando eu amo, eu amo pra valer, n\u00e3o perco tempo\nPense 20x antes de pensar que quer me amar, que quer me amar\n\nSe me disser que \u00e9 pra sempre\nEsque\u00e7o at\u00e9 que o pra sempre, sempre acaba\nE te levo para minha casa\nNo caminho a gente casa\nE deixa o povo ver, nosso amor brilhar em todo Sol que amanhecer \n(nosso amor brilhar em todo Sol)\n\nVoc\u00ea tem que saber que eu n\u00e3o brinco com sentimento\nQuando eu amo, eu amo pra valer, n\u00e3o perco tempo\nPense 20x antes de pensar que quer me amar, que quer me amar\n\nSe me disser que \u00e9 pra sempre\nEsque\u00e7o at\u00e9 que o pra sempre, sempre acaba\nE te levo para minha casa\nNo caminho a gente casa\nE deixa o povo ver, nosso amor brilhar em todo Sol\u00a0que\u00a0amanhecer\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Pedrohd\nProdutor: Domingos Pina\n\nC\u00e2meras :\nFlavio Brasil\nHenrique Kasisano \nGuilherme Kassiano\nEduardo Santos \nAnderson \nFabiano \nH\u00e9lcio Braga\nEdimilson Coelho\nUlisses \nJo\u00e3o\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical, Arranjos e Teclado: Daniel Weston da Silveira\nBateria: Jhonatan Williams de Lira Ferreira\nMixagem/Edi\u00e7\u00e3o/Master:Gustavo Luchetta \nContra Baixo: Lucas Alves de Matos\nViol\u00f5es e Guitarra: Eduardo Beger Sangali\nPercuss\u00e3o: Felipe Cerqueira Ribeiro \n\n#MatheusEKauan #TodoSol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2041097",
                "likeCount": "26130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gdKZrn92xFgJUlDvHzWnYgYdQgA",
            "id": "okafng4_p_A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T17:54:49Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "TODOS OS BRAINROTS DA GUERRA ADMIN NO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\ude0e\ud83d\udd25",
                "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/okafng4_p_A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/okafng4_p_A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/okafng4_p_A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/okafng4_p_A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/okafng4_p_A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TODOS OS BRAINROTS DA GUERRA ADMIN NO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\ude0e\ud83d\udd25",
                    "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240878",
                "likeCount": "3694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1XB0fNIyCgHxL8pgXNJ_WK8vhjs",
            "id": "TydotvG-sUc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T10:00:53Z",
                "channelId": "UCFUo6fAiav8B09VoqMuhzgQ",
                "title": "10% (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\n10% (Ao Vivo) \u00b7 Maiara & Maraisa\n\nSertanej\u00e3o de Feriado - Hits Pra Sofrer, Amar e Cantar Alto\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-21\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Maiara & Maraisa\nComposer: Gabriel Agra\nComposer: Danillo Davilla\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TydotvG-sUc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TydotvG-sUc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TydotvG-sUc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TydotvG-sUc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TydotvG-sUc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maiara & Maraisa - Topic",
                "tags": [
                    "Maiara & Maraisa",
                    "Sertanej\u00e3o de Feriado - Hits Pra Sofrer, Amar e Cantar Alto",
                    "10%"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "10% (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\n10% (Ao Vivo) \u00b7 Maiara & Maraisa\n\nSertanej\u00e3o de Feriado - Hits Pra Sofrer, Amar e Cantar Alto\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-21\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Maiara & Maraisa\nComposer: Gabriel Agra\nComposer: Danillo Davilla\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14697",
                "likeCount": "76",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zOU42x4nN7CFr8IK-9567fbwP7w",
            "id": "zArpSATI20s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T18:11:01Z",
                "channelId": "UCsli20tlTA9tW73P5gyBMzg",
                "title": "TUDO DA NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO BLOX FRUITS!",
                "description": "\ud83c\udf20Nesse v\u00eddeo  Descubra tudo sobre a nova atualiza\u00e7\u00e3o do Blox Fruits neste v\u00eddeo emocionante! Saiba mais sobre as novidades e mudan\u00e7as no jogo rumble rework, 4 sea e muito mais!!\n\n\u2728Discord: https://discord.gg/veyar\n\n\ud83c\udf1fMeu nome \u00e9 Ellias e tenho 20 anos amo jogar Roblox, e outros jogos como minecraft, o canal \u00e9 focado em gameplay, novidades, e aventuras nesses jogos!\n\n\u2709\ufe0f Contato Profissional: veyargames@gmail.com\n\n\u2b50SEJA MEMBRO E GANHE BENEFICIOS EXCLUSIVOS!:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsli20tlTA9tW73P5gyBMzg/join\n\n\ud83d\udcf7V\u00eddeos todos os dias! \n18:15\n\nLoja no Roblox:  https://www.roblox.com/groups/4228361/VEYAR-INSCRITOS#!/store",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zArpSATI20s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zArpSATI20s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zArpSATI20s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zArpSATI20s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zArpSATI20s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Veyar",
                "tags": [
                    "Veyar",
                    "Roblox",
                    "blox fruits",
                    "anime roblox",
                    "blox fruit",
                    "blox fruits roblox",
                    "GRAVITY",
                    "GRAVITY REWOWRK",
                    "ATUALIZA\u00c7\u00c3O BLOX FRUITS",
                    "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO BLOX FRUITS",
                    "BLOX FRUITS UPDATE",
                    "BLOX FRUITS ROBLOX",
                    "ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO BLOX FRUITS",
                    "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O",
                    "GRAVITY DESPERTADA",
                    "COMO DESPERTAR A GRAVITY",
                    "GRAVITY AWEKENING",
                    "UPODATE LBOX FRUITS",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o do blox fruits",
                    "blox fruits uupdate"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "TUDO DA NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO BLOX FRUITS!",
                    "description": "\ud83c\udf20Nesse v\u00eddeo  Descubra tudo sobre a nova atualiza\u00e7\u00e3o do Blox Fruits neste v\u00eddeo emocionante! Saiba mais sobre as novidades e mudan\u00e7as no jogo rumble rework, 4 sea e muito mais!!\n\n\u2728Discord: https://discord.gg/veyar\n\n\ud83c\udf1fMeu nome \u00e9 Ellias e tenho 20 anos amo jogar Roblox, e outros jogos como minecraft, o canal \u00e9 focado em gameplay, novidades, e aventuras nesses jogos!\n\n\u2709\ufe0f Contato Profissional: veyargames@gmail.com\n\n\u2b50SEJA MEMBRO E GANHE BENEFICIOS EXCLUSIVOS!:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsli20tlTA9tW73P5gyBMzg/join\n\n\ud83d\udcf7V\u00eddeos todos os dias! \n18:15\n\nLoja no Roblox:  https://www.roblox.com/groups/4228361/VEYAR-INSCRITOS#!/store"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252523",
                "likeCount": "6277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "538"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fX4uGfHvxUDfOJ51CiGFNMkSfpw",
            "id": "394_yGA10sw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T15:00:07Z",
                "channelId": "UC9ub6coUFOE9BgT6r0PcEWA",
                "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor e Anna Clara Rocha | Comum e Imperfeito [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Comum e Imperfeito\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor e Anna Clara Rocha que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em agosto/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/6G5nxa9c7PI\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/comumeimperfeito\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_Dependente\n\u25ba https://onerpm.link/eutenhoumdono\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ANA CLARA ROCHA NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://www.instagram.com/oficialannaclararocha/\n\u25ba www.youtube.com/@annaclararochaoficial\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor e Anna Clara Rocha\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Comum e Imperfeito\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udia Can\u00e7\u00e3o\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Comum e Imperfeito\n\nDeus, olho pra mim e questiono por que eu\nPorque olhou do c\u00e9u pra mim e me escolheu\nMesmo comum e imperfeito como sou\nDeus, mesmo que eu tente nunca vou te merecer\nNada que eu cante para Ti, vai te surpreender\nE mesmo assim te inclinas para receber\n\nPor isso adoro, mesmo falho e limitado te adoro\n\u00c9 assim te adorando, que melhoro\nAt\u00e9 o dia em que serei como Tu \u00c9s\nSou imperfeito, n\u00e3o tenho em mim nada de extraordin\u00e1rio\nMas teu perd\u00e3o me lembra sempre do calv\u00e1rio\nOnde me amastes apesar de quem eu sou\n\nDeus, mesmo que eu tente nunca vou te merecer\nNada que eu cante para Ti, vai te surpreender\nE mesmo assim te inclinas para receber\nPor isso adoro, mesmo falho e limitado te adoro\n\u00c9 assim te adorando que melhoro\nAt\u00e9 o dia em que serei como Tu \u00c9s (como tu \u00e9s)\nSou imperfeito, n\u00e3o tenho em mim nada de extraordin\u00e1rio\nMas teu perd\u00e3o me lembra sempre do calv\u00e1rio\nOnde me amastes apesar de quem eu sou\n\nTeu esp\u00edrito me diz, n\u00e3o preciso compreender\nN\u00e3o preciso mensurar, munca foi por merecer\nFoi amor,foi teu ouro e doce amor\nE a mim s\u00f3 resta crer, aceitar e receber\nTe honrar e adorar pra um dia conhecer\nO amor, Deus Tu \u00c9s o pr\u00f3prio amor\n\nPor isso adoro, mesmo falho e limitado te adoro\n\u00c9 assim te adorando que melhoro\nAt\u00e9 o dia em que serei como Tu \u00c9s (como tu \u00e9s)\nSou imperfeito, n\u00e3o tenho em mim nada de extraordin\u00e1rio\nMas teu perd\u00e3o me lembra sempre do calv\u00e1rio\nOnde me amastes apesar de quem eu sou\n\nSou imperfeito, n\u00e3o tenho em mim nada de extraordin\u00e1rio\nMas teu perd\u00e3o me lembra sempre do Calv\u00e1rio\n\nOnde me amastes apesar de quem eu sou\n(Comum e imperfeito )\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #ComumeImperfeito",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/394_yGA10sw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/394_yGA10sw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/394_yGA10sw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/394_yGA10sw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/394_yGA10sw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                "tags": [
                    "Dupla Can\u00e7\u00e3o e Louvor",
                    "Can\u00e7\u00e3o e Louvor",
                    "Cl\u00e1udia Can\u00e7\u00e3o e Cl\u00e1udio Louvor",
                    "Anna Clara Rocha",
                    "Comum Imperfeito"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor e Anna Clara Rocha | Comum e Imperfeito [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Comum e Imperfeito\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor e Anna Clara Rocha que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em agosto/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/6G5nxa9c7PI\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/comumeimperfeito\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_Dependente\n\u25ba https://onerpm.link/eutenhoumdono\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ANA CLARA ROCHA NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://www.instagram.com/oficialannaclararocha/\n\u25ba www.youtube.com/@annaclararochaoficial\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor e Anna Clara Rocha\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Comum e Imperfeito\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udia Can\u00e7\u00e3o\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Comum e Imperfeito\n\nDeus, olho pra mim e questiono por que eu\nPorque olhou do c\u00e9u pra mim e me escolheu\nMesmo comum e imperfeito como sou\nDeus, mesmo que eu tente nunca vou te merecer\nNada que eu cante para Ti, vai te surpreender\nE mesmo assim te inclinas para receber\n\nPor isso adoro, mesmo falho e limitado te adoro\n\u00c9 assim te adorando, que melhoro\nAt\u00e9 o dia em que serei como Tu \u00c9s\nSou imperfeito, n\u00e3o tenho em mim nada de extraordin\u00e1rio\nMas teu perd\u00e3o me lembra sempre do calv\u00e1rio\nOnde me amastes apesar de quem eu sou\n\nDeus, mesmo que eu tente nunca vou te merecer\nNada que eu cante para Ti, vai te surpreender\nE mesmo assim te inclinas para receber\nPor isso adoro, mesmo falho e limitado te adoro\n\u00c9 assim te adorando que melhoro\nAt\u00e9 o dia em que serei como Tu \u00c9s (como tu \u00e9s)\nSou imperfeito, n\u00e3o tenho em mim nada de extraordin\u00e1rio\nMas teu perd\u00e3o me lembra sempre do calv\u00e1rio\nOnde me amastes apesar de quem eu sou\n\nTeu esp\u00edrito me diz, n\u00e3o preciso compreender\nN\u00e3o preciso mensurar, munca foi por merecer\nFoi amor,foi teu ouro e doce amor\nE a mim s\u00f3 resta crer, aceitar e receber\nTe honrar e adorar pra um dia conhecer\nO amor, Deus Tu \u00c9s o pr\u00f3prio amor\n\nPor isso adoro, mesmo falho e limitado te adoro\n\u00c9 assim te adorando que melhoro\nAt\u00e9 o dia em que serei como Tu \u00c9s (como tu \u00e9s)\nSou imperfeito, n\u00e3o tenho em mim nada de extraordin\u00e1rio\nMas teu perd\u00e3o me lembra sempre do calv\u00e1rio\nOnde me amastes apesar de quem eu sou\n\nSou imperfeito, n\u00e3o tenho em mim nada de extraordin\u00e1rio\nMas teu perd\u00e3o me lembra sempre do Calv\u00e1rio\n\nOnde me amastes apesar de quem eu sou\n(Comum e imperfeito )\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #ComumeImperfeito"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227970",
                "likeCount": "21977",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "928"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "guCKCFW6oH7Wf23GLLMli61UCcM",
            "id": "_6shADAtEy0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T21:15:02Z",
                "channelId": "UC_-3r_DbpZvl7jfAH-8uLbg",
                "title": "JOGUEI O MAIOR EVENTO ADMIN DO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Roube um Brainrot\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15 e 18h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: cbayocomercial@gmail.com\n\nPassei 24 HORAS no Roube um Brainrot!\nRoube um Brainrot\nBrainrot Roblox\n\n#roblox  #Bayo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6shADAtEy0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6shADAtEy0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6shADAtEy0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6shADAtEy0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6shADAtEy0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bayo",
                "tags": [
                    "bayo",
                    "roblox",
                    "jogos roblox",
                    "brainrot",
                    "roblox roube um brainrot",
                    "roube um brainrot",
                    "update",
                    "roblox update",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "roblox brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "JOGUEI O MAIOR EVENTO ADMIN DO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Roube um Brainrot\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15 e 18h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: cbayocomercial@gmail.com\n\nPassei 24 HORAS no Roube um Brainrot!\nRoube um Brainrot\nBrainrot Roblox\n\n#roblox  #Bayo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92329",
                "likeCount": "2078",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kJJD3kXDTGtiwfr9SGbS20XWTgQ",
            "id": "0zgJgsbcAN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T00:00:07Z",
                "channelId": "UCugD1HAP3INAiXo70S_sAFQ",
                "title": "Pabllo Vittar, NMIXX - MEXE (Official Music Video)",
                "description": "Official Music video of \"MEXE\" by Pabllo Vittar and NMIXX \n\nSubscribe: https://bit.ly/PablloYoutube\n\nFollow Pabllo Vittar:\nhttps://www.instagram.com/pabllovittar \nhttps://www.tiktok.com/@pabllovittar \nhttps://x.com/pabllovittar \n\n\u2018MEXE\u2019 Video Credits: \nDirector: Jaewon Ham [88 Gymnastic Heroes]\nAssistant Director: Hyesu Han, Donghyun Lee\nProduction: KEEPUSWEIRD\nExecutive Producer: Seunghwan Lee\nProducer: Gawon Kim\nLine Producer: Andreas the Greek, Jinju Park\nLocation Manager: Yeongjin Kim [GOLOCATION]\nAssistant Location Manager: Jaebok Lee\nPAs: Jiho Kim, Yuchang Lee, Siyoon Jeong, Wonsung Yun, Yongbae Kim, Seungjun Choi, Kyeonghun Park, Minjun Lee, Yonghyun Kim\nDirector of Photography: Inseok Jung\n1st AC: Yunhwan Park\n2nd AC: Sungu Kim\n3rd AC: Sungeun Park\nDIT: Jinwook Lee\nGaffer: Junseok Oh [KEEO]\nBest Boy: Jiwoo Hong\nELTs: Minwoo Kim, Gyuhwan Hwang, Jungeol Lee, Jaewon Woo, Doggeun Jeong, Si Young Kim\nGenerator Operator: Gyeongnam Bae, Seongho Lee\nKey Grip: Hyeonsu Nam \nBest Boy Grip: Heejae Won\nCrew: Daeshin Choi, Jaehyeon Park\nJimmy Jib Operator: Kitae Kim [\uc5f0\ud76c\ub3d9\ub2ec\uad6c\uc9c0]\nJimmy Jib Assistants: Jaesung Lee, Jeonghyeon Bing\nWardrobe Assistant: BENCOSTUME\nHair & Makeup Trailer: Columbus\nTalent Van / Production Vehicle Drivers: STEP BY STAFF\nProp Car: IRISCAR, Columbus\nEditor: Jaewon Ham [88 Gymnastic Heroes]\nColorist: CAPRA\nVFX Artist: Kyutae Jang [KwalKwalKwal]\nBeauty Retouching: Kkal Studio\nMovement Director: Jessi M\u00fcller\nChoreography: Jessi M\u00fcller \nPhotographer: Gabriel Renn\u00e9\nVideo Content/BTS: Victor Ribeiro\nMarketing: Giovana Giannini, Juliana Larocca\nLogo Design: Dr1nho\n\nPabllo Vittar: \nManagement: MTDRS\nStyling: Vitor Moreira\n1st Styling Assistant: Katriel Monte\n2nd Styling Assistant: Maria Eduarda Tomazella, Leonardo Chagas\nBeauty: Pabllo Vittar\nPabllo Vittar\u2019s Hair: Thereza Brown\n\nNMIXX: \nHead of Label: Lee Jiyoung\nGeneral Manager: Jang Hana\nMusic: Jang Hana, Lee Cheongha, Kim Dami, Choi Myunghyun\nVisual: Park Sunyoung, Anh Jiyoung\nManagement: Lee Sihyeong, Lee Taegeon, Kim Dahee, \nMarketing: Jang Hana, Park Gitae, Gawk Iji, Chae Eunhye, An Daeun, Moon Sunyoung\nDistribution: Kwon Hui Jeong\nVideo Contents: Chae Dong Jin, Lee Daeun, Kwak Bumjin\nStyling/Hair/Make Up:\nStyle: Yeo Jeonga, Jung Hyeyoung, Kang Naeun \nHair: Hi\nMakeup: Soyoung \nRecording Engineer: Choi Hyejin, Seo Eun II\n\nDancers: \nDancer\u2019s Hair & Beauty: Thereza Brown\nDancers: Augusto Follmann, Gabriel Carvalho, Jonatas Cardoso, Elio Barbosa, Thiago Rocha, Pedro Reis\n\n\u2018MEXE\u2019 Audio Credits:\n\nExecutive Produced By: \nCharlotte Wilson\nEbenezer Fabiyi\n\nProduced By: \nCharlotte Wilson\nEbenezer Fabiyi \nMaffalda\nPaulo DK\n\nComposed By:\nBibi\nNumber Teddie\nIsa Guerra\nPaulo DK\nMaffalda\nCharlotte Wilson\nEbenezer Fabiyi\n\nPabllo Vittar & NMIXX Vocal Recording:\nChoi Hyejin At JYPE Studios\n\nNMIXX Vocal Editing:\nSeo Eun II At JYPE Studios\n\nPabllo Vittar Vocal Coach: \nDiego Timb\u00f3\n\nMixed By:\nRafael Fadul At Tereza Records\n\nCo Mixed By:\nEbenezer Fabiyi \n\nMastered By: \nArthur Luna At Cia Dos T\u00e9cnicos\n\n\n#PablloVittar #NMIXX #MEXE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0zgJgsbcAN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0zgJgsbcAN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0zgJgsbcAN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0zgJgsbcAN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0zgJgsbcAN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pabllo Vittar",
                "tags": [
                    "Pabllo Vittar MEXE",
                    "NMIXX MEXE",
                    "pabllo vittar",
                    "Pabllo Vittar NMIXX",
                    "Pabllo Vittar feat NMIXX",
                    "Pabllo Vittar x NMIXX",
                    "MEXE clipe oficial",
                    "MEXE official music video",
                    "MEXE MV",
                    "Pabllo Vittar new song",
                    "Kpop collab Brazil",
                    "Brazilian funk Kpop",
                    "Pabllo Vittar kpop",
                    "\uc5d4\ubbf9\uc2a4",
                    "JYP",
                    "New Kpop collab 2025",
                    "new kpop",
                    "kpop nmixx",
                    "new track nmixx",
                    "nmixx brasil"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Pabllo Vittar, NMIXX - MEXE (Official Music Video)",
                    "description": "Official Music video of \"MEXE\" by Pabllo Vittar and NMIXX \n\nSubscribe: https://bit.ly/PablloYoutube\n\nFollow Pabllo Vittar:\nhttps://www.instagram.com/pabllovittar \nhttps://www.tiktok.com/@pabllovittar \nhttps://x.com/pabllovittar \n\n\u2018MEXE\u2019 Video Credits: \nDirector: Jaewon Ham [88 Gymnastic Heroes]\nAssistant Director: Hyesu Han, Donghyun Lee\nProduction: KEEPUSWEIRD\nExecutive Producer: Seunghwan Lee\nProducer: Gawon Kim\nLine Producer: Andreas the Greek, Jinju Park\nLocation Manager: Yeongjin Kim [GOLOCATION]\nAssistant Location Manager: Jaebok Lee\nPAs: Jiho Kim, Yuchang Lee, Siyoon Jeong, Wonsung Yun, Yongbae Kim, Seungjun Choi, Kyeonghun Park, Minjun Lee, Yonghyun Kim\nDirector of Photography: Inseok Jung\n1st AC: Yunhwan Park\n2nd AC: Sungu Kim\n3rd AC: Sungeun Park\nDIT: Jinwook Lee\nGaffer: Junseok Oh [KEEO]\nBest Boy: Jiwoo Hong\nELTs: Minwoo Kim, Gyuhwan Hwang, Jungeol Lee, Jaewon Woo, Doggeun Jeong, Si Young Kim\nGenerator Operator: Gyeongnam Bae, Seongho Lee\nKey Grip: Hyeonsu Nam \nBest Boy Grip: Heejae Won\nCrew: Daeshin Choi, Jaehyeon Park\nJimmy Jib Operator: Kitae Kim [\uc5f0\ud76c\ub3d9\ub2ec\uad6c\uc9c0]\nJimmy Jib Assistants: Jaesung Lee, Jeonghyeon Bing\nWardrobe Assistant: BENCOSTUME\nHair & Makeup Trailer: Columbus\nTalent Van / Production Vehicle Drivers: STEP BY STAFF\nProp Car: IRISCAR, Columbus\nEditor: Jaewon Ham [88 Gymnastic Heroes]\nColorist: CAPRA\nVFX Artist: Kyutae Jang [KwalKwalKwal]\nBeauty Retouching: Kkal Studio\nMovement Director: Jessi M\u00fcller\nChoreography: Jessi M\u00fcller \nPhotographer: Gabriel Renn\u00e9\nVideo Content/BTS: Victor Ribeiro\nMarketing: Giovana Giannini, Juliana Larocca\nLogo Design: Dr1nho\n\nPabllo Vittar: \nManagement: MTDRS\nStyling: Vitor Moreira\n1st Styling Assistant: Katriel Monte\n2nd Styling Assistant: Maria Eduarda Tomazella, Leonardo Chagas\nBeauty: Pabllo Vittar\nPabllo Vittar\u2019s Hair: Thereza Brown\n\nNMIXX: \nHead of Label: Lee Jiyoung\nGeneral Manager: Jang Hana\nMusic: Jang Hana, Lee Cheongha, Kim Dami, Choi Myunghyun\nVisual: Park Sunyoung, Anh Jiyoung\nManagement: Lee Sihyeong, Lee Taegeon, Kim Dahee, \nMarketing: Jang Hana, Park Gitae, Gawk Iji, Chae Eunhye, An Daeun, Moon Sunyoung\nDistribution: Kwon Hui Jeong\nVideo Contents: Chae Dong Jin, Lee Daeun, Kwak Bumjin\nStyling/Hair/Make Up:\nStyle: Yeo Jeonga, Jung Hyeyoung, Kang Naeun \nHair: Hi\nMakeup: Soyoung \nRecording Engineer: Choi Hyejin, Seo Eun II\n\nDancers: \nDancer\u2019s Hair & Beauty: Thereza Brown\nDancers: Augusto Follmann, Gabriel Carvalho, Jonatas Cardoso, Elio Barbosa, Thiago Rocha, Pedro Reis\n\n\u2018MEXE\u2019 Audio Credits:\n\nExecutive Produced By: \nCharlotte Wilson\nEbenezer Fabiyi\n\nProduced By: \nCharlotte Wilson\nEbenezer Fabiyi \nMaffalda\nPaulo DK\n\nComposed By:\nBibi\nNumber Teddie\nIsa Guerra\nPaulo DK\nMaffalda\nCharlotte Wilson\nEbenezer Fabiyi\n\nPabllo Vittar & NMIXX Vocal Recording:\nChoi Hyejin At JYPE Studios\n\nNMIXX Vocal Editing:\nSeo Eun II At JYPE Studios\n\nPabllo Vittar Vocal Coach: \nDiego Timb\u00f3\n\nMixed By:\nRafael Fadul At Tereza Records\n\nCo Mixed By:\nEbenezer Fabiyi \n\nMastered By: \nArthur Luna At Cia Dos T\u00e9cnicos\n\n\n#PablloVittar #NMIXX #MEXE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1613708",
                "likeCount": "247262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yPW1FbVbHq9VRfBqQ-rzszPb23g",
            "id": "7C4FkjI4O1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T16:17:48Z",
                "channelId": "UCsLH43tcYu5Ok0btV5_qxUA",
                "title": "MAIOR EVENTO ADM WAR!!! - \u26a1UPDATE ROUBE UM BRAINROT - EDDY333 - JOGANDO",
                "description": "#roubeumbrainrot  #roblox #eddy333",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7C4FkjI4O1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7C4FkjI4O1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7C4FkjI4O1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7C4FkjI4O1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7C4FkjI4O1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eddy 333",
                "tags": [
                    "grow a garden"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MAIOR EVENTO ADM WAR!!! - \u26a1UPDATE ROUBE UM BRAINROT - EDDY333 - JOGANDO",
                    "description": "#roubeumbrainrot  #roblox #eddy333"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "602054",
                "likeCount": "20753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lIrZiVb3V1BshCzE7Zf070Bt_qw",
            "id": "lAdz3Hpy6og",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T14:01:14Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nDance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\n\n  #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAdz3Hpy6og/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAdz3Hpy6og/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAdz3Hpy6og/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAdz3Hpy6og/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAdz3Hpy6og/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "dance se souber tiktok",
                    "tiktok viral video",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "dance se souber",
                    "m\u00fasica",
                    "tik tok",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "tiktok 2024",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "dance se souber 2025",
                    "tiktok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber 2025",
                    "m\u00fasicas",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dance souber",
                    "dan\u00e7a de souber",
                    "dance se souber 2024",
                    "tik tok 2025",
                    "musicas do tik tok",
                    "dan\u00e7a souber",
                    "brazil tiktok",
                    "dancinhas do tik tok",
                    "m\u00fasica 2025",
                    "m\u00fasica tiktok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                    "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nDance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\n\n  #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "340454",
                "likeCount": "2873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GTgKunJZRPZ1SdaFjlrmRX9_u3E",
            "id": "FCf_Lby8hHM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T13:30:25Z",
                "channelId": "UCYkjBwZBgKTPuTLf_o4qcqw",
                "title": "O JOGO PROIBIDO DO GUMBALL \ud83d\ude31 O QUE ACONTECEU COM O ROBLOX?",
                "description": "MEU DEUSSSSS \ud83d\ude31 EU E **MINHA M\u00c3E** RESOLVEMOS TESTAR UM NOVO JOGO DO ROBLOX\u2026 MAS ERA UM JOGO PROIBIDOOOOOO!!! \ud83e\udd2f\ud83d\udc7b  \nO TAL DO **GUMBALL [HORROR]** COME\u00c7A DE BOAS, COMO SE A GENTE FOSSE BAB\u00c1 DA ANA\u00edS\u2026 \ud83c\udf6a\ud83c\udf7c MAS DEPOIS VIRA UM VERDADEIRO PESADELO: PORTAS QUE BATEM SOZINHAS \ud83d\udeaa\ud83d\udca5, SOMBAS CORRENDO PELO CORREDOR \ud83d\udc40\ud83c\udf11 E UM MIST\u00c9RIO QUE PARECE N\u00c3O TER FIM!!!  \n\nA CASA DOS WATTERSON T\u00c1 COMPLETAMENTE MALUCA \ud83e\udd2a\ud83d\udd25 E TEM **3 FINAIS DIFERENTES**\u2026 QUAL SER\u00c1 QUE A GENTE DESBLOQUEOU? SER\u00c1 QUE ESCAPAMOS VIVOS OU VIRAMOS COMIDA DE DESENHO ANIMADO?! \ud83c\udf7d\ufe0f\ud83d\ude02  \n\n\u26a1 DEIXA O LIKE COMO SE FOSSE UMA LANTERNA NO ESCURO \ud83d\udd26\ud83d\udc9b E COMENTA QUAL FINAL VOC\u00ca ACHARIA MAIS ASSUSTADOR!!!  \n\nO JOGO PROIBIDO DO GUMBALL \ud83d\ude31 O QUE ACONTECEU COM O ROBLOX?\n\n\ud83e\udde2\ud83d\ude80 ALEC GOOOOOOOO!!!\n\n\ud83e\uddd0 QUER JOGAR COMIGO E APARECER NOS V\u00cdDEOS? \ud83e\udd2a\ud83d\udc49 http://alecgo.com.br \u2b05\ufe0f  \nENTRA NO NOSSO GRUPO DO WHATS E ME SEGUE NO INSTAGRAM PRA VER O MEU DIA A DIA \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\ude0d \ud83d\udc8e PRA USAR NOSSOS EMOJIS NOS COMENT\u00c1RIOS \u00c9 S\u00d3 VIRAR MEMBRO DO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCYkjBwZBgKTPuTLf_o4qcqw/join \u2b50\n\n\ud83d\udd79\ufe0f OS MELHORES V\u00cdDEOS DO MEU CANAL  \nOS MAIS VISUALIZADOS \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLWE4iKlg60jRrFmLiS9_E2x86aLLs3ZnK  \nFILMES COMPLETOS \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLWE4iKlg60jRfOBtE9VmWe5r6YbRRZ6md\n\n\u2705 MEUS OUTROS CANAIS NO YOUTUBE\n\n\ud83c\udfd6\ufe0f ALEC GO vlogs: youtube.com/@alecgovlogs  \n\ud83d\udcfa ALEC GO TV: youtube.com/@tvalecgo  \n\u2702\ufe0f ALEC GO shorts: youtube.com/@alecgoshorts\n\n#alecgo #gameplay #jogos\n\n\ud83c\udfae Bem-vindos ao canal Alec GO!, o lugar certo pra quem ama gameplays engra\u00e7ados, aventuras malucas e muita divers\u00e3o em fam\u00edlia! Aqui voc\u00ea vai ver a gente jogando de tudo: Roblox, mapas de escape, obbys, desafios, hist\u00f3rias emocionantes e at\u00e9 jogos assustadores pra quem curte um bom susto (igual a mim \ud83e\udd23).\n\nEu sou o Alec, e jogo sempre com minha m\u00e3e Lau e meu pai Tim. Nossos v\u00eddeos s\u00e3o superdivertidos, com muito humor e momentos \u00e9picos que v\u00e3o te fazer rir demais! \ud83d\ude02\n\nPostamos tamb\u00e9m filmes completos de 2 horas e 3 horas, perfeitos pra maratonar com a fam\u00edlia a\u00ed na sua casa. Tudo aqui \u00e9 100% family friendly, sem palavr\u00f5es, com conte\u00fado pensado especialmente pra crian\u00e7as e fam\u00edlias que amam games.\n\nSe voc\u00ea curte Roblox, v\u00eddeos longos, aventuras em fam\u00edlia e quer dar boas risadas com os v\u00eddeos mais legais do YouTube, se inscreve no canal, ativa o sininho e vem com a gente!\n\n\ud83c\udf89 Voc\u00ea faz parte dos MELHORES INSCRITOS DO MUNDO! \ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FCf_Lby8hHM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FCf_Lby8hHM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FCf_Lby8hHM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FCf_Lby8hHM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FCf_Lby8hHM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ALEC GO! #games",
                "tags": [
                    "roblox gumball horror",
                    "gumball horror",
                    "alec go gumball",
                    "alec go gumball horror",
                    "roblox alec go",
                    "alec go",
                    "alec go horror",
                    "alec go roblox",
                    "roblox gumball",
                    "anais gumball",
                    "gumball jogo",
                    "alec gol",
                    "alex gol",
                    "alex go",
                    "lau e alec",
                    "alec e lau",
                    "alec",
                    "jogando alec",
                    "alec jogando",
                    "jogo engra\u00e7ado",
                    "alec go e lau",
                    "alec e lau jogando",
                    "gameplay alec go",
                    "a like go",
                    "alecgol",
                    "alec go!",
                    "alec go games",
                    "games alec go",
                    "alecgo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O JOGO PROIBIDO DO GUMBALL \ud83d\ude31 O QUE ACONTECEU COM O ROBLOX?",
                    "description": "MEU DEUSSSSS \ud83d\ude31 EU E **MINHA M\u00c3E** RESOLVEMOS TESTAR UM NOVO JOGO DO ROBLOX\u2026 MAS ERA UM JOGO PROIBIDOOOOOO!!! \ud83e\udd2f\ud83d\udc7b  \nO TAL DO **GUMBALL [HORROR]** COME\u00c7A DE BOAS, COMO SE A GENTE FOSSE BAB\u00c1 DA ANA\u00edS\u2026 \ud83c\udf6a\ud83c\udf7c MAS DEPOIS VIRA UM VERDADEIRO PESADELO: PORTAS QUE BATEM SOZINHAS \ud83d\udeaa\ud83d\udca5, SOMBAS CORRENDO PELO CORREDOR \ud83d\udc40\ud83c\udf11 E UM MIST\u00c9RIO QUE PARECE N\u00c3O TER FIM!!!  \n\nA CASA DOS WATTERSON T\u00c1 COMPLETAMENTE MALUCA \ud83e\udd2a\ud83d\udd25 E TEM **3 FINAIS DIFERENTES**\u2026 QUAL SER\u00c1 QUE A GENTE DESBLOQUEOU? SER\u00c1 QUE ESCAPAMOS VIVOS OU VIRAMOS COMIDA DE DESENHO ANIMADO?! \ud83c\udf7d\ufe0f\ud83d\ude02  \n\n\u26a1 DEIXA O LIKE COMO SE FOSSE UMA LANTERNA NO ESCURO \ud83d\udd26\ud83d\udc9b E COMENTA QUAL FINAL VOC\u00ca ACHARIA MAIS ASSUSTADOR!!!  \n\nO JOGO PROIBIDO DO GUMBALL \ud83d\ude31 O QUE ACONTECEU COM O ROBLOX?\n\n\ud83e\udde2\ud83d\ude80 ALEC GOOOOOOOO!!!\n\n\ud83e\uddd0 QUER JOGAR COMIGO E APARECER NOS V\u00cdDEOS? \ud83e\udd2a\ud83d\udc49 http://alecgo.com.br \u2b05\ufe0f  \nENTRA NO NOSSO GRUPO DO WHATS E ME SEGUE NO INSTAGRAM PRA VER O MEU DIA A DIA \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\ude0d \ud83d\udc8e PRA USAR NOSSOS EMOJIS NOS COMENT\u00c1RIOS \u00c9 S\u00d3 VIRAR MEMBRO DO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCYkjBwZBgKTPuTLf_o4qcqw/join \u2b50\n\n\ud83d\udd79\ufe0f OS MELHORES V\u00cdDEOS DO MEU CANAL  \nOS MAIS VISUALIZADOS \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLWE4iKlg60jRrFmLiS9_E2x86aLLs3ZnK  \nFILMES COMPLETOS \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLWE4iKlg60jRfOBtE9VmWe5r6YbRRZ6md\n\n\u2705 MEUS OUTROS CANAIS NO YOUTUBE\n\n\ud83c\udfd6\ufe0f ALEC GO vlogs: youtube.com/@alecgovlogs  \n\ud83d\udcfa ALEC GO TV: youtube.com/@tvalecgo  \n\u2702\ufe0f ALEC GO shorts: youtube.com/@alecgoshorts\n\n#alecgo #gameplay #jogos\n\n\ud83c\udfae Bem-vindos ao canal Alec GO!, o lugar certo pra quem ama gameplays engra\u00e7ados, aventuras malucas e muita divers\u00e3o em fam\u00edlia! Aqui voc\u00ea vai ver a gente jogando de tudo: Roblox, mapas de escape, obbys, desafios, hist\u00f3rias emocionantes e at\u00e9 jogos assustadores pra quem curte um bom susto (igual a mim \ud83e\udd23).\n\nEu sou o Alec, e jogo sempre com minha m\u00e3e Lau e meu pai Tim. Nossos v\u00eddeos s\u00e3o superdivertidos, com muito humor e momentos \u00e9picos que v\u00e3o te fazer rir demais! \ud83d\ude02\n\nPostamos tamb\u00e9m filmes completos de 2 horas e 3 horas, perfeitos pra maratonar com a fam\u00edlia a\u00ed na sua casa. Tudo aqui \u00e9 100% family friendly, sem palavr\u00f5es, com conte\u00fado pensado especialmente pra crian\u00e7as e fam\u00edlias que amam games.\n\nSe voc\u00ea curte Roblox, v\u00eddeos longos, aventuras em fam\u00edlia e quer dar boas risadas com os v\u00eddeos mais legais do YouTube, se inscreve no canal, ativa o sininho e vem com a gente!\n\n\ud83c\udf89 Voc\u00ea faz parte dos MELHORES INSCRITOS DO MUNDO! \ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164422",
                "likeCount": "10966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "960"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EgY7v8vLf7Lggq079souM-DNGnw",
            "id": "wr14Nk0BmXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T13:30:53Z",
                "channelId": "UCPFIvYSdydL3LIXi9a8fEuw",
                "title": "MIKAEL SANTOS 2025 IN BREGA 4 0 NOVO CD ATUALIZADO, NOVO REPERT\u00d3RIO, TE AMO DE VERDADE MIKAEL SANTOS",
                "description": "MIKAEL SANTOS 2025 IN BREGA 4 0 NOVO CD ATUALIZADO, NOVO REPERT\u00d3RIO, TE AMO DE VERDADE MIKAEL SANTOS\n\n#mikaelsantos  #repert\u00f3rionovo #hitsbrasil\nINSCREVA-SE NO CANAL E ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES \ud83d\udd14\n\nmikael santos 2025,\nmikael santos 2025 nao era vc,\nmikael santos 2025 atualizado,\nmikael santos 2025 repert\u00f3rio novo,\nmikael santos 2025 dia 1,\nmikael santos 2025 brega,\nmikael santos 2025 so voce,\nmikael santos 2025 e pq nao era vc,\nmikael santos 2025 ao vivo,\nmikael santos 2025 completo,\nmikael santos 2025 paz e amor,\nmikael santos atualizado 2025,\nmikael santos 2025 cd completo,\nmikael santos 2025 com grave,\nmikael santos 2025 dvd,\nmikael santos 2025 dezembro,\nmikael santos dezembro 2025,\nmikael santos 2025 e porque nao era voce,\nmikael santos 2025 se voce se entregar,\nmikael santos 2025 fevereiro,\nmikael santos 2023,\nmikael santos,\nmikael santos 2025 in brega,\nmikael santos 2025 janeiro,\nmichael santos 2025 janeiro,\nmikael santos janeiro 2025,\nmikael santos 2025 linhas,\nmikael santos 2025 mix,\nmikael santos 2025 novo,\nmikael santos repert\u00f3rio novo 2025,\nmikael santos 2025 pra pared\u00e3o,\nmikael santos 2025 so quero voce,\nmikael santos 2025 seresta,\nmikael santos 2025 sil\u00eancio,\nmikael santos 2025 solinho\nmikael santos 2024,\nmikael santos 2024 novembro,\nmikael santos 2024 atualizado,\nmikael santos 2024 aviao de papel,\nmikael santos 2024 diferente 6,\nmikael santos 2024 setembro,\nmikael santos 2024 tbt,\nmikael santos 2024 dezembro,\nmikael santos 2024 por favor nao sai da minha vida,\nmikael santos 2024 audio audiovisual,\nmikael santos 2024 se vc se entregar,\nmikael santos 2024 agosto,\nmikael santos 2024 atualizado outubro,\nmikael santos 2024 ao vivo,\nmikael santos 2024 paz e amor,\nmikael santos 2024 atualizado agosto,\nmikael santos 2024 amor de verdade,\nmikael santos 2024 audiovisual,\nmikael santos 2024 atualizado setembro,\nmikael santos 2024 ainda bem,\nmikael santos 2024 brega,\nmikael santos 2024 boa memoria,\nmikael santos 2024 ms in brega,\nmikael santos 2024 em braga,\nmikael santos 2024 made in brasa,\nmikael santos 2024 nosso primeiro beijo,\nmikael santos 2024 campo do brito,\nmikael santos 2024 in brega,\nmikael santos 2024 cd completo,\nmikael santos 2024 completo,\nmikael santos 2024 com grave,\nmikael santos 2024 cd novo,\nmikael santos 2024 cd,\nmikael santos 2024 clipe,\nmikael santos 2024 cacos,\ncd mikael santos 2024,\nmikael santos 2024 to sabendo que nao para de chorar,\nmikael santos 2024 diferente 5,\nmikael santos 2024 dois triste,\nmikael santos 2024 dvd,\nmikael santos 2024 dia 1,\nmikael santos 2024 do job,\nmikael santos 2024 gosta de rua,\nmikael santos 2024 atualizado dezembro,\nmikael santos 2024 perto de voce,\nmikael santos 2024 ele tamb\u00e9m usa preto,\nmikael santos 2024 se eu fosse voce,\nmikael santos 2024 em itabaianinha,\nmikael santos 2024 eu nao vou negar,\nmikael santos 2024 ele quer ser eu,\nmikael santos 2024 torre eiffel,\nmikael santos 2024 nao era vc,\nmikael santos 2024 sem explica\u00e7\u00e3o,\nmikael santos 2024 nao era voce,\nmikael santos 2024 so fe,\nmikael santos 2024 por favor,\nmikael santos 2024 minha felicidade,\nmikael santos 2024 a hora \u00e9 agora,\nmikael santos 2024 interessante,\nmikael santos 2024 intriga da oposi\u00e7\u00e3o,\nmikael santos 2024 julho,\nmikael santos 2024 japaratuba,\nmikael santos 2024 junho,\nmikael santos 2024 job,\nkaraok\u00ea mikael santos 2024,\nmikael santos 2024 live,\nmikael santos 2024 lua,\nmikael santos 2024 linhas,\nmikael santos 2024 meu mundo,\nmikael santos 2024 me perdoa,\nmikael santos 2024 musica nova,\nmikael santos 2024 mix,\nmikael santos 2024 sem mentir,\nmikael santos 2024 as melhores,\nmikael santos sua m\u00fasica 2024,\nmikael santos 2024 no pared\u00e3o,\nmikael santos 2024 novo,\nmikael santos 2024 pele na pele,\nmikael santos 2024 amor na praia,\nmikael santos repert\u00f3rio novo 2024,\nmikael santos 2024 no pared\u00e3o 2,\nmichael santos 2024 outubro,\nmikael santos 2024 oi sumida,\nmikael santos 2024 outubro,\nmikael santos 2024 pagode,\nmikael santos 2024 playlist,\nmikael santos 2024 paz amor,\nmikael santos 2024 pra pared\u00e3o,\nmikael santos 2024 e pq n era vc,\nmikael santos 2024 sem radar,\nmikael santos 2024 seresta,\nmikael santos 2024 sonho de amor,\nmikael santos 2024 so voce,\nmikael santos 2024 silencio,\nmikael santos 2024 sil\u00eancio,\nmikael santos seresta 2024,\nmikael santos 2024 tou sabendo,\nmikael santos 2024 to sabendo,\nmikael santos 2024 video,\nmikael santos 2023,\nmikael santos,\nmikael santos 2024 2.0,\nmikael santos 2024 5.0,\nmikael santos 2024 6.0,\nmikael marques",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wr14Nk0BmXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wr14Nk0BmXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wr14Nk0BmXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wr14Nk0BmXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wr14Nk0BmXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HIT\u00b4S BRASIL",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MIKAEL SANTOS 2025 IN BREGA 4 0 NOVO CD ATUALIZADO, NOVO REPERT\u00d3RIO, TE AMO DE VERDADE MIKAEL SANTOS",
                    "description": "MIKAEL SANTOS 2025 IN BREGA 4 0 NOVO CD ATUALIZADO, NOVO REPERT\u00d3RIO, TE AMO DE VERDADE MIKAEL SANTOS\n\n#mikaelsantos  #repert\u00f3rionovo #hitsbrasil\nINSCREVA-SE NO CANAL E ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES \ud83d\udd14\n\nmikael santos 2025,\nmikael santos 2025 nao era vc,\nmikael santos 2025 atualizado,\nmikael santos 2025 repert\u00f3rio novo,\nmikael santos 2025 dia 1,\nmikael santos 2025 brega,\nmikael santos 2025 so voce,\nmikael santos 2025 e pq nao era vc,\nmikael santos 2025 ao vivo,\nmikael santos 2025 completo,\nmikael santos 2025 paz e amor,\nmikael santos atualizado 2025,\nmikael santos 2025 cd completo,\nmikael santos 2025 com grave,\nmikael santos 2025 dvd,\nmikael santos 2025 dezembro,\nmikael santos dezembro 2025,\nmikael santos 2025 e porque nao era voce,\nmikael santos 2025 se voce se entregar,\nmikael santos 2025 fevereiro,\nmikael santos 2023,\nmikael santos,\nmikael santos 2025 in brega,\nmikael santos 2025 janeiro,\nmichael santos 2025 janeiro,\nmikael santos janeiro 2025,\nmikael santos 2025 linhas,\nmikael santos 2025 mix,\nmikael santos 2025 novo,\nmikael santos repert\u00f3rio novo 2025,\nmikael santos 2025 pra pared\u00e3o,\nmikael santos 2025 so quero voce,\nmikael santos 2025 seresta,\nmikael santos 2025 sil\u00eancio,\nmikael santos 2025 solinho\nmikael santos 2024,\nmikael santos 2024 novembro,\nmikael santos 2024 atualizado,\nmikael santos 2024 aviao de papel,\nmikael santos 2024 diferente 6,\nmikael santos 2024 setembro,\nmikael santos 2024 tbt,\nmikael santos 2024 dezembro,\nmikael santos 2024 por favor nao sai da minha vida,\nmikael santos 2024 audio audiovisual,\nmikael santos 2024 se vc se entregar,\nmikael santos 2024 agosto,\nmikael santos 2024 atualizado outubro,\nmikael santos 2024 ao vivo,\nmikael santos 2024 paz e amor,\nmikael santos 2024 atualizado agosto,\nmikael santos 2024 amor de verdade,\nmikael santos 2024 audiovisual,\nmikael santos 2024 atualizado setembro,\nmikael santos 2024 ainda bem,\nmikael santos 2024 brega,\nmikael santos 2024 boa memoria,\nmikael santos 2024 ms in brega,\nmikael santos 2024 em braga,\nmikael santos 2024 made in brasa,\nmikael santos 2024 nosso primeiro beijo,\nmikael santos 2024 campo do brito,\nmikael santos 2024 in brega,\nmikael santos 2024 cd completo,\nmikael santos 2024 completo,\nmikael santos 2024 com grave,\nmikael santos 2024 cd novo,\nmikael santos 2024 cd,\nmikael santos 2024 clipe,\nmikael santos 2024 cacos,\ncd mikael santos 2024,\nmikael santos 2024 to sabendo que nao para de chorar,\nmikael santos 2024 diferente 5,\nmikael santos 2024 dois triste,\nmikael santos 2024 dvd,\nmikael santos 2024 dia 1,\nmikael santos 2024 do job,\nmikael santos 2024 gosta de rua,\nmikael santos 2024 atualizado dezembro,\nmikael santos 2024 perto de voce,\nmikael santos 2024 ele tamb\u00e9m usa preto,\nmikael santos 2024 se eu fosse voce,\nmikael santos 2024 em itabaianinha,\nmikael santos 2024 eu nao vou negar,\nmikael santos 2024 ele quer ser eu,\nmikael santos 2024 torre eiffel,\nmikael santos 2024 nao era vc,\nmikael santos 2024 sem explica\u00e7\u00e3o,\nmikael santos 2024 nao era voce,\nmikael santos 2024 so fe,\nmikael santos 2024 por favor,\nmikael santos 2024 minha felicidade,\nmikael santos 2024 a hora \u00e9 agora,\nmikael santos 2024 interessante,\nmikael santos 2024 intriga da oposi\u00e7\u00e3o,\nmikael santos 2024 julho,\nmikael santos 2024 japaratuba,\nmikael santos 2024 junho,\nmikael santos 2024 job,\nkaraok\u00ea mikael santos 2024,\nmikael santos 2024 live,\nmikael santos 2024 lua,\nmikael santos 2024 linhas,\nmikael santos 2024 meu mundo,\nmikael santos 2024 me perdoa,\nmikael santos 2024 musica nova,\nmikael santos 2024 mix,\nmikael santos 2024 sem mentir,\nmikael santos 2024 as melhores,\nmikael santos sua m\u00fasica 2024,\nmikael santos 2024 no pared\u00e3o,\nmikael santos 2024 novo,\nmikael santos 2024 pele na pele,\nmikael santos 2024 amor na praia,\nmikael santos repert\u00f3rio novo 2024,\nmikael santos 2024 no pared\u00e3o 2,\nmichael santos 2024 outubro,\nmikael santos 2024 oi sumida,\nmikael santos 2024 outubro,\nmikael santos 2024 pagode,\nmikael santos 2024 playlist,\nmikael santos 2024 paz amor,\nmikael santos 2024 pra pared\u00e3o,\nmikael santos 2024 e pq n era vc,\nmikael santos 2024 sem radar,\nmikael santos 2024 seresta,\nmikael santos 2024 sonho de amor,\nmikael santos 2024 so voce,\nmikael santos 2024 silencio,\nmikael santos 2024 sil\u00eancio,\nmikael santos seresta 2024,\nmikael santos 2024 tou sabendo,\nmikael santos 2024 to sabendo,\nmikael santos 2024 video,\nmikael santos 2023,\nmikael santos,\nmikael santos 2024 2.0,\nmikael santos 2024 5.0,\nmikael santos 2024 6.0,\nmikael marques"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26534",
                "likeCount": "289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AKS-1veEYAGl6qiHUMQOGil5i5o",
            "id": "FAkENIYVEuA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T00:26:28Z",
                "channelId": "UCqWmLengIKFXRjuL1YyXNSg",
                "title": "\ud83d\udea8 CPN 13 \ud83c\udfc6 GRUPO A x C \ud83d\udc9c FLUXO - DOLLARS - MDL \ud83d\udc9c",
                "description": "Conhe\u00e7a minhas redes sociais:\nMe segue no instagram: https://www.instagram.com/nobru\nMe siga no twitter: https://twitter.com/nobru\nAcompanhe minhas lives todos os dias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAkENIYVEuA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAkENIYVEuA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAkENIYVEuA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAkENIYVEuA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAkENIYVEuA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NOBRU",
                "tags": [
                    "freefire",
                    "ff",
                    "free fire ao vivo",
                    "nobru",
                    "fluxo",
                    "cerol",
                    "mundial",
                    "x1"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 CPN 13 \ud83c\udfc6 GRUPO A x C \ud83d\udc9c FLUXO - DOLLARS - MDL \ud83d\udc9c",
                    "description": "Conhe\u00e7a minhas redes sociais:\nMe segue no instagram: https://www.instagram.com/nobru\nMe siga no twitter: https://twitter.com/nobru\nAcompanhe minhas lives todos os dias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146131",
                "likeCount": "14386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aydyBMmnfzd-sznGjqqZa1NYCsQ",
            "id": "P9ODrwI1hSQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T21:00:07Z",
                "channelId": "UCemKUCHgBD12_p0RkfO-2pw",
                "title": "PUTZ FELCA | TK RAPS (Prod. \u202a@boomboyoficial)",
                "description": "Escute essa m\u00fasica no Spotify: https://spoti.fi/3HdYpjH\nTamb\u00e9m dispon\u00edvel em todas plataformas digitais!\n\nContato Profissional: equipetkraps@gmail.com\n\nInstagram: @tkrapss  \nO Criador do Agressivo\n\nFixa T\u00e9cnica\nLetra e Voz: TK RAPS \nMix: TK RAPS e Boomboy\nMaster: Boomboy\nInstrumental: Boomboy\nEdi\u00e7\u00e3o: Gynz \nThumb: Gusta\n\nLetra: Coment\u00e1rios.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9ODrwI1hSQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9ODrwI1hSQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9ODrwI1hSQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9ODrwI1hSQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9ODrwI1hSQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TK RAPS",
                "tags": [
                    "putz felca",
                    "felca",
                    "adultiza\u00e7\u00e3o",
                    "felca adultiza\u00e7\u00e3o",
                    "felca fanstastico",
                    "felca altas horas",
                    "felca podpah",
                    "podpah felca",
                    "felca virginia",
                    "kamilinha",
                    "hytalo santos",
                    "hytalo santos preso",
                    "hytalo santos pronunciamento",
                    "kamilinha pronunciamento",
                    "felca e cariani",
                    "felca academia",
                    "felca e julio cocielo",
                    "felca estoure o bal\u00e3o",
                    "felca peixe",
                    "felca x 10 mulheres",
                    "felca e maumau",
                    "felca wandinha",
                    "felca maquiagem",
                    "felca caju e luketa",
                    "felca gkay",
                    "the noite",
                    "sof\u00e1 do felca",
                    "felca visita"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "PUTZ FELCA | TK RAPS (Prod. \u202a@boomboyoficial)",
                    "description": "Escute essa m\u00fasica no Spotify: https://spoti.fi/3HdYpjH\nTamb\u00e9m dispon\u00edvel em todas plataformas digitais!\n\nContato Profissional: equipetkraps@gmail.com\n\nInstagram: @tkrapss  \nO Criador do Agressivo\n\nFixa T\u00e9cnica\nLetra e Voz: TK RAPS \nMix: TK RAPS e Boomboy\nMaster: Boomboy\nInstrumental: Boomboy\nEdi\u00e7\u00e3o: Gynz \nThumb: Gusta\n\nLetra: Coment\u00e1rios."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29966",
                "likeCount": "5007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x375PXzXtJk0Oj27tSfep072KvE",
            "id": "SULOvkkVvO0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T19:03:42Z",
                "channelId": "UCAcuWLj8LAJH-imhnyus5lg",
                "title": "NUNCA VI ISSO! ADM ATIVOU 8X LUCK POR 1 HORA NO EVENTO E\u2026 (ROUBE UM BRAINROT)",
                "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu mostrei tudo que aconteceu no evento do roube um brainrot\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SULOvkkVvO0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SULOvkkVvO0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SULOvkkVvO0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SULOvkkVvO0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SULOvkkVvO0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fer",
                "tags": [
                    "fer",
                    "pt-br"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "NUNCA VI ISSO! ADM ATIVOU 8X LUCK POR 1 HORA NO EVENTO E\u2026 (ROUBE UM BRAINROT)",
                    "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu mostrei tudo que aconteceu no evento do roube um brainrot\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163341",
                "likeCount": "1798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BpsCY7aLnEndev7r1JIcwXeSxYE",
            "id": "__ibIWm44mk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T10:00:58Z",
                "channelId": "UCEMuHiGwak_kUPB5TsNcXiw",
                "title": "Cheia de Manias",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nCheia de Manias \u00b7 Ra\u00e7a Negra\n\nPagode no Feriado - S\u00f3 Pancada pra Relaxar no Rol\u00ea\n\n\u2117 2019 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-21\n\nLead Vocalist, Associated Performer: Ra\u00e7a Negra\nComposer: Luiz Carlos\nProducer: N/A\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__ibIWm44mk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__ibIWm44mk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__ibIWm44mk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__ibIWm44mk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__ibIWm44mk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ra\u00e7a Negra - Topic",
                "tags": [
                    "Ra\u00e7a Negra",
                    "Pagode no Feriado - S\u00f3 Pancada pra Relaxar no Rol\u00ea",
                    "Cheia de Manias"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Cheia de Manias",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nCheia de Manias \u00b7 Ra\u00e7a Negra\n\nPagode no Feriado - S\u00f3 Pancada pra Relaxar no Rol\u00ea\n\n\u2117 2019 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-21\n\nLead Vocalist, Associated Performer: Ra\u00e7a Negra\nComposer: Luiz Carlos\nProducer: N/A\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19865",
                "likeCount": "143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UNz9367pFmOym86lBIIoZ_jwBxA",
            "id": "O7Xij8njmoQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T13:30:32Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "Amigo de OURO \ud83d\udcb0 vs INIMIGO de DIAMANTE \ud83d\ude21",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nAmigo de OURO \ud83d\udcb0 vs INIMIGO de DIAMANTE \ud83d\ude21\nAmigo de OURO \ud83d\udcb0 vs INIMIGO de DIAMANTE \ud83d\ude21\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O7Xij8njmoQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O7Xij8njmoQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O7Xij8njmoQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O7Xij8njmoQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O7Xij8njmoQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "ouro",
                    "inimigo",
                    "diamante",
                    "VS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Amigo de OURO \ud83d\udcb0 vs INIMIGO de DIAMANTE \ud83d\ude21",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nAmigo de OURO \ud83d\udcb0 vs INIMIGO de DIAMANTE \ud83d\ude21\nAmigo de OURO \ud83d\udcb0 vs INIMIGO de DIAMANTE \ud83d\ude21\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "301769",
                "likeCount": "4163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "93"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qqipR82kAUxsosGMf0dX2nakm7k",
            "id": "W0aiRGCViYo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T10:04:56Z",
                "channelId": "UCaXb4QgmhYJvQc2vaO9enoQ",
                "title": "Lancinho (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nLancinho (Ao Vivo) \u00b7 Turma do Pagode\n\nPagode de Pai Para Filho\n\n\u2117 2012 Sony Music Entertainment Brasil Ltda\n\nReleased on: 2025-08-08\n\nAssociated Performer: Turma do Pagode\nComposer: Le\u00edz\nProducer: N/A\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0aiRGCViYo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0aiRGCViYo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0aiRGCViYo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0aiRGCViYo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0aiRGCViYo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Turma do Pagode - Topic",
                "tags": [
                    "Turma do Pagode",
                    "Pagode de Pai Para Filho",
                    "Lancinho"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Lancinho (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nLancinho (Ao Vivo) \u00b7 Turma do Pagode\n\nPagode de Pai Para Filho\n\n\u2117 2012 Sony Music Entertainment Brasil Ltda\n\nReleased on: 2025-08-08\n\nAssociated Performer: Turma do Pagode\nComposer: Le\u00edz\nProducer: N/A\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53569",
                "likeCount": "221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7DRZc0VuOTJUdg1wQ_q4xC4P3uI",
            "id": "vB_9iz37VN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T19:44:23Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 RODADA 2 - GRUPOS A, B e C  | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Assista ao vivo a Rodada 2 do FFWS BR 2025, entre os grupos A, B e C! \n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vB_9iz37VN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vB_9iz37VN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vB_9iz37VN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vB_9iz37VN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vB_9iz37VN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #FREEFIRE",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 RODADA 2 - GRUPOS A, B e C  | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Assista ao vivo a Rodada 2 do FFWS BR 2025, entre os grupos A, B e C! \n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302467",
                "likeCount": "13855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7P2EXje1BHRUcyi0jHbgLdXtTmw",
            "id": "Xdoe_mp3dLA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T10:03:29Z",
                "channelId": "UCm6Kk_E9qUcPEEAiwsOzzXQ",
                "title": "Notifica\u00e7\u00e3o Preferida (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nNotifica\u00e7\u00e3o Preferida (Ao Vivo) \u00b7 Z\u00e9 Neto & Cristiano\n\nSextou no Feriado - Sertanejo de Boteco e Vaquejada\n\n\u2117 2020 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-21\n\nAssociated Performer: Z\u00e9 Neto & Cristiano\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Junior Gomes\nComposer: Vine Show\nComposer: Thiago Alves\nComposer: Samuel Alves\nProducer: Not Applicable\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xdoe_mp3dLA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xdoe_mp3dLA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xdoe_mp3dLA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xdoe_mp3dLA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xdoe_mp3dLA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Neto & Cristiano - Topic",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Neto & Cristiano",
                    "Sextou no Feriado - Sertanejo de Boteco e Vaquejada",
                    "Notifica\u00e7\u00e3o Preferida"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Notifica\u00e7\u00e3o Preferida (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nNotifica\u00e7\u00e3o Preferida (Ao Vivo) \u00b7 Z\u00e9 Neto & Cristiano\n\nSextou no Feriado - Sertanejo de Boteco e Vaquejada\n\n\u2117 2020 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-21\n\nAssociated Performer: Z\u00e9 Neto & Cristiano\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Junior Gomes\nComposer: Vine Show\nComposer: Thiago Alves\nComposer: Samuel Alves\nProducer: Not Applicable\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25521",
                "likeCount": "118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fzvpyd3HP-I3cIvnElqJa01tOzA",
            "id": "8EOA9hJchuc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T16:13:31Z",
                "channelId": "UCH-PuUcDWPS1CzGZFfnVy6A",
                "title": "8x LUCKY O MAIOR ADMIN ABUSE DA HISTORIA!!! Sammy VS Jandel",
                "description": "MANDE SUA MENSAGEM DE VOZ: https://livepix.gg/joaopdzin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8EOA9hJchuc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8EOA9hJchuc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8EOA9hJchuc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8EOA9hJchuc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8EOA9hJchuc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jo\u00e3o Pdzin",
                "tags": [
                    "Amber lily",
                    "grow a garden",
                    "fruta grow a garden",
                    "roube um brainhot",
                    "bug grow a garden",
                    "tung tung sahur",
                    "tralalero tealala",
                    "la grande combinasion",
                    "roblox game",
                    "sugar apple",
                    "amber dragon",
                    "dragon fruit",
                    "liliri larila",
                    "brainhots",
                    "stole",
                    "roube",
                    "odin din din dum",
                    "la vaca saturno saturnita",
                    "lucas clash on",
                    "luan clash war",
                    "x marcelo",
                    "marcelox",
                    "xmarcelo",
                    "capit\u00e3o",
                    "99 noites",
                    "cervo",
                    "99 noites na floresta",
                    "cervo faminto",
                    "com fome",
                    "aliens",
                    "fogueira",
                    "lobo",
                    "pele\u00a0de\u00a0lobo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "8x LUCKY O MAIOR ADMIN ABUSE DA HISTORIA!!! Sammy VS Jandel",
                    "description": "MANDE SUA MENSAGEM DE VOZ: https://livepix.gg/joaopdzin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "403347",
                "likeCount": "18805",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EPIpglJWnUfuZJy9kWHwU8kGzdc",
            "id": "zYg06L7qx5I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T07:01:00Z",
                "channelId": "UCbCmjCuTUZos6Inko4u57UQ",
                "title": "Wheels on the Bus! \ud83d\ude8c\ud83c\udfb6Rescue Rocket + School Bus Versions! | CoComelon Nursery Rhymes & Kids Songs",
                "description": "When JJ and Nina discover that the town's fire truck has a flat tire, they imagine a world where the school bus becomes a rocket powered emergency vehicle, and they become first responders!\n\nSubscribe for new videos every week!\r\nhttps://www.youtube.com/c/CoComelon?sub_confirmation=1\r\n\r\nMusic available on all major streaming platforms now:\r\n\ud83c\udf49 https://cocomelon.lnk.to/TheCompleteCollectionYT!DSC\r\n\ud83c\udf49 Sign up for the CoCoClub newsletter to access exclusive content, giveaways, and more! https://lnk.to/CCMNews\n\r\nThe wheels on the bus go round and round.\nRound and round.\nRound and round.\nThe wheels on the bus go round and round,\nAll through the town.\n\nThe doors on the bus go open and shut.\nOpen and shut.\nOpen and shut.\nThe doors on the bus go open and shut,\nAll through the town.\n\nThe wipers on the bus go swish, swish, swish.\nSwish, swish, swish.\nSwish, swish, swish.\nThe wipers on the bus go swish, swish, swish,\nAll through the town.\n\nThe horn on the bus goes beep, beep, beep.\nBeep, beep, beep.\nBeep, beep, beep.\nThe horn on the bus goes beep, beep, beep,\nAll through the town.\n\nThe motor on the bus goes vroom, vroom, vroom.\nVroom, vroom, vroom.\nVroom, vroom, vroom.\nThe motor on the bus goes vroom, vroom, vroom,\nAll through the town.\n \nThe babies on the bus go \u201cwah, wah, wah!\u201d\n\u201cWah, wah, wah!\u201d  \n\u201cWah, wah, wah!\u201d \nThe babies on the bus go \u201cwah, wah, wah!\u201d,\nAll through the town.\n\nThe mommies on the bus go \u201cshh, shh, shh!\u201d\n\u201cShh, shh, shh!\u201d\n\u201cShh, shh, shh!\u201d\nThe mommies on the bus go \u201cshh, shh, shh!\u201d,\nAll through the town.\n\nThe wheels on the bus go round and round.\nRound and round.\nRound and round.\nThe wheels on the bus go round and round,\nAll through the town!\r\nWatch our playlists: \r\nNew Kids Songs by CoComelon\r\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLT1rvk7Trkw6-eCetnOs60kLGdmcHhyj0\r\n\r\nALL NEW CoComelon Animal Episodes! \ud83e\udd29\r\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLb8WrhcvGhOjFm2xrfaUZq3ytKuWQL5wE\r\n\r\nALL NEW CoComelon Classroom Episodes!\r\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLG-JTGmBSVRljCOwbfEgPQlQoWIpvXWpG\r\n\r\nWebsite \u25ba https://cocomelon.com/ \r\nFacebook \u25bahttps://www.facebook.com/CoComelonKids \r\nInstagram \u25bahttps://www.instagram.com/cocomelon/ \r\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@cocomelon?lang=en\r\nMusic Services \u25bahttps://lnk.to/CoCoCCYTBYT\r\niOS Learning App \u25ba https://apps.apple.com/us/app/cocomelon-kids-learn-play/id6498924680\r\nAndroid Learning App \u25ba https://play.google.com/store/apps/details?id=com.moonbug.ccml\r\n\r\nAbout CoComelon:\r\n\r\nWhere kids can be happy and smart!\r\n\r\nCoComelon\u2019s 3D animation and songs create a world that centers on the everyday experiences of young children. \r\nIn addition to helping preschoolers learn letters, numbers, animal sounds, colors, and more, the videos impart prosocial life lessons, providing parents with an opportunity to teach and play with their children as they watch together.\r\n\r\nCopyright Treasure Studio, Inc.  All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYg06L7qx5I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYg06L7qx5I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYg06L7qx5I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYg06L7qx5I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYg06L7qx5I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cocomelon - Nursery Rhymes",
                "tags": [
                    "JJ",
                    "abckidtv",
                    "baby songs",
                    "children songs",
                    "cocomelon",
                    "kid songs",
                    "kids animation",
                    "kids education",
                    "kids entertainment",
                    "kids videos",
                    "kindergarten",
                    "nursery rhymes",
                    "preschool",
                    "sing-along",
                    "toddler",
                    "wheels on the bus",
                    "wheels on the bus cocomelon",
                    "wheels on the bus go round and round",
                    "cocomelon bus",
                    "cocomelon bus song",
                    "cocomelon wheels",
                    "wheels on the bus nursery rhyme",
                    "cocomelon nursery rhymes",
                    "kids songs",
                    "nina",
                    "trucks",
                    "wheels on the bus cocomelon youtube",
                    "wheels on the bus playground"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Wheels on the Bus! \ud83d\ude8c\ud83c\udfb6Rescue Rocket + School Bus Versions! | CoComelon Nursery Rhymes & Kids Songs",
                    "description": "When JJ and Nina discover that the town's fire truck has a flat tire, they imagine a world where the school bus becomes a rocket powered emergency vehicle, and they become first responders!\n\nSubscribe for new videos every week!\r\nhttps://www.youtube.com/c/CoComelon?sub_confirmation=1\r\n\r\nMusic available on all major streaming platforms now:\r\n\ud83c\udf49 https://cocomelon.lnk.to/TheCompleteCollectionYT!DSC\r\n\ud83c\udf49 Sign up for the CoCoClub newsletter to access exclusive content, giveaways, and more! https://lnk.to/CCMNews\n\r\nThe wheels on the bus go round and round.\nRound and round.\nRound and round.\nThe wheels on the bus go round and round,\nAll through the town.\n\nThe doors on the bus go open and shut.\nOpen and shut.\nOpen and shut.\nThe doors on the bus go open and shut,\nAll through the town.\n\nThe wipers on the bus go swish, swish, swish.\nSwish, swish, swish.\nSwish, swish, swish.\nThe wipers on the bus go swish, swish, swish,\nAll through the town.\n\nThe horn on the bus goes beep, beep, beep.\nBeep, beep, beep.\nBeep, beep, beep.\nThe horn on the bus goes beep, beep, beep,\nAll through the town.\n\nThe motor on the bus goes vroom, vroom, vroom.\nVroom, vroom, vroom.\nVroom, vroom, vroom.\nThe motor on the bus goes vroom, vroom, vroom,\nAll through the town.\n \nThe babies on the bus go \u201cwah, wah, wah!\u201d\n\u201cWah, wah, wah!\u201d  \n\u201cWah, wah, wah!\u201d \nThe babies on the bus go \u201cwah, wah, wah!\u201d,\nAll through the town.\n\nThe mommies on the bus go \u201cshh, shh, shh!\u201d\n\u201cShh, shh, shh!\u201d\n\u201cShh, shh, shh!\u201d\nThe mommies on the bus go \u201cshh, shh, shh!\u201d,\nAll through the town.\n\nThe wheels on the bus go round and round.\nRound and round.\nRound and round.\nThe wheels on the bus go round and round,\nAll through the town!\r\nWatch our playlists: \r\nNew Kids Songs by CoComelon\r\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLT1rvk7Trkw6-eCetnOs60kLGdmcHhyj0\r\n\r\nALL NEW CoComelon Animal Episodes! \ud83e\udd29\r\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLb8WrhcvGhOjFm2xrfaUZq3ytKuWQL5wE\r\n\r\nALL NEW CoComelon Classroom Episodes!\r\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLG-JTGmBSVRljCOwbfEgPQlQoWIpvXWpG\r\n\r\nWebsite \u25ba https://cocomelon.com/ \r\nFacebook \u25bahttps://www.facebook.com/CoComelonKids \r\nInstagram \u25bahttps://www.instagram.com/cocomelon/ \r\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@cocomelon?lang=en\r\nMusic Services \u25bahttps://lnk.to/CoCoCCYTBYT\r\niOS Learning App \u25ba https://apps.apple.com/us/app/cocomelon-kids-learn-play/id6498924680\r\nAndroid Learning App \u25ba https://play.google.com/store/apps/details?id=com.moonbug.ccml\r\n\r\nAbout CoComelon:\r\n\r\nWhere kids can be happy and smart!\r\n\r\nCoComelon\u2019s 3D animation and songs create a world that centers on the everyday experiences of young children. \r\nIn addition to helping preschoolers learn letters, numbers, animal sounds, colors, and more, the videos impart prosocial life lessons, providing parents with an opportunity to teach and play with their children as they watch together.\r\n\r\nCopyright Treasure Studio, Inc.  All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332998",
                "likeCount": "992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VaFhgEb4ryLgNfftlPvVY_fgbuQ",
            "id": "JYe_OjUEz00",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T18:54:57Z",
                "channelId": "UCJkcKKPUYwdz4pVySWkU3tQ",
                "title": "FUI PRA GUERRA DE ADMIN ABUSE E OS NOVOS SECRETOS NA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "#roblox #brainrot #roubeumbrainrot \n\nbrainrots e gamepass: https://bit.ly/BloxRealmgg\n\ndiscord Miojo Comunity: https://discord.gg/gk4xpqp8Q9\n\nig: https://www.instagram.com/punkzinh0/\n\nCamisas no Roblox: http://bit.ly/CamisasDoPunKZinhO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYe_OjUEz00/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYe_OjUEz00/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYe_OjUEz00/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYe_OjUEz00/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYe_OjUEz00/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PunKZinhO 2",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FUI PRA GUERRA DE ADMIN ABUSE E OS NOVOS SECRETOS NA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "#roblox #brainrot #roubeumbrainrot \n\nbrainrots e gamepass: https://bit.ly/BloxRealmgg\n\ndiscord Miojo Comunity: https://discord.gg/gk4xpqp8Q9\n\nig: https://www.instagram.com/punkzinh0/\n\nCamisas no Roblox: http://bit.ly/CamisasDoPunKZinhO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66889",
                "likeCount": "898",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Otn6nFl5rb9hnNHfpZ-KElt26jQ",
            "id": "a6LdE7xRjLk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T15:00:07Z",
                "channelId": "UC38SfMf-SKgfmEdgcba8sfA",
                "title": "Casa do Corte - @kikochicabanaoficial e @jottapevaqueiro",
                "description": "Ou\u00e7a #CasaDoCorte em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/CasaDoCorte\n\nSiga Kiko Chicabana nas Redes Sociais!\nInstagram: https://www.instagram.com/kikochicabanaoficial\nTiktok: https://www.tiktok.com/@kikochicabanaoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/ChicabanaOficial\nKwai: https://www.kwai.com/@kikochicabanaoficial\n\nFicha T\u00e9cnica | Kiko Chicabana e Jottap\u00ea Vaqueiro  - Casa do Corte\n\nComposi\u00e7\u00e3o - Jottap\u00ea Vaqueiro\nVocal - Kiko, Jottap\u00ea Vaqueiro \nArranjo, teclados e produ\u00e7\u00e3o musical - Danilo Barbud\u00e3o\nBateria - Mauricio Mendes \nBaixo - Jos\u00e9 Ivanei \nGuitarra - Jairo Carvalho\nPercuss\u00e3o - F\u00e1bio Lisboa , Fabr\u00edcio Lisboa e  Higor Borges \nMix e master - Enrique Matos \nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio - Adriano Radeli\nDire\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\nProdu\u00e7\u00e3o: Luan Raphael \nEdi\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\nAssistente de c\u00e2mera: Bruno Mascaro\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Patr\u00edcia Rodrigues \nContra-regra: Isadora Totaro\nAjudante: Jos\u00e9 Eduardo Santos\nFigurinista: Marjorie Nadinni \nMake: Vanessa Akemi\nDrone: Mateus Rigola\nFot\u00f3grafo Still: Alef Santz\nCasting: Be Move Casting\nLoca\u00e7\u00e3o Comunidade: Morro Doce\nLoca\u00e7\u00e3o Cadeia: Fabriketa\nTransporte Equipe e Artista: Bruno Fechamento e Rodrigo Coelho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6LdE7xRjLk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6LdE7xRjLk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6LdE7xRjLk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6LdE7xRjLk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Kiko Chicabana",
                "tags": [
                    "casadocorte",
                    "kikochicabana",
                    "chicabana",
                    "jottap\u00eavaqueiro",
                    "rafacortes",
                    "ax\u00e9",
                    "pop",
                    "trap",
                    "mc",
                    "m\u00fasica",
                    "brasil"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Casa do Corte - @kikochicabanaoficial e @jottapevaqueiro",
                    "description": "Ou\u00e7a #CasaDoCorte em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/CasaDoCorte\n\nSiga Kiko Chicabana nas Redes Sociais!\nInstagram: https://www.instagram.com/kikochicabanaoficial\nTiktok: https://www.tiktok.com/@kikochicabanaoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/ChicabanaOficial\nKwai: https://www.kwai.com/@kikochicabanaoficial\n\nFicha T\u00e9cnica | Kiko Chicabana e Jottap\u00ea Vaqueiro  - Casa do Corte\n\nComposi\u00e7\u00e3o - Jottap\u00ea Vaqueiro\nVocal - Kiko, Jottap\u00ea Vaqueiro \nArranjo, teclados e produ\u00e7\u00e3o musical - Danilo Barbud\u00e3o\nBateria - Mauricio Mendes \nBaixo - Jos\u00e9 Ivanei \nGuitarra - Jairo Carvalho\nPercuss\u00e3o - F\u00e1bio Lisboa , Fabr\u00edcio Lisboa e  Higor Borges \nMix e master - Enrique Matos \nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio - Adriano Radeli\nDire\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\nProdu\u00e7\u00e3o: Luan Raphael \nEdi\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\nAssistente de c\u00e2mera: Bruno Mascaro\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Patr\u00edcia Rodrigues \nContra-regra: Isadora Totaro\nAjudante: Jos\u00e9 Eduardo Santos\nFigurinista: Marjorie Nadinni \nMake: Vanessa Akemi\nDrone: Mateus Rigola\nFot\u00f3grafo Still: Alef Santz\nCasting: Be Move Casting\nLoca\u00e7\u00e3o Comunidade: Morro Doce\nLoca\u00e7\u00e3o Cadeia: Fabriketa\nTransporte Equipe e Artista: Bruno Fechamento e Rodrigo Coelho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67779",
                "likeCount": "2192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qT6fuR35nkLfnC9AFOU59PqeeD0",
            "id": "i7WgBBkILU4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T14:01:10Z",
                "channelId": "UCHuZmQ0lSW8TG81dVZZh5rw",
                "title": "Fugindo 99 NOITES DE CARRO no BeamNG Drive Multiplayer!",
                "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7WgBBkILU4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7WgBBkILU4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7WgBBkILU4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7WgBBkILU4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7WgBBkILU4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LipaoGamer",
                "tags": [
                    "lipao",
                    "lipaogamer",
                    "lipao gamer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Fugindo 99 NOITES DE CARRO no BeamNG Drive Multiplayer!",
                    "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123897",
                "likeCount": "2055",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rsaHywpcLiBW6Y0ZJ30HXnpYlfs",
            "id": "xkhz3wlu7ic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-16T17:00:06Z",
                "channelId": "UC8xNV78Mq76ENKuLVFHdq-g",
                "title": "THIAGO VINNY - CHORANDO E DAN\u00c7ANDO - DVD 2025 - TOME XOTE",
                "description": "DVD - Thiago Vinny - Ao Vivo em Goi\u00e2nia\n\nM\u00daSICA: CHORANDO E DAN\u00c7ANDO \ud83c\udfb6\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Junior Mota, Vall Teclas e Thiago Vinny\nInstrumental: Vall Teclas Studio\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Junior Mota Grava\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Thiago Dmorais - TDM Music Goi\u00e2nia\n\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Guilherme Prado, Daniel C\u00e2ndido, Beatriz Fraga, Renato de Souza, Thales Allan Santos Humberto (Thales Lessa)\n\n\u2e3b\n\n\ud83d\udc49 Siga Thiago Vinny nas Redes Sociais:\n\n\ud83c\udfa5 YouTube: @thiagovinnyparedao\n\ud83d\udd17 https://www.youtube.com/@thiagovinnyparedao\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: thiagovinnyoficial\n\ud83d\udcd8 Facebook: Thiago Vinny\n\ud83c\udfb5 TikTok: @thiagovinny_oparedao\n\n\u2e3b\n\n#thiagovinnyparedao #tomexote #vaquejada #cavalgada #xote #forr\u00f3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkhz3wlu7ic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkhz3wlu7ic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkhz3wlu7ic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkhz3wlu7ic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkhz3wlu7ic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thiago Vinny, o paredao",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "THIAGO VINNY - CHORANDO E DAN\u00c7ANDO - DVD 2025 - TOME XOTE",
                    "description": "DVD - Thiago Vinny - Ao Vivo em Goi\u00e2nia\n\nM\u00daSICA: CHORANDO E DAN\u00c7ANDO \ud83c\udfb6\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Junior Mota, Vall Teclas e Thiago Vinny\nInstrumental: Vall Teclas Studio\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Junior Mota Grava\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Thiago Dmorais - TDM Music Goi\u00e2nia\n\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Guilherme Prado, Daniel C\u00e2ndido, Beatriz Fraga, Renato de Souza, Thales Allan Santos Humberto (Thales Lessa)\n\n\u2e3b\n\n\ud83d\udc49 Siga Thiago Vinny nas Redes Sociais:\n\n\ud83c\udfa5 YouTube: @thiagovinnyparedao\n\ud83d\udd17 https://www.youtube.com/@thiagovinnyparedao\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: thiagovinnyoficial\n\ud83d\udcd8 Facebook: Thiago Vinny\n\ud83c\udfb5 TikTok: @thiagovinny_oparedao\n\n\u2e3b\n\n#thiagovinnyparedao #tomexote #vaquejada #cavalgada #xote #forr\u00f3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24653",
                "likeCount": "187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rr9qU-owLFcx3z9P9uXGx8MNTWE",
            "id": "DkWAQ_1TYIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T16:10:33Z",
                "channelId": "UCp1SOOzhjLRrukzu5Q4JtfQ",
                "title": "MAIOR EVENTO de ADM ABUSE no ROUBE UM BRAINROT - GUERRA DE ADMIN | TEUX LIVE #brainrot #roblox",
                "description": "Meu Nick: @TeuxTvv\nMeu Servidor PRIVADO: https://bloxcreator.com/TEUXROBUXYT\nMeu Grupo do Roblox: \nhttps://www.roblox.com/pt/groups/16481641/TRIP-D-LENDAS\n\n\ud83d\udcb2  Mande uma Mensagem na LIVE:  \nhttps://livepix.gg/eoteux\n\n\ud83e\udd29 Aprenda Ganhar ROBUX AQUI: \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://bloxcreator.com/TEUXROBUXYT\n\n\ud83d\udc9c Roxinha:\nhttps://www.twitch.tv/eoteux\n\n\ud83d\udc51 Seja Membro: \n https://www.youtube.com/channel/UCp1SOOzhjLRrukzu5Q4JtfQ/join \n\n\u2705 WK:\nhttps://discord.gg/FJxk7TKx\n\n\ud83c\udf83 WK BLOX: \nhttps://discord.gg/pNqQVNEgDK\n\n\ud83d\udcac Grupo do ZAP:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VayqNPWLY6d1ve8Gmz2d\n\n\ud83d\udea9Meu Discord: \n https://discord.com/invite/rWRsrwQWMu\n\n\ud83d\udd35 Email Para Contato: \nMateus.educarvalho@gmail.com\n\n\u2b50Todos os LINK's: \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://beacons.ai/eoteuxx\n\n\n\n#roubeumbrainrot  #roblox  #eoteux #brainrot #live #livestream #aovivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DkWAQ_1TYIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DkWAQ_1TYIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DkWAQ_1TYIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DkWAQ_1TYIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DkWAQ_1TYIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c9oTeux",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "bloxfruits",
                    "doando",
                    "eoteux",
                    "teux",
                    "live de roblox",
                    "eo teux",
                    "eoteuxx",
                    "eo teuxx",
                    "alenda",
                    "a lenda",
                    "lenda",
                    "eoteuxzin",
                    "robux",
                    "brainrot",
                    "brain rot",
                    "brainhot",
                    "brain hot",
                    "roube um brain hot",
                    "roube um brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "MAIOR EVENTO de ADM ABUSE no ROUBE UM BRAINROT - GUERRA DE ADMIN | TEUX LIVE #brainrot #roblox",
                    "description": "Meu Nick: @TeuxTvv\nMeu Servidor PRIVADO: https://bloxcreator.com/TEUXROBUXYT\nMeu Grupo do Roblox: \nhttps://www.roblox.com/pt/groups/16481641/TRIP-D-LENDAS\n\n\ud83d\udcb2  Mande uma Mensagem na LIVE:  \nhttps://livepix.gg/eoteux\n\n\ud83e\udd29 Aprenda Ganhar ROBUX AQUI: \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://bloxcreator.com/TEUXROBUXYT\n\n\ud83d\udc9c Roxinha:\nhttps://www.twitch.tv/eoteux\n\n\ud83d\udc51 Seja Membro: \n https://www.youtube.com/channel/UCp1SOOzhjLRrukzu5Q4JtfQ/join \n\n\u2705 WK:\nhttps://discord.gg/FJxk7TKx\n\n\ud83c\udf83 WK BLOX: \nhttps://discord.gg/pNqQVNEgDK\n\n\ud83d\udcac Grupo do ZAP:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VayqNPWLY6d1ve8Gmz2d\n\n\ud83d\udea9Meu Discord: \n https://discord.com/invite/rWRsrwQWMu\n\n\ud83d\udd35 Email Para Contato: \nMateus.educarvalho@gmail.com\n\n\u2b50Todos os LINK's: \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://beacons.ai/eoteuxx\n\n\n\n#roubeumbrainrot  #roblox  #eoteux #brainrot #live #livestream #aovivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "422556",
                "likeCount": "24514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Suc4SaTaZM_fBVI01P0jUOvSBl4",
            "id": "K6pOy4QSD6w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T10:01:48Z",
                "channelId": "UCEdPGz3k0PTVXe2MsIAyzNg",
                "title": "Na\u0303o Faz Sentido (Ao Vivo em Portugal)",
                "description": "Provided to YouTube by J MUSIC\n\nNa\u0303o Faz Sentido (Ao Vivo em Portugal) \u00b7 Joelma\n\nUma noite Amaz\u00f4nica (Ao Vivo em Portugal)\n\n\u2117 J MUSIC under exclusive license to Believe Music\n\nReleased on: 2025-08-22\n\nProducer: Diego Ramos\nComposer: Tonny Brasil\nLyricist: Tonny Brasil\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K6pOy4QSD6w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K6pOy4QSD6w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K6pOy4QSD6w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K6pOy4QSD6w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K6pOy4QSD6w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joelma - Topic",
                "tags": [
                    "Joelma",
                    "Uma noite Amaz\u00f4nica (Ao Vivo em Portugal)",
                    "Na\u0303o Faz Sentido (Ao Vivo em Portugal)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Na\u0303o Faz Sentido (Ao Vivo em Portugal)",
                    "description": "Provided to YouTube by J MUSIC\n\nNa\u0303o Faz Sentido (Ao Vivo em Portugal) \u00b7 Joelma\n\nUma noite Amaz\u00f4nica (Ao Vivo em Portugal)\n\n\u2117 J MUSIC under exclusive license to Believe Music\n\nReleased on: 2025-08-22\n\nProducer: Diego Ramos\nComposer: Tonny Brasil\nLyricist: Tonny Brasil\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11279",
                "likeCount": "382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ll_pxgC3q1XKJEcbViwbbmXNq-8",
            "id": "M0CU1zg7YBQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T22:30:29Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "MONTANDO UM AVI\u00c3O COM 5 YOUTUBERS NO ROBLOX",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0CU1zg7YBQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0CU1zg7YBQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0CU1zg7YBQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0CU1zg7YBQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0CU1zg7YBQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MONTANDO UM AVI\u00c3O COM 5 YOUTUBERS NO ROBLOX",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81859",
                "likeCount": "2263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a40KDs5-j1wkwL3q2UowDV39l5o",
            "id": "uPfDepkSBtU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T21:00:58Z",
                "channelId": "UCrOscPo-AiiySe_8erPoO1Q",
                "title": "MC TUBAH - CL\u00c1SSICOS DO BREGA (Cover) - Eu Quero s\u00f3 Voc\u00ea",
                "description": "Inscrevam-se no Canal \u2022 \u2764\ufe0f\n\nEsse v\u00eddeo \u00e9 uma HOMENAGEM a todos os bregas rel\u00edquias que marcaram gera\u00e7\u00f5es por todos esses anos em Pernambuco.\n\nEssa faixa se trata de um Cover, qualquer detentor dos direitos que n\u00e3o autorizar a vers\u00e3o, entrar em contato via e-mail (tubahav@live.com) resolvemos da melhor forma, por favor n\u00e3o denunciar o canal.\n\nImagens:  @eusoupege\n\u00c1udio: @guilhermehugofc\nCen\u00e1rio: @sushiprimepe\n\n2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uPfDepkSBtU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uPfDepkSBtU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uPfDepkSBtU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uPfDepkSBtU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uPfDepkSBtU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Tubah Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MC TUBAH - CL\u00c1SSICOS DO BREGA (Cover) - Eu Quero s\u00f3 Voc\u00ea",
                    "description": "Inscrevam-se no Canal \u2022 \u2764\ufe0f\n\nEsse v\u00eddeo \u00e9 uma HOMENAGEM a todos os bregas rel\u00edquias que marcaram gera\u00e7\u00f5es por todos esses anos em Pernambuco.\n\nEssa faixa se trata de um Cover, qualquer detentor dos direitos que n\u00e3o autorizar a vers\u00e3o, entrar em contato via e-mail (tubahav@live.com) resolvemos da melhor forma, por favor n\u00e3o denunciar o canal.\n\nImagens:  @eusoupege\n\u00c1udio: @guilhermehugofc\nCen\u00e1rio: @sushiprimepe\n\n2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39801",
                "likeCount": "617",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fnN8ElQ5hMdi3BOlfqpgvWwrPwc",
            "id": "7gxdl_yRApo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T02:59:02Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "LEV x KRU | 100T x EG | VCT Americas Etapa 2 | Playoffs - Dia 3",
                "description": "S\u00e1bado // 23/08/2025\n\nJogo 1 - 18h: Leviat\u00e1n (LEV) x KR\u00dc Visa (KRU) (Md3)\nJogo 2 - 21h: 100 Thieves (100T) x Evil Geniuses (EG) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7gxdl_yRApo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7gxdl_yRApo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7gxdl_yRApo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7gxdl_yRApo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7gxdl_yRApo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Gaming",
                    "valorant pro players",
                    "VCTAmericas",
                    "VCT",
                    "competi\u00e7\u00e3o VALORANT",
                    "campeonato valorant",
                    "VALORANT Esports",
                    "VCT 2025",
                    "loud",
                    "furia",
                    "2g",
                    "mibr",
                    "valorant hype",
                    "video hype vct",
                    "valorant ao vivo",
                    "valorant live",
                    "Etapa 2",
                    "Stage 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LEV x KRU | 100T x EG | VCT Americas Etapa 2 | Playoffs - Dia 3",
                    "description": "S\u00e1bado // 23/08/2025\n\nJogo 1 - 18h: Leviat\u00e1n (LEV) x KR\u00dc Visa (KRU) (Md3)\nJogo 2 - 21h: 100 Thieves (100T) x Evil Geniuses (EG) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132547",
                "likeCount": "4086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mo73CKFF8qF4zXUtcTpJCq3TsdM",
            "id": "mh_-2ZbKBfM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-16T17:37:03Z",
                "channelId": "UCcVe32_520fs9hnsXOxauXA",
                "title": "Na Maldade",
                "description": "Provided to YouTube by IIP-DDS\n\nNa Maldade \u00b7 Juliana Marques \u00b7 Simone Morena\n\nNa Maldade\n\n\u2117 Dracena Music\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nProducer: Douglas Reis\nProducer: Marcio Novaes\nMusic Publisher: Dracena Music\nComposer, Lyricist: Jairo Bezerra\nComposer, Lyricist: Simone Morena\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mh_-2ZbKBfM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mh_-2ZbKBfM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mh_-2ZbKBfM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mh_-2ZbKBfM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mh_-2ZbKBfM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juliana Marques - Topic",
                "tags": [
                    "Juliana Marques",
                    "Simone Morena",
                    "Na Maldade"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Na Maldade",
                    "description": "Provided to YouTube by IIP-DDS\n\nNa Maldade \u00b7 Juliana Marques \u00b7 Simone Morena\n\nNa Maldade\n\n\u2117 Dracena Music\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nProducer: Douglas Reis\nProducer: Marcio Novaes\nMusic Publisher: Dracena Music\nComposer, Lyricist: Jairo Bezerra\nComposer, Lyricist: Simone Morena\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30367",
                "likeCount": "293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cb8W8pCeGLSzAgLLHcK91v3LOjU",
            "id": "z8y14XkQc5o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T16:01:34Z",
                "channelId": "UC3gPyQUYIoes61GCO7dah_Q",
                "title": "\ud83d\udfe9A VERDADE SOBRE ESSE AVATAR DO ROBLOX..",
                "description": "\u2615 Leia a Descri\u00e7\u00e3o para ganhar um Caf\u00e9 \u2615\n\n\u2022\ud83c\udf08 TikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@eusmurfzineo\n\u2022\u2615 Instagram  \u27a4  https://www.instagram.com/smurfzin.oficial\n\u2022\ud83c\udf70 Twitter \u27a4 https://twitter.com/Smurfzineoo\n\u2022\ud83e\uddc1 Roupas baratas aqui \u27a4 https://www.roblox.com/groups/3702309/Familia-Smurf\n\n#Roblox  #robloxbrasil  #smurfzin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8y14XkQc5o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8y14XkQc5o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8y14XkQc5o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8y14XkQc5o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8y14XkQc5o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Smurfzin",
                "tags": [
                    "brasil roblox",
                    "smurfzin",
                    "smurfzin roblox",
                    "tiktok roblox",
                    "roblox simulator",
                    "robux gr\u00e1tis",
                    "Roblox hackeado",
                    "conta estranha roblox",
                    "roblox hacker",
                    "creepypasta roblox",
                    "roblox bizarro",
                    "hackers perigosos roblox",
                    "tubers93 roblox",
                    "hackers do roblox",
                    "forsaken",
                    "forsaken roblox",
                    "roblox evento",
                    "evento roblox",
                    "guest666 forsaken",
                    "99 noites",
                    "99 noites novo monstro",
                    "99 noites na floresta",
                    "historia 99 noites",
                    "grow a garden",
                    "grow a garden roblox",
                    "steal a brainroit",
                    "roube um brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udfe9A VERDADE SOBRE ESSE AVATAR DO ROBLOX..",
                    "description": "\u2615 Leia a Descri\u00e7\u00e3o para ganhar um Caf\u00e9 \u2615\n\n\u2022\ud83c\udf08 TikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@eusmurfzineo\n\u2022\u2615 Instagram  \u27a4  https://www.instagram.com/smurfzin.oficial\n\u2022\ud83c\udf70 Twitter \u27a4 https://twitter.com/Smurfzineoo\n\u2022\ud83e\uddc1 Roupas baratas aqui \u27a4 https://www.roblox.com/groups/3702309/Familia-Smurf\n\n#Roblox  #robloxbrasil  #smurfzin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266137",
                "likeCount": "7813",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZBmGNxOVjHST-FcYpym5DdOksOA",
            "id": "4F0sBiNrzek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T05:09:15Z",
                "channelId": "UCp3KvYmQ0qg_4sqcI1kiFIw",
                "title": "Montagem Xonada (Slowed)",
                "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nMontagem Xonada (Slowed) \u00b7 Luoris \u00b7 Martin Wulff \u00b7 Martin Wulff\n\nMontagem Xonada (Slowed)\n\n\u2117 9927903 Records DK\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4F0sBiNrzek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4F0sBiNrzek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4F0sBiNrzek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4F0sBiNrzek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4F0sBiNrzek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luoris - Topic",
                "tags": [
                    "Luoris",
                    "Martin Wulff",
                    "Montagem Xonada (Slowed)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "da",
                "localized": {
                    "title": "Montagem Xonada (Slowed)",
                    "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nMontagem Xonada (Slowed) \u00b7 Luoris \u00b7 Martin Wulff \u00b7 Martin Wulff\n\nMontagem Xonada (Slowed)\n\n\u2117 9927903 Records DK\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "576250",
                "likeCount": "9879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}