{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "w4GJu2sQhNObslcyjXYMwj-aiHI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-aOwie065DY46zLDVbXSmG6ymZA",
            "id": "KJvKXh1U5Z8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T21:59:26Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: FIORENTINA X REAL BETIS | SEMIFINAL | JOGO DE VOLTA | UEFA CONFERENCE\u00a0LEAGUE",
                "description": "Acompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, Fiorentina x Real Betis, pelo jogo de volta da semifinal da Uefa Conference League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#ConferenceLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJvKXh1U5Z8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJvKXh1U5Z8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJvKXh1U5Z8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJvKXh1U5Z8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJvKXh1U5Z8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "europa league",
                    "https://youtube.com/live/PlTPeT0WHb4",
                    "conference league",
                    "jogo conference",
                    "real betis fiorentina",
                    "jogo fiorentina",
                    "jogo betis",
                    "jogo real betis",
                    "ao vivo real betis",
                    "assistir real betis",
                    "real betis conference",
                    "semifinal conference",
                    "fiorentina conference"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: FIORENTINA X REAL BETIS | SEMIFINAL | JOGO DE VOLTA | UEFA CONFERENCE\u00a0LEAGUE",
                    "description": "Acompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, Fiorentina x Real Betis, pelo jogo de volta da semifinal da Uefa Conference League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#ConferenceLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2027930",
                "likeCount": "65096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bbambelXUBvZnKvMXnU7HPg4tPA",
            "id": "vdmyzv8IK6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:06Z",
                "channelId": "UC-_Czj1ogmZhctxzV7-pGKw",
                "title": "Cuidado.",
                "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu pensei em abordar um assunto que infelizmente eu acabo vendo em meus coment\u00e1rios mais do que eu esperava. Espero ter ajudado de alguma forma caso voc\u00ea se encontre em alguma situa\u00e7\u00e3o assim. E lembre-se, voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho!\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso: @gusta.editing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdmyzv8IK6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdmyzv8IK6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdmyzv8IK6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdmyzv8IK6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdmyzv8IK6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brubs",
                "tags": [
                    "#animation",
                    "animacao 2d",
                    "#anima\u00e7\u00e3o",
                    "#2danimation",
                    "#BRSAnima\u00e7\u00f5es",
                    "#anima\u00e7ao",
                    "#desenho",
                    "#problema",
                    "#hist\u00f3ria",
                    "#hist\u00f3rias",
                    "#toon",
                    "hist\u00f3rias de vida",
                    "#vida",
                    "#perrengue",
                    "#dificuldade",
                    "#dublado",
                    "#desenhista",
                    "#fam\u00edlia",
                    "#animada",
                    "#anima\u00e7\u00e3obra",
                    "#historinhacombonecas",
                    "#engra\u00e7ado",
                    "#com\u00e9dia",
                    "#animado",
                    "#cartoon",
                    "#anima",
                    "#anime",
                    "#escola",
                    "#estudoemcasa",
                    "historias de escola",
                    "ensino m\u00e9dio",
                    "bullying na escola",
                    "bullying na adolesc\u00eancia",
                    "narcisismo",
                    "narcisista",
                    "mentes em pauta",
                    "psicologia",
                    "abuso narcisista",
                    "sa\u00fade mental"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cuidado.",
                    "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu pensei em abordar um assunto que infelizmente eu acabo vendo em meus coment\u00e1rios mais do que eu esperava. Espero ter ajudado de alguma forma caso voc\u00ea se encontre em alguma situa\u00e7\u00e3o assim. E lembre-se, voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho!\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso: @gusta.editing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311594",
                "likeCount": "31317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v2PJWWjXJIoMQplHi4TeeXW5T1k",
            "id": "iNpxHRI5sRE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:07Z",
                "channelId": "UC9ub6coUFOE9BgT6r0PcEWA",
                "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Rei e Santo [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Rei e Santo\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em maio/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/uN7levli1Ng\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/ReieSanto\n\u25ba https://onerpm.link/CalmariaCancaoeLouvor\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Rei e Santo \n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udio Louvor \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Rei e Santo\n\nSanto, Santo \u00e9 o Senhor, Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria\nOh Gl\u00f3ria, ao Senhor Rei dos Reis\nEle \u00e9 Rei pra sempre\n\nEu quero O adorar, eu quero O exaltar\nEu quero render Gl\u00f3ria, a quem merece Gl\u00f3ria\nQuero abrir meu cora\u00e7\u00e3o, por completo me entregar\nMe despir do meu orgulho e a Ele eu louvar\nE dizer que Ele \u00e9\n\nSanto, Santo, \u00e9 o Senhor Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria\nGl\u00f3ria, ao Senhor Rei dos Reis\nEle \u00e9 Rei pra sempre\n\nEle est\u00e1 sentado sobre o trono\nE Sua Gl\u00f3ria invade o lugar\nEm Sua coxa est\u00e1 escrito Rei dos Reis\nO universo est\u00e1 de baixo de Sua lei\n\nEle \u00e9 Santo e n\u00e3o aceita o pecado\n\u00c9 a Verdade e n\u00e3o aceita a mentira\nOs Seus ex\u00e9rcitos de anjos o adoram\nOs Seus arcanjos cantam Santo e gritam Gl\u00f3ria\n\nPossui a for\u00e7a, a majestade e o poder\nEle \u00e9 \u00fanico e ningu\u00e9m pode O vencer\nEle \u00e9 mais r\u00e1pido que a luz de um rel\u00e2mpago\nDiante d'Ele eu me prostro a dizer que Ele \u00e9\n\nSanto, Santo, \u00e9 o Senhor Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria\nAo Senhor Rei dos Reis\n\nEle \u00e9 a Estrela mais brilhante que h\u00e1 no universo\n\u00c9 o fogo que apareceu l\u00e1 no deserto\nQue falou com Mois\u00e9s e o encorajou\nSou contigo ombro a ombro Eu Sou o que Sou\n\nEle \u00e9 o Magistral, o Dono da hist\u00f3ria\nO mundo inteiro para com a Sua Gl\u00f3ria\nE hoje esse Deus est\u00e1 presente aqui\nSinta o Seu poder, sinta o Seu agir\n\nEle \u00e9 o Rei dos Reis, o Guarda de Israel\n\u00c9 o come\u00e7o de tudo, Ele \u00e9 Fiel\nPor toda a minha vida eu vou o exaltar\nEu vou o adorar e dizer que Ele \u00e9\n\nSanto, Santo, \u00e9 o Senhor Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria\nAo Senhor Rei dos Reis\n\nSeja entronizado nas alturas\nSeja o Teu nome adorado em todo o universo\nSeja Tua voz com um estalar de um trov\u00e3o\nE que todos os povos tremam diante de Ti\nSeja espalhada como poeira em todo mundo a Tua palavra\nE que eles saibam que tu \u00c9s a pr\u00f3pria verdade\nQue todos joelhos se dobrem e se prostrem diante de Ti\nPois Tu \u00c9s o come\u00e7o, Tu \u00c9s o meio, Tu \u00c9s o fim\n\nEle \u00e9 a Estrela mais brilhante que h\u00e1 no universo\n\u00c9 o fogo que apareceu l\u00e1 no deserto\nQue falou com Mois\u00e9s e o encorajou\nSou contigo ombro a ombro Eu Sou o que Sou\n\nEle \u00e9 o magistral, o dono da hist\u00f3ria\nO mundo inteiro para com a Sua Gl\u00f3ria\nE hoje esse Deus est\u00e1 presente aqui\nSinta o Seu poder, sinta o Seu agir\n\nEle \u00e9 o Rei dos Reis, o Guarda de Israel\n\u00c9 o come\u00e7o de tudo, Ele \u00e9 Fiel\nPor toda a minha vida eu vou o exaltar\nEu vou o adorar e dizer que Ele \u00e9\n\nSanto, Santo, \u00e9 o Senhor Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria\nGl\u00f3ria, Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria ao Senhor Rei dos Reis\nEle \u00e9 Rei pra sempre!\n\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #ReieSanto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNpxHRI5sRE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNpxHRI5sRE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNpxHRI5sRE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNpxHRI5sRE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNpxHRI5sRE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                "tags": [
                    "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                    "Calmaria",
                    "DVD 20 ANOS",
                    "Todah Music",
                    "Can\u00e7\u00e3o e louvor",
                    "Rei e Santo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Rei e Santo [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Rei e Santo\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em maio/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/uN7levli1Ng\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/ReieSanto\n\u25ba https://onerpm.link/CalmariaCancaoeLouvor\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Rei e Santo \n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udio Louvor \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Rei e Santo\n\nSanto, Santo \u00e9 o Senhor, Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria\nOh Gl\u00f3ria, ao Senhor Rei dos Reis\nEle \u00e9 Rei pra sempre\n\nEu quero O adorar, eu quero O exaltar\nEu quero render Gl\u00f3ria, a quem merece Gl\u00f3ria\nQuero abrir meu cora\u00e7\u00e3o, por completo me entregar\nMe despir do meu orgulho e a Ele eu louvar\nE dizer que Ele \u00e9\n\nSanto, Santo, \u00e9 o Senhor Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria\nGl\u00f3ria, ao Senhor Rei dos Reis\nEle \u00e9 Rei pra sempre\n\nEle est\u00e1 sentado sobre o trono\nE Sua Gl\u00f3ria invade o lugar\nEm Sua coxa est\u00e1 escrito Rei dos Reis\nO universo est\u00e1 de baixo de Sua lei\n\nEle \u00e9 Santo e n\u00e3o aceita o pecado\n\u00c9 a Verdade e n\u00e3o aceita a mentira\nOs Seus ex\u00e9rcitos de anjos o adoram\nOs Seus arcanjos cantam Santo e gritam Gl\u00f3ria\n\nPossui a for\u00e7a, a majestade e o poder\nEle \u00e9 \u00fanico e ningu\u00e9m pode O vencer\nEle \u00e9 mais r\u00e1pido que a luz de um rel\u00e2mpago\nDiante d'Ele eu me prostro a dizer que Ele \u00e9\n\nSanto, Santo, \u00e9 o Senhor Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria\nAo Senhor Rei dos Reis\n\nEle \u00e9 a Estrela mais brilhante que h\u00e1 no universo\n\u00c9 o fogo que apareceu l\u00e1 no deserto\nQue falou com Mois\u00e9s e o encorajou\nSou contigo ombro a ombro Eu Sou o que Sou\n\nEle \u00e9 o Magistral, o Dono da hist\u00f3ria\nO mundo inteiro para com a Sua Gl\u00f3ria\nE hoje esse Deus est\u00e1 presente aqui\nSinta o Seu poder, sinta o Seu agir\n\nEle \u00e9 o Rei dos Reis, o Guarda de Israel\n\u00c9 o come\u00e7o de tudo, Ele \u00e9 Fiel\nPor toda a minha vida eu vou o exaltar\nEu vou o adorar e dizer que Ele \u00e9\n\nSanto, Santo, \u00e9 o Senhor Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria\nAo Senhor Rei dos Reis\n\nSeja entronizado nas alturas\nSeja o Teu nome adorado em todo o universo\nSeja Tua voz com um estalar de um trov\u00e3o\nE que todos os povos tremam diante de Ti\nSeja espalhada como poeira em todo mundo a Tua palavra\nE que eles saibam que tu \u00c9s a pr\u00f3pria verdade\nQue todos joelhos se dobrem e se prostrem diante de Ti\nPois Tu \u00c9s o come\u00e7o, Tu \u00c9s o meio, Tu \u00c9s o fim\n\nEle \u00e9 a Estrela mais brilhante que h\u00e1 no universo\n\u00c9 o fogo que apareceu l\u00e1 no deserto\nQue falou com Mois\u00e9s e o encorajou\nSou contigo ombro a ombro Eu Sou o que Sou\n\nEle \u00e9 o magistral, o dono da hist\u00f3ria\nO mundo inteiro para com a Sua Gl\u00f3ria\nE hoje esse Deus est\u00e1 presente aqui\nSinta o Seu poder, sinta o Seu agir\n\nEle \u00e9 o Rei dos Reis, o Guarda de Israel\n\u00c9 o come\u00e7o de tudo, Ele \u00e9 Fiel\nPor toda a minha vida eu vou o exaltar\nEu vou o adorar e dizer que Ele \u00e9\n\nSanto, Santo, \u00e9 o Senhor Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria\nGl\u00f3ria, Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria ao Senhor Rei dos Reis\nEle \u00e9 Rei pra sempre!\n\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #ReieSanto"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91397",
                "likeCount": "10245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "754"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hnBbHNMpPq5WVLpXoNQf0ZYBSZE",
            "id": "sDdhdfoOdrk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:06Z",
                "channelId": "UCRD1ypvmK7e_05Rtu9zHOfQ",
                "title": "Deixa Nois Viver \ud83d\udd0a - Ana Castela, @alok",
                "description": "Ou\u00e7a Agora: https://ffm.to/opresave\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Rodrigo Zan\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Mariana Zirondi\nDiretora de Cria\u00e7\u00e3o: Leonor Macedo\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Alexandre Biancamano, Mariana Zirondi\n\nProdutora: Noze Studios\nAg\u00eancia: On The Nose\nGerente de Marketing: Everton Albertoni\nSocial Manager:: Jean Carlos, Marcella Azevedo, Yasmin Siqueira e Beatriz Pimentel\nDiretor de Arte: VG\nGerente de gravadora: Douglas Alessi\nProdu\u00e7\u00e3o: Mika Segura, Nay Gundi\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica AgroPlay: Filipe Eberhard\n\nEquipe Ribeir\u00e3o Preto\nDiretor de Fotografia: Leco Moura \nOperador de C\u00e2mera 01: Caio Pacheco\nOperador de C\u00e2mera 02: Gustavo Freitas\nOperador de C\u00e2mera 03: Lucas Santos \nOperador de C\u00e2mera 04: Vitor Toledo\nOperador de Drone: Gustavo Remor \nGaffer: Adilson Sacramento (Bahia) \nAssistente T\u00e9cnico: Rodrigo de Oliveira Santos\nAssistente de C\u00e2mera: Thiago Bas\u00edlio\nOperador de Som: Danilo Bressan \n\nEquipe Londrina \nDiretor de Fotografia: Leco Moura \nOperador de C\u00e2mera: Thiago Bas\u00edlio\nOperador de Drone: Wellington Hugo\nGaffer: Luiz Rossi \nMaquinista: Guilherme Mortean \nAssistente de C\u00e2mera: Thiago Bas\u00edlio\nOperador de Som: Giovani Nori  \nMotorista: Rafael Baz\u00edlio  \nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Danielle Martins\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o Executiva: Carolina Faria \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Leonardo Cardoso\nLogger: Gabriel Paz\nMontagem e Edi\u00e7\u00e3o: Rafael Mancini\nColor Grading: Marina Franzolim \nVFX: Gabriel Paz\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Elisangela Matta, Onofre Neto\n\n\nDEIXA NOIS VIVER\nAna Castela, Alok\nComposi\u00e7\u00e3o: Mateus F\u00e9lix / L\u00e9o Souzza / Rodolfo Alessi / Vinicius Poeta / Lucas Medeiros / David Mickey Karbal / Peter Hanna / Darla Jade / Evan Miles / Daniel Oron\n\nLetra: \nHoje eu s\u00f3 volto pra casa\nQuando o dia acabar \nOu desligar o som\n\nN\u00e3o quero saber de nada \nHoje ningu\u00e9m acha eu nesse mund\u00e3o\n\nHoje eu s\u00f3 volto pra casa\nQuando o dia acabar\nOu desligar o som\n\nN\u00e3o quero saber de nada\nHoje ningu\u00e9m acha eu nesse mund\u00e3o\n\nuo ooh\n\nNa na na na na na na\nNa na na na na na na\n\nuo ooh\n\nNa na na na na na na\nNa na na na na na na\n\nHoje tudo pode\nO grave ta forte\nDeixa Nois viver\n\nS\u00f3 uso Whiky do bom\n\u00c9 nois que comanda o som\nFaz os pared\u00e3o tremer\n\nHoje eu s\u00f3 volto pra casa\nQuando o dia acabar \nOu desligar o som\n\nN\u00e3o quero saber de nada \nHoje ningu\u00e9m acha eu nesse mund\u00e3o\n\nHoje eu s\u00f3 volto pra casa\nQuando o dia acabar \nOu desligar o som\n\nN\u00e3o quero saber de nada \nHoje ningu\u00e9m acha eu nesse mund\u00e3o\n\nBOIADEIRA\n\nuo ooh\n\nNa na na na na na na\nNa na na na na na na\n\nuo ooh\n\nNa na na na na na na\nNa na na na na na na",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDdhdfoOdrk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDdhdfoOdrk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDdhdfoOdrk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDdhdfoOdrk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDdhdfoOdrk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ana Castela",
                "tags": [
                    "alok",
                    "pop",
                    "country",
                    "sertanejo",
                    "eletronico",
                    "boiadeira",
                    "gro",
                    "trend",
                    "ana castela"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Deixa Nois Viver \ud83d\udd0a - Ana Castela, @alok",
                    "description": "Ou\u00e7a Agora: https://ffm.to/opresave\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Rodrigo Zan\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Mariana Zirondi\nDiretora de Cria\u00e7\u00e3o: Leonor Macedo\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Alexandre Biancamano, Mariana Zirondi\n\nProdutora: Noze Studios\nAg\u00eancia: On The Nose\nGerente de Marketing: Everton Albertoni\nSocial Manager:: Jean Carlos, Marcella Azevedo, Yasmin Siqueira e Beatriz Pimentel\nDiretor de Arte: VG\nGerente de gravadora: Douglas Alessi\nProdu\u00e7\u00e3o: Mika Segura, Nay Gundi\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica AgroPlay: Filipe Eberhard\n\nEquipe Ribeir\u00e3o Preto\nDiretor de Fotografia: Leco Moura \nOperador de C\u00e2mera 01: Caio Pacheco\nOperador de C\u00e2mera 02: Gustavo Freitas\nOperador de C\u00e2mera 03: Lucas Santos \nOperador de C\u00e2mera 04: Vitor Toledo\nOperador de Drone: Gustavo Remor \nGaffer: Adilson Sacramento (Bahia) \nAssistente T\u00e9cnico: Rodrigo de Oliveira Santos\nAssistente de C\u00e2mera: Thiago Bas\u00edlio\nOperador de Som: Danilo Bressan \n\nEquipe Londrina \nDiretor de Fotografia: Leco Moura \nOperador de C\u00e2mera: Thiago Bas\u00edlio\nOperador de Drone: Wellington Hugo\nGaffer: Luiz Rossi \nMaquinista: Guilherme Mortean \nAssistente de C\u00e2mera: Thiago Bas\u00edlio\nOperador de Som: Giovani Nori  \nMotorista: Rafael Baz\u00edlio  \nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Danielle Martins\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o Executiva: Carolina Faria \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Leonardo Cardoso\nLogger: Gabriel Paz\nMontagem e Edi\u00e7\u00e3o: Rafael Mancini\nColor Grading: Marina Franzolim \nVFX: Gabriel Paz\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Elisangela Matta, Onofre Neto\n\n\nDEIXA NOIS VIVER\nAna Castela, Alok\nComposi\u00e7\u00e3o: Mateus F\u00e9lix / L\u00e9o Souzza / Rodolfo Alessi / Vinicius Poeta / Lucas Medeiros / David Mickey Karbal / Peter Hanna / Darla Jade / Evan Miles / Daniel Oron\n\nLetra: \nHoje eu s\u00f3 volto pra casa\nQuando o dia acabar \nOu desligar o som\n\nN\u00e3o quero saber de nada \nHoje ningu\u00e9m acha eu nesse mund\u00e3o\n\nHoje eu s\u00f3 volto pra casa\nQuando o dia acabar\nOu desligar o som\n\nN\u00e3o quero saber de nada\nHoje ningu\u00e9m acha eu nesse mund\u00e3o\n\nuo ooh\n\nNa na na na na na na\nNa na na na na na na\n\nuo ooh\n\nNa na na na na na na\nNa na na na na na na\n\nHoje tudo pode\nO grave ta forte\nDeixa Nois viver\n\nS\u00f3 uso Whiky do bom\n\u00c9 nois que comanda o som\nFaz os pared\u00e3o tremer\n\nHoje eu s\u00f3 volto pra casa\nQuando o dia acabar \nOu desligar o som\n\nN\u00e3o quero saber de nada \nHoje ningu\u00e9m acha eu nesse mund\u00e3o\n\nHoje eu s\u00f3 volto pra casa\nQuando o dia acabar \nOu desligar o som\n\nN\u00e3o quero saber de nada \nHoje ningu\u00e9m acha eu nesse mund\u00e3o\n\nBOIADEIRA\n\nuo ooh\n\nNa na na na na na na\nNa na na na na na na\n\nuo ooh\n\nNa na na na na na na\nNa na na na na na na"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1203287",
                "likeCount": "7367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1457"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hEHcJKSCutxgcg0zik7qr8pQqUA",
            "id": "EivFqBUPiX0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:23Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "VOLTAMOS PARA ANTIGA MANS\u00c3O DOS ROSA",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EivFqBUPiX0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EivFqBUPiX0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EivFqBUPiX0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EivFqBUPiX0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLTAMOS PARA ANTIGA MANS\u00c3O DOS ROSA",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1804003",
                "likeCount": "37306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tcHFZHPljyXeLmPIVR8A1qcLC1o",
            "id": "jQJ9xj7Wf9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:01:13Z",
                "channelId": "UCTa_X-4mmje4Tk0lig9t4Mw",
                "title": "Manu Bahtid\u00e3o, Clara - Agora Aguenta Cora\u00e7\u00e3o (Video Oficial)",
                "description": "Confira agora o video oficial da m\u00fasica \"Agora Aguenta Cora\u00e7\u00e3o\" de Manu Bahtid\u00e3o e Clara!\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas: https://onerpm.link/agoraaguentacoracao\n\nAcompanhe Manu Bahtid\u00e3o nas redes sociais:\nhttps://facebook.com/contatomanureal\nhttps://www.instagram.com/manuoficial\nhttps://tiktok.com/@manuoficial\nhttps://x.com/eumanuoficial\n\n\u25b6 Contrate os Shows de Manu Bahtid\u00e3o: (62) 9 8101-6755\n\n\"Agora Aguenta Cora\u00e7\u00e3o\"\nCompositores: Manu Bahtid\u00e3o, Ricardus Jr, L\u00e9o Carvalho, Romim Mahta.\n\nO certo mesmo era a gente n\u00e3o manter contato\nO certo mesmo era a gente se afastar\nUma hora dessa a gente n\u00e3o vai segurar\n\nEu quase j\u00e1 soltei um eu te amo\nQuase falei seu nome na hora h\nUltimamente eu fa\u00e7o amor chorando\nDe olhos fechados pra te imaginar\n\nAgora aguenta cora\u00e7\u00e3o\nSe livrar dessa pris\u00e3o\nT\u00e1 insistindo em querer ele por perto\nMesmo sabendo que n\u00e3o vai dar certo\n\nAgora aguenta cora\u00e7\u00e3o\nSe livrar dessa pris\u00e3o\nEu s\u00f3 queria controlar meus sentimentos\nPra evitar todo esse sofrimento\n\n\n#ManuBahtidao #Clara #AgoraAguentaCora\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jQJ9xj7Wf9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jQJ9xj7Wf9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jQJ9xj7Wf9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jQJ9xj7Wf9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jQJ9xj7Wf9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manu Bahtid\u00e3o",
                "tags": [
                    "manu",
                    "manu bahtidao",
                    "clara",
                    "agora aguenta cora\u00e7\u00e3o",
                    "se livrar dessa pris\u00e3o",
                    "manu batid\u00e3o",
                    "universo manu batid\u00e3o",
                    "daqui pra sempre",
                    "manu batid\u00e3o universo",
                    "manu batid\u00e3o 2025",
                    "musicas",
                    "manu bahtid\u00e3o",
                    "abismo",
                    "vinho branco",
                    "tomara que ele te leve pra viajar",
                    "m\u00fasica",
                    "quem nunca falou manu batid\u00e3o",
                    "clara filha da manu batid\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manu Bahtid\u00e3o, Clara - Agora Aguenta Cora\u00e7\u00e3o (Video Oficial)",
                    "description": "Confira agora o video oficial da m\u00fasica \"Agora Aguenta Cora\u00e7\u00e3o\" de Manu Bahtid\u00e3o e Clara!\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas: https://onerpm.link/agoraaguentacoracao\n\nAcompanhe Manu Bahtid\u00e3o nas redes sociais:\nhttps://facebook.com/contatomanureal\nhttps://www.instagram.com/manuoficial\nhttps://tiktok.com/@manuoficial\nhttps://x.com/eumanuoficial\n\n\u25b6 Contrate os Shows de Manu Bahtid\u00e3o: (62) 9 8101-6755\n\n\"Agora Aguenta Cora\u00e7\u00e3o\"\nCompositores: Manu Bahtid\u00e3o, Ricardus Jr, L\u00e9o Carvalho, Romim Mahta.\n\nO certo mesmo era a gente n\u00e3o manter contato\nO certo mesmo era a gente se afastar\nUma hora dessa a gente n\u00e3o vai segurar\n\nEu quase j\u00e1 soltei um eu te amo\nQuase falei seu nome na hora h\nUltimamente eu fa\u00e7o amor chorando\nDe olhos fechados pra te imaginar\n\nAgora aguenta cora\u00e7\u00e3o\nSe livrar dessa pris\u00e3o\nT\u00e1 insistindo em querer ele por perto\nMesmo sabendo que n\u00e3o vai dar certo\n\nAgora aguenta cora\u00e7\u00e3o\nSe livrar dessa pris\u00e3o\nEu s\u00f3 queria controlar meus sentimentos\nPra evitar todo esse sofrimento\n\n\n#ManuBahtidao #Clara #AgoraAguentaCora\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74752",
                "likeCount": "3442",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XhbfhwRLPwWrYHby3YfT5a_7oAg",
            "id": "gRX3Gm-YPRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:52:24Z",
                "channelId": "UC_k8KFBzEf0uQ8LRFSAgSUA",
                "title": "Avril Lavigne - Young & Dumb (feat. Simple Plan) (Official Video)",
                "description": "Official music video for Young & Dumb by Avril Lavigne ft. Simple Plan : https://avrillavigne.lnk.to/younganddumb\n\n@simpleplan \n\nCrew\n\nDirector - Brad Bischoff\nProducer - Kyle Bullington\nProducer - Taylor Stone\nAssociate Producer - Sam Persall\nDirector of Photography - Jimmy Liu Nyeango\nB Cam Operator - Jordan Temkin\nSkate Unit Operator - Johnny Campos\n1st Assistant Camera - Mark Villa\n2nd Assistant Camera - Michelle Alanis\nCamera Utility - Michael Nerud\nDIT Rafaele - Vesco\nVFX Supervisor - Jose Quintero\nGaffer - Kevin Kim\nBest Boy Electric - Rodolfo Martinez\nKey Grip - Matt Toledo\nBest Boy Grip - Edwin Allen Richards IV\nSwing - Phil Sanchez\nProduction Designer - Sarah Lund\nArt Director - Joanna Cabalquinto\nSet Dresser - Gavin Sullivan\nWardrobe Stylist - Ilona Howe\nHair and Makeup - Phil Nathaniel\nPA - Skyler Piltch\nPA - Matt Berry\nPA - Elliot Cockayne\nSocial Media Manager - Jaclyn Moy\nDrum Tech - Sage Weeber\nStage Tech - Crishia Peet\nBTS Photographer - Travis Allen\n\nPost\n\nEditor - Brad Bischoff\nPost Production Supervisor - Kyle Bullington\nPost Production Supervisor - Jose Quintero\nColorist - Sam Howells\n\nTalent\n\nCheerleader - Savannah Coffee\nJock - Chris Albano\nProm King - Jasesan Emeret\nProm Queen - Kiera Ann Morris\nAvril Lavigne - Cami Ritzler\nBellhop - David Moskowitz\nSkater - Nadia Fleenor\nSkater - Michelle Steilen\nSkater - Jordan Cramer\nSkater - Matt Jones\nTattoo Artist - Cory Hackbarth\nTattoo Design - Emmanuel Facio\n\nAvril\n\nHair - Gabe Pandero\nHair - Lauren Bates\nMakeup - Autumn Skibinski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Avril Lavigne",
                "tags": [
                    "newmusic",
                    "avrillavigne",
                    "simpleplan"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Avril Lavigne - Young & Dumb (feat. Simple Plan) (Official Video)",
                    "description": "Official music video for Young & Dumb by Avril Lavigne ft. Simple Plan : https://avrillavigne.lnk.to/younganddumb\n\n@simpleplan \n\nCrew\n\nDirector - Brad Bischoff\nProducer - Kyle Bullington\nProducer - Taylor Stone\nAssociate Producer - Sam Persall\nDirector of Photography - Jimmy Liu Nyeango\nB Cam Operator - Jordan Temkin\nSkate Unit Operator - Johnny Campos\n1st Assistant Camera - Mark Villa\n2nd Assistant Camera - Michelle Alanis\nCamera Utility - Michael Nerud\nDIT Rafaele - Vesco\nVFX Supervisor - Jose Quintero\nGaffer - Kevin Kim\nBest Boy Electric - Rodolfo Martinez\nKey Grip - Matt Toledo\nBest Boy Grip - Edwin Allen Richards IV\nSwing - Phil Sanchez\nProduction Designer - Sarah Lund\nArt Director - Joanna Cabalquinto\nSet Dresser - Gavin Sullivan\nWardrobe Stylist - Ilona Howe\nHair and Makeup - Phil Nathaniel\nPA - Skyler Piltch\nPA - Matt Berry\nPA - Elliot Cockayne\nSocial Media Manager - Jaclyn Moy\nDrum Tech - Sage Weeber\nStage Tech - Crishia Peet\nBTS Photographer - Travis Allen\n\nPost\n\nEditor - Brad Bischoff\nPost Production Supervisor - Kyle Bullington\nPost Production Supervisor - Jose Quintero\nColorist - Sam Howells\n\nTalent\n\nCheerleader - Savannah Coffee\nJock - Chris Albano\nProm King - Jasesan Emeret\nProm Queen - Kiera Ann Morris\nAvril Lavigne - Cami Ritzler\nBellhop - David Moskowitz\nSkater - Nadia Fleenor\nSkater - Michelle Steilen\nSkater - Jordan Cramer\nSkater - Matt Jones\nTattoo Artist - Cory Hackbarth\nTattoo Design - Emmanuel Facio\n\nAvril\n\nHair - Gabe Pandero\nHair - Lauren Bates\nMakeup - Autumn Skibinski"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "742826",
                "likeCount": "84183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6769"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qe5FyLXVrKUmRxs8GHotCjDOYbo",
            "id": "chSayebCmB0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T03:14:03Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "FLUMINENSE X GV SAN JOS\u00c9 E INTERNACIONAL X ATL\u00c9TICO NACIONAL | LANCES EM TEMPO REAL | NOCHE DE COPA",
                "description": "Confira em tempo real os lances dos jogos:\n\nAtletico Nacional x Internacional - LIBERTADORES\nGualberto Villaroel x Fluminense - SULAMERICANA\nDeportes Iquique x Atl\u00e9tico Mineiro - SULAMERICANA\n\nNo Noche de Copa voc\u00ea acompanha em tempo real os principais lances de tudo que est\u00e1 rolando na Libertadores e Sul-Americana, pra voc\u00ea n\u00e3o ficar de fora de nada que acontece na rodada da Conmebol! \n\n#SulamericanaNaCaz\u00e9TV\n#LibertadoresNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chSayebCmB0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chSayebCmB0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chSayebCmB0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chSayebCmB0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chSayebCmB0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "libertadeores",
                    "jogo libertadores",
                    "liberta",
                    "libertadores ao vivo",
                    "assistir libertadores",
                    "assistir liberta",
                    "noche de copa",
                    "assistir sula",
                    "jogo sulamericana",
                    "copa sulamericana",
                    "sulamericana ao vivo",
                    "galo",
                    "jogo atletico",
                    "inter",
                    "flu",
                    "fluminense libertadores",
                    "jogo flu",
                    "internacional libertadores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FLUMINENSE X GV SAN JOS\u00c9 E INTERNACIONAL X ATL\u00c9TICO NACIONAL | LANCES EM TEMPO REAL | NOCHE DE COPA",
                    "description": "Confira em tempo real os lances dos jogos:\n\nAtletico Nacional x Internacional - LIBERTADORES\nGualberto Villaroel x Fluminense - SULAMERICANA\nDeportes Iquique x Atl\u00e9tico Mineiro - SULAMERICANA\n\nNo Noche de Copa voc\u00ea acompanha em tempo real os principais lances de tudo que est\u00e1 rolando na Libertadores e Sul-Americana, pra voc\u00ea n\u00e3o ficar de fora de nada que acontece na rodada da Conmebol! \n\n#SulamericanaNaCaz\u00e9TV\n#LibertadoresNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1469555",
                "likeCount": "12036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9KmWHu5qEy3h5ulsJSQYS86dVRQ",
            "id": "qtMsgYCvF9Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:37:37Z",
                "channelId": "UCF5WzS-iBJRfp_EcFI-GT1w",
                "title": "BOLO PUDIM DE CHOCOLATE - J\u00c1 SAI RECHEADO DO FORNO - BOLO BRIGADEIR\u00c3O - Receitas de Pai",
                "description": "BOLO PUDIM DE CHOCOLATE - J\u00c1 SAI RECHEADO DO FORNO - BOLO BRIGADEIR\u00c3O - Receitas de Pai\n\nIngredientes:\n\nCalda de Caramelo\n1 e 1/2 x\u00edcara de a\u00e7\u00facar\n1/2 x\u00edcara de \u00e1gua\n\nPudim de Chocolate\n1 caixinha de leite condensado\n200ml de leite\n50g de manteiga\n1/2 x\u00edcara de chocolate 50%\n4 gemas\n\nBolo de Chocolate\n200ml de \u00e1gua\n1/2 x\u00edcara de chocolate 50%\n1/2 x\u00edcara de \u00f3leo\n3 ovos\n1 x\u00edcara de a\u00e7\u00facar\n1 e 1/2 x\u00edcara de farinha de trigo\n1/2 colher de sopa rasa de leite em p\u00f3\n\nTamanho da forma 20cm de di\u00e2metro\n\nContato para parcerias:\ncontato@receitasdepai.com.br\n\n\nProdutos que utilizo na minha cozinha:\n\nBalan\u00e7a Digital:\nhttps://amzn.to/44o9PNg\n\nBatedeira KitchenAid:\nhttps://amzn.to/3rxxNH9\n\nConjunto de Formas:\nhttps://amzn.to/3PVDJUx\n\nProcessador de Alimentos:\nhttps://amzn.to/44m63nB\n\nLiquidificadores que uso:\n1- https://amzn.to/3NSjyUR\n2- https://amzn.to/43nKNN4\n\n#BoloPudim #BoloBrigadeir\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qtMsgYCvF9Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qtMsgYCvF9Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qtMsgYCvF9Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qtMsgYCvF9Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qtMsgYCvF9Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Receitas de Pai",
                "tags": [
                    "BOLO PUDIM DE CHOCOLATE",
                    "BOLO PUDIM",
                    "BOLO",
                    "CHOCOLATE",
                    "BOLO DE CHOCOLATE",
                    "BOLO F\u00c1CIL",
                    "BOLO BRIGADEIRO",
                    "BOLO DE BRIGADEIRO"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BOLO PUDIM DE CHOCOLATE - J\u00c1 SAI RECHEADO DO FORNO - BOLO BRIGADEIR\u00c3O - Receitas de Pai",
                    "description": "BOLO PUDIM DE CHOCOLATE - J\u00c1 SAI RECHEADO DO FORNO - BOLO BRIGADEIR\u00c3O - Receitas de Pai\n\nIngredientes:\n\nCalda de Caramelo\n1 e 1/2 x\u00edcara de a\u00e7\u00facar\n1/2 x\u00edcara de \u00e1gua\n\nPudim de Chocolate\n1 caixinha de leite condensado\n200ml de leite\n50g de manteiga\n1/2 x\u00edcara de chocolate 50%\n4 gemas\n\nBolo de Chocolate\n200ml de \u00e1gua\n1/2 x\u00edcara de chocolate 50%\n1/2 x\u00edcara de \u00f3leo\n3 ovos\n1 x\u00edcara de a\u00e7\u00facar\n1 e 1/2 x\u00edcara de farinha de trigo\n1/2 colher de sopa rasa de leite em p\u00f3\n\nTamanho da forma 20cm de di\u00e2metro\n\nContato para parcerias:\ncontato@receitasdepai.com.br\n\n\nProdutos que utilizo na minha cozinha:\n\nBalan\u00e7a Digital:\nhttps://amzn.to/44o9PNg\n\nBatedeira KitchenAid:\nhttps://amzn.to/3rxxNH9\n\nConjunto de Formas:\nhttps://amzn.to/3PVDJUx\n\nProcessador de Alimentos:\nhttps://amzn.to/44m63nB\n\nLiquidificadores que uso:\n1- https://amzn.to/3NSjyUR\n2- https://amzn.to/43nKNN4\n\n#BoloPudim #BoloBrigadeir\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67765",
                "likeCount": "7143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wGEmrEMu5FSW7lgEbux5RqhGFu4",
            "id": "aQxoIKnQs-I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T13:42:38Z",
                "channelId": "UCW7uzYyhVWVZnp1A2-EYAVQ",
                "title": "Is Squad saved?! \ud83e\udd79 (FULL STORY)",
                "description": "Grow your Squad, loot bosses, bust your friends, collect & Evolve all-star Supercell characters from Clash of Clans, Brawl Stars, Hay Day, Clash Royale, and Boom Beach!\n\nPLAY SQUAD BUSTERS NOW!\n\ud83d\udc49 https://supr.cl/SquadBustersDownload\n\nDon't miss any updates, follow our channels! \ud83c\udf89 \n\nhttps://www.instagram.com/squadbusters\nhttps://twitter.com/SquadBustersx\nhttps://www.tiktok.com/@squadbusters\nhttps://www.facebook.com/SquadBustersGame\nhttps://www.reddit.com/r/SquadBusters/\nhttps://discord.gg/squadbusters",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Squad Busters",
                "tags": [
                    "squad busters",
                    "supercell",
                    "squad",
                    "squadbusters",
                    "squad busters animation",
                    "lore",
                    "squad busters heroes",
                    "heroes",
                    "squad heroes",
                    "hero update",
                    "squad hero"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Is Squad saved?! \ud83e\udd79 (FULL STORY)",
                    "description": "Grow your Squad, loot bosses, bust your friends, collect & Evolve all-star Supercell characters from Clash of Clans, Brawl Stars, Hay Day, Clash Royale, and Boom Beach!\n\nPLAY SQUAD BUSTERS NOW!\n\ud83d\udc49 https://supr.cl/SquadBustersDownload\n\nDon't miss any updates, follow our channels! \ud83c\udf89 \n\nhttps://www.instagram.com/squadbusters\nhttps://twitter.com/SquadBustersx\nhttps://www.tiktok.com/@squadbusters\nhttps://www.facebook.com/SquadBustersGame\nhttps://www.reddit.com/r/SquadBusters/\nhttps://discord.gg/squadbusters"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "574762",
                "likeCount": "22324",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1086"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e08YrtBk7cQr-nuqfDm0CZ8B-7k",
            "id": "-QwXokuIZjM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T16:05:08Z",
                "channelId": "UCx-KWLTKlB83hDI6UKECtJQ",
                "title": "Peacemaker Season 2 | Official Teaser | Max",
                "description": "Achieving peace is a team effort.\n\nSeason \u270c\ufe0f of #Peacemaker is streaming August 21 on Max.\n\nAbout Max:\nMax is the culture-defining entertainment service for every mood. With a variety of genres that include your favorite series and movies from iconic brands and treasured franchises, it delivers irresistible stories every time. From reuniting with life-long favorites to uncovering new ones you haven\u2019t discovered yet, there's something for every moment, every feeling, every you.\n\nIt\u2019s all here. Iconic series, award-winning movies, fresh originals, and family favorites featuring the worlds of Harry Potter, the DC Universe, and HBO. Discover the best entertainment for every mood.\n#WarnerBrosDiscovery #streamonmax \n\nSUBSCRIBE TO MAX\nhttps://streamonm.ax/3vgR69B\n\nGET MAX\nhttps://streamonm.ax/4a83GYO\n\nFOLLOW MAX\nFollow Max on YouTube: https://streamonm.ax/YouTube\nFollow Max on Instagram: https://streamonm.ax/Instagram\nFollow Max on TikTok: https://streamonm.ax/TikTok\nFollow Max on Twitter: https://streamonm.ax/Twitter\nFollow Max on Facebook: https://streamonm.ax/Facebook",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QwXokuIZjM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QwXokuIZjM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QwXokuIZjM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QwXokuIZjM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QwXokuIZjM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max",
                "tags": [
                    "max",
                    "hbo max",
                    "hbo",
                    "max originals",
                    "max trailer",
                    "max teaser",
                    "hbo originals",
                    "hbo original series",
                    "max original series",
                    "hbo trailer",
                    "hbo teaser",
                    "new on hbo",
                    "hbo clip",
                    "Peacemaker",
                    "Peacemaker Max",
                    "John Cena Peacemaker",
                    "John Cena",
                    "Peacemaker trailer",
                    "Peacemaker season 2",
                    "DC Peacemaker",
                    "Peacemaker funny moments",
                    "superhero comedy show",
                    "James Gunn",
                    "DC Universe series",
                    "DC Universe",
                    "action",
                    "comedy",
                    "TV show",
                    "Max Originals",
                    "Peacemaker DCU"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Peacemaker Season 2 | Official Teaser | Max",
                    "description": "Achieving peace is a team effort.\n\nSeason \u270c\ufe0f of #Peacemaker is streaming August 21 on Max.\n\nAbout Max:\nMax is the culture-defining entertainment service for every mood. With a variety of genres that include your favorite series and movies from iconic brands and treasured franchises, it delivers irresistible stories every time. From reuniting with life-long favorites to uncovering new ones you haven\u2019t discovered yet, there's something for every moment, every feeling, every you.\n\nIt\u2019s all here. Iconic series, award-winning movies, fresh originals, and family favorites featuring the worlds of Harry Potter, the DC Universe, and HBO. Discover the best entertainment for every mood.\n#WarnerBrosDiscovery #streamonmax \n\nSUBSCRIBE TO MAX\nhttps://streamonm.ax/3vgR69B\n\nGET MAX\nhttps://streamonm.ax/4a83GYO\n\nFOLLOW MAX\nFollow Max on YouTube: https://streamonm.ax/YouTube\nFollow Max on Instagram: https://streamonm.ax/Instagram\nFollow Max on TikTok: https://streamonm.ax/TikTok\nFollow Max on Twitter: https://streamonm.ax/Twitter\nFollow Max on Facebook: https://streamonm.ax/Facebook"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1766151",
                "likeCount": "94124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j71mBdsLXZT9wldAzNpFiEbcnOo",
            "id": "TNgPNsb402I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T17:45:23Z",
                "channelId": "UCaGmdJSSiR7fkh2A-c6emsA",
                "title": "Papa Le\u00e3o XIV faz primeiro discurso #g1",
                "description": "----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias #conclave #papa #le\u00e3oxiv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TNgPNsb402I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TNgPNsb402I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TNgPNsb402I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TNgPNsb402I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TNgPNsb402I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g1",
                "tags": [
                    "g1",
                    "not\u00edcia",
                    "not\u00edcias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Papa Le\u00e3o XIV faz primeiro discurso #g1",
                    "description": "----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias #conclave #papa #le\u00e3oxiv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "820266",
                "likeCount": "22287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2572"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_QTQm--eI3_fqTPIr4g556aiCa0",
            "id": "Mumwq_HKOK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:00:39Z",
                "channelId": "UCEOVI4AmQE01FDKNFunkV2w",
                "title": "Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual l Teaser Oficial",
                "description": "O \u00daltimo Caso. O \u00daltimo Ritual. #Invoca\u00e7\u00e3oDoMal4: O \u00daltimo Ritual \u2013 4 de setembro, somente nos cinemas.\n\nA New Line Cinema apresenta o nono filme do universo cinematogr\u00e1fico Invoca\u00e7\u00e3o do Mal, que j\u00e1 arrecadou mais de 2 bilh\u00f5es de d\u00f3lares nos cinemas, Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual, dirigido pelo veterano cineasta da franquia, Michael Chaves, e produzido pelos arquitetos do universo Invoca\u00e7\u00e3o do Mal,  James Wan e Peter Safran.\n \nInvoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual \u00e9 o mais novo eletrizante cap\u00edtulo do ic\u00f4nico universo cinematogr\u00e1fico Invoca\u00e7\u00e3o do Mal, baseado em eventos reais. Vera Farmiga e Patrick Wilson se reencontram, para trabalhar em um \u00faltimo caso, como os renomados investigadores paranormais da vida real Ed e Lorraine Warren, uma consider\u00e1vel e arrepiante adi\u00e7\u00e3o \u00e0 franquia sucesso mundial de bilheteria.\n  \nVera Farmiga e Patrick Wilson estrelam ao lado de Mia Tomlinson e Ben Hardy, nos pap\u00e9is de Judy Warren, filha de Ed e Lorraine, e seu namorado Tony Spera. O elenco tamb\u00e9m conta com Steve Coulter, que retorna como Padre Gordon, al\u00e9m de Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton e Shannon Kook.\n  \nMichael Chaves dirige Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual a partir do roteiro de Ian Goldberg & Richard Naing e David Leslie Johnson-McGoldrick, com argumento de David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, baseado nos personagens criados por Chad Hayes & Carey W. Hayes. Os produtores executivos s\u00e3o Michael Clear, Judson Scott, Natalia Safran, John Rickard, Hans Ritter e David Leslie Johnson-McGoldrick.\n  \nEm sua equipe criativa atr\u00e1s das c\u00e2meras, Chaves conta com o diretor de fotografia Eli Born; o designer de produ\u00e7\u00e3o John Frankish; os editores Elliot Greenberg e Gregory Plotkin; o supervisor de efeitos visuais Scott Edelstein; o produtor de efeitos visuais Eric Bruneau; o figurinista Graham Churchyard; Rose Wicksteed e Sophie Kingston-Smith, respons\u00e1veis pelo elenco; e o supervisor musical Ian Broucek. A trilha sonora foi composta por Benjamin Wallfisch.\n  \nA New Line Cinema apresenta uma produ\u00e7\u00e3o da Safran Company/Atomic Monster,  Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual, que ser\u00e1 lan\u00e7ado e distribu\u00eddo mundialmente pela Warner Bros. Pictures nos cinemas e salas IMAX de todo mundo a partir de 3 de setembro de 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mumwq_HKOK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mumwq_HKOK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mumwq_HKOK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mumwq_HKOK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mumwq_HKOK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "Baseado Em Eventos Reais",
                    "BasedOnRealEvents",
                    "Cap\u00edtulo Final",
                    "ComingSoon",
                    "ConjuringUniverse",
                    "Em Breve",
                    "Film",
                    "FinalChapter",
                    "Franchise",
                    "IMAX",
                    "Invoca\u00e7\u00e3o Do Mal",
                    "Invoca\u00e7\u00e3oDoMal",
                    "LastCase",
                    "MichaelChaves",
                    "NewLineCinema",
                    "NewTrailer",
                    "Novo Trailer",
                    "PatrickWilson",
                    "September2025",
                    "Setembro 2025",
                    "TheConjuring",
                    "Thriller",
                    "Trailer",
                    "VeraFarmiga",
                    "WB",
                    "WarnerBros",
                    "WarnerBrothers",
                    "filme",
                    "terror",
                    "universo invoca\u00e7\u00e3o do mal",
                    "\u00faltimo caso",
                    "\u00faltimo ritual"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual l Teaser Oficial",
                    "description": "O \u00daltimo Caso. O \u00daltimo Ritual. #Invoca\u00e7\u00e3oDoMal4: O \u00daltimo Ritual \u2013 4 de setembro, somente nos cinemas.\n\nA New Line Cinema apresenta o nono filme do universo cinematogr\u00e1fico Invoca\u00e7\u00e3o do Mal, que j\u00e1 arrecadou mais de 2 bilh\u00f5es de d\u00f3lares nos cinemas, Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual, dirigido pelo veterano cineasta da franquia, Michael Chaves, e produzido pelos arquitetos do universo Invoca\u00e7\u00e3o do Mal,  James Wan e Peter Safran.\n \nInvoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual \u00e9 o mais novo eletrizante cap\u00edtulo do ic\u00f4nico universo cinematogr\u00e1fico Invoca\u00e7\u00e3o do Mal, baseado em eventos reais. Vera Farmiga e Patrick Wilson se reencontram, para trabalhar em um \u00faltimo caso, como os renomados investigadores paranormais da vida real Ed e Lorraine Warren, uma consider\u00e1vel e arrepiante adi\u00e7\u00e3o \u00e0 franquia sucesso mundial de bilheteria.\n  \nVera Farmiga e Patrick Wilson estrelam ao lado de Mia Tomlinson e Ben Hardy, nos pap\u00e9is de Judy Warren, filha de Ed e Lorraine, e seu namorado Tony Spera. O elenco tamb\u00e9m conta com Steve Coulter, que retorna como Padre Gordon, al\u00e9m de Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton e Shannon Kook.\n  \nMichael Chaves dirige Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual a partir do roteiro de Ian Goldberg & Richard Naing e David Leslie Johnson-McGoldrick, com argumento de David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, baseado nos personagens criados por Chad Hayes & Carey W. Hayes. Os produtores executivos s\u00e3o Michael Clear, Judson Scott, Natalia Safran, John Rickard, Hans Ritter e David Leslie Johnson-McGoldrick.\n  \nEm sua equipe criativa atr\u00e1s das c\u00e2meras, Chaves conta com o diretor de fotografia Eli Born; o designer de produ\u00e7\u00e3o John Frankish; os editores Elliot Greenberg e Gregory Plotkin; o supervisor de efeitos visuais Scott Edelstein; o produtor de efeitos visuais Eric Bruneau; o figurinista Graham Churchyard; Rose Wicksteed e Sophie Kingston-Smith, respons\u00e1veis pelo elenco; e o supervisor musical Ian Broucek. A trilha sonora foi composta por Benjamin Wallfisch.\n  \nA New Line Cinema apresenta uma produ\u00e7\u00e3o da Safran Company/Atomic Monster,  Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual, que ser\u00e1 lan\u00e7ado e distribu\u00eddo mundialmente pela Warner Bros. Pictures nos cinemas e salas IMAX de todo mundo a partir de 3 de setembro de 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "796135",
                "likeCount": "15129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ga63SuiohEkgFCMYt84TqOEro2c",
            "id": "mz5DFJlLSBw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T10:01:16Z",
                "channelId": "UCQzqqCcrg2vZBFwkYTDTWYA",
                "title": "Tu \u00c9s + \u00c9 Ele (Ao Vivo no Jesus Vida Ver\u00e3o)",
                "description": "Provided to YouTube by Farol Music\n\nTu \u00c9s + \u00c9 Ele (Ao Vivo no Jesus Vida Ver\u00e3o) \u00b7 fhop music \u00b7 Paulo e Rebeca \u00b7 Emi Sousa\n\nTu \u00c9s + \u00c9 Ele\n\n\u2117 2025 Farol 444\n\nProducer: Felipe Eubank\nComposer: Eliaquim Benedito\nComposer: Ester Carvalho\nComposer: Isabele de Sousa\nComposer: Matheus Santana\nComposer: Patrick Leonardo\nComposer: Sara Lima\nComposer: Vinicius Santos\nComposer: Paulo Vicente\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz5DFJlLSBw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz5DFJlLSBw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz5DFJlLSBw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz5DFJlLSBw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz5DFJlLSBw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fhop Music - Topic",
                "tags": [
                    "fhop music",
                    "Paulo e Rebeca",
                    "Emi Sousa",
                    "Tu \u00c9s + \u00c9 Ele",
                    "Tu \u00c9s + \u00c9 Ele (Ao Vivo no Jesus Vida Ver\u00e3o)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tu \u00c9s + \u00c9 Ele (Ao Vivo no Jesus Vida Ver\u00e3o)",
                    "description": "Provided to YouTube by Farol Music\n\nTu \u00c9s + \u00c9 Ele (Ao Vivo no Jesus Vida Ver\u00e3o) \u00b7 fhop music \u00b7 Paulo e Rebeca \u00b7 Emi Sousa\n\nTu \u00c9s + \u00c9 Ele\n\n\u2117 2025 Farol 444\n\nProducer: Felipe Eubank\nComposer: Eliaquim Benedito\nComposer: Ester Carvalho\nComposer: Isabele de Sousa\nComposer: Matheus Santana\nComposer: Patrick Leonardo\nComposer: Sara Lima\nComposer: Vinicius Santos\nComposer: Paulo Vicente\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33967",
                "likeCount": "766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yGck5ZvkrSrRpHeT0EP2jTnsWs4",
            "id": "Sck0ayLyzD8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T14:00:06Z",
                "channelId": "UCmkSzYG4ykYKFE4Ow0030zw",
                "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais - Tarde Demais / M\u00e1gica / Oh! Chuva (Ao Vivo)",
                "description": "Confira a faixa \"Tarde Demais / M\u00e1gica / Oh! Chuva\" do Grupo Menos \u00e9 Mais.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/MOLHO_\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProduzido e Arranjado por: Dudu Borges, Paulinho F\u00e9lix\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Serginho Paiva\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Junior Vi\u00e9gas\nColor grading: Pedro Ortega\nCinegrafistas: Serginho Paiva, Renato Alves, Geann Toni, Yorrans, Leo Rocha, Edney Torres\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Roberto Junior, Up music: Anilton Borges, Vandamme\nEdi\u00e7\u00e3o de base: Lucca Bruno\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n\n\nM\u00fasicos:\nDire\u00e7\u00e3o musical: Miguel Schonmann\nProdutor musical: Dudu Borges\nTeclados: Miguel Schonmann\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPandeiro: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta: Alceu Lacerda\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nCavaco: Tayro Feitoza\nBanjo: Marcelo Lombardo\nBacking Vocal: Dani Lemos, Daniel Quirino e Silvera\n______________________________________\nMENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor Financeiro: Rodrigo Oliveira\nDiretor T\u00e9cnico: Marcelo Vilella\nDiretor de Marketing: Gustavo G\u00f3es\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nStyling e Figurino: Driellly Martins\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues e Juliana Nascimento\nTr\u00e1fego: \u00c1lex Porto\nFot\u00f3grafo: Ricardo Ribeiro \nCreator Mobile: Laura Christine (Hands)\nProdutor Geral: Marcelo Vilela \nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Amaro\n______________________________________\nGH MUSIC\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: J\u00e9ssica Mello\n______________________________________\nGRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Laldenia Lemos\nCenografia: Bibi Regazzi\n______________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: J\u00falia Braga, Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n______________________________________\nGravado ao Vivo em: Pra\u00e7a da Bandeira, Campina Grande/ PB\nRealiza\u00e7\u00e3o: Som Livre, GH Music e Grupo Onda\n\nSiga o Grupo Menos \u00e9 Mais nas Redes Sociais:\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://bit.ly/2MkFS9V\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://bit.ly/31UWQm0\n\u25b6\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LS0yqQ\n\u25b6\ufe0f Site Oficial: http://www.grupomenosemais.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sck0ayLyzD8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sck0ayLyzD8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sck0ayLyzD8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sck0ayLyzD8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sck0ayLyzD8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Menos \u00e9 Mais",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais - Tarde Demais / M\u00e1gica / Oh! Chuva (Ao Vivo)",
                    "description": "Confira a faixa \"Tarde Demais / M\u00e1gica / Oh! Chuva\" do Grupo Menos \u00e9 Mais.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/MOLHO_\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProduzido e Arranjado por: Dudu Borges, Paulinho F\u00e9lix\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Serginho Paiva\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Junior Vi\u00e9gas\nColor grading: Pedro Ortega\nCinegrafistas: Serginho Paiva, Renato Alves, Geann Toni, Yorrans, Leo Rocha, Edney Torres\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Roberto Junior, Up music: Anilton Borges, Vandamme\nEdi\u00e7\u00e3o de base: Lucca Bruno\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n\n\nM\u00fasicos:\nDire\u00e7\u00e3o musical: Miguel Schonmann\nProdutor musical: Dudu Borges\nTeclados: Miguel Schonmann\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPandeiro: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta: Alceu Lacerda\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nCavaco: Tayro Feitoza\nBanjo: Marcelo Lombardo\nBacking Vocal: Dani Lemos, Daniel Quirino e Silvera\n______________________________________\nMENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor Financeiro: Rodrigo Oliveira\nDiretor T\u00e9cnico: Marcelo Vilella\nDiretor de Marketing: Gustavo G\u00f3es\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nStyling e Figurino: Driellly Martins\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues e Juliana Nascimento\nTr\u00e1fego: \u00c1lex Porto\nFot\u00f3grafo: Ricardo Ribeiro \nCreator Mobile: Laura Christine (Hands)\nProdutor Geral: Marcelo Vilela \nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Amaro\n______________________________________\nGH MUSIC\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: J\u00e9ssica Mello\n______________________________________\nGRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Laldenia Lemos\nCenografia: Bibi Regazzi\n______________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: J\u00falia Braga, Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n______________________________________\nGravado ao Vivo em: Pra\u00e7a da Bandeira, Campina Grande/ PB\nRealiza\u00e7\u00e3o: Som Livre, GH Music e Grupo Onda\n\nSiga o Grupo Menos \u00e9 Mais nas Redes Sociais:\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://bit.ly/2MkFS9V\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://bit.ly/31UWQm0\n\u25b6\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LS0yqQ\n\u25b6\ufe0f Site Oficial: http://www.grupomenosemais.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205200",
                "likeCount": "5245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RKOn5_qNHOj70fbhoVIMJU0vqyY",
            "id": "ifGA8O_JQ1U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T13:01:16Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Servidor da Roleta dos Brainrots!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifGA8O_JQ1U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifGA8O_JQ1U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifGA8O_JQ1U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifGA8O_JQ1U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifGA8O_JQ1U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Servidor da Roleta dos Brainrots!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "710725",
                "likeCount": "16421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "509"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1FD82mbE7EYxFpP4bmZLWtqwCrg",
            "id": "y3JMqDE5wS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T22:01:04Z",
                "channelId": "UCriRvZSnEFPSMqSya2s2U6g",
                "title": "DESAFIO DO DADO GIGANTE!! (O V\u00cdTOR ESTAVA IMPOSS\u00cdVEL) *MAS FOI MUITO EMOCIONANTE \ud83d\ude31",
                "description": "[INSCREVA-SE NO CANAL]\n\nSeja membro e vire um BANHEIRISTAS VIP: https://www.youtube.com/channel/UCriRvZSnEFPSMqSya2s2U6g/join\n\nGravamos no melhor campo de SP, reserve sua quadra e avisa que foi nois que indicou: @arenaibirapuera\n\nINSTAGRAM\n@banheiristas\n@caiolo\n@vitorlo_\n@owenesquilo\n\nAPENAS! CONTATO COMERCIAL: contato@banheiristas.com.br\n\nIRM\u00c3OS LO: https://www.youtube.com/channel/UCGmK5lxJny00jnQl03rvgEw/videos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3JMqDE5wS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3JMqDE5wS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3JMqDE5wS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3JMqDE5wS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3JMqDE5wS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Banheiristas",
                "tags": [
                    "caio",
                    "vitor",
                    "lo",
                    "banheiristas",
                    "banheristas",
                    "banheirista",
                    "crian\u00e7a",
                    "crianca",
                    "videos",
                    "futebol",
                    "esporte",
                    "desenhos",
                    "desafios",
                    "gol",
                    "gols",
                    "diversao",
                    "kids",
                    "teen",
                    "bfc",
                    "bfc3",
                    "banheiristasfc",
                    "banheiristas fc",
                    "banheristas fc"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "DESAFIO DO DADO GIGANTE!! (O V\u00cdTOR ESTAVA IMPOSS\u00cdVEL) *MAS FOI MUITO EMOCIONANTE \ud83d\ude31",
                    "description": "[INSCREVA-SE NO CANAL]\n\nSeja membro e vire um BANHEIRISTAS VIP: https://www.youtube.com/channel/UCriRvZSnEFPSMqSya2s2U6g/join\n\nGravamos no melhor campo de SP, reserve sua quadra e avisa que foi nois que indicou: @arenaibirapuera\n\nINSTAGRAM\n@banheiristas\n@caiolo\n@vitorlo_\n@owenesquilo\n\nAPENAS! CONTATO COMERCIAL: contato@banheiristas.com.br\n\nIRM\u00c3OS LO: https://www.youtube.com/channel/UCGmK5lxJny00jnQl03rvgEw/videos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1002119",
                "likeCount": "89861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1886"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZL-LwIdv6kAsg1jjJKGfnw4UA8Q",
            "id": "T3fA-4D71Kk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T04:00:07Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - More to Lose (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cMore to Lose\u201d by Miley Cyrus \n\nListen to & Download \u201cMore to Lose\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/MoretoLose\n\nSomething Beautiful -\u00a0 Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nThe more I stay, the less I go \nWe\u2019re toe to toe but I\u2019m hanging on the wire \nStumbled down the same road before \nSay I\u2019m leaving but I\u2019m only playing liar \n\u2019Cause when you\u2019re looking like \n\nA movie star in a worn out coat \nYeah, throw away my mind \nIt happens all the time \n\nI stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI just thought we had more to lose \n\nThe TV\u2019s on but I don\u2019t know \nMy tears are streaming like our favorite show tonight \nMemories fade like denim jeans \nI try to chase when you\u2019re running through my mind \n\n\u2019Cause god you\u2019re looking like \nYou\u2019re looking like \nA movie star in a worn out coat \nSo I throw away my mind \nIt happens all the time \n\nOh, I stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI just thought we had more to lose \n\nNa na na na na \nNa na na na na \nYeah you\u2019re looking like a movie star in a worn out coat \nSo I throw away my pride \nIt happens all the time \nGod, it happens all the time \n\nOh, I stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nBut it don\u2019t, baby \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI knew someday you\u2019d do what I couldn\u2019t do \nI just thought we had more to lose\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth\u00a0\nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #MoretoLose #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - More to Lose (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cMore to Lose\u201d by Miley Cyrus \n\nListen to & Download \u201cMore to Lose\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/MoretoLose\n\nSomething Beautiful -\u00a0 Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nThe more I stay, the less I go \nWe\u2019re toe to toe but I\u2019m hanging on the wire \nStumbled down the same road before \nSay I\u2019m leaving but I\u2019m only playing liar \n\u2019Cause when you\u2019re looking like \n\nA movie star in a worn out coat \nYeah, throw away my mind \nIt happens all the time \n\nI stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI just thought we had more to lose \n\nThe TV\u2019s on but I don\u2019t know \nMy tears are streaming like our favorite show tonight \nMemories fade like denim jeans \nI try to chase when you\u2019re running through my mind \n\n\u2019Cause god you\u2019re looking like \nYou\u2019re looking like \nA movie star in a worn out coat \nSo I throw away my mind \nIt happens all the time \n\nOh, I stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI just thought we had more to lose \n\nNa na na na na \nNa na na na na \nYeah you\u2019re looking like a movie star in a worn out coat \nSo I throw away my pride \nIt happens all the time \nGod, it happens all the time \n\nOh, I stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nBut it don\u2019t, baby \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI knew someday you\u2019d do what I couldn\u2019t do \nI just thought we had more to lose\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth\u00a0\nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #MoretoLose #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1071825",
                "likeCount": "65481",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4943"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uIdNtyQXW8mPtzCioC7Kyrr3OKc",
            "id": "ia2Ph61bYzc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:00:07Z",
                "channelId": "UCBo1hnzxV9rz3WVsv__Rn1g",
                "title": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) [Official Music Video]",
                "description": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) \nDownload/stream: https://F1TheAlbum.lnk.to/MessyID\n\nPre-Order \u2018F1 The Album\u2019 out June 27: https://F1TheAlbum.lnk.to/F1TAID\n\n'rosie' - the first studio album by ROS\u00c9 - out now\ndownload/stream: http://rosesarerosie.lnk.to/rosieID\n\nROS\u00c9 store exclusive 'rosie' vinyl, cd's, and more available now: http://rosesarerosie.lnk.to/storeID\n\nFollow ROS\u00c9:\nhttps://www.instagram.com/roses_are_rosie\nhttps://www.tiktok.com/@roses_are_rosie \nhttps://x.com/numberonehq\nhttps://www.facebook.com/rosesarerosieofficial\nhttps://www.rosesarerosie.com/\n\nLyrics: \nYou and I are tangled as these sheets\nI\u2019m alive but I can barely breathe \nWith your arms around me \nIt feels like I\u2019m drowning \nIf I reach for something I can\u2019t keep\nHow bad could it really be\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\n\nI want all of your complicated \nGive me hell and all of your worst \nWhen the party\u2019s over and I\u2019m screaming I hate it\nHow bad could it really hurt\nIf tonight we just let it burn\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\n\nYou\u2019re pulling back and I\u2019m running for the door \nYou\u2019re saying those words and it just makes me want you more \nA second chance with our hearts on the floor \nGuess it\u2019s love\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\nThen you know it\u2019s really\nLove \nLove\n\n#ROS\u00c9_Messy #F1TheAlbum #F1TheMovie #F1 #ROS\u00c9 #Messy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROS\u00c9",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "Ros\u00e9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) [Official Music Video]",
                    "description": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) \nDownload/stream: https://F1TheAlbum.lnk.to/MessyID\n\nPre-Order \u2018F1 The Album\u2019 out June 27: https://F1TheAlbum.lnk.to/F1TAID\n\n'rosie' - the first studio album by ROS\u00c9 - out now\ndownload/stream: http://rosesarerosie.lnk.to/rosieID\n\nROS\u00c9 store exclusive 'rosie' vinyl, cd's, and more available now: http://rosesarerosie.lnk.to/storeID\n\nFollow ROS\u00c9:\nhttps://www.instagram.com/roses_are_rosie\nhttps://www.tiktok.com/@roses_are_rosie \nhttps://x.com/numberonehq\nhttps://www.facebook.com/rosesarerosieofficial\nhttps://www.rosesarerosie.com/\n\nLyrics: \nYou and I are tangled as these sheets\nI\u2019m alive but I can barely breathe \nWith your arms around me \nIt feels like I\u2019m drowning \nIf I reach for something I can\u2019t keep\nHow bad could it really be\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\n\nI want all of your complicated \nGive me hell and all of your worst \nWhen the party\u2019s over and I\u2019m screaming I hate it\nHow bad could it really hurt\nIf tonight we just let it burn\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\n\nYou\u2019re pulling back and I\u2019m running for the door \nYou\u2019re saying those words and it just makes me want you more \nA second chance with our hearts on the floor \nGuess it\u2019s love\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\nThen you know it\u2019s really\nLove \nLove\n\n#ROS\u00c9_Messy #F1TheAlbum #F1TheMovie #F1 #ROS\u00c9 #Messy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7386094",
                "likeCount": "712050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "45558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "stXDCdKC1P2yKDQiBmZ3gtwpQd8",
            "id": "h1Ln1qilIZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T22:07:00Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: FIORENTINA 2 X 2 REAL BETIS| SEMIFINAL | JOGO DE VOLTA | UEFA CONFERENCE LEAGUE",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1Ln1qilIZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1Ln1qilIZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1Ln1qilIZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1Ln1qilIZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1Ln1qilIZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: FIORENTINA 2 X 2 REAL BETIS| SEMIFINAL | JOGO DE VOLTA | UEFA CONFERENCE LEAGUE",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "982659",
                "likeCount": "42236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rw3AfOe_6VwgAVgigOSy3LF54e4",
            "id": "Wwa1l0X826w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T14:01:01Z",
                "channelId": "UCx6SJ-EWSTZM0Vgxk5HTjWg",
                "title": "Virei BOMBARDIRO CROCODILO pra AJUDAR meu Amigo!",
                "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nVirei BOMBARDIRO CROCODILO pra AJUDAR meu Amigo!\n#naru #minecraft #brainrot \n\nPERSONAGENS:\n\n@Athosgamer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wwa1l0X826w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wwa1l0X826w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wwa1l0X826w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wwa1l0X826w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wwa1l0X826w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naru",
                "tags": [
                    "naru",
                    "naruuuuu",
                    "NaruPlayBR",
                    "naruplay",
                    "n4ru",
                    "Minecraft",
                    "naru Minecraft",
                    "Naru minecraft",
                    "Naru minecraft 1.18",
                    "minecraft 1.18",
                    "vilagers",
                    "villagers",
                    "alde\u00e3o",
                    "os",
                    "naru minecraft 1.18",
                    "de",
                    "no",
                    "Virei BOMBARDIRO CROCODILO pra AJUDAR meu Amigo!",
                    "Virei",
                    "bombardiro",
                    "crocodilo",
                    "pra",
                    "ajudar",
                    "meu",
                    "amigo",
                    "bombardiro crocodilo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Virei BOMBARDIRO CROCODILO pra AJUDAR meu Amigo!",
                    "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nVirei BOMBARDIRO CROCODILO pra AJUDAR meu Amigo!\n#naru #minecraft #brainrot \n\nPERSONAGENS:\n\n@Athosgamer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174883",
                "likeCount": "2349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BZTi6JG47JMXCuoGqlxrZGdG3nw",
            "id": "rpNTNVCMLSA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T02:35:12Z",
                "channelId": "UCT7xKN6IOoITtqnfjB-6m1g",
                "title": "AO VIVO E COM IMAGENS: PAYSANDU X REMO  | 1\u00ba JOGO DA FINAL | PARAZ\u00c3O 2025",
                "description": "J\u00c1 SE INSCREVE NO CANAL DO BENJA, DEIXA O LIKE E COMENTA! \ud83d\udc4d\n\n\ud83d\udd76 SEJA MEMBRO E GANHE BENEF\u00cdCIOS:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCT7xKN6IOoITtqnfjB-6m1g/join\n\n\ud83d\udd34 ASSISTA, AO VIVO E COM IMAGENS, PAYSANDU X REMO , PARTIDA V\u00c1LIDA PELA FINAL DO CAMPEONATO PARAENSE 2025! #parazaonobenja\n\n\u26a0\ufe0f O MELHOR DO PARAZ\u00c3O 2025 \u00c9 AQUI NO CANAL DO BENJA!\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n@canaldobenjaoficial  #canaldobenja #paraz\u00e3o2025 #campeonatoparaense #parzaonobenja #paysandu #remo #emersonsheik #muller #klebergladiador #parazaoaovivo #futebolraiz  #Benja #Benjaminback\n\nRemo ao vivo\nRemo hoje\nRemo agora\nJogo do Remo\nJogo do Remo ao vivo\nJogo do Remo agora\nPaysandu ao vivo\nPaysandu hoje\nPaysandu agora\nJogo do Paysandu\nJogo do Paysandu ao vivo\nJogo do Paysandu agora\nParaz\u00e3o 2025\nFinal do paraz\u00e3o 2025\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nConecte-se comigo:\nCanal do Benja:  \n\n / benjaminbackoficial  \n\nQuem \u00e9 Benja:\n\nFormado em Economia, Benjamin Back entrou para jornalismo esportivo de forma inesperada. Desde ent\u00e3o, acumulou narra\u00e7\u00f5es de grandes eventos e coment\u00e1rios nos principais programas de v\u00e1rias emissoras do pa\u00eds.\nContratado dos canais Fox Sports desde 2014, o apresentador soma entrevistas com as maiores personalidades do futebol, sempre evidenciando seu jeito irreverente e bem humorado.\nBenja cria conte\u00fados com muita irrever\u00eancia, futebol com entretenimento e falando de futebol para o povo. Agora, Benja comanda o Arena todas segundas, \u00e0s 23h no SBT e o Domingol na CNN todos os domingos, \u00e0s 13h.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rpNTNVCMLSA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rpNTNVCMLSA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rpNTNVCMLSA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rpNTNVCMLSA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rpNTNVCMLSA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Benja",
                "tags": [
                    "canal do benja",
                    "futebol",
                    "comentarista de futebol",
                    "bejna",
                    "Benja",
                    "kleber gladiador",
                    "benjamin back",
                    "benja cnn",
                    "gladiador palmeiras",
                    "REmo ao vivo",
                    "Remo",
                    "Parazao",
                    "santa rosa",
                    "quartas do parazao",
                    "remo no parazao",
                    "campeonato paraense",
                    "parazao 2025",
                    "Paysandu ao vivo",
                    "Paysandu",
                    "Final do Paraz\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO E COM IMAGENS: PAYSANDU X REMO  | 1\u00ba JOGO DA FINAL | PARAZ\u00c3O 2025",
                    "description": "J\u00c1 SE INSCREVE NO CANAL DO BENJA, DEIXA O LIKE E COMENTA! \ud83d\udc4d\n\n\ud83d\udd76 SEJA MEMBRO E GANHE BENEF\u00cdCIOS:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCT7xKN6IOoITtqnfjB-6m1g/join\n\n\ud83d\udd34 ASSISTA, AO VIVO E COM IMAGENS, PAYSANDU X REMO , PARTIDA V\u00c1LIDA PELA FINAL DO CAMPEONATO PARAENSE 2025! #parazaonobenja\n\n\u26a0\ufe0f O MELHOR DO PARAZ\u00c3O 2025 \u00c9 AQUI NO CANAL DO BENJA!\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n@canaldobenjaoficial  #canaldobenja #paraz\u00e3o2025 #campeonatoparaense #parzaonobenja #paysandu #remo #emersonsheik #muller #klebergladiador #parazaoaovivo #futebolraiz  #Benja #Benjaminback\n\nRemo ao vivo\nRemo hoje\nRemo agora\nJogo do Remo\nJogo do Remo ao vivo\nJogo do Remo agora\nPaysandu ao vivo\nPaysandu hoje\nPaysandu agora\nJogo do Paysandu\nJogo do Paysandu ao vivo\nJogo do Paysandu agora\nParaz\u00e3o 2025\nFinal do paraz\u00e3o 2025\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nConecte-se comigo:\nCanal do Benja:  \n\n / benjaminbackoficial  \n\nQuem \u00e9 Benja:\n\nFormado em Economia, Benjamin Back entrou para jornalismo esportivo de forma inesperada. Desde ent\u00e3o, acumulou narra\u00e7\u00f5es de grandes eventos e coment\u00e1rios nos principais programas de v\u00e1rias emissoras do pa\u00eds.\nContratado dos canais Fox Sports desde 2014, o apresentador soma entrevistas com as maiores personalidades do futebol, sempre evidenciando seu jeito irreverente e bem humorado.\nBenja cria conte\u00fados com muita irrever\u00eancia, futebol com entretenimento e falando de futebol para o povo. Agora, Benja comanda o Arena todas segundas, \u00e0s 23h no SBT e o Domingol na CNN todos os domingos, \u00e0s 13h."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "537625",
                "likeCount": "12407",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0-1baxvr9IFSBXP9iZppNSKDPVE",
            "id": "pii3xNSKImI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T20:30:07Z",
                "channelId": "UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA",
                "title": "BITELO FAZENDO  DRIFT PELA PRIMEIRA VEZ! @Bitelonatural",
                "description": "RACING TRACK:\nhttps://www.instagram.com/racingtrack_rt/?hl=pt\nhttps://www.racingtrack.com.br/\n\nO canal da ACF tem o apoio de;\n\nSERVITEC DINAM\u00d4METRO\nhttps://www.instagram.com/servitecdinamometro/\nhttps://www.servitecdinamometro.com.br/\n\nRADLUMI \nhttps://www.instagram.com/radlumi/\nhttps://radlumi.com.br/\ncupom: ACF\n\nPICHAU\nhttps://www.pichau.com.br/\nhttps://www.instagram.com/pichauoficial/\n\nKREBS\nhttps://www.instagram.com/krebsautomotivo/\nhttps://krebsfer.com.br/\n\nSIGMA TOOLS\nhttps://www.instagram.com/sgttools/\nhttps://www.sigmatools.com.br/site/\n\nPara parcerias entre em contato:\nmedia@acfperformance.com\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nSeja um simp\u00e1tico membro do canal e receba spoilers exclusivos! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA/join\n\nQUER APRENDER MAIS SOBRE MOTORES E INJE\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICA?\nSE INSCREVA EM NOSSOS CURSOS!\nhttps://www.acfperformance.com/education/\n\nAdquira sua camiseta da ACF!\nhttps://www.lolja.com.br/acfperformance\n\nFA\u00c7A SEU OR\u00c7AMENTO EM:\nhttps://www.acfperformance.com/\nhttps://www.instagram.com/acfperformance/\n\nNOSSAS UNIDADES:\n    \n     S\u00c3O PAULO/SP (Ipiranga) - Race King\n     Av. Dr. Ricardo Jafet, 1050 - Ipiranga\n     tel.; 11 98449 6047\n     https://www.instagram.com/acfperformance/\n\n     MANAUS/AM (Pra\u00e7a 14 de Janeiro) - Sada Auto Center\n     Av. Visc. de Porto Alegre, 1233 - Pra\u00e7a 14 de Janeiro\n     tel.: 92 99498 9471\n     https://www.instagram.com/sadaperformance/\n\n     TAQUARITUBA/SP (Centro) - Chip Force Motors\n     Av. Silvana de Paula Bueno, 210 - Centro\n     tel.: 14 99895 7517\n     https://www.instagram.com/chip__force/\n\n     JOINVILLE/SC (Am\u00e9rica) - Underground Garage\n     R. Jos\u00e9 de Alencar, 30 - Am\u00e9rica, Joinville/SC\n     tel.: 47 98869 6250 \n     https://www.instagram.com/undergroundgarage_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pii3xNSKImI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pii3xNSKImI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pii3xNSKImI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pii3xNSKImI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pii3xNSKImI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ACF",
                "tags": [
                    "ACF",
                    "ACFPERFORMANCE",
                    "RICARDO",
                    "RICARDINHO",
                    "REMAP",
                    "MAPA",
                    "CHIP",
                    "FILTRO",
                    "ESCAPE",
                    "STAGE",
                    "POT\u00caNCIA",
                    "WHP",
                    "CV",
                    "AUTOSUPER",
                    "TURBO",
                    "TUNERCAST",
                    "tested",
                    "DRIFT"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BITELO FAZENDO  DRIFT PELA PRIMEIRA VEZ! @Bitelonatural",
                    "description": "RACING TRACK:\nhttps://www.instagram.com/racingtrack_rt/?hl=pt\nhttps://www.racingtrack.com.br/\n\nO canal da ACF tem o apoio de;\n\nSERVITEC DINAM\u00d4METRO\nhttps://www.instagram.com/servitecdinamometro/\nhttps://www.servitecdinamometro.com.br/\n\nRADLUMI \nhttps://www.instagram.com/radlumi/\nhttps://radlumi.com.br/\ncupom: ACF\n\nPICHAU\nhttps://www.pichau.com.br/\nhttps://www.instagram.com/pichauoficial/\n\nKREBS\nhttps://www.instagram.com/krebsautomotivo/\nhttps://krebsfer.com.br/\n\nSIGMA TOOLS\nhttps://www.instagram.com/sgttools/\nhttps://www.sigmatools.com.br/site/\n\nPara parcerias entre em contato:\nmedia@acfperformance.com\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nSeja um simp\u00e1tico membro do canal e receba spoilers exclusivos! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA/join\n\nQUER APRENDER MAIS SOBRE MOTORES E INJE\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICA?\nSE INSCREVA EM NOSSOS CURSOS!\nhttps://www.acfperformance.com/education/\n\nAdquira sua camiseta da ACF!\nhttps://www.lolja.com.br/acfperformance\n\nFA\u00c7A SEU OR\u00c7AMENTO EM:\nhttps://www.acfperformance.com/\nhttps://www.instagram.com/acfperformance/\n\nNOSSAS UNIDADES:\n    \n     S\u00c3O PAULO/SP (Ipiranga) - Race King\n     Av. Dr. Ricardo Jafet, 1050 - Ipiranga\n     tel.; 11 98449 6047\n     https://www.instagram.com/acfperformance/\n\n     MANAUS/AM (Pra\u00e7a 14 de Janeiro) - Sada Auto Center\n     Av. Visc. de Porto Alegre, 1233 - Pra\u00e7a 14 de Janeiro\n     tel.: 92 99498 9471\n     https://www.instagram.com/sadaperformance/\n\n     TAQUARITUBA/SP (Centro) - Chip Force Motors\n     Av. Silvana de Paula Bueno, 210 - Centro\n     tel.: 14 99895 7517\n     https://www.instagram.com/chip__force/\n\n     JOINVILLE/SC (Am\u00e9rica) - Underground Garage\n     R. Jos\u00e9 de Alencar, 30 - Am\u00e9rica, Joinville/SC\n     tel.: 47 98869 6250 \n     https://www.instagram.com/undergroundgarage_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160371",
                "likeCount": "18198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "410"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HHAzACiqAyXxCCDdelRyn7DMJjM",
            "id": "iCungdAbyx0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T17:47:14Z",
                "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
                "title": "Papa Le\u00e3o XIV discursa aos fi\u00e9is; veja \u00edntegra | BASTIDORES CNN",
                "description": "O cardeal americano Robert Prevost fez sua primeira apari\u00e7\u00e3o e discursou ap\u00f3s ser eleito o pr\u00f3ximo l\u00edder da Igreja Cat\u00f3lica nesta quinta-feira (8). O novo pont\u00edfice escolheu o nome de \u201cpapa Le\u00e3o XIV\u201d.  #CNNBrasil\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCungdAbyx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCungdAbyx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCungdAbyx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCungdAbyx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCungdAbyx0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Brasil",
                "tags": [
                    "assistir conclave",
                    "assistir conclave ao vivo",
                    "candidatos a papa",
                    "cnn ao vivo",
                    "cnn brasil ao vivo",
                    "conclave",
                    "conclave 2025",
                    "conclave ao vivo",
                    "conclave come\u00e7a quando",
                    "conclave hoje",
                    "conclave vaticano roma",
                    "fuma\u00e7a",
                    "fuma\u00e7a conclave",
                    "leao xiv",
                    "novo papa",
                    "novo papa v\u00eddeos",
                    "o que \u00e9 o conclave",
                    "onde assistir conclave",
                    "papa",
                    "papa conclave",
                    "prevost",
                    "pr\u00f3ximo papa",
                    "quando sera o conclave",
                    "robert prevost",
                    "vaticano conclave",
                    "v\u00eddeos conclave"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Papa Le\u00e3o XIV discursa aos fi\u00e9is; veja \u00edntegra | BASTIDORES CNN",
                    "description": "O cardeal americano Robert Prevost fez sua primeira apari\u00e7\u00e3o e discursou ap\u00f3s ser eleito o pr\u00f3ximo l\u00edder da Igreja Cat\u00f3lica nesta quinta-feira (8). O novo pont\u00edfice escolheu o nome de \u201cpapa Le\u00e3o XIV\u201d.  #CNNBrasil\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "551689",
                "likeCount": "16919",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1810"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DP5bqjGlZ5V2py3PABlWn6xMKzQ",
            "id": "BfdCePs_PqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T20:00:07Z",
                "channelId": "UCYLWk7x2Jg9CRD71MnPRTOg",
                "title": "N\u00e3o Vou Me Comprometer - Mc Ig, Mc Lele JP, Mc Cebezinho, Mc Ryan SP (Dj Oreia) [FNS \ud83c\udf40]",
                "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"N\u00e3o Vou Me Comprometer\", de Mc Ig, Mc Lele JP, Mc Cebezinho, Mc Ryan SP com produ\u00e7\u00e3o do Dj Oreia. Single oficial do \u00e1lbum \"Feliz No Simples\". \n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: lnk.to/NaoVouMeComprometer\n\nSiga MC IG:\nInstagram: @mcig4m / @omcig4m   \nSe inscreva no canal @MCIGoficial \n\nM\u00fasica: N\u00e3o Vou Me Comprometer       \nInt\u00e9rpretes: Mc Ig, Mc Lele JP, Mc Cebezinho, Mc Ryan SP\nProdutor Musical: Dj Oreia \n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nInstagram: @mcig4m / @omcig4m  \nFacebook: /mcigoficial\nTwitter: @mcigoficial\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfdCePs_PqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfdCePs_PqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfdCePs_PqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfdCePs_PqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfdCePs_PqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC IG",
                "tags": [
                    "Funk",
                    "FunkPaulista",
                    "Funkpaulista2025",
                    "Funkpaulista2024",
                    "FunkSP",
                    "Trap",
                    "TrapSaoPaulo",
                    "FunkDeVerdade",
                    "FunkExplos\u00e3o",
                    "FunkBrasil",
                    "BaileFunk",
                    "FunkBrabo",
                    "FunkHit",
                    "FunkTikTok",
                    "FunkChallenge",
                    "TrendFunk",
                    "BeatFunk",
                    "HitDoBaile",
                    "FunkEmAlta",
                    "FunkDosFluxo",
                    "FunkLan\u00e7amento",
                    "FunkEstourado",
                    "Trending",
                    "HitDoMomento",
                    "Lan\u00e7amento2025",
                    "M\u00fasicaViral",
                    "DanceChallenge",
                    "NovaM\u00fasica",
                    "Challenge",
                    "MusicadoMomento",
                    "M\u00fasicasvirais2025",
                    "Hitsdover\u00e3o2025",
                    "HitsDeFesta",
                    "M\u00fasicaFitDance",
                    "DesafioViral",
                    "NewMusic2025",
                    "MelodiaFunk",
                    "VibesFunk",
                    "M\u00fasicaDeBalada",
                    "Festa2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "N\u00e3o Vou Me Comprometer - Mc Ig, Mc Lele JP, Mc Cebezinho, Mc Ryan SP (Dj Oreia) [FNS \ud83c\udf40]",
                    "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"N\u00e3o Vou Me Comprometer\", de Mc Ig, Mc Lele JP, Mc Cebezinho, Mc Ryan SP com produ\u00e7\u00e3o do Dj Oreia. Single oficial do \u00e1lbum \"Feliz No Simples\". \n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: lnk.to/NaoVouMeComprometer\n\nSiga MC IG:\nInstagram: @mcig4m / @omcig4m   \nSe inscreva no canal @MCIGoficial \n\nM\u00fasica: N\u00e3o Vou Me Comprometer       \nInt\u00e9rpretes: Mc Ig, Mc Lele JP, Mc Cebezinho, Mc Ryan SP\nProdutor Musical: Dj Oreia \n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nInstagram: @mcig4m / @omcig4m  \nFacebook: /mcigoficial\nTwitter: @mcigoficial\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "516673",
                "likeCount": "21288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q9vleWxWvoKBPK35jp8FWol80Bw",
            "id": "Pt635IrkAtM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "VIT\u00d3RIA X VASCO E GR\u00caMIO X BRAGANTINO PELO BRASILEIR\u00c3O - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Vit\u00f3ria x Vasco e Gr\u00eamio x Bragantino, jogos deste s\u00e1bado pela 8\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #vitoria #vasco #gremio #bragantino #brasileirao\n#BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pt635IrkAtM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pt635IrkAtM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pt635IrkAtM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pt635IrkAtM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pt635IrkAtM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "vit\u00f3ria x vasco",
                    "gr\u00eamio x bragantino",
                    "odds vit\u00f3ria x vasco",
                    "odds gr\u00eamio x bragantino",
                    "melhores odds brasileir\u00e3o",
                    "classifica\u00e7\u00e3o brasileir\u00e3o",
                    "classifica\u00e7\u00e3o s\u00e9rie a"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VIT\u00d3RIA X VASCO E GR\u00caMIO X BRAGANTINO PELO BRASILEIR\u00c3O - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Vit\u00f3ria x Vasco e Gr\u00eamio x Bragantino, jogos deste s\u00e1bado pela 8\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #vitoria #vasco #gremio #bragantino #brasileirao\n#BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89594",
                "likeCount": "136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SyBrRK2DKqj6k8k5wyHIo-rQrf0",
            "id": "tjhWYgKngL0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T22:05:43Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "INTER CONSEGUE VIRADA MILAGROSA NA PRORROGA\u00c7\u00c3O E ELIMINA O BARCELONA | INTER DE MIL\u00c3O 4X3 BARCELONA",
                "description": "Com gols de Lautaro, \u00c7alhanoglu, Acerbi e Frattesi, a Inter conseguiu a vit\u00f3ria diante do Barcelona, que fez seus gols com Eric Garc\u00eda, Dani Olmo e Raphinha.\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: Carl Recine/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjhWYgKngL0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjhWYgKngL0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjhWYgKngL0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjhWYgKngL0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjhWYgKngL0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INTER CONSEGUE VIRADA MILAGROSA NA PRORROGA\u00c7\u00c3O E ELIMINA O BARCELONA | INTER DE MIL\u00c3O 4X3 BARCELONA",
                    "description": "Com gols de Lautaro, \u00c7alhanoglu, Acerbi e Frattesi, a Inter conseguiu a vit\u00f3ria diante do Barcelona, que fez seus gols com Eric Garc\u00eda, Dani Olmo e Raphinha.\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: Carl Recine/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5475836",
                "likeCount": "233191",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yTz4e-29vQpRzBUBG6t49sWAiTk",
            "id": "IWuCrHj8_z4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T23:06:32Z",
                "channelId": "UCpvxkPvHU40uIwdRHxJXyCg",
                "title": "CS5: INVAS\u00c3O MENDRUX EM TODOS OS BIOMAS DO SERVIDOR",
                "description": "\ud83d\udc9c Bonecos Pedrux: https://boxsugar.com.br/pedrux\n\n\u2709\ufe0f Contato: pedrux@linkme.live\n\nEssa \u00e9 a Creative Squad 5, um servidor de Minecraft SMP ou Survival Multiplayer com 12 melhores amigos Youtubers. Nessa nova temporada estamos divididos em DUPLAS em um mapa com TODOS os biomas do Minecraft em um lugar s\u00f3! Cada dupla \u00e9 dona de um bioma, que deve proteger!\n\n\ud83d\udc9b SITE DA CREATIVE SQUAD \nhttps://creativesquad.com.br\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udc9c Amo voc\u00eas!\n#creativesquad #cs4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWuCrHj8_z4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWuCrHj8_z4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWuCrHj8_z4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWuCrHj8_z4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWuCrHj8_z4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pedrux",
                "tags": [
                    "pedrux",
                    "minecraft",
                    "creative squad",
                    "cs5",
                    "creative squad 5",
                    "mendrux"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CS5: INVAS\u00c3O MENDRUX EM TODOS OS BIOMAS DO SERVIDOR",
                    "description": "\ud83d\udc9c Bonecos Pedrux: https://boxsugar.com.br/pedrux\n\n\u2709\ufe0f Contato: pedrux@linkme.live\n\nEssa \u00e9 a Creative Squad 5, um servidor de Minecraft SMP ou Survival Multiplayer com 12 melhores amigos Youtubers. Nessa nova temporada estamos divididos em DUPLAS em um mapa com TODOS os biomas do Minecraft em um lugar s\u00f3! Cada dupla \u00e9 dona de um bioma, que deve proteger!\n\n\ud83d\udc9b SITE DA CREATIVE SQUAD \nhttps://creativesquad.com.br\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udc9c Amo voc\u00eas!\n#creativesquad #cs4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "660842",
                "likeCount": "22996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "964"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ph9P-6LOd8zUbE_jBt3vh04rzWc",
            "id": "zKfs2EM8LQ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:00:01Z",
                "channelId": "UCritGVo7pLJLUS8wEu32vow",
                "title": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' Official Music Video",
                "description": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' Official Music Video\n\nComposed by \uc18c\uc5f0, Pop Time, Daily, Likey\nLyrics by \uc18c\uc5f0\nArranged by Pop Time, Daily, Likey, \uc18c\uc5f0\n\n======\n\n[Lyrics]\n\n\uae30\uc5b5\ub098 \ub108\uac00 \ubc18\ucbe4 \ubbf8\ucce4\ub358 Cranky boy\n\ub610 \uc791\ub144\uc5d0 \ub9cc\ub09c \ubab8\ub9cc \uc88b\ub358 Mama boy\n\uadf8 \uc0c8\ub080 \ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 Ha\nHis night is just 5 seconds\n\nDon\u2019t cry baby\n\uc5b4\ucc28\ud53c \ubb50 \uadf8\ub534 \uadf8 \uac70\uc9c0 \uac19\uc740 Love\nYeah, hurry hurry hurry \uc78a\uace0 Hang out at the club\n\ub9d0\ud588\uc796\uc544 \uc2dc\uac04\ub9cc \uc544\uae5d\ub2e4\uace0\nBut \uc815\uc131\uc744 \ub2f4\uc544 \uaf2d \ubcf5\uc218\ud574 \uc8fc\uc790\n\nWoo woo \ubd88\ud0c0\ub294 Friday night\nWoo woo Cheers to your single life\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\ub098\uc9c0 \uc54a\uc544 \ud3c9\uc0dd \ud568\uaed8\ud558\uc790\n\uadf8\ub9cc \uc880 \uc9c8\uc9c8 \uc9dc Girl!\n\nYou got a better better girlfriend\nShe\u2019s really really like a good \uc560\uc778\nLet\u2019s go chat shit about your ex\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\n\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\n\ub2e4\uc2dc \ub9cc\ub098\uc794 \uc5f0\ub77d\uc740 \uc591\uc2ec\ub3c4 \uc5c6\uc9c0\n\uadf8 \uc0c8\ub080 \ucc38 \ubed4\ubed4\ud574\n\uc124\ub9c8 \ub9cc\ub0a0 \uac74 \uc544\ub2c8\uc9c0?\n\uac08 \uac70\uba74 \ub108 \ub098\ub791 \uc808\uad50\ud574\n\ub2f5\uc7a5\uc740 Just\n\uc4f0\ub808\uae34 \uc6b0\ub9ac\uc758 Out of \uc548\uc911\n\uc544\uc8fc Lovely\ud558\uac8c Cussing\nHe deserves it, it\u2019s too lucky\n\nLook at you baby \uc774\uac83 \uc880 \ubd10\ubd10\n\uc8fc\uc625\uac19\uc774 \uc608\uc058\uc796\uc544\n\uc57c \ubc14\ubcf4\uc57c \ucc9c \ubc30\ub294 \uc544\uae4c\uc6cc \uc815\ub9d0\n\uc5b4\ub514\ub4e0 Pop the flash\nLet\u2019s upload it to Instagram\n\ub9d8\uaecf \uc6c3\uc5b4\ubd10 \uc790 \ubcf5\uc218\ud574 \uc8fc\uc790\n\nWoo woo \ubd88\ud0c0\ub294 Friday night\nWoo woo Cheers to your single life\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\ub098\uc9c0 \uc54a\uc544 \ud3c9\uc0dd \ud568\uaed8\ud558\uc790\n\uadf8\ub9cc \uc880 \uc9c8\uc9c8 \uc9dc Girl!\n\nYou got a better better girlfriend\nShe\u2019s really really like a good \uc560\uc778\nLet\u2019s go chat shit about your ex\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\n\n(You love me) I don\u2019t give a fuck about love\n(I love you) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n(Our love is) I don\u2019t give a fuck about love\n(Endless) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\n(I promise) I don\u2019t give a fuck about love\n(\uc601\uc6d0\ud788) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n(We are your) I don\u2019t give a fuck about love\n(Girlfriends) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\u2003\n\n======\n\ni-dle Official YouTube: http://www.youtube.com/official_i_dle\ni-dle Official X: https://x.com/official_i_dle\ni-dle Official Facebook: https://facebook.com/official.i.dle\ni-dle Official Instagram: https://www.instagram.com/i_dle_official\ni-dle Official Weibo: http://weibo.com/cubegidle\ni-dle Official Weverse: https://weverse.io/i-dle\n\n\u24d2 All Rights Reserved CUBE Entertainment Inc.\n\n#\uc544\uc774\ub4e4 #idle #We_are #Girlfriend",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4)",
                "tags": [
                    "kpop",
                    "IDLE",
                    "\uc5ec\uc790\uc544\uc774\ub4e4",
                    "\uc544\uc774\ub4e4",
                    "\ubbf8\uc5f0",
                    "\ubbfc\ub2c8",
                    "\uc18c\uc5f0",
                    "\uc6b0\uae30",
                    "\uc288\ud654",
                    "MIYEON",
                    "MINNIE",
                    "SOYEON",
                    "YUQI",
                    "SHUHUA",
                    "\ud050\ube0c",
                    "CUBE",
                    "i-dle",
                    "idle"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' Official Music Video",
                    "description": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' Official Music Video\n\nComposed by \uc18c\uc5f0, Pop Time, Daily, Likey\nLyrics by \uc18c\uc5f0\nArranged by Pop Time, Daily, Likey, \uc18c\uc5f0\n\n======\n\n[Lyrics]\n\n\uae30\uc5b5\ub098 \ub108\uac00 \ubc18\ucbe4 \ubbf8\ucce4\ub358 Cranky boy\n\ub610 \uc791\ub144\uc5d0 \ub9cc\ub09c \ubab8\ub9cc \uc88b\ub358 Mama boy\n\uadf8 \uc0c8\ub080 \ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 Ha\nHis night is just 5 seconds\n\nDon\u2019t cry baby\n\uc5b4\ucc28\ud53c \ubb50 \uadf8\ub534 \uadf8 \uac70\uc9c0 \uac19\uc740 Love\nYeah, hurry hurry hurry \uc78a\uace0 Hang out at the club\n\ub9d0\ud588\uc796\uc544 \uc2dc\uac04\ub9cc \uc544\uae5d\ub2e4\uace0\nBut \uc815\uc131\uc744 \ub2f4\uc544 \uaf2d \ubcf5\uc218\ud574 \uc8fc\uc790\n\nWoo woo \ubd88\ud0c0\ub294 Friday night\nWoo woo Cheers to your single life\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\ub098\uc9c0 \uc54a\uc544 \ud3c9\uc0dd \ud568\uaed8\ud558\uc790\n\uadf8\ub9cc \uc880 \uc9c8\uc9c8 \uc9dc Girl!\n\nYou got a better better girlfriend\nShe\u2019s really really like a good \uc560\uc778\nLet\u2019s go chat shit about your ex\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\n\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\n\ub2e4\uc2dc \ub9cc\ub098\uc794 \uc5f0\ub77d\uc740 \uc591\uc2ec\ub3c4 \uc5c6\uc9c0\n\uadf8 \uc0c8\ub080 \ucc38 \ubed4\ubed4\ud574\n\uc124\ub9c8 \ub9cc\ub0a0 \uac74 \uc544\ub2c8\uc9c0?\n\uac08 \uac70\uba74 \ub108 \ub098\ub791 \uc808\uad50\ud574\n\ub2f5\uc7a5\uc740 Just\n\uc4f0\ub808\uae34 \uc6b0\ub9ac\uc758 Out of \uc548\uc911\n\uc544\uc8fc Lovely\ud558\uac8c Cussing\nHe deserves it, it\u2019s too lucky\n\nLook at you baby \uc774\uac83 \uc880 \ubd10\ubd10\n\uc8fc\uc625\uac19\uc774 \uc608\uc058\uc796\uc544\n\uc57c \ubc14\ubcf4\uc57c \ucc9c \ubc30\ub294 \uc544\uae4c\uc6cc \uc815\ub9d0\n\uc5b4\ub514\ub4e0 Pop the flash\nLet\u2019s upload it to Instagram\n\ub9d8\uaecf \uc6c3\uc5b4\ubd10 \uc790 \ubcf5\uc218\ud574 \uc8fc\uc790\n\nWoo woo \ubd88\ud0c0\ub294 Friday night\nWoo woo Cheers to your single life\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\ub098\uc9c0 \uc54a\uc544 \ud3c9\uc0dd \ud568\uaed8\ud558\uc790\n\uadf8\ub9cc \uc880 \uc9c8\uc9c8 \uc9dc Girl!\n\nYou got a better better girlfriend\nShe\u2019s really really like a good \uc560\uc778\nLet\u2019s go chat shit about your ex\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\n\n(You love me) I don\u2019t give a fuck about love\n(I love you) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n(Our love is) I don\u2019t give a fuck about love\n(Endless) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\n(I promise) I don\u2019t give a fuck about love\n(\uc601\uc6d0\ud788) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n(We are your) I don\u2019t give a fuck about love\n(Girlfriends) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\u2003\n\n======\n\ni-dle Official YouTube: http://www.youtube.com/official_i_dle\ni-dle Official X: https://x.com/official_i_dle\ni-dle Official Facebook: https://facebook.com/official.i.dle\ni-dle Official Instagram: https://www.instagram.com/i_dle_official\ni-dle Official Weibo: http://weibo.com/cubegidle\ni-dle Official Weverse: https://weverse.io/i-dle\n\n\u24d2 All Rights Reserved CUBE Entertainment Inc.\n\n#\uc544\uc774\ub4e4 #idle #We_are #Girlfriend"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12937433",
                "likeCount": "275972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iGPrt4MPYUeaDZJDvSqO14hwv7o",
            "id": "kysRMCV81hg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T12:24:43Z",
                "channelId": "UC-5q6GpZ1my8fV7VGT6LsWg",
                "title": "EXCLUSIVO: PRESO O TRAFICANTE CELSINHO DA VILA VINT\u00c9M",
                "description": "#recordrio #rjnoar #tr\u00e1fico #pris\u00e3o \n\nCelsinho da Vila Vint\u00e9m foi preso novamente. Escoltado por v\u00e1rios agentes, ele chegou \u00e0 Cidade da Pol\u00edcia para cumprir mandados por tr\u00e1fico de drogas e associa\u00e7\u00e3o ao crime.\n\nRJ no Ar, com Marcus Marinho\n\nSaiba mais no R7.com \nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: @recordRio | https://www.instagram.com/recordrio/ \nFacebook: @recordRio | https://www.facebook.com/recordtvrio \nWhatsApp: @recordRio | https://whatsapp.com/channel/0029VaDeCImJf05Uq5xNwc3P\nDen\u00fancias e Sugest\u00f5es | WhatsApp: (21) 96500-0825\n\n#recordrio #recordtvrio #balancogeralrj #rjnoar #cidadealertarj #riobomdemais #tinojunior #ernanialves #marcusmarinho #palomapoeta #noticias #r7falacomigo #podcast #news #hardnews #noticias #riodejaneiro #errejota #mosquitofofoqueiro #riodejaneiro #errejota #noticiasdorio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kysRMCV81hg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kysRMCV81hg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kysRMCV81hg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kysRMCV81hg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kysRMCV81hg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Record Rio",
                "tags": [
                    "#recordrio",
                    "record",
                    "balacogeral",
                    "cidadealerta",
                    "rjnoar",
                    "riobomdemais",
                    "palomapoeta",
                    "tinojunior",
                    "ernanialves",
                    "marcusmarinho",
                    "venenosa",
                    "mabel",
                    "#noticias",
                    "riodejaneiro",
                    "news",
                    "podcast",
                    "r7",
                    "r7falacomigo"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EXCLUSIVO: PRESO O TRAFICANTE CELSINHO DA VILA VINT\u00c9M",
                    "description": "#recordrio #rjnoar #tr\u00e1fico #pris\u00e3o \n\nCelsinho da Vila Vint\u00e9m foi preso novamente. Escoltado por v\u00e1rios agentes, ele chegou \u00e0 Cidade da Pol\u00edcia para cumprir mandados por tr\u00e1fico de drogas e associa\u00e7\u00e3o ao crime.\n\nRJ no Ar, com Marcus Marinho\n\nSaiba mais no R7.com \nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: @recordRio | https://www.instagram.com/recordrio/ \nFacebook: @recordRio | https://www.facebook.com/recordtvrio \nWhatsApp: @recordRio | https://whatsapp.com/channel/0029VaDeCImJf05Uq5xNwc3P\nDen\u00fancias e Sugest\u00f5es | WhatsApp: (21) 96500-0825\n\n#recordrio #recordtvrio #balancogeralrj #rjnoar #cidadealertarj #riobomdemais #tinojunior #ernanialves #marcusmarinho #palomapoeta #noticias #r7falacomigo #podcast #news #hardnews #noticias #riodejaneiro #errejota #mosquitofofoqueiro #riodejaneiro #errejota #noticiasdorio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98359",
                "likeCount": "2343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XrCteXYOchWay9Z-XRfdpuz3M3A",
            "id": "ph_iBudfbEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T20:14:31Z",
                "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
                "title": "Novo papa Le\u00e3o 14: a trajet\u00f3ria na Igreja e os desafios que enfrenta agora",
                "description": "O cardeal americano Robert Prevost, de 69 anos, foi escolhido para suceder o papa Francisco no comando da Igreja Cat\u00f3lica no mundo.\n \nPrevost, que escolheu o nome de Le\u00e3o 14, \u00e9 matem\u00e1tico, poliglota e considerado um reformista dentro da Igreja. Embora tenha nascido nos Estados Unidos, morou muitos anos na Am\u00e9rica Latina e tem cidadania peruana. \n \nNeste v\u00eddeo, o rep\u00f3rter Jo\u00e3o Fellet conta mais sobre a trajet\u00f3ria do papa Le\u00e3o 14 e lista 4 desafios que ele deve enfrentar no novo cargo. Confira.\n \nCurtiu? Inscreva-se no canal da BBC News Brasil! E se quiser ler mais not\u00edcias, clique aqui: https://www.bbcbrasil.com\n\n#bbcnewsbrasil #vaticano #papaleao14 #papa #italia #igrejacatolica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ph_iBudfbEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ph_iBudfbEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ph_iBudfbEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ph_iBudfbEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ph_iBudfbEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BBC News Brasil",
                "tags": [
                    "bbc brasil",
                    "bbcbrasil",
                    "not\u00edcias internacionais",
                    "bbc news brasil",
                    "bbc"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Novo papa Le\u00e3o 14: a trajet\u00f3ria na Igreja e os desafios que enfrenta agora",
                    "description": "O cardeal americano Robert Prevost, de 69 anos, foi escolhido para suceder o papa Francisco no comando da Igreja Cat\u00f3lica no mundo.\n \nPrevost, que escolheu o nome de Le\u00e3o 14, \u00e9 matem\u00e1tico, poliglota e considerado um reformista dentro da Igreja. Embora tenha nascido nos Estados Unidos, morou muitos anos na Am\u00e9rica Latina e tem cidadania peruana. \n \nNeste v\u00eddeo, o rep\u00f3rter Jo\u00e3o Fellet conta mais sobre a trajet\u00f3ria do papa Le\u00e3o 14 e lista 4 desafios que ele deve enfrentar no novo cargo. Confira.\n \nCurtiu? Inscreva-se no canal da BBC News Brasil! E se quiser ler mais not\u00edcias, clique aqui: https://www.bbcbrasil.com\n\n#bbcnewsbrasil #vaticano #papaleao14 #papa #italia #igrejacatolica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186248",
                "likeCount": "9098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v5qJTOxP5wKliTLyqz-afwv6ULQ",
            "id": "CEZ8KHMLnyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T20:21:45Z",
                "channelId": "UCV91rzdOwAThxQS79JcYsXQ",
                "title": "N\u00c3O TEVE JEITO! VENDA DE WESLEY! ROSSI DEIXANDO O FLAMENGO! DETALHES IMPORTANTES!",
                "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #not\u00edciasdoflamengo\n\nInscreva-se no canal #GustavoHenriqueDandoChoque. Tem v\u00eddeo todo dia com o compromisso com voc\u00ea, torcedor, e com a verdade. \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCV91rzdOwAThxQS79JcYsXQ/join\n\nE siga o Choque nas redes: \n\nInstagram: https://instagram.com/ghdandochoque?igshid=1etps7t8waf0a\n\nTwitter: https://twitter.com/ghdandochoque\n\nFacebook: https://www.facebook.com/gustavohenriquedandochoque/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEZ8KHMLnyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEZ8KHMLnyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEZ8KHMLnyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEZ8KHMLnyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEZ8KHMLnyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gustavo Henrique Dando Choque",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "Fla",
                    "Mengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Noticias do Flamengo",
                    "GE",
                    "Ultimas Noticias do Flamengo",
                    "Jos\u00e9 Boto",
                    "Filipe Luis",
                    "Filipe Luis Flamengo",
                    "Futebol",
                    "Flamengo 1 x 1 Central C\u00f3rdoba",
                    "Central C\u00f3rdoba 1 x 1 Flamengo",
                    "Problema no Flamengo",
                    "Carro de Rossi",
                    "Tentativa de assalto Rossi",
                    "Rossi carro alvejado",
                    "Deu ruim para o Flamengo",
                    "Cobran\u00e7a no Flamengo",
                    "Rossi",
                    "Flamengo divulgou nota",
                    "Jorge Jesus",
                    "JJ",
                    "Mister",
                    "Jorge Jesus cavando vaga",
                    "Wesley Manchester City",
                    "City",
                    "Guardiola",
                    "Demiss\u00e3o Filipe Lu\u00eds",
                    "CBF",
                    "CRF"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "N\u00c3O TEVE JEITO! VENDA DE WESLEY! ROSSI DEIXANDO O FLAMENGO! DETALHES IMPORTANTES!",
                    "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #not\u00edciasdoflamengo\n\nInscreva-se no canal #GustavoHenriqueDandoChoque. Tem v\u00eddeo todo dia com o compromisso com voc\u00ea, torcedor, e com a verdade. \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCV91rzdOwAThxQS79JcYsXQ/join\n\nE siga o Choque nas redes: \n\nInstagram: https://instagram.com/ghdandochoque?igshid=1etps7t8waf0a\n\nTwitter: https://twitter.com/ghdandochoque\n\nFacebook: https://www.facebook.com/gustavohenriquedandochoque/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112913",
                "likeCount": "9378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "463"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sN2enHOjQrzUsa9SaqEFwA4eUvQ",
            "id": "Yl6iLP-abKo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T17:00:49Z",
                "channelId": "UC7YDiNCbQLCNR9H_NrioA5w",
                "title": "MANE TROLOU DIDINHO E DEPOIS VEIO A SURPRESA | DIDINHO",
                "description": "Pix do milh\u00e3o bit.ly/didinho\n\nMANE TROLOU DIDINHO E DEPOIS VEIO A SURPRESA | DIDINHO \n\nMANE TROLOU DIDINHO E DEPOIS VEIO A SURPRESA | DIDINHO \n\nMANE TROLOU DIDINHO E DEPOIS VEIO A SURPRESA | DIDINHO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yl6iLP-abKo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yl6iLP-abKo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yl6iLP-abKo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yl6iLP-abKo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yl6iLP-abKo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DIDINHO E DANY MEL OFICIAL",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MANE TROLOU DIDINHO E DEPOIS VEIO A SURPRESA | DIDINHO",
                    "description": "Pix do milh\u00e3o bit.ly/didinho\n\nMANE TROLOU DIDINHO E DEPOIS VEIO A SURPRESA | DIDINHO \n\nMANE TROLOU DIDINHO E DEPOIS VEIO A SURPRESA | DIDINHO \n\nMANE TROLOU DIDINHO E DEPOIS VEIO A SURPRESA | DIDINHO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61806",
                "likeCount": "13030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "939"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Iv6AqhYT1Ju1Si8URab16HAL9YY",
            "id": "vBHDVaPJKa0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T22:04:15Z",
                "channelId": "UCPX0gLduKAfgr-HJENa7CFw",
                "title": "BALESTRIN E RICHARD RASMUSSEN CHEGARAM NA AMAZ\u00d4NIA - A AVENTURA COME\u00c7OU - #EP01",
                "description": "Simplesmente surreal o que o Richard faz pela natureza e pelas comunidades da Amaz\u00f4nia! \ud83c\udf3f\ud83d\udd25\nEssa expedi\u00e7\u00e3o de 3 dias na selva n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma aventura \u2014 \u00e9 uma verdadeira imers\u00e3o no cora\u00e7\u00e3o do Brasil, ao lado de um dos maiores defensores da nossa fauna!\nSe voc\u00ea ama a natureza e quer viver algo transformador, vale demais conferir:\n\ud83d\udc49 https://www.richardrasmussen.com.br\n\nParab\u00e9ns, Richard! O Brasil precisa de mais vozes como a sua! \ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nSIGA NO INSTAGRAM\nInstagram: https://www.instagram.com/ctrc_oficial\n\nJ\u00e1 pensou em viver de Youtube ?\nClique nesse link e entenda como:\nhttps://cariani.com.br/vivendodeyoutube/\n\nAproveite e acesse o site do nosso novo parceiro ! E para mais descontos utilize os CUPONS, CARIANI, BALESTRIN E CTRC\nhttps://www.usealphaco.com.br\n\nAs melhores roupas, com qualidade e melhor pre\u00e7o da internet !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vBHDVaPJKa0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vBHDVaPJKa0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vBHDVaPJKa0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vBHDVaPJKa0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vBHDVaPJKa0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Renato Cariani",
                "tags": [
                    "Renato Cariani",
                    "Bodybuilding",
                    "Bodybuilder",
                    "Fisiologia",
                    "Farmacia",
                    "Farmacologia",
                    "Treino",
                    "muscula\u00e7\u00e3o",
                    "educa\u00e7\u00e3o fisica",
                    "quimica",
                    "cariane",
                    "emagrecer",
                    "dieta",
                    "alimenta\u00e7\u00e3o",
                    "saudavel",
                    "natural",
                    "suplemento",
                    "perder peso",
                    "receita",
                    "fit",
                    "gordinho",
                    "motiva\u00e7\u00e3o",
                    "motivar",
                    "aprender",
                    "max",
                    "projeto",
                    "podcast",
                    "ct",
                    "casa dos campe\u00f5es",
                    "ironberg",
                    "ironbergcast",
                    "pod",
                    "cast"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BALESTRIN E RICHARD RASMUSSEN CHEGARAM NA AMAZ\u00d4NIA - A AVENTURA COME\u00c7OU - #EP01",
                    "description": "Simplesmente surreal o que o Richard faz pela natureza e pelas comunidades da Amaz\u00f4nia! \ud83c\udf3f\ud83d\udd25\nEssa expedi\u00e7\u00e3o de 3 dias na selva n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma aventura \u2014 \u00e9 uma verdadeira imers\u00e3o no cora\u00e7\u00e3o do Brasil, ao lado de um dos maiores defensores da nossa fauna!\nSe voc\u00ea ama a natureza e quer viver algo transformador, vale demais conferir:\n\ud83d\udc49 https://www.richardrasmussen.com.br\n\nParab\u00e9ns, Richard! O Brasil precisa de mais vozes como a sua! \ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nSIGA NO INSTAGRAM\nInstagram: https://www.instagram.com/ctrc_oficial\n\nJ\u00e1 pensou em viver de Youtube ?\nClique nesse link e entenda como:\nhttps://cariani.com.br/vivendodeyoutube/\n\nAproveite e acesse o site do nosso novo parceiro ! E para mais descontos utilize os CUPONS, CARIANI, BALESTRIN E CTRC\nhttps://www.usealphaco.com.br\n\nAs melhores roupas, com qualidade e melhor pre\u00e7o da internet !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1000957",
                "likeCount": "98455",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2845"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9J_v4VecDm_6bCWZR-Et3tXUfQ8",
            "id": "_ZEJyPntOxA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T14:23:18Z",
                "channelId": "UCA_WXRDt9nz8exYNLto1gSA",
                "title": "BALESTRIN FOI SINCERO - CAIKE PRO EST\u00c1 EM OUTRO PATAMAR !!!!",
                "description": "LEIA A DESCRI\u00c7\u00c3O \u2022\n\nAjude-nos a crescer aqui no Youtube tamb\u00e9m! Sempre que puder, deixe seu like, comente e compartilhe. Sua ajuda \u00e9 muito importante para n\u00f3s! Let's goooo \ud83d\udcaa\n\nVamos buscar trazer sempre algum conte\u00fado do Fisiculturismo e mostrar um pouco da minha vida como um Classic Physique Pro, t\u00e9cnicas de treinamento,  dicas para dieta, competi\u00e7\u00f5es e tudo que envolve a minha categoria Classic Physique \n\nMe siga no Instagram para acompanhar a minha rotina de treinos e trabalhos \ud83c\udfc6:\nhttps://www.instagram.com/caikepro/?hl=pt-br\n\n\u2022 APOIO \u2022\nhttps://www.gsuplementos.com.br\nCupom: CAIKE \n\nhttps://shop.darcsport.com\nCode: CAIKE10 \n\nhttps://www.oficialfarma.com.br\nCupom: CAIKE \n\nhttps://liquidsunrayz.com\nCode: LSRCAIKE\n\nhttps://myhummusfit.com\nCode: Caike",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZEJyPntOxA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZEJyPntOxA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZEJyPntOxA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZEJyPntOxA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZEJyPntOxA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caike Pro",
                "tags": [
                    "CAIKE",
                    "CAIKE PRO",
                    "CAIKE MEN'S",
                    "CAIKE MEN'S PHYSIQUE",
                    "BODYBUILDING",
                    "MUSCULA\u00c7\u00c3O",
                    "DIETA",
                    "MEN'S PHYSIQUE",
                    "MEN'S PHYSIQUE ATHLETE",
                    "CAIKE OLYMPIA",
                    "CAIKE DRAGON PHARMA",
                    "CAIKE DE OLIVEIRA",
                    "BRAZIL",
                    "MOTIVA\u00c7\u00c3O",
                    "MOTIVATION",
                    "ATLETA",
                    "MENS PHYSIQUE MOTIVATION",
                    "MAX TITANIUM",
                    "CAIKE MAX TITANIUM",
                    "CAIKE PRO MAX TITANIUM",
                    "CLASSIC PHYSIQUE",
                    "MR OLYMPIA",
                    "CHAMPION",
                    "CBUM",
                    "RUFF DIESEL",
                    "URS",
                    "MYKE"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BALESTRIN FOI SINCERO - CAIKE PRO EST\u00c1 EM OUTRO PATAMAR !!!!",
                    "description": "LEIA A DESCRI\u00c7\u00c3O \u2022\n\nAjude-nos a crescer aqui no Youtube tamb\u00e9m! Sempre que puder, deixe seu like, comente e compartilhe. Sua ajuda \u00e9 muito importante para n\u00f3s! Let's goooo \ud83d\udcaa\n\nVamos buscar trazer sempre algum conte\u00fado do Fisiculturismo e mostrar um pouco da minha vida como um Classic Physique Pro, t\u00e9cnicas de treinamento,  dicas para dieta, competi\u00e7\u00f5es e tudo que envolve a minha categoria Classic Physique \n\nMe siga no Instagram para acompanhar a minha rotina de treinos e trabalhos \ud83c\udfc6:\nhttps://www.instagram.com/caikepro/?hl=pt-br\n\n\u2022 APOIO \u2022\nhttps://www.gsuplementos.com.br\nCupom: CAIKE \n\nhttps://shop.darcsport.com\nCode: CAIKE10 \n\nhttps://www.oficialfarma.com.br\nCupom: CAIKE \n\nhttps://liquidsunrayz.com\nCode: LSRCAIKE\n\nhttps://myhummusfit.com\nCode: Caike"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182996",
                "likeCount": "18070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "989"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1nnqhBZGAOKiVrwooHorHHCWocc",
            "id": "tabhZgEhdS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:28:46Z",
                "channelId": "UClQ3NafOy_42dJ0toK3QUKw",
                "title": "I Built Minecraft In Real Life!",
                "description": "We built crazy things using real life Minecraft blocks! The winner gets $1,000!\n\nSTAY WILD REACTS: @StayWild-Reacts \nBEN AZELART: @BenAzelart \nCAM HUFF: @CamHuff \nVLAD AND CHRIS: @vladandchris1 \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stay Wild",
                "tags": [
                    "Ben Azelart",
                    "Stay Wild",
                    "Stay Wild Vlogs",
                    "Cam Huff",
                    "Stay Wild Reacts",
                    "Stay Wild Gaming"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Built Minecraft In Real Life!",
                    "description": "We built crazy things using real life Minecraft blocks! The winner gets $1,000!\n\nSTAY WILD REACTS: @StayWild-Reacts \nBEN AZELART: @BenAzelart \nCAM HUFF: @CamHuff \nVLAD AND CHRIS: @vladandchris1 \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7118906",
                "likeCount": "118539",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7689"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-63g3ZG_B-FMdjVjgGnzcolh9eE",
            "id": "VQRLujxTm3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:29:04Z",
                "channelId": "UC6VcWc1rAoWdBCM0JxrRQ3A",
                "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rockstar Games",
                "tags": [
                    "Rockstar Games",
                    "Grand Theft Auto VI",
                    "GTAVI",
                    "GTA 6",
                    "GTA Six",
                    "Grand Theft Auto Six",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA",
                    "Jason",
                    "Jason Duval",
                    "Lucia",
                    "Lucia Caminos",
                    "Vice City",
                    "Leonida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                    "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96828113",
                "likeCount": "5589490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "464401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AGzYbp0G-rowmBGrDCJIjGhNWb0",
            "id": "hqsNPIyN8cg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T22:00:48Z",
                "channelId": "UCEhM0eu3Y95XnVjDpTd4Jgg",
                "title": "MINHA FILHA PERDEU A CABE\u00c7A ! *Ele destruiu o\u2026 - Fran Japa",
                "description": "Mais um Daily Vlog pra voc\u00eas!!! Gostaram do v\u00eddeo? Deixa aquele like e n\u00e3o esquece de se inscrever no Canal! \n\nQuer ver mais do meu dia a dia? \u00e9 s\u00f3 seguir no insta: @francijapa\n\nEspero voc\u00eas l\u00e1 \ud83e\udd70",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqsNPIyN8cg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqsNPIyN8cg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqsNPIyN8cg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqsNPIyN8cg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqsNPIyN8cg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fran Japa",
                "tags": [
                    "franjapa",
                    "fran japa",
                    "vlog",
                    "diario",
                    "franciele",
                    "24horas",
                    "engra\u00e7ado",
                    "wiizinho",
                    "Francijapa",
                    "franjaa",
                    "franzinha",
                    "franjinha",
                    "francesinha",
                    "ravi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MINHA FILHA PERDEU A CABE\u00c7A ! *Ele destruiu o\u2026 - Fran Japa",
                    "description": "Mais um Daily Vlog pra voc\u00eas!!! Gostaram do v\u00eddeo? Deixa aquele like e n\u00e3o esquece de se inscrever no Canal! \n\nQuer ver mais do meu dia a dia? \u00e9 s\u00f3 seguir no insta: @francijapa\n\nEspero voc\u00eas l\u00e1 \ud83e\udd70"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "336065",
                "likeCount": "9233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pN9JIknaDhB25cl0717nV2tZI7M",
            "id": "KTmJDf6CuZs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:15:02Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Mafia: The Old Country - \u201cWhatever it Takes\u201d Gameplay Trailer | PS5 Games",
                "description": "MAFIA: THE OLD COUNTRY launches AUGUST 8.\n\nUncover the origins of organized crime in Mafia: The Old Country, a gritty mob story set in the brutal underworld of 1900s Sicily.\n\nFight to survive as Enzo Favara and prove your worth to the Cosa Nostra in this immersive third-person action-adventure.\n\n#MafiaTheOldCountry #MafiaGame\n\nRated Mature",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTmJDf6CuZs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTmJDf6CuZs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTmJDf6CuZs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTmJDf6CuZs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTmJDf6CuZs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "Mafia Old Country",
                    "Mafia The Old Country",
                    "The Old Country",
                    "Old Country",
                    "Mafia",
                    "Hangar 13",
                    "Mob",
                    "Sicily",
                    "Crime",
                    "Gangster",
                    "Underworld",
                    "Mafia Gameplay",
                    "Mafia Trailer",
                    "Mafia Gameplay Trailer",
                    "Mafia The Old Country Gameplay",
                    "Mafia The Old Country Gameplay Trailer",
                    "Whatever It Takes Trail"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Mafia: The Old Country - \u201cWhatever it Takes\u201d Gameplay Trailer | PS5 Games",
                    "description": "MAFIA: THE OLD COUNTRY launches AUGUST 8.\n\nUncover the origins of organized crime in Mafia: The Old Country, a gritty mob story set in the brutal underworld of 1900s Sicily.\n\nFight to survive as Enzo Favara and prove your worth to the Cosa Nostra in this immersive third-person action-adventure.\n\n#MafiaTheOldCountry #MafiaGame\n\nRated Mature"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1107186",
                "likeCount": "55064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mOb1V1s8wLuFvK7SMGwihBbfgnE",
            "id": "lAaHHNOjcik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T21:00:58Z",
                "channelId": "UCPqHMjR66fFOByu3tP7yFdQ",
                "title": "ACERTA O ITALIAN BRAINROT ou MORRA no ROBLOX!",
                "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud est\u00e3o jogando ACERTE OU MORRA no Roblox! Ser\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir acertar o ITALIAN BRAINROT? Assista para descobrir!\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAaHHNOjcik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAaHHNOjcik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAaHHNOjcik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAaHHNOjcik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAaHHNOjcik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarceloBlox",
                "tags": [
                    "marcelodrv",
                    "dudaberud",
                    "marceloblox",
                    "dudablox",
                    "marcelo e duda",
                    "marcelo e duda jogando roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACERTA O ITALIAN BRAINROT ou MORRA no ROBLOX!",
                    "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud est\u00e3o jogando ACERTE OU MORRA no Roblox! Ser\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir acertar o ITALIAN BRAINROT? Assista para descobrir!\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133577",
                "likeCount": "7448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "77"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nOJbjbgFnquehB2WqbIuncRv2Cs",
            "id": "t0Hk3fNpbjA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:01:19Z",
                "channelId": "UCio9eHYbIrKYK0j71nfUEqA",
                "title": "pronunciamento",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0Hk3fNpbjA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0Hk3fNpbjA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0Hk3fNpbjA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0Hk3fNpbjA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0Hk3fNpbjA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DIOGO DEFANTE",
                "tags": [
                    "diogodefante",
                    "humor",
                    "com\u00e9dia",
                    "diogo",
                    "defante",
                    "semrisadola",
                    "sem risadola"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "pronunciamento",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248426",
                "likeCount": "27637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1944"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zpi4ClqwSMjYkRJLpRM5eEJvB08",
            "id": "sGhEGEdJMVs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:16:10Z",
                "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
                "title": "Fuma\u00e7a branca! Conclave escolhe papa substituto de Francisco",
                "description": "O papa substituto do argentino Francisco foi escolhido no segundo dia do conclave, o processo que elege o representante m\u00e1ximo da Igreja Cat\u00f3lica.\n\nCanal Principal \u27a4 @BandJornalismo\n\ud83d\udcf1 Redes sociais:\n\ud83d\udcf8 Instagram: /bandjornalismo\n\ud83d\udc26Twitter: /BandJornalismo\n\ud83d\udcf9 TikTok: /bandjornalismo\n\ud83d\udd35 Facebook: /bandjornalismo\n\ud83d\udfe0 Kwai: /bandjornalismo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sGhEGEdJMVs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sGhEGEdJMVs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sGhEGEdJMVs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sGhEGEdJMVs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sGhEGEdJMVs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Band Jornalismo",
                "tags": [
                    "robert prevost",
                    "robert francis prevost",
                    "papa eleito",
                    "papa leao xiv",
                    "cardeal prevost",
                    "papa leao",
                    "papa escolhido 2025",
                    "leao xiv",
                    "papa le\u00e3o xiv",
                    "papa novo",
                    "quem e o novo papa",
                    "papa leao 14",
                    "leao 14",
                    "papa le\u00e3o xiii",
                    "papa escolhido",
                    "le\u00e3o xiv",
                    "prevost",
                    "papa americano",
                    "robert francis",
                    "papa francisco",
                    "papa leao 13",
                    "novo papa 2025",
                    "quem e o novo papa 2025",
                    "cardeal robert francis prevost",
                    "papa le\u00e3o",
                    "nome do novo papa",
                    "quem \u00e9 o novo papa?",
                    "quem \u00e9 o papa",
                    "que e o novo papa"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fuma\u00e7a branca! Conclave escolhe papa substituto de Francisco",
                    "description": "O papa substituto do argentino Francisco foi escolhido no segundo dia do conclave, o processo que elege o representante m\u00e1ximo da Igreja Cat\u00f3lica.\n\nCanal Principal \u27a4 @BandJornalismo\n\ud83d\udcf1 Redes sociais:\n\ud83d\udcf8 Instagram: /bandjornalismo\n\ud83d\udc26Twitter: /BandJornalismo\n\ud83d\udcf9 TikTok: /bandjornalismo\n\ud83d\udd35 Facebook: /bandjornalismo\n\ud83d\udfe0 Kwai: /bandjornalismo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "446269",
                "likeCount": "13672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "62zxBEJOP0wwwVwCqOS5QyUApLM",
            "id": "g3-sQ5U6AHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:37:41Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "\"O FLAMENGO EST\u00c1 PERTO DE UM VEXAME HIST\u00d3RICO! \u00c9 INADMISS\u00cdVEL como...\" Mauro Cezar faz CR\u00cdTICA DURA!",
                "description": "Veja o que Mauro Cezar Pereira falou sobre o \u201cdrama\u201d do Flamengo na Libertadores ap\u00f3s o empate contra o Central C\u00f3rdoba na Argentina. O Meng\u00e3o corre risco de ser eliminado na primeira fase do torneio continental. Assista a mais um v\u00eddeo do Bate-Pronto, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/g3-sQ5U6AHU\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Adriano Fontes/Flamengo \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3-sQ5U6AHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3-sQ5U6AHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3-sQ5U6AHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3-sQ5U6AHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3-sQ5U6AHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "central c\u00f3rdoba",
                    "flamengo x central c\u00f3rdoba",
                    "flamengo e central c\u00f3rdoba",
                    "central c\u00f3rdoba x flamengo",
                    "central c\u00f3rdoba e flamengo",
                    "libertadores",
                    "ao vivo",
                    "hoje",
                    "flamengo ao vivo",
                    "flamengo hoje",
                    "flamengo tv",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "gols de hoje",
                    "mauro cezar",
                    "filipe lu\u00eds",
                    "bate pronto",
                    "coletiva",
                    "flamengo libertadores",
                    "pilhado",
                    "flamengo eliminado",
                    "flamengo eliminado da libertadores",
                    "espn brasil",
                    "pilulabatepronto",
                    "pilhado flamengo",
                    "mauro cezar filipe lu\u00eds",
                    "mcp_pilula"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\"O FLAMENGO EST\u00c1 PERTO DE UM VEXAME HIST\u00d3RICO! \u00c9 INADMISS\u00cdVEL como...\" Mauro Cezar faz CR\u00cdTICA DURA!",
                    "description": "Veja o que Mauro Cezar Pereira falou sobre o \u201cdrama\u201d do Flamengo na Libertadores ap\u00f3s o empate contra o Central C\u00f3rdoba na Argentina. O Meng\u00e3o corre risco de ser eliminado na primeira fase do torneio continental. Assista a mais um v\u00eddeo do Bate-Pronto, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/g3-sQ5U6AHU\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Adriano Fontes/Flamengo \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "378375",
                "likeCount": "16825",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X1ksr7O3r4jJA87n38-c4DRZ-kM",
            "id": "siPDDBXmGQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T21:07:00Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "FABI\u00c1N RUIZ FAZ GOLA\u00c7O, SAKA PERDE GOL INACREDIT\u00c1VEL E PSG ELIMINA O ARSENAL | PSG 2X1 ARSENAL",
                "description": "Com gols de Fabi\u00e1n Ruiz e Hakimi, o PSG venceu o Arsenal, que ainda diminuiu com Saka, mas nao foi o suficiente\n\nOferecimento: #BNCH\n\nCr\u00e9dito: James Gill - Danehouse/Getty Images e THOMAS SAMSON/AFP via Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/siPDDBXmGQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/siPDDBXmGQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/siPDDBXmGQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/siPDDBXmGQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/siPDDBXmGQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "psg",
                    "paris",
                    "arsneal",
                    "psg arsenal",
                    "psg champions",
                    "arsenal champions",
                    "jogo psg",
                    "arsenal jogo",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos champions",
                    "melhores momentos arsenal",
                    "melhores momentos psg",
                    "psg 2x1 arsenal",
                    "psg final",
                    "semifinal champions",
                    "psg semifinal",
                    "semifinal arsenal"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FABI\u00c1N RUIZ FAZ GOLA\u00c7O, SAKA PERDE GOL INACREDIT\u00c1VEL E PSG ELIMINA O ARSENAL | PSG 2X1 ARSENAL",
                    "description": "Com gols de Fabi\u00e1n Ruiz e Hakimi, o PSG venceu o Arsenal, que ainda diminuiu com Saka, mas nao foi o suficiente\n\nOferecimento: #BNCH\n\nCr\u00e9dito: James Gill - Danehouse/Getty Images e THOMAS SAMSON/AFP via Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2825905",
                "likeCount": "100846",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3651"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_GnV6vRJKa159DJFhNfBw9UsMOs",
            "id": "v5T36QAiMJQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T21:26:54Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "FIQUE MAIS R\u00c1PIDO PARA SOBREVIVER NO LABIRINTO DE MONSTROS NO ROBLOX!!",
                "description": "Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5T36QAiMJQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5T36QAiMJQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5T36QAiMJQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5T36QAiMJQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5T36QAiMJQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FIQUE MAIS R\u00c1PIDO PARA SOBREVIVER NO LABIRINTO DE MONSTROS NO ROBLOX!!",
                    "description": "Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "323254",
                "likeCount": "5683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xvVRbvLpzW4nxIhKUk61efrg19Q",
            "id": "mGkxzVjtK3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T13:01:31Z",
                "channelId": "UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ",
                "title": "HACKS DE PROTE\u00c7\u00c3O DE DUPLAS!! - CREATIVE SQUAD 5",
                "description": "SEJA MEMBRO \ud83d\udc47: https://www.youtube.com/channel/UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ/join\n \n\u2709 email de contato: comercial@agenciacurta.com\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: Caduxinn\n\ud83d\udc24 TWITTER: Caduxinn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGkxzVjtK3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGkxzVjtK3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGkxzVjtK3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGkxzVjtK3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGkxzVjtK3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caduxinn",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HACKS DE PROTE\u00c7\u00c3O DE DUPLAS!! - CREATIVE SQUAD 5",
                    "description": "SEJA MEMBRO \ud83d\udc47: https://www.youtube.com/channel/UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ/join\n \n\u2709 email de contato: comercial@agenciacurta.com\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: Caduxinn\n\ud83d\udc24 TWITTER: Caduxinn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372889",
                "likeCount": "16631",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1060"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qCq4duyVkumXsvnkEw1WB-X8XZA",
            "id": "hjqiYGPkMP4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:00:06Z",
                "channelId": "UCJOaETUlf8irqBAs5-Zuemw",
                "title": "Filha  expulsou  seu  Pai  De Casa, e ela  paga   um alto pre\u00e7o",
                "description": "J\u00e9ssica \u00e9 uma filha de Ivan.  e Ivan mora junto com ela e o marido dela em uma casa. e todo dia oarido dela briga por causa do pai dela que est\u00e1 morando l\u00e1. at\u00e9 que um dia ela Expulsa o.pai de casa sem querer saber pra onde ele vai. e dias depois o marido tamb\u00e9m Expulsa ela de casa e ela vai pra rua tamb\u00e9m . e assim ela pagou oque ela fez com o pai#mendiga \n#interesseira \n#jesus no deserto\n#esposa traiu marido pobre\n#esposa abandona esposo porque ele virou crente\n#esposa n\u00e3o aceita marido crente\n#crente se  fingiu de bebado pra ensinar li\u00e7\u00e3o pra esposa\n#esposa sentiu vontade de conhecer outros homens\n#pegou a esposa no flagra com outro homem\n#mulher n\u00e3o ouviu conselho e pagou caro\n#o auto pre\u00e7o 1 \nA viagem do desespero \n#milagre \n#mentiu que era rico pra casar com mulher\n#fazendeiro demitiu homem por causa de sua f\u00e9\n#rico humilha pobre porque ele era crente \n#o crente na tribula\u00e7\u00e3o \n#filha fugiu de casa pra morar com amiga mais pagou caro\n#Fernando eden motivacional\n\n Segue l\u00e1 link Instagram:https://www.instagram.com/fernando_eden29?igsh=MXFlMm1heXF6NWN4ZA==\n\nFacebook https://www.facebook.com/profile.php?id=100071027",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hjqiYGPkMP4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hjqiYGPkMP4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hjqiYGPkMP4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hjqiYGPkMP4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "FERNANDO EDEN MOTIVACIONAL",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Filha  expulsou  seu  Pai  De Casa, e ela  paga   um alto pre\u00e7o",
                    "description": "J\u00e9ssica \u00e9 uma filha de Ivan.  e Ivan mora junto com ela e o marido dela em uma casa. e todo dia oarido dela briga por causa do pai dela que est\u00e1 morando l\u00e1. at\u00e9 que um dia ela Expulsa o.pai de casa sem querer saber pra onde ele vai. e dias depois o marido tamb\u00e9m Expulsa ela de casa e ela vai pra rua tamb\u00e9m . e assim ela pagou oque ela fez com o pai#mendiga \n#interesseira \n#jesus no deserto\n#esposa traiu marido pobre\n#esposa abandona esposo porque ele virou crente\n#esposa n\u00e3o aceita marido crente\n#crente se  fingiu de bebado pra ensinar li\u00e7\u00e3o pra esposa\n#esposa sentiu vontade de conhecer outros homens\n#pegou a esposa no flagra com outro homem\n#mulher n\u00e3o ouviu conselho e pagou caro\n#o auto pre\u00e7o 1 \nA viagem do desespero \n#milagre \n#mentiu que era rico pra casar com mulher\n#fazendeiro demitiu homem por causa de sua f\u00e9\n#rico humilha pobre porque ele era crente \n#o crente na tribula\u00e7\u00e3o \n#filha fugiu de casa pra morar com amiga mais pagou caro\n#Fernando eden motivacional\n\n Segue l\u00e1 link Instagram:https://www.instagram.com/fernando_eden29?igsh=MXFlMm1heXF6NWN4ZA==\n\nFacebook https://www.facebook.com/profile.php?id=100071027"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157778",
                "likeCount": "2171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nVM2dw5VN_Ir3uNMqqvUQroajFM",
            "id": "fiAwooJcB08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:01:10Z",
                "channelId": "UCUZfhX79dQrJvAgYefiXCCA",
                "title": "An\u00e1lise FRAME A FRAME do Trailer 2 de GTA 6! Ft. @SanInPlay #flowgames",
                "description": "Do nada saiu o trailer 2 de GTA 6 e o Flow Games j\u00e1 trouxe San In Play pra analisar cada detalhe! O hype t\u00e1 REAL!\n\n~~~~~~  \n\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nhttps://www.lowgames.com.br/\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n~~~~~~\n\nFLOW GAMES STORE \nA nova cole\u00e7\u00e3o da Flow Games Store chegou!!! Conhe\u00e7a as novas estampas Slow Games, O Bom da Guerra e Flow Games in Vice City.\n\nSeja membro do Flow Games e garanta 10% de desconto em QUALQUER item da nossa loja oficial. (Cupom v\u00e1lido apenas durante a Brasil Game Show 2024)\n\nhttps://flowgames.store\n\n~~~~~~ \n\nFLOW PING \nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #gta6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiAwooJcB08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiAwooJcB08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiAwooJcB08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiAwooJcB08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiAwooJcB08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flow Games",
                "tags": [
                    "flowgames",
                    "flow games",
                    "podcast flow",
                    "podcast flow games",
                    "podcast flow jogos",
                    "fgn",
                    "flow games news",
                    "not\u00edcias jogos",
                    "not\u00edcias games",
                    "davy jones flow games",
                    "cross flow games",
                    "gta 6",
                    "flow games grand theft auto",
                    "playstation 5 pro",
                    "phoenixbr",
                    "bruno micali",
                    "react do flow games",
                    "flow games thamatsu",
                    "xbox",
                    "gta 6 realista",
                    "nintendo switch 2",
                    "rockstar games gta 6",
                    "gta 6 data lan\u00e7amento",
                    "grand theft auto 6 trailer 2",
                    "an\u00e1lise gta 6 trailer 2",
                    "San in Play GTA 6",
                    "San in play Flow Games"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "An\u00e1lise FRAME A FRAME do Trailer 2 de GTA 6! Ft. @SanInPlay #flowgames",
                    "description": "Do nada saiu o trailer 2 de GTA 6 e o Flow Games j\u00e1 trouxe San In Play pra analisar cada detalhe! O hype t\u00e1 REAL!\n\n~~~~~~  \n\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nhttps://www.lowgames.com.br/\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n~~~~~~\n\nFLOW GAMES STORE \nA nova cole\u00e7\u00e3o da Flow Games Store chegou!!! Conhe\u00e7a as novas estampas Slow Games, O Bom da Guerra e Flow Games in Vice City.\n\nSeja membro do Flow Games e garanta 10% de desconto em QUALQUER item da nossa loja oficial. (Cupom v\u00e1lido apenas durante a Brasil Game Show 2024)\n\nhttps://flowgames.store\n\n~~~~~~ \n\nFLOW PING \nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #gta6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154079",
                "likeCount": "9214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eTHgjyW3z75kZXx-OQiGk3S-a0g",
            "id": "Bm4fUDGywsQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Era Pra Ser um Acampamento de F\u00e9rias, Mas\u2026",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: taspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bm4fUDGywsQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bm4fUDGywsQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bm4fUDGywsQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bm4fUDGywsQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bm4fUDGywsQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Era Pra Ser um Acampamento de F\u00e9rias, Mas\u2026",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: taspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1656798",
                "likeCount": "84927",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11939"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "221kK-qzX5heDfsF3yRE6kRfIKc",
            "id": "Z3SP4PNQBns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T19:45:01Z",
                "channelId": "UCnioNcweeQO8t-pkIJiwm-Q",
                "title": "CONSTRUA R\u00c1PIDO para SOBREVIVER aos MONSTROS do ROBLOX!",
                "description": "CONSTRUA R\u00c1PIDO para SOBREVIVER aos MONSTROS do ROBLOX!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3SP4PNQBns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3SP4PNQBns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3SP4PNQBns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3SP4PNQBns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3SP4PNQBns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vick Barbosa Games",
                "tags": [
                    "vick",
                    "vick barbosa",
                    "vick barbosa games",
                    "games",
                    "roblox",
                    "vick roblox",
                    "primeira vez jogando",
                    "vickobaby",
                    "vick baby",
                    "vickbaby",
                    "baby",
                    "sendin blox",
                    "jogando roblox",
                    "jogo roblox",
                    "fuja da policia",
                    "fugindo da policia",
                    "fuja da prisao",
                    "barry assustador",
                    "barry alien",
                    "construa para sobreviver",
                    "construa"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONSTRUA R\u00c1PIDO para SOBREVIVER aos MONSTROS do ROBLOX!",
                    "description": "CONSTRUA R\u00c1PIDO para SOBREVIVER aos MONSTROS do ROBLOX!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112285",
                "likeCount": "1920",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "243"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}