{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "kk40Iz2MF49BThDHwsOfIwPW9io",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c3ntv6eHcarxDwrlz78OOWen4Jo",
            "id": "qAWhiZ97DjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T10:01:52Z",
                "channelId": "UC3vpYFFzqIzsXbMgneDTSeQ",
                "title": "JOKER",
                "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nJOKER \u00b7 Blessd \u00b7 Kris R.\n\nJOKER\n\n\u2117 2025 Cigol Music Group, A Division of Globalatino Music Partners, distributed by Warner Music Latina\n\nVocals: Blessd\nVocals: Kris R.\nProducer: Los Money Makers\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nProducer: Prodmonja\nComposer: Kristian Rangel Betancur\nComposer: Nelson Enrique Alvarado Palomino\nComposer: Stiven Mesa Londono\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blessd - Topic",
                "tags": [
                    "Blessd",
                    "Kris R.",
                    "JOKER"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOKER",
                    "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nJOKER \u00b7 Blessd \u00b7 Kris R.\n\nJOKER\n\n\u2117 2025 Cigol Music Group, A Division of Globalatino Music Partners, distributed by Warner Music Latina\n\nVocals: Blessd\nVocals: Kris R.\nProducer: Los Money Makers\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nProducer: Prodmonja\nComposer: Kristian Rangel Betancur\nComposer: Nelson Enrique Alvarado Palomino\nComposer: Stiven Mesa Londono\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157514",
                "likeCount": "12196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X4zxKDsMrB9asGbC5AEnzPwRqbM",
            "id": "M3k0qnqtuPU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T16:23:43Z",
                "channelId": "UCAq08FPNKlO0KQWJxugd2Ag",
                "title": "Karina Garc\u00eda y su paso por La Casa De Los Famosos Colombia",
                "description": "Hoy en Impresentables de LOS40 tuvimos a una de las figuras m\u00e1s comentadas del entretenimiento colombiano: Karina Garc\u00eda. Desde sus inicios como auxiliar de enfermer\u00eda en Medell\u00edn hasta convertirse en modelo, creadora de contenido y participante destacada en La Casa de los Famosos Colombia, Karina ha demostrado una notable evoluci\u00f3n profesional. \n\nEn esta entrevista exclusiva, Karina nos habla sobre su experiencia en el reality, su crecimiento en redes sociales, donde acumula m\u00e1s de 4.3 millones de seguidores en Instagram, y sus proyectos actuales, incluyendo colaboraciones con marcas y su participaci\u00f3n en eventos de entretenimiento, nos respondi\u00f3 preguntas como \u00bfqu\u00e9 opinaba de lo que dijo Yina sobre ella?  En su trayectoria personal \u00bfqu\u00e9 otros trabajos tuvo antes de entrar al entretenimiento? \n\nSi te gust\u00f3 el personaje de Karina dentro de la casa, y quieres saber y ver en qu\u00e9 otros proyectos participar\u00e1 no te puedes perder esta entrevista. Con chistes, historias y an\u00e9cdotas de su trayectoria personal. \n\nSi quieres formar parte de nuestros miembros de YouTube, puedes dar clic aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCAq08FPNKlO0KQWJxugd2Ag/join\n\nS\u00edguenos en:\n\n\ud83d\udd34 https://www.instagram.com/los40colombia/\n\ud83d\udd18 https://www.tiktok.com/@los40colombia\n\ud83d\udd35 https://twitter.com/los40colombia\n\ud83d\udcf2  https://www.los40.com.co \n\n#KarinaGarc\u00eda #LaCasaDeLosFamosos #RealityShowColombia #EntrevistaExclusiva #FamososColombianos #LaCasaDeLosFamososColombia #KarinaGarc\u00edaEntrevista #EntretenimientoColombiano #NoticiasDeFamosos #Colombia2025\n\nKarina Garc\u00eda y su paso por La Casa De Los Famosos Colombia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3k0qnqtuPU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3k0qnqtuPU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3k0qnqtuPU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3k0qnqtuPU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3k0qnqtuPU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LOS40 Colombia",
                "tags": [
                    "entrevistas impresentables de LOS40",
                    "impresentable de LOS40",
                    "impresentables",
                    "roberto cardona",
                    "pipe florez trovador",
                    "LOS40 colombia",
                    "LOS40",
                    "los 40 principales",
                    "valentina taguado",
                    "Karina Garc\u00eda",
                    "Karina La Casa",
                    "Karina la casa de los famosos",
                    "Melisa gate",
                    "Yina Calderon",
                    "La casa de los famosos colombia",
                    "LCDLF",
                    "La Casa de Los Famosos Colombia",
                    "reality show Colombia",
                    "Karina Garc\u00eda entrevista",
                    "Karina Garc\u00eda La Casa",
                    "participaci\u00f3n Karina Garc\u00eda",
                    "an\u00e9cdotas La Casa de los Famosos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Karina Garc\u00eda y su paso por La Casa De Los Famosos Colombia",
                    "description": "Hoy en Impresentables de LOS40 tuvimos a una de las figuras m\u00e1s comentadas del entretenimiento colombiano: Karina Garc\u00eda. Desde sus inicios como auxiliar de enfermer\u00eda en Medell\u00edn hasta convertirse en modelo, creadora de contenido y participante destacada en La Casa de los Famosos Colombia, Karina ha demostrado una notable evoluci\u00f3n profesional. \n\nEn esta entrevista exclusiva, Karina nos habla sobre su experiencia en el reality, su crecimiento en redes sociales, donde acumula m\u00e1s de 4.3 millones de seguidores en Instagram, y sus proyectos actuales, incluyendo colaboraciones con marcas y su participaci\u00f3n en eventos de entretenimiento, nos respondi\u00f3 preguntas como \u00bfqu\u00e9 opinaba de lo que dijo Yina sobre ella?  En su trayectoria personal \u00bfqu\u00e9 otros trabajos tuvo antes de entrar al entretenimiento? \n\nSi te gust\u00f3 el personaje de Karina dentro de la casa, y quieres saber y ver en qu\u00e9 otros proyectos participar\u00e1 no te puedes perder esta entrevista. Con chistes, historias y an\u00e9cdotas de su trayectoria personal. \n\nSi quieres formar parte de nuestros miembros de YouTube, puedes dar clic aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCAq08FPNKlO0KQWJxugd2Ag/join\n\nS\u00edguenos en:\n\n\ud83d\udd34 https://www.instagram.com/los40colombia/\n\ud83d\udd18 https://www.tiktok.com/@los40colombia\n\ud83d\udd35 https://twitter.com/los40colombia\n\ud83d\udcf2  https://www.los40.com.co \n\n#KarinaGarc\u00eda #LaCasaDeLosFamosos #RealityShowColombia #EntrevistaExclusiva #FamososColombianos #LaCasaDeLosFamososColombia #KarinaGarc\u00edaEntrevista #EntretenimientoColombiano #NoticiasDeFamosos #Colombia2025\n\nKarina Garc\u00eda y su paso por La Casa De Los Famosos Colombia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132143",
                "likeCount": "3584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r87wGuqxwEliaZ_gYqMLXhhaAnk",
            "id": "TIHYd_6etCY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T19:30:10Z",
                "channelId": "UCDVLWX3UZcwPeSjL9EPIuCw",
                "title": "VIVIENDO CON LA MUJER - LOS MONTA\u00d1EROS",
                "description": "Como les ha ido a ustedes en esta nueva etapa? Comenten",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TIHYd_6etCY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TIHYd_6etCY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TIHYd_6etCY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TIHYd_6etCY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "LOS MONTA\u00d1EROS",
                "tags": [
                    "manizales",
                    "medellin",
                    "armenia",
                    "cali",
                    "pereira",
                    "colombia",
                    "antioquia",
                    "espa\u00f1a",
                    "estadosunidos",
                    "salvador",
                    "tolima",
                    "ibague",
                    "honda",
                    "chinchina",
                    "santarosa",
                    "dosquebradas",
                    "portugal",
                    "suecia",
                    "suiza",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "BUCARAMANGA",
                    "santander",
                    "nortedesantander",
                    "cucuta",
                    "bolivar",
                    "cartagena",
                    "barranquilla",
                    "santamarta",
                    "per\u00fa",
                    "mexico",
                    "brasil",
                    "argentina",
                    "uruguay",
                    "paraguay",
                    "costarica",
                    "honduras",
                    "guayanas",
                    "newyork",
                    "newyersey",
                    "florida"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIVIENDO CON LA MUJER - LOS MONTA\u00d1EROS",
                    "description": "Como les ha ido a ustedes en esta nueva etapa? Comenten"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135467",
                "likeCount": "2714",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "83"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OOY_7874vNYlAWOl-L6ezkdkmj0",
            "id": "s45JnNkSZ-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T23:48:36Z",
                "channelId": "UCZjpA3YBPXvJv3pg4SPEjfw",
                "title": "Millonarios vs. Boyac\u00e1 Chic\u00f3 (goles) | Liga BetPlay Dimayor 2025-1 | Fecha 20",
                "description": "Visita https://www.winsports.co para ver todos los goles, informaci\u00f3n y estad\u00edsticas del f\u00fatbol colombiano.\n\ud83d\udcf1 App con se\u00f1al en vivo: https://winplay.co/\n\n\ud83d\udcbbS\u00edguenos en nuestras redes sociales: \n\ud83d\udd38Facebook http://www.Facebook.com/winsportstv \n\ud83d\udd38Instagram http://www.Instagram.com/winsportstv \n\ud83d\udd38Tik Tok https://www.tiktok.com/@winsportstv\n\ud83d\udd38X https://x.com/WinSportsTV\n\ud83d\udd38WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va4HxmL4tRroa0ibiR0D \n\ud83d\udd38LinkedIn https://co.linkedin.com/company/winsports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s45JnNkSZ-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s45JnNkSZ-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s45JnNkSZ-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s45JnNkSZ-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s45JnNkSZ-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Win Sports",
                "tags": [
                    "win sports",
                    "futbol colombiano",
                    "winsports",
                    "fpc",
                    "colombia",
                    "futbol",
                    "goles",
                    "liga colombiana",
                    "win sports+",
                    "liga betplay",
                    "win+",
                    "win sport",
                    "Win+ f\u00fatbol",
                    "win play",
                    "Millonarios",
                    "Millonarios vs Boyac\u00e1 Chic\u00f3",
                    "En vivo Millonarios vs Boyac\u00e1 Chic\u00f3",
                    "Boyac\u00e1 Chic\u00f3"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Millonarios vs. Boyac\u00e1 Chic\u00f3 (goles) | Liga BetPlay Dimayor 2025-1 | Fecha 20",
                    "description": "Visita https://www.winsports.co para ver todos los goles, informaci\u00f3n y estad\u00edsticas del f\u00fatbol colombiano.\n\ud83d\udcf1 App con se\u00f1al en vivo: https://winplay.co/\n\n\ud83d\udcbbS\u00edguenos en nuestras redes sociales: \n\ud83d\udd38Facebook http://www.Facebook.com/winsportstv \n\ud83d\udd38Instagram http://www.Instagram.com/winsportstv \n\ud83d\udd38Tik Tok https://www.tiktok.com/@winsportstv\n\ud83d\udd38X https://x.com/WinSportsTV\n\ud83d\udd38WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va4HxmL4tRroa0ibiR0D \n\ud83d\udd38LinkedIn https://co.linkedin.com/company/winsports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292094",
                "likeCount": "3995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LsPsLJKEfJvzZhmnjt0MPqLemjw",
            "id": "kOiWDyred_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T19:09:19Z",
                "channelId": "UCAhElWO4uKNowk3c7cvTYmw",
                "title": "ACTUALIZARON LOS CAMPOS DE BATALLA M\u00c1S FUERTES...",
                "description": "- \u2b50STAR CODE: BLECUS\u2b50\n\n- Hago directos en KICK:\n https://kick.com/soyblecus\n\n- Discord de la comunidad:\nhttps://discord.gg/blecus\n\n- Considera volverte miembro del canal \ud83d\udc27:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAhElWO4uKNowk3c7cvTYmw/join\n\n- Mi Instagram:\nhttps://www.instagram.com/soyblecuss/\n\n- Mi Twitter:\nhttps://x.com/SoyBlecus\n\n- Perfil de Roblox:\nhttps://www.roblox.com/users/4041635170/profile\n\n- Grupo de Roblox:\nhttps://www.roblox.com/groups/32632946/SoyBlecus#!/about\n\n- Canal del editor: @Blue_Lag0",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyBlecus",
                "tags": [
                    "the strongest battlegrounds",
                    "the strongest battlegrounds roblox",
                    "los campos de batalla mas fuertes",
                    "los campos de batalla mas fuertes roblox",
                    "los campos de batalla mas fuertes momentos divertidos",
                    "blecus",
                    "beclus",
                    "belcus",
                    "soyblecus",
                    "soybeclus",
                    "soybelcus",
                    "tsb",
                    "tsbg",
                    "tsb update",
                    "update tsb",
                    "the strongest battlegrounds update",
                    "actualizacion los campos de batalla mas fuertes",
                    "garou monstruo",
                    "monster garou",
                    "child emperor",
                    "child emperor update",
                    "garou monstruo update",
                    "garou mastery",
                    "roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACTUALIZARON LOS CAMPOS DE BATALLA M\u00c1S FUERTES...",
                    "description": "- \u2b50STAR CODE: BLECUS\u2b50\n\n- Hago directos en KICK:\n https://kick.com/soyblecus\n\n- Discord de la comunidad:\nhttps://discord.gg/blecus\n\n- Considera volverte miembro del canal \ud83d\udc27:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAhElWO4uKNowk3c7cvTYmw/join\n\n- Mi Instagram:\nhttps://www.instagram.com/soyblecuss/\n\n- Mi Twitter:\nhttps://x.com/SoyBlecus\n\n- Perfil de Roblox:\nhttps://www.roblox.com/users/4041635170/profile\n\n- Grupo de Roblox:\nhttps://www.roblox.com/groups/32632946/SoyBlecus#!/about\n\n- Canal del editor: @Blue_Lag0"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "434478",
                "likeCount": "19917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BYBF2xHRZfiv9Z-VonMwSU1lIVM",
            "id": "DZIASl9q90s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                    "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80153598",
                "likeCount": "2672186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jX2MfU2opnXhdoUuOOnNMzgWfzs",
            "id": "NFZrJR4CJho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:58:26Z",
                "channelId": "UCEaiL_vENAspZzJ21oHsTJg",
                "title": "Resumen: Etapa 16 - Giro de Italia 2025 | Del Toro sufri\u00f3 y Carapaz brill\u00f3 | Caracol Sports",
                "description": "La tercera semana del Giro de Italia empez\u00f3 con toda. Este martes 27 de mayo, entre Piazzola sul Brenta y San Valentino (Brentonico), se disput\u00f3 la etapa reina, que cont\u00f3 con un recorrido de 203 kil\u00f3metros, un puerto de segunda y tres de primera categor\u00eda, con final en alto. Raz\u00f3n por la que era la oportunidad perfecta para que los favoritos hicieran de las suyas. Eso s\u00ed, la fuga tambi\u00e9n se la jug\u00f3 y obtuvo su premio, gracias al buen trabajo del XDS Astana Team. Y es que Christian Scaroni se llev\u00f3 la victoria, seguido de Lorenzo Fortunato; ambos cruzaron la meta, tomados de la mano.\n\nRespecto a los candidatos al t\u00edtulo, Richard Carapaz (EF Education EasyPost) fue el m\u00e1s beneficiado, descontando tiempo y subiendo puestos, mientras que Isaac del Toro (UAE Team Emirates XRG) no la pas\u00f3 bien, pero le alcanz\u00f3 para defender la 'maglia rosa'. As\u00ed las cosas, el mexicano sigue como l\u00edder de la clasificaci\u00f3n general del Giro de Italia 2025, seguido de Simon Yates (Team Visma Lease a Bike), en la segunda plaza, a 26 segundos, mientras que el ecuatoriano completa el podio, en el tercer lugar, a 31'' segundos. Pero no fueron los \u00fanicos cambios que se dieron.\n\nEn el canal de Caracol Sports podr\u00e1 ver ciclismo en vivo, partidos de la Selecci\u00f3n Colombia y otros deportes de Colombia y el mundo. Noticias de deportes, entrevistas exclusivas con nuestros deportistas y mucha m\u00e1s informaci\u00f3n en la actualidad deportiva.\n\n\u2b50 Noticias de deportes: https://noticias.caracoltv.com/deportes\n\u26bd Noticias de f\u00fatbol: https://gol.caracoltv.com\n\n#CaracolSports #Ciclismo #F\u00fatbol #Deportes\n\n\u2b50 Suscr\u00edbase [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2SkyjlM.\n\nS\u00edganos en redes sociales: \n\n\ud83d\udc49 Facebook: https://www.facebook.com/Caracolsports  \n\ud83d\udc49 Twitter: https://twitter.com/CaracolSports (@CaracolSports)  \n\ud83d\udc49 Instagram: https://www.instagram.com/caracolsports/ \n\ud83d\udc49 TikTok: https://www.tiktok.com/@caracolsports \n\ud83d\udc49 Kwai: https://s.kw.ai/u/p1jprCTH o (@CaracolSports) \n\ud83d\udc49 Twitch: https://www.twitch.tv/caracolsports\n\n\nNuestros canales en YouTube:\n\n\ud83c\udfac Caracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\n\u26bd Gol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\n\ud83c\udfb5 Shock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\n\ud83d\udcfb Blu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\n\ud83d\udcfb La Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\n\ud83d\udcfa Caracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\n\ud83d\udcf0 El Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFZrJR4CJho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFZrJR4CJho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFZrJR4CJho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFZrJR4CJho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFZrJR4CJho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caracol Sports",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resumen: Etapa 16 - Giro de Italia 2025 | Del Toro sufri\u00f3 y Carapaz brill\u00f3 | Caracol Sports",
                    "description": "La tercera semana del Giro de Italia empez\u00f3 con toda. Este martes 27 de mayo, entre Piazzola sul Brenta y San Valentino (Brentonico), se disput\u00f3 la etapa reina, que cont\u00f3 con un recorrido de 203 kil\u00f3metros, un puerto de segunda y tres de primera categor\u00eda, con final en alto. Raz\u00f3n por la que era la oportunidad perfecta para que los favoritos hicieran de las suyas. Eso s\u00ed, la fuga tambi\u00e9n se la jug\u00f3 y obtuvo su premio, gracias al buen trabajo del XDS Astana Team. Y es que Christian Scaroni se llev\u00f3 la victoria, seguido de Lorenzo Fortunato; ambos cruzaron la meta, tomados de la mano.\n\nRespecto a los candidatos al t\u00edtulo, Richard Carapaz (EF Education EasyPost) fue el m\u00e1s beneficiado, descontando tiempo y subiendo puestos, mientras que Isaac del Toro (UAE Team Emirates XRG) no la pas\u00f3 bien, pero le alcanz\u00f3 para defender la 'maglia rosa'. As\u00ed las cosas, el mexicano sigue como l\u00edder de la clasificaci\u00f3n general del Giro de Italia 2025, seguido de Simon Yates (Team Visma Lease a Bike), en la segunda plaza, a 26 segundos, mientras que el ecuatoriano completa el podio, en el tercer lugar, a 31'' segundos. Pero no fueron los \u00fanicos cambios que se dieron.\n\nEn el canal de Caracol Sports podr\u00e1 ver ciclismo en vivo, partidos de la Selecci\u00f3n Colombia y otros deportes de Colombia y el mundo. Noticias de deportes, entrevistas exclusivas con nuestros deportistas y mucha m\u00e1s informaci\u00f3n en la actualidad deportiva.\n\n\u2b50 Noticias de deportes: https://noticias.caracoltv.com/deportes\n\u26bd Noticias de f\u00fatbol: https://gol.caracoltv.com\n\n#CaracolSports #Ciclismo #F\u00fatbol #Deportes\n\n\u2b50 Suscr\u00edbase [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2SkyjlM.\n\nS\u00edganos en redes sociales: \n\n\ud83d\udc49 Facebook: https://www.facebook.com/Caracolsports  \n\ud83d\udc49 Twitter: https://twitter.com/CaracolSports (@CaracolSports)  \n\ud83d\udc49 Instagram: https://www.instagram.com/caracolsports/ \n\ud83d\udc49 TikTok: https://www.tiktok.com/@caracolsports \n\ud83d\udc49 Kwai: https://s.kw.ai/u/p1jprCTH o (@CaracolSports) \n\ud83d\udc49 Twitch: https://www.twitch.tv/caracolsports\n\n\nNuestros canales en YouTube:\n\n\ud83c\udfac Caracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\n\u26bd Gol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\n\ud83c\udfb5 Shock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\n\ud83d\udcfb Blu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\n\ud83d\udcfb La Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\n\ud83d\udcfa Caracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\n\ud83d\udcf0 El Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52881",
                "likeCount": "348",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lY3HLJh0baU07eYPnYfa6kIPNVw",
            "id": "lQs3HT3oYNU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T23:00:11Z",
                "channelId": "UCzI7wZyqk7jpXWT_MILjepw",
                "title": "Paulo Londra x Maria Becerra - RAMEN PARA DOS [Official Anime Version]",
                "description": "Paulo Londra x Maria Becerra - RAMEN PARA DOS [Official Anime Version]\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/RAMENPARADOS-MariaBecerraxPauloLondra\n\nFollow Paulo Londra:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra\n\u25b6 Twitter: https://x.com/paulolondra\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/paulolondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nFollow @MariaBecerraMusic : \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://x.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nProductores: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Maria Becerra\nIngenieros de grabaci\u00f3n: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Big One\nMix: Alfredo Matheus Diez\nMaster: Juan Carlos Nieto & Richard De \u00c1vila",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulo Londra",
                "tags": [
                    "Paulo Londra",
                    "Maria Becerra",
                    "Ramen Para Dos",
                    "Ramen",
                    "Asia",
                    "Kawai",
                    "Gatos",
                    "Cute",
                    "Duki",
                    "Emilia Mernes",
                    "BigOne",
                    "Xross",
                    "Paulo",
                    "Anime",
                    "Sailor Moon",
                    "Naruto",
                    "Pokemon",
                    "Jap\u00f3n",
                    "Trap",
                    "R&B",
                    "Nicki Nickole",
                    "Argentina",
                    "Los del espacio",
                    "Gotti",
                    "Tini",
                    "Futttura",
                    "animeversion",
                    "PauloMar\u00edaLove",
                    "AnimeCouple",
                    "RamenDate",
                    "RamenNights",
                    "PauloMar\u00edaLyric",
                    "PauloMar\u00edaFans",
                    "xross",
                    "Trueno",
                    "LocaRemix",
                    "ModoDiablo",
                    "ArgentinaTrap",
                    "UrbanMusic",
                    "TrapLatam",
                    "FreestyleArgentino",
                    "ElQuintoEscal\u00f3n",
                    "TrapVibes",
                    "BuenosAiresTrap",
                    "LatinTrap",
                    "\"Khea\"",
                    "\"Cazzu\"",
                    "\"YSYA\"",
                    "\"NeoPistea\""
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paulo Londra x Maria Becerra - RAMEN PARA DOS [Official Anime Version]",
                    "description": "Paulo Londra x Maria Becerra - RAMEN PARA DOS [Official Anime Version]\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/RAMENPARADOS-MariaBecerraxPauloLondra\n\nFollow Paulo Londra:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra\n\u25b6 Twitter: https://x.com/paulolondra\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/paulolondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nFollow @MariaBecerraMusic : \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://x.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nProductores: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Maria Becerra\nIngenieros de grabaci\u00f3n: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Big One\nMix: Alfredo Matheus Diez\nMaster: Juan Carlos Nieto & Richard De \u00c1vila"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334410",
                "likeCount": "45143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1969"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "axWuD7UCgNScbk9S3whaU9FpXrA",
            "id": "iBLWm4nNfIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T21:00:44Z",
                "channelId": "UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA",
                "title": "Gaste $$$ en Boludeces de JAP\u00d3N",
                "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen",
                "tags": [
                    "Juego Spreen Espa\u00f1ol ARGENTINA",
                    "GRATIS",
                    "PRO",
                    "NOOB",
                    "SPREENDMC",
                    "SPREEN",
                    "PVP",
                    "ARGENTINA",
                    "ARGENTINO",
                    "CRAFT",
                    "EPICO",
                    "GRACISOSO",
                    "DIVERTIDO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gaste $$$ en Boludeces de JAP\u00d3N",
                    "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "845528",
                "likeCount": "46154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HG2ZLNTHamljGMnObFRhTGzZG4E",
            "id": "njJmTWxrN04",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T17:20:13Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR MORADO por UNA SEMANA",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR MORADO por UNA SEMANA",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5730665",
                "likeCount": "117170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10847"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bTHs9vSQqkMvm_V7ZWh4Dfq3xE4",
            "id": "tmOgQGdZ_hI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T19:00:07Z",
                "channelId": "UCoGDh1Xa3kUCpok24JN5DKA",
                "title": "K-dramas vs. Telenovelas Latinas ft. Chingu Amiga |  enchufetv",
                "description": "\u00a1Gracias a @ChinguAmiga   \ud83d\ude4c por esta grandiosa colaboraci\u00f3n ! \nSi quieren ver el sketch que hicimos con ella en su canal, denle clic aqu\u00ed \ud83c\udfac\ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/YocWVyf6f8k\n\nEl metaverso de los memes \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/enchufetv\n\u00bfSabes qu\u00e9 pegar\u00eda full?  \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/enchufetv/\nAqu\u00ed estamos bastante basados \ud83d\udc49 https://twitter.com/enchufetv/\nNo bailamos, pero te hacemos re\u00edr \ud83d\udc49 https://tiktok.com/@enchufetv\n\u00danete a nuestro canal de WhatsApp \ud83d\udc49 https://whatsapp.com/channel/0029Va9C3pc1Hsq1CcntBD1O\n\nCR\u00c9DITOS\nDirector: Jorge Ulloa\nDirector Creativo 2bLatam: Jorge Ulloa\nPresidente 2btube: Fabienne Fourquet\nProductor Ejecutivo 2bLatam: Arturo Y\u00e9pez\nGerente de Producci\u00f3n: Ing. Don Juan Carlos Flor\nCoordinadora de Producci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \nEscrito por: Jorge Ulloa\nEquipo de gui\u00f3n: Jorge Ulloa, Andreina L\u00f3pez, Raquel Aedo y Daniel Enr\u00edquez\n\nEdici\u00f3n: Diego Falcon\u00ed\nVFX: Tom\u00e1s Cevallos y  Erick Lara E. \nColorizaci\u00f3n:  Danilo Ch\u00e1vez\nDise\u00f1o sonoro y musicalizaci\u00f3n: Miguel S\u00e1nchez, Melany Chango y Sophie Pati\u00f1o\n\nDirector Redes Sociales: Daniel Guallichico \nContent Manager: Juan Mart\u00edn Villag\u00f3mez \nCommunity Manager: Juan Jos\u00e9 Torres\nEditores: \u00c1lvaro Pallo y Juli\u00e1n Ram\u00edrez\nDise\u00f1o de miniatura: Xavier Casares\n\nJefa de producci\u00f3n : May Grijalva\nJefe de locaciones: Leonardo Moscoso\nAsistente de producci\u00f3n : Santiago Albuja y Maca Jarr\u00edn\nAsistente de Direcci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \n2da asistente de direcci\u00f3n: Nao Reyes\nDirectora de arte: Paula Estrada \nAsistente de arte : Paola Serrano \nVestuario : Andy P\u00e1ez\nMaquillaje y Peinado:  Simone Villag\u00f3mez\nDirector de fotograf\u00eda: Sebasti\u00e1n Benalc\u00e1zar\nAsistentes de c\u00e1mara: Emiy Abril \nGaffer: \u00c1lex Achicanoy \nGrips: Jhonny Achicanoy\nSonidista: Alejandro Cisneros\nTransporte: Geferson Paredes y Germ\u00e1nico Mantilla \n\nCAST \nChingu / Susana: @ChinguAmiga \nSunjae / Rodrigo Fernando: Jorge Ulloa\nDoctora: Nataly Valencia \n\n#sketch #enchufetv #chinguamiga #kdrama \n\u00a1\u00a1Un nuevo video cada DOMINGO!!\n\n\u00a9 enchufe.tv - Todos los derechos reservados por @2blatam 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "enchufetv",
                "tags": [
                    "Enchufetv",
                    "Enchufe.tv",
                    "Enchufe tv",
                    "Enchufle",
                    "enhcufe",
                    "enhcufe tv",
                    "echufe",
                    "echufetv",
                    "echufe.tv",
                    "echufe tv",
                    "enchufe sketch",
                    "enchufe video",
                    "enchufetv videos",
                    "enchufetv sketch",
                    "enchufetv chingu amiga",
                    "chingu amiga",
                    "chingu amiga envhufetv",
                    "sketch chingu amiga",
                    "K-dramas vs. Telenovelas Latinas ft. Chingu Amiga",
                    "kdrama",
                    "parodia kdrama",
                    "enchufetv y chingu amiga",
                    "chingu amiga y enchufetv",
                    "chingu amiga kdrama",
                    "sketch enchufetv chingu amiga",
                    "novela latina vs kdrama",
                    "parodia telenovela"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "K-dramas vs. Telenovelas Latinas ft. Chingu Amiga |  enchufetv",
                    "description": "\u00a1Gracias a @ChinguAmiga   \ud83d\ude4c por esta grandiosa colaboraci\u00f3n ! \nSi quieren ver el sketch que hicimos con ella en su canal, denle clic aqu\u00ed \ud83c\udfac\ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/YocWVyf6f8k\n\nEl metaverso de los memes \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/enchufetv\n\u00bfSabes qu\u00e9 pegar\u00eda full?  \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/enchufetv/\nAqu\u00ed estamos bastante basados \ud83d\udc49 https://twitter.com/enchufetv/\nNo bailamos, pero te hacemos re\u00edr \ud83d\udc49 https://tiktok.com/@enchufetv\n\u00danete a nuestro canal de WhatsApp \ud83d\udc49 https://whatsapp.com/channel/0029Va9C3pc1Hsq1CcntBD1O\n\nCR\u00c9DITOS\nDirector: Jorge Ulloa\nDirector Creativo 2bLatam: Jorge Ulloa\nPresidente 2btube: Fabienne Fourquet\nProductor Ejecutivo 2bLatam: Arturo Y\u00e9pez\nGerente de Producci\u00f3n: Ing. Don Juan Carlos Flor\nCoordinadora de Producci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \nEscrito por: Jorge Ulloa\nEquipo de gui\u00f3n: Jorge Ulloa, Andreina L\u00f3pez, Raquel Aedo y Daniel Enr\u00edquez\n\nEdici\u00f3n: Diego Falcon\u00ed\nVFX: Tom\u00e1s Cevallos y  Erick Lara E. \nColorizaci\u00f3n:  Danilo Ch\u00e1vez\nDise\u00f1o sonoro y musicalizaci\u00f3n: Miguel S\u00e1nchez, Melany Chango y Sophie Pati\u00f1o\n\nDirector Redes Sociales: Daniel Guallichico \nContent Manager: Juan Mart\u00edn Villag\u00f3mez \nCommunity Manager: Juan Jos\u00e9 Torres\nEditores: \u00c1lvaro Pallo y Juli\u00e1n Ram\u00edrez\nDise\u00f1o de miniatura: Xavier Casares\n\nJefa de producci\u00f3n : May Grijalva\nJefe de locaciones: Leonardo Moscoso\nAsistente de producci\u00f3n : Santiago Albuja y Maca Jarr\u00edn\nAsistente de Direcci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \n2da asistente de direcci\u00f3n: Nao Reyes\nDirectora de arte: Paula Estrada \nAsistente de arte : Paola Serrano \nVestuario : Andy P\u00e1ez\nMaquillaje y Peinado:  Simone Villag\u00f3mez\nDirector de fotograf\u00eda: Sebasti\u00e1n Benalc\u00e1zar\nAsistentes de c\u00e1mara: Emiy Abril \nGaffer: \u00c1lex Achicanoy \nGrips: Jhonny Achicanoy\nSonidista: Alejandro Cisneros\nTransporte: Geferson Paredes y Germ\u00e1nico Mantilla \n\nCAST \nChingu / Susana: @ChinguAmiga \nSunjae / Rodrigo Fernando: Jorge Ulloa\nDoctora: Nataly Valencia \n\n#sketch #enchufetv #chinguamiga #kdrama \n\u00a1\u00a1Un nuevo video cada DOMINGO!!\n\n\u00a9 enchufe.tv - Todos los derechos reservados por @2blatam 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "740751",
                "likeCount": "58063",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mOxJnzamWSjifZH-Hny1DPnzhs8",
            "id": "2g5bsgXHbRQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T03:28:25Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen y goles | Toluca 2-0 Am\u00e9rica | Liga MX - Clausura 2025  - Jornada 20 | TUDN M\u00e9xico",
                "description": "Toluca gana 2-0 y es campe\u00f3n tras 15 a\u00f1os. Se acab\u00f3 el tricampe\u00f3n.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Toluca vs Am\u00e9rica",
                    "highlights Toluca vs Am\u00e9rica",
                    "toluca liga mx",
                    "am\u00e9rica liga mx",
                    "partidos hoy liga mx",
                    "final - ida liga mx",
                    "liga mx",
                    "partidos hoy",
                    "futbol",
                    "liga mx gratis",
                    "vix",
                    "liga mx vix",
                    "goles liga mx",
                    "highlights liga mx",
                    "vix en vivo",
                    "TUDN",
                    "resumen Toluca vs Am\u00e9rica"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Resumen y goles | Toluca 2-0 Am\u00e9rica | Liga MX - Clausura 2025  - Jornada 20 | TUDN M\u00e9xico",
                    "description": "Toluca gana 2-0 y es campe\u00f3n tras 15 a\u00f1os. Se acab\u00f3 el tricampe\u00f3n.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2214536",
                "likeCount": "20488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZIJ0zidtePv4OvjwUT-30-xf5a8",
            "id": "LjDONWrr46I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T18:07:59Z",
                "channelId": "UCF3K1Jf8hjFW8qliei8fQ3A",
                "title": "Rafael Nadal tribute ceremony | Roland-Garros 2025",
                "description": "Watch the full version of the Rafael Nadal tribute ceremony.\n\n00:00:00 : Beginning of ceremony\n00:01:21 : Rafa's arrival on Court Philippe-Chatrier \n00:02:40 : Rafa tribute video on the big screens\n00:08:39 : Start of Rafa's speech\n00:26:04 : French Tennis Federation employees thank Rafa \n00:30:15 : Big 4 tribute video \n00:31:27 : Roger Federer, Novak Djokovic and Andy Murray enter court Philippe-Chatrier\n00:36:42 : Rafa is presented with his unique trophy\n00:38:17 : Unveiling of the Rafa Nadal plaque on Court Philippe-Chatrier \n00:43:59 : Rafa's last lap of honour \n00:45:52 : Rafa leaves the court with Rafa Junior \n\nWelcome to the official Roland-Garros YouTube channel! \n\nFollow us on social media! \nFacebook: https://www.facebook.com/RolandGarros\nX: https://twitter.com/rolandgarros \nInstagram: https://www.instagram.com/rolandgarros\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rolandgarros \nWhatsApp: https://bit.ly/WhatsAppRolandGarros \nThreads: https://www.threads.net/@rolandgarros\nBeReal: http://bere.al/rolandgarros\n\nFind out more on rolandgarros.com\n\n#RolandGarros #Nadal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Roland-Garros",
                "tags": [
                    "Roland-Garros",
                    "Roland Garros 2023",
                    "French Open",
                    "Tennis",
                    "Tennis Tournament",
                    "Tennis Grand Slam",
                    "Grand Slam",
                    "Roland Garros Tournament",
                    "Tournoi de Roland-Garros",
                    "Internationaux de France",
                    "Parisian Grand Slam",
                    "Grand Chelem Parisien"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rafael Nadal tribute ceremony | Roland-Garros 2025",
                    "description": "Watch the full version of the Rafael Nadal tribute ceremony.\n\n00:00:00 : Beginning of ceremony\n00:01:21 : Rafa's arrival on Court Philippe-Chatrier \n00:02:40 : Rafa tribute video on the big screens\n00:08:39 : Start of Rafa's speech\n00:26:04 : French Tennis Federation employees thank Rafa \n00:30:15 : Big 4 tribute video \n00:31:27 : Roger Federer, Novak Djokovic and Andy Murray enter court Philippe-Chatrier\n00:36:42 : Rafa is presented with his unique trophy\n00:38:17 : Unveiling of the Rafa Nadal plaque on Court Philippe-Chatrier \n00:43:59 : Rafa's last lap of honour \n00:45:52 : Rafa leaves the court with Rafa Junior \n\nWelcome to the official Roland-Garros YouTube channel! \n\nFollow us on social media! \nFacebook: https://www.facebook.com/RolandGarros\nX: https://twitter.com/rolandgarros \nInstagram: https://www.instagram.com/rolandgarros\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rolandgarros \nWhatsApp: https://bit.ly/WhatsAppRolandGarros \nThreads: https://www.threads.net/@rolandgarros\nBeReal: http://bere.al/rolandgarros\n\nFind out more on rolandgarros.com\n\n#RolandGarros #Nadal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1986475",
                "likeCount": "52864",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DmQNAbhXnGvmoyKCBK16HARQWuM",
            "id": "NGRzLpWuMLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T00:54:34Z",
                "channelId": "UCwRvQQaU6afAOg4JgfrKTpQ",
                "title": "AS\u00cd REACCION\u00d3 MI HIJA ANNYA JULIA A SUS REGALOS QUE LE TRAJE DE CHINA |ELKC|",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL KC",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd REACCION\u00d3 MI HIJA ANNYA JULIA A SUS REGALOS QUE LE TRAJE DE CHINA |ELKC|",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "836450",
                "likeCount": "58728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3FwPyM7U-SK2Zpv1gLAbg1bGMw0",
            "id": "DTR4PqAGZYs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T05:00:06Z",
                "channelId": "UCb164jMdHd94O34bASFbI3Q",
                "title": "\ud83c\udfc6 \u26bd\ufe0f CONDENADO AL \u00c9XITO lll  | BLESSD ( Trinidad Bendita )",
                "description": "\ud83c\udf1f CONDENADO AL \u00c9XITO lll |  Trinidad Bendita \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nAMISTA\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=Lf566pMNCOw\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nLo que te dio Dios no te lo quita nadie Brother, Cr\u00e9eme, Cr\u00e9eme Brother que t\u00fa eres t\u00fa Cabron, por tu y t\u00fa todos los estadios tu los hiciste solos, sabes lo que te digo Brother, Cabron siempre cree en ti \nBien hijueputa que cr\u00e9eme que asi mismo yo creo en ti Brother asi mismo como t\u00fa crees en mi, tu habla de mi, tu me has demostrado y me has echo creer en ti bien hijuetaputa, no s\u00e9 si te lo han dicho Brother pero ahora mismo t\u00fa eres la cara de todo Colombia\n \nGracias Dios por darme lo que me toca, siempre pensando en ti con tu nombre en mi boca, ahora soy millonario me diste lo que me toca, me reglaste el carro, el Rolex tambien la ropa\n \nEn ti yo conf\u00edo por las noches que no pod\u00eda dormir, pensando en el dinero que a mi familia har\u00eda feliz, quiero inspirar al barrio y de lo malo salir y las puertas cerradas yo las pienso abrir, richard millie, patek y la Urus pa los Domingos y ahora tengo billetes de 100 y la gente sabe que soy rico, no me relaciono con raros solamente lo que distingo y la que me decia feo ahora me dice Stiven que lindo\n \nGracias Dios por darme lo que me toca, siempre pensando en ti con tu nombre en mi boca, ahora soy millonario me diste lo que me toca, me reglaste el carro, el Rolex tambien la ropa\n \nMis sue\u00f1os eran ser futbolista profesional, pero con la m\u00fasica tambien me lo pudiste dar, c\u00f3mo Lucho Diaz una estrella yo iba a brillar sab\u00eda yo que iba a hacer grande como Maradona al jugar, Euros, D\u00f3lar es lo que me acompa\u00f1a, De noche  de tarde y tambien de ma\u00f1ana \nInhala, exhala, lo m\u00edo no se sala\nPorque yo soy del barrio del barrio pa la fama\n\nNunca nadie daba un peso por nosotros, pero nos enfocamos y la gente empez\u00f3 a comprender, que los pelados de barrio tambi\u00e9n ten\u00edan sue\u00f1os y que esos sue\u00f1os se hac\u00edan realidad cuando se enfocaban\n \nGracias Dios por darme lo que me toca, siempre pensando en ti con tu nombre en mi boca, ahora soy millonario me diste lo que me toca, me reglaste el carro, el Rolex tambien la ropa\n \nYo soy de calle y en el barrio siempre hay que ganar, es la mentalidad que a los m\u00edos quiero cambiar\nque chimba el progreso que chimba brillar \nQue chimba pap\u00e1 orgulloso y tambi\u00e9n mam\u00e1\n \nY si yo salgo adelante, yo salgo adelante es por mi cucha \nY por mi mamita y si mi mamita falta V\u00edctor sabe que, porque sabe que uno sin mam\u00e1 no es nada, lo \u00fanico que uno tiene es la cucha parce\n \nBlessed Dios te bendiga por siempre Am\u00e9n\n \nMoney Makers\n \nMonja, We got mercy on thesse niggas\n \nAm\u00e9n\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#anuel \n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTR4PqAGZYs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTR4PqAGZYs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTR4PqAGZYs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTR4PqAGZYs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTR4PqAGZYs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLESSD EL BENDITO \ud83d\udc99",
                "tags": [
                    "blessd",
                    "blessed",
                    "hecho en medellin",
                    "el bendito",
                    "barrio antioquia",
                    "reggaeton",
                    "reggaeton medellin",
                    "urbano",
                    "AnuelAA",
                    "Anuel",
                    "CONDENADO AL \u00c9XITO lll"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6 \u26bd\ufe0f CONDENADO AL \u00c9XITO lll  | BLESSD ( Trinidad Bendita )",
                    "description": "\ud83c\udf1f CONDENADO AL \u00c9XITO lll |  Trinidad Bendita \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nAMISTA\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=Lf566pMNCOw\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nLo que te dio Dios no te lo quita nadie Brother, Cr\u00e9eme, Cr\u00e9eme Brother que t\u00fa eres t\u00fa Cabron, por tu y t\u00fa todos los estadios tu los hiciste solos, sabes lo que te digo Brother, Cabron siempre cree en ti \nBien hijueputa que cr\u00e9eme que asi mismo yo creo en ti Brother asi mismo como t\u00fa crees en mi, tu habla de mi, tu me has demostrado y me has echo creer en ti bien hijuetaputa, no s\u00e9 si te lo han dicho Brother pero ahora mismo t\u00fa eres la cara de todo Colombia\n \nGracias Dios por darme lo que me toca, siempre pensando en ti con tu nombre en mi boca, ahora soy millonario me diste lo que me toca, me reglaste el carro, el Rolex tambien la ropa\n \nEn ti yo conf\u00edo por las noches que no pod\u00eda dormir, pensando en el dinero que a mi familia har\u00eda feliz, quiero inspirar al barrio y de lo malo salir y las puertas cerradas yo las pienso abrir, richard millie, patek y la Urus pa los Domingos y ahora tengo billetes de 100 y la gente sabe que soy rico, no me relaciono con raros solamente lo que distingo y la que me decia feo ahora me dice Stiven que lindo\n \nGracias Dios por darme lo que me toca, siempre pensando en ti con tu nombre en mi boca, ahora soy millonario me diste lo que me toca, me reglaste el carro, el Rolex tambien la ropa\n \nMis sue\u00f1os eran ser futbolista profesional, pero con la m\u00fasica tambien me lo pudiste dar, c\u00f3mo Lucho Diaz una estrella yo iba a brillar sab\u00eda yo que iba a hacer grande como Maradona al jugar, Euros, D\u00f3lar es lo que me acompa\u00f1a, De noche  de tarde y tambien de ma\u00f1ana \nInhala, exhala, lo m\u00edo no se sala\nPorque yo soy del barrio del barrio pa la fama\n\nNunca nadie daba un peso por nosotros, pero nos enfocamos y la gente empez\u00f3 a comprender, que los pelados de barrio tambi\u00e9n ten\u00edan sue\u00f1os y que esos sue\u00f1os se hac\u00edan realidad cuando se enfocaban\n \nGracias Dios por darme lo que me toca, siempre pensando en ti con tu nombre en mi boca, ahora soy millonario me diste lo que me toca, me reglaste el carro, el Rolex tambien la ropa\n \nYo soy de calle y en el barrio siempre hay que ganar, es la mentalidad que a los m\u00edos quiero cambiar\nque chimba el progreso que chimba brillar \nQue chimba pap\u00e1 orgulloso y tambi\u00e9n mam\u00e1\n \nY si yo salgo adelante, yo salgo adelante es por mi cucha \nY por mi mamita y si mi mamita falta V\u00edctor sabe que, porque sabe que uno sin mam\u00e1 no es nada, lo \u00fanico que uno tiene es la cucha parce\n \nBlessed Dios te bendiga por siempre Am\u00e9n\n \nMoney Makers\n \nMonja, We got mercy on thesse niggas\n \nAm\u00e9n\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#anuel \n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1835293",
                "likeCount": "100415",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D-6n1Np9viXrDsLKq5EhEnBrC-0",
            "id": "dplcgKVGvrk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T00:13:39Z",
                "channelId": "UCnj2A_LNDcHHQCB38y1Btwg",
                "title": "Lo que se sabe del accidente de bus en el Puente Helicoidal, en la v\u00eda La L\u00ednea",
                "description": "Un bus que transportaba a estudiantes universitarios cay\u00f3 al vac\u00edo en el Puente Helicoidal, en la v\u00eda La L\u00ednea.  Esto es lo que se sabe del accidente.  \n\n#pg \n\nRCN Radio, Todos los derechos reservados. \u00a92025\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal!: https://goo.gl/h5Hfgy \n\nVisita nuestra p\u00e1gina web: http://www.rcnradio.com \n\nREDES SOCIALES \n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/rcnradio \n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/rcnradio \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/rcnradiocolombia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dplcgKVGvrk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dplcgKVGvrk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dplcgKVGvrk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dplcgKVGvrk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dplcgKVGvrk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RCN Radio",
                "tags": [
                    "rcn radio",
                    "colombia",
                    "noticias de colombia",
                    "accidente bus Quind\u00edo",
                    "Puente Helicoidal",
                    "v\u00eda La L\u00ednea",
                    "accidente La L\u00ednea",
                    "bus universitarios Quind\u00edo",
                    "tragedia Calarc\u00e1",
                    "noticias Colombia hoy",
                    "accidente Colombia 2025",
                    "Universidad Alexander Von Humboldt",
                    "emergencia en carretera",
                    "noticias RCN",
                    "La FM noticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Lo que se sabe del accidente de bus en el Puente Helicoidal, en la v\u00eda La L\u00ednea",
                    "description": "Un bus que transportaba a estudiantes universitarios cay\u00f3 al vac\u00edo en el Puente Helicoidal, en la v\u00eda La L\u00ednea.  Esto es lo que se sabe del accidente.  \n\n#pg \n\nRCN Radio, Todos los derechos reservados. \u00a92025\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal!: https://goo.gl/h5Hfgy \n\nVisita nuestra p\u00e1gina web: http://www.rcnradio.com \n\nREDES SOCIALES \n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/rcnradio \n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/rcnradio \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/rcnradiocolombia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84376",
                "likeCount": "468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s4T_MGhzgtzjDSKofdx5BbBtg24",
            "id": "F4KhGU2EbRw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T20:00:14Z",
                "channelId": "UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g",
                "title": "\u00a1PRUEBO el MEJOR ASADO ARGENTINO! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en DON JULIO! #2",
                "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "elxokas",
                "tags": [
                    "Elxokas",
                    "Xokas",
                    "xocas",
                    "shocas",
                    "shokas",
                    "chokas",
                    "streamer",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "stream",
                    "castellano",
                    "espa\u00f1ol",
                    "latino",
                    "espa\u00f1a",
                    "directos",
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "el xokas",
                    "youtuber",
                    "xokaseats",
                    "eats",
                    "comida",
                    "xokas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1PRUEBO el MEJOR ASADO ARGENTINO! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en DON JULIO! #2",
                    "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1069594",
                "likeCount": "59117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7614"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "63ycupxZS_EGFS0MyJbFSfHRd1o",
            "id": "n3CPICybBAk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T19:00:06Z",
                "channelId": "UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA",
                "title": "Manshine City vs Bastard Munchen (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta #2 | MegaR",
                "description": "\u25b6  \u00a1\u00danete al canal para obtener recompensas exclusivas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA/join\n\n\u25b6  \u00a1Escucha mi m\u00fasica en todas las plataformas digitales!\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5U4BJPDAfeUWRh5BRkAWo1\nItunes: https://music.apple.com/us/artist/megar/1516366154\nY m\u00e1s... \u00a1B\u00fascame en tu favorita!\n\n\u25b6  \u00a1S\u00edgueme en redes sociales!\nTwitter: https://twitter.com/yEsMegaR\nInstagram: https://www.instagram.com/yesmegar/\nContacto profesional: soymegar@gmail.com\n\n\u25b6  \u00a1Cr\u00e9ditos!\nToda la letra por MegaR\nEdici\u00f3n de V\u00eddeo por Muri, Akuajooj, Emperor, Redzz, Felipe, Sans, Vizei, Doriuta, Vzinho, Akage, Yeezyyy & Muri\nMix/Master por MegaR\nInstrumental por @IsuRmX \nMiniatura por @Dkotz_ \n\n\u25b6  \u00a1Cast!\n\n\u27a5 B. Munchen\nIsagi por @LucksterrRap \nKaiser por @KballeroRap \nGagamaru por Gabriel Dubs\nNess por @BenderCatRap \nKurona por @PyroPrisma \nYukimiya por @KibtaRap \nKunigami por @lilZer0-Rap\nNoel Noa por @MegaRMusic \n\n\u27a5 M. City\nNagi por @Skirorap \nReo por @NoziRap \nChigiri por @NeoxerNerdcore \nChris Prince por @Keyblade \n\n\u27a5 Extras\nEgo por @MegaRMusic \nFans de la fantas\u00eda de Ness por @SoulRap & @dariasuzu \nSae Itoshi & Rin Itoshi por @BynMc. y RageM\n\nInformaci\u00f3n \nSegundo partido de la liga neo ego\u00edsta!! Suscr\u00edbanse y apoyen al m\u00e1ximo \nEspero les guste tanto como a mi hacerlo.\n\n\u266b Lista de reproducci\u00f3n \u00a1BDS! \u266b \nhttps://youtube.com/playlist?list=PLZkNhRApbfvYnF1zlE2Lf07eI7AW_ounv\n\n\u00a1A por los 400k! \nGracias por el apoyo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MegaR",
                "tags": [
                    "megar",
                    "mega r",
                    "manshine city vs bastard munchen",
                    "manshine vs bastard rap",
                    "manshine city macrorap",
                    "nagi rap",
                    "nagi es eliminado",
                    "nagi vuelve",
                    "bastard munchen macrorap",
                    "pxg macrorap",
                    "ubers macrorap",
                    "don lorenzo rap",
                    "barou rap",
                    "fc barcha vs bastard munchen",
                    "fc barcha rap",
                    "isagi rap",
                    "kaiser rap",
                    "kaiser y ness"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manshine City vs Bastard Munchen (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta #2 | MegaR",
                    "description": "\u25b6  \u00a1\u00danete al canal para obtener recompensas exclusivas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA/join\n\n\u25b6  \u00a1Escucha mi m\u00fasica en todas las plataformas digitales!\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5U4BJPDAfeUWRh5BRkAWo1\nItunes: https://music.apple.com/us/artist/megar/1516366154\nY m\u00e1s... \u00a1B\u00fascame en tu favorita!\n\n\u25b6  \u00a1S\u00edgueme en redes sociales!\nTwitter: https://twitter.com/yEsMegaR\nInstagram: https://www.instagram.com/yesmegar/\nContacto profesional: soymegar@gmail.com\n\n\u25b6  \u00a1Cr\u00e9ditos!\nToda la letra por MegaR\nEdici\u00f3n de V\u00eddeo por Muri, Akuajooj, Emperor, Redzz, Felipe, Sans, Vizei, Doriuta, Vzinho, Akage, Yeezyyy & Muri\nMix/Master por MegaR\nInstrumental por @IsuRmX \nMiniatura por @Dkotz_ \n\n\u25b6  \u00a1Cast!\n\n\u27a5 B. Munchen\nIsagi por @LucksterrRap \nKaiser por @KballeroRap \nGagamaru por Gabriel Dubs\nNess por @BenderCatRap \nKurona por @PyroPrisma \nYukimiya por @KibtaRap \nKunigami por @lilZer0-Rap\nNoel Noa por @MegaRMusic \n\n\u27a5 M. City\nNagi por @Skirorap \nReo por @NoziRap \nChigiri por @NeoxerNerdcore \nChris Prince por @Keyblade \n\n\u27a5 Extras\nEgo por @MegaRMusic \nFans de la fantas\u00eda de Ness por @SoulRap & @dariasuzu \nSae Itoshi & Rin Itoshi por @BynMc. y RageM\n\nInformaci\u00f3n \nSegundo partido de la liga neo ego\u00edsta!! Suscr\u00edbanse y apoyen al m\u00e1ximo \nEspero les guste tanto como a mi hacerlo.\n\n\u266b Lista de reproducci\u00f3n \u00a1BDS! \u266b \nhttps://youtube.com/playlist?list=PLZkNhRApbfvYnF1zlE2Lf07eI7AW_ounv\n\n\u00a1A por los 400k! \nGracias por el apoyo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "892535",
                "likeCount": "44046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kYBcejWd6EdiOExFgAeZ0diOZA8",
            "id": "gA3Ajrlnnq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T03:53:59Z",
                "channelId": "UC4H-BAZYRrSs-TjdPGZR9tw",
                "title": "BENNY BENNI - RIP LOS 3 CHIFLADOS \u201cMOLU Y GRINGO\u201d PROD. PICHY BOYZ REAL NOTAZ",
                "description": "#riptreschiflados #ripmolusco #ripgringo #ripovi #bennybenni #tiraera #loscompa\u00f1eres #freestylemania  \n\nEstuve haciendo buche por mucho tiempo pero ya me aborrecieron en especial el bola de mofongo!! deja de victimizarte eoo!! que t\u00fa sabes que eres un oculto!! esto es contenido mete mano!! como mismo TIRAS!! AGUANTA!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benny Benni",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BENNY BENNI - RIP LOS 3 CHIFLADOS \u201cMOLU Y GRINGO\u201d PROD. PICHY BOYZ REAL NOTAZ",
                    "description": "#riptreschiflados #ripmolusco #ripgringo #ripovi #bennybenni #tiraera #loscompa\u00f1eres #freestylemania  \n\nEstuve haciendo buche por mucho tiempo pero ya me aborrecieron en especial el bola de mofongo!! deja de victimizarte eoo!! que t\u00fa sabes que eres un oculto!! esto es contenido mete mano!! como mismo TIRAS!! AGUANTA!!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195157",
                "likeCount": "11818",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WLM4cXXC0owmXWXS-KkSVCYo69w",
            "id": "FyJVh9Sj17c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T17:23:09Z",
                "channelId": "UCXISYK3xagaK5DHnhQ4X0hw",
                "title": "ANCELOTTI Y MODRIC, DESPEDIDA COMPLETA DEL REAL MADRID Y EL SANTIAGO BERNAB\u00c9U",
                "description": "Revive la despedida completa del Santiago Bernab\u00e9u a Luka Modric con la presencia y complicidad de Carlo Ancelotti. Un momento lleno de emoci\u00f3n, aplausos y respeto para uno de los jugadores m\u00e1s grandes en la historia del Real Madrid. La afici\u00f3n, el cuerpo t\u00e9cnico y los compa\u00f1eros se unieron para rendirle un homenaje inolvidable. No te pierdas este hist\u00f3rico adi\u00f3s que marca el final de una era para el conjunto blanco.\n\n#realmadrid #ancelotti #modric \n\n\u00a1Disfruta de la mejor actualidad deportiva en nuestra web!:\nhttp://www.as.com\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal!:\nhttps://www.youtube.com/user/DIARIOAScom\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes sociales!:\n\nInstagram AS: https://www.instagram.com/diarioas/\nInstagram AStv: https://instagram.com/astelevision\nTikTok AS: https://www.tiktok.com/@diarioas\nTwitch: https://www.twitch.tv/diario_as\nTwitter AS: https://twitter.com/diarioas\nTwitter AStv: https://twitter.com/AS_TV\nFacebook AS: https://www.facebook.com/as\nFacebook AStv: https://www.facebook.com/astelevision.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyJVh9Sj17c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyJVh9Sj17c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyJVh9Sj17c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyJVh9Sj17c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyJVh9Sj17c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diario AS",
                "tags": [
                    "REAL MADRID HOY",
                    "Luka Modric",
                    "Carlo Ancelotti",
                    "despedida Modric",
                    "Modric Bernab\u00e9u",
                    "despedida completa Modric",
                    "Real Madrid 2025",
                    "despedida Bernab\u00e9u",
                    "ovaci\u00f3n Modric",
                    "Ancelotti Modric",
                    "despedida Real Madrid",
                    "LaLiga",
                    "Real Madrid f\u00fatbol",
                    "stadium ovation",
                    "football legend",
                    "modric farewell",
                    "modric last game",
                    "real madrid fans",
                    "modric ancelotti connection",
                    "emocion madridista",
                    "modric career highlights",
                    "despedida Bernab\u00e9u completa",
                    "modric tribute"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANCELOTTI Y MODRIC, DESPEDIDA COMPLETA DEL REAL MADRID Y EL SANTIAGO BERNAB\u00c9U",
                    "description": "Revive la despedida completa del Santiago Bernab\u00e9u a Luka Modric con la presencia y complicidad de Carlo Ancelotti. Un momento lleno de emoci\u00f3n, aplausos y respeto para uno de los jugadores m\u00e1s grandes en la historia del Real Madrid. La afici\u00f3n, el cuerpo t\u00e9cnico y los compa\u00f1eros se unieron para rendirle un homenaje inolvidable. No te pierdas este hist\u00f3rico adi\u00f3s que marca el final de una era para el conjunto blanco.\n\n#realmadrid #ancelotti #modric \n\n\u00a1Disfruta de la mejor actualidad deportiva en nuestra web!:\nhttp://www.as.com\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal!:\nhttps://www.youtube.com/user/DIARIOAScom\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes sociales!:\n\nInstagram AS: https://www.instagram.com/diarioas/\nInstagram AStv: https://instagram.com/astelevision\nTikTok AS: https://www.tiktok.com/@diarioas\nTwitch: https://www.twitch.tv/diario_as\nTwitter AS: https://twitter.com/diarioas\nTwitter AStv: https://twitter.com/AS_TV\nFacebook AS: https://www.facebook.com/as\nFacebook AStv: https://www.facebook.com/astelevision."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1507169",
                "likeCount": "23062",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WphsXV6Hx86vbRTQ-7pRBNvJjJ0",
            "id": "QKEKS46p5rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T21:10:22Z",
                "channelId": "UCKK30qHz_QedLF2D3o6TZPw",
                "title": "Una Prima Vanidosa y Privona",
                "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n  Su prima Yamilet se quedara unos d\u00edas en su casa y quiere complacerla para que se sienta a gusto pero no sabia que la prima tenia unas costumbres no agradables y que la pondr\u00eda en un dif\u00edcil elecci\u00f3n, mantener su firmeza a no aceptar que nadie rompa las reglas de su casa o dejar que ella haga lo que quiera !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nany Flow",
                "tags": [
                    "Nany Flow",
                    "Mexico",
                    "Cortometraje",
                    "Reflexion",
                    "Tendencia",
                    "Un escalon a la vida",
                    "Luz maria",
                    "Capitulo completo",
                    "Capitulo",
                    "Viral",
                    "Trends",
                    "Fenomenal",
                    "Dhar mann",
                    "Dhar mann espa\u00f1ol",
                    "Novela",
                    "Colombia",
                    "Como dice el dicho",
                    "Reflexiones",
                    "Dhar man",
                    "Finanzas",
                    "Educacion",
                    "Inversion",
                    "Cortometrajes",
                    "Pelicula",
                    "Pelicula Completa",
                    "Tours",
                    "Tour",
                    "Viaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Una Prima Vanidosa y Privona",
                    "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n  Su prima Yamilet se quedara unos d\u00edas en su casa y quiere complacerla para que se sienta a gusto pero no sabia que la prima tenia unas costumbres no agradables y que la pondr\u00eda en un dif\u00edcil elecci\u00f3n, mantener su firmeza a no aceptar que nadie rompa las reglas de su casa o dejar que ella haga lo que quiera !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "924610",
                "likeCount": "35684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rIU6c3SXY8IN_uRUWWENB_mCASY",
            "id": "z8KJ1lbUxf8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T04:19:46Z",
                "channelId": "UCPxs1siPSF6YKGtKP_Zyvtw",
                "title": "Primer bolet\u00edn oficial con los resultados de la elecci\u00f3n del 25M - Opci\u00f3n 2025 25/05",
                "description": "El vicepresidente del CNE, Carlos Quintero, anuncia los resultados que se tienen hasta este momento en relaci\u00f3n a la jornada electoral de legisladores y gobernadores.\n\n\n#Opci\u00f3n2025\n#televen \n#TuCanal\n\nVisita nuestra p\u00e1gina web: http://www.televen.com/\n\nS\u00edguenos por nuestras redes sociales:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canal_televen        \nTwitter:  https://twitter.com/Canal_Televen...\nFacebook: https://www.facebook.com/TelevenTV/...\nInstagram: https://https://www.instagram.com/tel...\nYoutube:   /televentv.  \n\nTambi\u00e9n puedes seguir a nuestro talento:\n\n\u2022 @gizelmobayed TW e IG\n\u2022 @Carlosfernandesg IG\n\u2022 @crusmilaramos TW y IG\n\u2022 @hectormatt TW e IG\n\u2022 @soyclaudiahernandez IG\n\u2022 @adrianbarros TW y IG\n\u2022 @soymanueldasilva IG\n\u2022 @jonathancardenasr IG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8KJ1lbUxf8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8KJ1lbUxf8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8KJ1lbUxf8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8KJ1lbUxf8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8KJ1lbUxf8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Televen Tv",
                "tags": [
                    "elecciones",
                    "primer boletin",
                    "resultados",
                    "goberadores",
                    "diputados",
                    "venezuela"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Primer bolet\u00edn oficial con los resultados de la elecci\u00f3n del 25M - Opci\u00f3n 2025 25/05",
                    "description": "El vicepresidente del CNE, Carlos Quintero, anuncia los resultados que se tienen hasta este momento en relaci\u00f3n a la jornada electoral de legisladores y gobernadores.\n\n\n#Opci\u00f3n2025\n#televen \n#TuCanal\n\nVisita nuestra p\u00e1gina web: http://www.televen.com/\n\nS\u00edguenos por nuestras redes sociales:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canal_televen        \nTwitter:  https://twitter.com/Canal_Televen...\nFacebook: https://www.facebook.com/TelevenTV/...\nInstagram: https://https://www.instagram.com/tel...\nYoutube:   /televentv.  \n\nTambi\u00e9n puedes seguir a nuestro talento:\n\n\u2022 @gizelmobayed TW e IG\n\u2022 @Carlosfernandesg IG\n\u2022 @crusmilaramos TW y IG\n\u2022 @hectormatt TW e IG\n\u2022 @soyclaudiahernandez IG\n\u2022 @adrianbarros TW y IG\n\u2022 @soymanueldasilva IG\n\u2022 @jonathancardenasr IG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78204",
                "likeCount": "725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D2no7i_rnI2i3SuMFuYcaVLR48k",
            "id": "E317KsXqiOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T18:00:55Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000",
                "description": "Jugamos a las SKONDIDAS en el estadio m\u00e1s grande de nuestra ciudad, adem\u00e1s lo hicimos con 50 suscriptores, as\u00ed es que si tu tambi\u00e9n quieres participar en uno de nuestros videos SUSCR\u00cdBETE es gratis.\n\n\u25ba Muchas gracias a los @DiablosRojosMX por prestarnos su estadio, son unos cracks.\nS\u00edganlos en Instagram y d\u00e9jenles un comentario positivo de parte del SKUAD https://www.instagram.com/diablosrojosmx\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nYess SKabeche \u25ba  https://www.instagram.com/yess_skabeche\nErick \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nArmando \u25ba https://www.instagram.com/armando_elrey\nXio \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nPato Razo \u25ba https://www.instagram.com/patricio_razo\nKaren Torres \u25ba https://www.instagram.com/xkarentorresx\nCarolina Diaz \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nJUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000 | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN CENTRO COMERCIAL",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN EL ESTADIO",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN RANCHO",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UNA ESCUELA",
                    "JUGAMOS ESCONDIDAS CON CAMUFLAJE",
                    "ESCONDIDAS CON CAMUFLAJE EN PARQUE DE TRAMPOLINES",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UNA JUGUETER\u00cdA",
                    "JUGAMOS ESCONDIDAS EN UNA SALA DE JUEGOS",
                    "CARO D\u00cdAZ",
                    "KAREN TORRES",
                    "PATRICIO RAZO",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000",
                    "description": "Jugamos a las SKONDIDAS en el estadio m\u00e1s grande de nuestra ciudad, adem\u00e1s lo hicimos con 50 suscriptores, as\u00ed es que si tu tambi\u00e9n quieres participar en uno de nuestros videos SUSCR\u00cdBETE es gratis.\n\n\u25ba Muchas gracias a los @DiablosRojosMX por prestarnos su estadio, son unos cracks.\nS\u00edganlos en Instagram y d\u00e9jenles un comentario positivo de parte del SKUAD https://www.instagram.com/diablosrojosmx\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nYess SKabeche \u25ba  https://www.instagram.com/yess_skabeche\nErick \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nArmando \u25ba https://www.instagram.com/armando_elrey\nXio \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nPato Razo \u25ba https://www.instagram.com/patricio_razo\nKaren Torres \u25ba https://www.instagram.com/xkarentorresx\nCarolina Diaz \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nJUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000 | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1173471",
                "likeCount": "42707",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2911"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SoLUJT9kpXaHtkgGqq8xnUpMevQ",
            "id": "3HgJ2mQnWmI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T23:46:12Z",
                "channelId": "UCaSBc4JWS_qkdwFcs6-GqBQ",
                "title": "CAOS en las OFICINAS de SAMSUNG",
                "description": "Las K4OS estuvieron visitando a Samsung y aprendiendo sobre la tecnolog\u00eda que integran los \u00faltimos lanzamientos, mientras en simultaneo, hacen un caos el lugar.\n\nSuscribite ac\u00e1 \u00bb https://K4OS.lnk.to/Suscripcion \nEscuch\u00e1 \"UFF BABY\" en todas las plataformas digitales!\nhttps://K4OS.lnk.to/uffbaby\n\nMir\u00e1 todos los videos oficiales en YouTube: https://K4OS.lnk.to/VideosOficiales \n\nSegu\u00ed a  @K4OSMUSIC   \nhttps://www.instagram.com/k4os.oficial\nhttps://www.tiktok.com/@k4os.oficial \n\nhttps://www.instagram.com/taurozzy/ https://www.tiktok.com/@taurozzi  \nhttps://www.instagram.com/inescivit/ https://www.tiktok.com/@inescivit\nhttps://www.instagram.com/lily_ladelfa https://www.tiktok.com/@lilyladelfa/\nhttps://www.instagram.com/mechibitzer/ https://www.tiktok.com/@mechiibitzerr\n\n#k4os \nD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K4OS",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CAOS en las OFICINAS de SAMSUNG",
                    "description": "Las K4OS estuvieron visitando a Samsung y aprendiendo sobre la tecnolog\u00eda que integran los \u00faltimos lanzamientos, mientras en simultaneo, hacen un caos el lugar.\n\nSuscribite ac\u00e1 \u00bb https://K4OS.lnk.to/Suscripcion \nEscuch\u00e1 \"UFF BABY\" en todas las plataformas digitales!\nhttps://K4OS.lnk.to/uffbaby\n\nMir\u00e1 todos los videos oficiales en YouTube: https://K4OS.lnk.to/VideosOficiales \n\nSegu\u00ed a  @K4OSMUSIC   \nhttps://www.instagram.com/k4os.oficial\nhttps://www.tiktok.com/@k4os.oficial \n\nhttps://www.instagram.com/taurozzy/ https://www.tiktok.com/@taurozzi  \nhttps://www.instagram.com/inescivit/ https://www.tiktok.com/@inescivit\nhttps://www.instagram.com/lily_ladelfa https://www.tiktok.com/@lilyladelfa/\nhttps://www.instagram.com/mechibitzer/ https://www.tiktok.com/@mechiibitzerr\n\n#k4os \nD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114766",
                "likeCount": "12386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YsvVmhTyH1ckX9-caZ3ZTTtsb2E",
            "id": "uvYMbl03Dnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T22:42:42Z",
                "channelId": "UCAruFBYLugQOEkhy-Kh6ZiQ",
                "title": "ROCHY RD  -TROLO - DONATY (VIDEO OFICIAL )",
                "description": "LIKE & COMENTA DISCOTECA 99%",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvYMbl03Dnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvYMbl03Dnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvYMbl03Dnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvYMbl03Dnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvYMbl03Dnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rochy RD",
                "tags": [
                    "Rochy rd",
                    "Rochy",
                    "Lean",
                    "jordan"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROCHY RD  -TROLO - DONATY (VIDEO OFICIAL )",
                    "description": "LIKE & COMENTA DISCOTECA 99%"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "402157",
                "likeCount": "29058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1645"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JQtn1iWDGSmXkFCE_vP5bR_VRew",
            "id": "nRGsvz4W-bg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T23:51:29Z",
                "channelId": "UCuRswGU23kJu1xpALBsKrJQ",
                "title": "ME VOY A ESTE PA\u00cdS DE COMPRAS Y DE PASEO \ud83c\udff0\ud83d\udecd\ufe0f\ud83d\udc66\ud83c\udffb/ MAYVE CASTRO!",
                "description": "HOLA MI GENTE BONITA , ESTAMOS DE VUELTA CON USTEDES MI SEGUNDA FAMILIA \ud83e\udd0d EN ESTE VIDEO NOS FUIMOS A OTRO PA\u00cdS DE VACACIONES Y DE COMPRAS \ud83d\udecd\ufe0f\ud83c\udff0, FUE UN VIDEO A LA O MEJOR UN POCO DIFERENTE ME SENT\u00cdA MUY NERVIOSA PERO LO HIZE CON TODO MI CORAZ\u00d3N , GRACIAS POR SU APOYO QUE NO ME AN DEJADO SOLA NUNCA Y SEGU\u00cdR AQUI ESPER\u00c1NDOME DIOS LOS BENDIGA LQM\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRGsvz4W-bg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRGsvz4W-bg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRGsvz4W-bg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRGsvz4W-bg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRGsvz4W-bg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jmayvecc",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME VOY A ESTE PA\u00cdS DE COMPRAS Y DE PASEO \ud83c\udff0\ud83d\udecd\ufe0f\ud83d\udc66\ud83c\udffb/ MAYVE CASTRO!",
                    "description": "HOLA MI GENTE BONITA , ESTAMOS DE VUELTA CON USTEDES MI SEGUNDA FAMILIA \ud83e\udd0d EN ESTE VIDEO NOS FUIMOS A OTRO PA\u00cdS DE VACACIONES Y DE COMPRAS \ud83d\udecd\ufe0f\ud83c\udff0, FUE UN VIDEO A LA O MEJOR UN POCO DIFERENTE ME SENT\u00cdA MUY NERVIOSA PERO LO HIZE CON TODO MI CORAZ\u00d3N , GRACIAS POR SU APOYO QUE NO ME AN DEJADO SOLA NUNCA Y SEGU\u00cdR AQUI ESPER\u00c1NDOME DIOS LOS BENDIGA LQM\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\u2728"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1286729",
                "likeCount": "81550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3920"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sbqOhzJ7wyV-2pMI5y_v1Dgm-9c",
            "id": "U_w0tLI4U_k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T01:40:00Z",
                "channelId": "UC06Tup55KpXujnN9LzHXBAw",
                "title": "GV Noticias de Venezuela | Elecciones Parlamentarias y Regionales 2025",
                "description": "#globovision \n#Globovisi\u00f3nV\u00eddeosenVivo\n#globovisionestendencia \n\nSomos informaci\u00f3n responsable veraz e imparcial.\n\nComparte tu opini\u00f3n, tu voz es importante!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U_w0tLI4U_k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U_w0tLI4U_k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U_w0tLI4U_k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U_w0tLI4U_k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U_w0tLI4U_k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Globovisi\u00f3n V\u00eddeos en Vivo",
                "tags": [
                    "Globovisi\u00f3n",
                    "v\u00eddeos",
                    "noticias",
                    "informaci\u00f3n",
                    "opini\u00f3n",
                    "venezuela",
                    "debate",
                    "en vivo",
                    "Globovisi\u00f3nV\u00eddeosenVivo",
                    "#Globovisi\u00f3nV\u00eddeosenVivo",
                    "TV",
                    "globovision",
                    "pa\u00eds"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GV Noticias de Venezuela | Elecciones Parlamentarias y Regionales 2025",
                    "description": "#globovision \n#Globovisi\u00f3nV\u00eddeosenVivo\n#globovisionestendencia \n\nSomos informaci\u00f3n responsable veraz e imparcial.\n\nComparte tu opini\u00f3n, tu voz es importante!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46801",
                "likeCount": "461",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gDHWMMO1PHFU7efh-W11eTW2I0E",
            "id": "LrxpBPqQiaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:07Z",
                "channelId": "UCywpKTAjNjHv53c0TX3K_KQ",
                "title": "Car\u00edn Le\u00f3n, Maluma - Si T\u00fa Me Vieras [Official Video]",
                "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal: \n\nMi nuevo \u00e1lbum \u201cPalabra de To\u2019s (Seca)\" ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas: \nhttps://carinleon.lnk.to/PalabraDeTosSeca\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nTengo un mill\u00f3n de personas y me siento solitario,\nporque no siento tu aroma,\nporque no siento tus labios.\n\nDe tanto estar desvelado, \nya se me cambi\u00f3 el horario,\ny yo no s\u00e9 si t\u00fa recuerdas,\nayer fue el aniversario.\nTodav\u00eda me lo recuerda el calendario,\naunque hace da\u00f1o.\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\nReina,vuelva.\nHagamos que lo nuestro se resuelva.\nSi algo de m\u00ed en tu vida se conserva, \nentoncesvamos a intentarlo de nuevo.\nTomando a tu nombre, una semana llevo.\nYo s\u00e9 que superarte debo,\npero tu nombre vuelve cuando bebo.\n\nAunque no parezca,\nestoy hablando con el coraz\u00f3n, \npara que te compadezcas.\nYa tomaste tu decisi\u00f3n, pero...\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\n\n\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/carinleonoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carin Leon",
                "tags": [
                    "carin leon",
                    "pa las de vidrio",
                    "plomo a mayoreo",
                    "a traves del vaso",
                    "tupido y ancho",
                    "lenin ramirez",
                    "gerardo ortiz",
                    "el fantasma",
                    "la vecindad",
                    "halcon sierra",
                    "chalino sanchez",
                    "pedro infante",
                    "jose alfredo jimenez",
                    "el rey de mil coronas",
                    "lalo mora",
                    "corridos",
                    "rancheras",
                    "ruge el leon",
                    "julion alvarez",
                    "ramon ayala",
                    "extrana manera",
                    "estoy aqui",
                    "quiereme",
                    "mi sentir",
                    "regulo caro",
                    "cristian nodal",
                    "plebes del rancho",
                    "Maluma",
                    "Pretty Boy",
                    "Medallo",
                    "Segun Quien"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Car\u00edn Le\u00f3n, Maluma - Si T\u00fa Me Vieras [Official Video]",
                    "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal: \n\nMi nuevo \u00e1lbum \u201cPalabra de To\u2019s (Seca)\" ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas: \nhttps://carinleon.lnk.to/PalabraDeTosSeca\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nTengo un mill\u00f3n de personas y me siento solitario,\nporque no siento tu aroma,\nporque no siento tus labios.\n\nDe tanto estar desvelado, \nya se me cambi\u00f3 el horario,\ny yo no s\u00e9 si t\u00fa recuerdas,\nayer fue el aniversario.\nTodav\u00eda me lo recuerda el calendario,\naunque hace da\u00f1o.\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\nReina,vuelva.\nHagamos que lo nuestro se resuelva.\nSi algo de m\u00ed en tu vida se conserva, \nentoncesvamos a intentarlo de nuevo.\nTomando a tu nombre, una semana llevo.\nYo s\u00e9 que superarte debo,\npero tu nombre vuelve cuando bebo.\n\nAunque no parezca,\nestoy hablando con el coraz\u00f3n, \npara que te compadezcas.\nYa tomaste tu decisi\u00f3n, pero...\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\n\n\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/carinleonoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9302375",
                "likeCount": "127025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m2oT6bPhOtjbBoaUTTpV5vNUMAI",
            "id": "sOfhKqLjHZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:45:04Z",
                "channelId": "UCSCAJJ1RJ4rfRTVW4gjYTpQ",
                "title": "\"RID\u00cdCULA\", Melissa Gate a Karina en La casa de los famosos Colombia 2025",
                "description": "Melissa Gate dej\u00f3 ver su descontento tras la visita de Karina a #LaCasaDeLosFamososCol\ud83d\ude31, ella la tild\u00f3 de rid\u00edcula y se\u00f1al\u00f3 que no soporta la presencia de la modelo antioque\u00f1a\ud83d\udd25.\n\n\u00a1Descarga la app Canal RCN y disfruta del contenido \u00fanico #LaCasaDeLosFamososCol2! \ud83c\udfe0\nDescarga nuestra app desde canalrcn.com, tu celular o tambi\u00e9n desde tu televisor \u27a1\ufe0f https://linktr.ee/canalrcn\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales: \nCanal de WhatsApp: https://bit.ly/3PWzR5m\nFacebook: https://www.facebook.com/CanalRCN/\nInstagram: https://www.instagram.com/canalrcn/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@canalrcn\nTwitter:  https://www.twitter.com/CanalRCN\n\n\"RID\u00cdCULA\", Melissa Gate a Karina en La casa de los famosos Colombia 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOfhKqLjHZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOfhKqLjHZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOfhKqLjHZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOfhKqLjHZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOfhKqLjHZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal RCN",
                "tags": [
                    "Canal RCN",
                    "la casa de los famosos",
                    "la casa de los famosos colombia",
                    "la casa de los famosos colombia 2025",
                    "la casa de los famosos 2025",
                    "participantes la casa de los famosos colombia 2",
                    "realities colombia",
                    "la casa de los famosos participantes",
                    "en vivo la casa de los famosos colombia",
                    "cap\u00edtulos de la casa de los famosos colombia",
                    "\"RID\u00cdCULA\"",
                    "Melissa Gate a Karina en La casa de los famosos Colombia 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\"RID\u00cdCULA\", Melissa Gate a Karina en La casa de los famosos Colombia 2025",
                    "description": "Melissa Gate dej\u00f3 ver su descontento tras la visita de Karina a #LaCasaDeLosFamososCol\ud83d\ude31, ella la tild\u00f3 de rid\u00edcula y se\u00f1al\u00f3 que no soporta la presencia de la modelo antioque\u00f1a\ud83d\udd25.\n\n\u00a1Descarga la app Canal RCN y disfruta del contenido \u00fanico #LaCasaDeLosFamososCol2! \ud83c\udfe0\nDescarga nuestra app desde canalrcn.com, tu celular o tambi\u00e9n desde tu televisor \u27a1\ufe0f https://linktr.ee/canalrcn\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales: \nCanal de WhatsApp: https://bit.ly/3PWzR5m\nFacebook: https://www.facebook.com/CanalRCN/\nInstagram: https://www.instagram.com/canalrcn/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@canalrcn\nTwitter:  https://www.twitter.com/CanalRCN\n\n\"RID\u00cdCULA\", Melissa Gate a Karina en La casa de los famosos Colombia 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256947",
                "likeCount": "2208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1859"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "39Z-j6CsUY432VAe9Zj-P1roM5s",
            "id": "aUGtHxnZID4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:07Z",
                "channelId": "UCf-Szc6YLd8rMnMXGThznFg",
                "title": "Greeicy - Estas Ganas (Official Video)",
                "description": "Disfruta de \u2018Estas Ganas\u2019 en tu plataforma de streaming favorita: https://greeicy.lnk.to/EstasGanas!YTD \n\n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube oficial de Greeicy: https://smarturl.it/GreeicyYT \n\nGreeicy:\nInstagram: https://www.instagram.com/greeicy \nFacebook: https://www.facebook.com/GreeicyMusic \nX: https://twitter.com/greeicy_rendon \nTikTok: https://www.tiktok.com/@greeicybaila \n\n\nLETRA\n\nUna historia del pasado\nDe las mejores que viv\u00ed\nTiene una carita wow\nQuisiera tenerlo aqu\u00ed\nPero lo veo complicado\nPorque \u00e9l ya no lo ve as\u00ed\nDicen, que yo nunca te quise\n\nQue alguien le diga que vive en mi cabeza\nQue matar\u00eda por otra noche de esas\nQue lo \u00fanico que falta pa\u2019 que volvamos\nEs que me invite a una cerveza\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico recordarte, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte quiero hacerlo realidad\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico lo que siento, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte vamos a hacerlo realidad\nDonde sol\u00edamos, comernos\nNunca dorm\u00edamos y el tiempo\nPasaba y yo estaba sin nada puesto\nSi vuelves te digo que por supuesto\n\nQue alguien le diga que vive en mi cabeza\nQue yo matar\u00eda por otra noche de esas\nQue lo \u00fanico que falta pa\u2019 que volvamos\nEs que me invite a una cerveza\nY le digo que s\u00ed.\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico recordarte, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte quiero hacerlo realidad\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico lo que siento, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte vamos a hacerlo realidad\n\nPa\u2018 quererte tengo en mente\nPar de cositas beb\u00e9 quiero hacerte\nDonde t\u00fa digas mi amor\nDime si tienes lo mismo en mente\n\n\n#Greeicy #EstasGanas\n\nMusic video by Greeicy performing Estas Ganas.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUGtHxnZID4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUGtHxnZID4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUGtHxnZID4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUGtHxnZID4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUGtHxnZID4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GreeicyVEVO",
                "tags": [
                    "Greeicy",
                    "Estas Ganas",
                    "Kapo",
                    "greeicy kapo",
                    "Greeicy Estas Ganas",
                    "que te paso greeicy",
                    "\u00bfQu\u00e9 Te Pas\u00f3?",
                    "jay wheeler greeicy",
                    "yeliana quimica",
                    "greeicy quimica",
                    "greeicy letra Estas Ganas",
                    "KAI",
                    "greeicy que me quiera",
                    "greeicy mike att:amor",
                    "greeicy los consejos",
                    "greeicy la carta",
                    "album la carta greeicy",
                    "greeicy andres cepeda",
                    "greeicy feid",
                    "greeicy los besos",
                    "greeicy destino",
                    "amantes greeicy",
                    "greeicy mike bahia",
                    "greeicy chica vampiro",
                    "danny ocean",
                    "nacho",
                    "limonar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Greeicy - Estas Ganas (Official Video)",
                    "description": "Disfruta de \u2018Estas Ganas\u2019 en tu plataforma de streaming favorita: https://greeicy.lnk.to/EstasGanas!YTD \n\n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube oficial de Greeicy: https://smarturl.it/GreeicyYT \n\nGreeicy:\nInstagram: https://www.instagram.com/greeicy \nFacebook: https://www.facebook.com/GreeicyMusic \nX: https://twitter.com/greeicy_rendon \nTikTok: https://www.tiktok.com/@greeicybaila \n\n\nLETRA\n\nUna historia del pasado\nDe las mejores que viv\u00ed\nTiene una carita wow\nQuisiera tenerlo aqu\u00ed\nPero lo veo complicado\nPorque \u00e9l ya no lo ve as\u00ed\nDicen, que yo nunca te quise\n\nQue alguien le diga que vive en mi cabeza\nQue matar\u00eda por otra noche de esas\nQue lo \u00fanico que falta pa\u2019 que volvamos\nEs que me invite a una cerveza\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico recordarte, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte quiero hacerlo realidad\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico lo que siento, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte vamos a hacerlo realidad\nDonde sol\u00edamos, comernos\nNunca dorm\u00edamos y el tiempo\nPasaba y yo estaba sin nada puesto\nSi vuelves te digo que por supuesto\n\nQue alguien le diga que vive en mi cabeza\nQue yo matar\u00eda por otra noche de esas\nQue lo \u00fanico que falta pa\u2019 que volvamos\nEs que me invite a una cerveza\nY le digo que s\u00ed.\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico recordarte, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte quiero hacerlo realidad\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico lo que siento, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte vamos a hacerlo realidad\n\nPa\u2018 quererte tengo en mente\nPar de cositas beb\u00e9 quiero hacerte\nDonde t\u00fa digas mi amor\nDime si tienes lo mismo en mente\n\n\n#Greeicy #EstasGanas\n\nMusic video by Greeicy performing Estas Ganas.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1055840",
                "likeCount": "37893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b96zIBJiDnbu-EY1JwVQMxldFoE",
            "id": "A4ryvHJAic4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T22:12:26Z",
                "channelId": "UCybqDNHM87SVyL1LrcWwQJg",
                "title": "AL FIN Actualizaron Strongest Battlegrounds +  Mega Mecha",
                "description": "Discord \ud83d\udc80:\nhttps://discord.gg/2BBqAs4YGG\nSegundo Canal \ud83d\udc7b:\nhttps://www.youtube.com/@GhostyYT3  \nTercer Canal \ud83d\udc7b:\nhttps://www.youtube.com/@Ghosty8900\n\n#robloxedit #boblox #ghost #saitamabattlegrounds #gameplay #risas #roblox #waza #xd #roblox #ultimate #deathcounter #kj #update #toxica #teamers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ghosty",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AL FIN Actualizaron Strongest Battlegrounds +  Mega Mecha",
                    "description": "Discord \ud83d\udc80:\nhttps://discord.gg/2BBqAs4YGG\nSegundo Canal \ud83d\udc7b:\nhttps://www.youtube.com/@GhostyYT3  \nTercer Canal \ud83d\udc7b:\nhttps://www.youtube.com/@Ghosty8900\n\n#robloxedit #boblox #ghost #saitamabattlegrounds #gameplay #risas #roblox #waza #xd #roblox #ultimate #deathcounter #kj #update #toxica #teamers"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "344223",
                "likeCount": "9774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1023"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "evZuYZ5mo6kFl8NtZDlOmgN5xUU",
            "id": "oaUFABb7YyI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:48Z",
                "channelId": "UCRHZrsFKNop3EHMoWkgdccg",
                "title": "Feid - ANDO XXIL (Official Video)",
                "description": "Escucha \u2018ANDO XXIL\u2019 en tu plataforma favorita: https://feid.lnk.to/AndoXXIL!YTD\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/FeidYT\n\nConecta con Feid en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/feid\nFacebook: https://www.facebook.com/feidMDE \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ferxxo444\n\nLETRA\n\nHey yo!\nSueno como la recamara del santo\nYa no estoy en el banco\nMe gan\u00e9 la suegra con los encantos\nYo no salgo del rancho\nFerxxo en una pista es como hipo en un gancho\nHace mucho que no hago un piti rollie\nYa no fumo sorry, estoy con Tony Hawk haciendo ollie\nSiempre ando feliz siempre ando holy\nAndo por Napoles comiendome una pizza de peperoni\nYo me curo, ando chill fumandome un puro\nLo mejor yo les auguro, mucho murmullo\nYo veo el futuro\nOjala no se ch\u00f3quen con este muro\nEy, soy un capo\nel flow que tu quieras te lo saco\nQuiere llevar pues se lo empaco\nYa no me dicen flaco OG como la caverna de Bacco\nSalomon en los zapatos\nEy yo,\nCuando me paro en el micro\nSiempre hacemos arte,cuadros,yo los enmarco\nEn uno a uno yo los engancho\nSiempre fresco mezclo el gamineo y el fashion\nLos temas de Ferxxo siempre estan en los captions\nTatuados en los brazos estamos dando madrazos\nLo hacemos por pasi\u00f3n no es por money maric\u00f3n\nSiempre a mi intuici\u00f3n yo le hago caso\nHaciendo barras en el gym y en el estudio\nDicen que se me subi\u00f3 a to\u2019 el que dice eso lo repudio\nYo pendiente de lo mio\nUsted pendiente de lo suyo\nYo no he envidiado nada tuyo\nEn esta vida siempre quiero paz\nLe pido a Dios que no me deje fallar ni un comp\u00e1s yo\nSalud y vida pa mi p\u00e1 y a mi m\u00e1\nY que mi hermana me dure pase lo que pase\nNo tengo moza tengo musa\nLa gata tuya escucha Ferxxo siempre que le d\u00e1 la tuza\nMadrugadito sin excusas\nYo ya me puse eso hace 5 a\u00f1os to\u2019 lo que tu usas\nLa plata era escasa pero mont\u00e9 la chaza\nLe hablo a Dios porque siempre me abraza\nMusica, business movemos las masas\nA veces ni yo mismo creo lo que nos pasa\nEy yo!\n\n#Feid #ANDOXXIL\n\nMusic video by Feid performing ANDO XXIL.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oaUFABb7YyI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oaUFABb7YyI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oaUFABb7YyI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oaUFABb7YyI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oaUFABb7YyI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FeidVEVO",
                "tags": [
                    "Feid",
                    "ANDO XXIL",
                    "feid ANDO XXIL",
                    "ANDO XXIL feid",
                    "sorry that much",
                    "Brokix",
                    "Quiles",
                    "Sue\u00f1os Perdidos",
                    "ferxxo 151",
                    "brickell",
                    "MANIFESTING20-05",
                    "FERXXOCALIPSIS",
                    "alakran",
                    "Rema",
                    "Bubalu",
                    "nueva cancion feid",
                    "ANDO XXIL letra feid",
                    "Karol",
                    "ni\u00f1a bonita",
                    "porfa remix",
                    "chimbita",
                    "ey chory",
                    "feid canciones",
                    "feid canci\u00f3n nueva",
                    "relajate feid",
                    "feid 19",
                    "feid \u00e1lbum",
                    "reggeaton",
                    "esteban rojas",
                    "feid cantante",
                    "feid latin Grammy",
                    "porfa",
                    "ferxxo",
                    "ferxxo feid",
                    "yandel feid"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Feid - ANDO XXIL (Official Video)",
                    "description": "Escucha \u2018ANDO XXIL\u2019 en tu plataforma favorita: https://feid.lnk.to/AndoXXIL!YTD\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/FeidYT\n\nConecta con Feid en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/feid\nFacebook: https://www.facebook.com/feidMDE \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ferxxo444\n\nLETRA\n\nHey yo!\nSueno como la recamara del santo\nYa no estoy en el banco\nMe gan\u00e9 la suegra con los encantos\nYo no salgo del rancho\nFerxxo en una pista es como hipo en un gancho\nHace mucho que no hago un piti rollie\nYa no fumo sorry, estoy con Tony Hawk haciendo ollie\nSiempre ando feliz siempre ando holy\nAndo por Napoles comiendome una pizza de peperoni\nYo me curo, ando chill fumandome un puro\nLo mejor yo les auguro, mucho murmullo\nYo veo el futuro\nOjala no se ch\u00f3quen con este muro\nEy, soy un capo\nel flow que tu quieras te lo saco\nQuiere llevar pues se lo empaco\nYa no me dicen flaco OG como la caverna de Bacco\nSalomon en los zapatos\nEy yo,\nCuando me paro en el micro\nSiempre hacemos arte,cuadros,yo los enmarco\nEn uno a uno yo los engancho\nSiempre fresco mezclo el gamineo y el fashion\nLos temas de Ferxxo siempre estan en los captions\nTatuados en los brazos estamos dando madrazos\nLo hacemos por pasi\u00f3n no es por money maric\u00f3n\nSiempre a mi intuici\u00f3n yo le hago caso\nHaciendo barras en el gym y en el estudio\nDicen que se me subi\u00f3 a to\u2019 el que dice eso lo repudio\nYo pendiente de lo mio\nUsted pendiente de lo suyo\nYo no he envidiado nada tuyo\nEn esta vida siempre quiero paz\nLe pido a Dios que no me deje fallar ni un comp\u00e1s yo\nSalud y vida pa mi p\u00e1 y a mi m\u00e1\nY que mi hermana me dure pase lo que pase\nNo tengo moza tengo musa\nLa gata tuya escucha Ferxxo siempre que le d\u00e1 la tuza\nMadrugadito sin excusas\nYo ya me puse eso hace 5 a\u00f1os to\u2019 lo que tu usas\nLa plata era escasa pero mont\u00e9 la chaza\nLe hablo a Dios porque siempre me abraza\nMusica, business movemos las masas\nA veces ni yo mismo creo lo que nos pasa\nEy yo!\n\n#Feid #ANDOXXIL\n\nMusic video by Feid performing ANDO XXIL.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "844192",
                "likeCount": "52393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OgpZvsD0PSuFa2fVfRkS55kfc_4",
            "id": "mW1SEiW-UP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T02:25:51Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Philadelphia Union vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi Golazo, Tai Baribo Brace!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "PLAYS",
                    "Philadelphia Union vs. MIA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Philadelphia Union vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi Golazo, Tai Baribo Brace!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1053655",
                "likeCount": "21748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a5ccRWKl1q0DzqNoZLNuSm-yTMQ",
            "id": "Pso3n-E0zU0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T20:00:14Z",
                "channelId": "UC6WLsuQaH77MTsIQ6e0DvgQ",
                "title": "BUSCANDO UNA ANCIENT CITY CON RICH \ud83d\udc80",
                "description": "Buscando una Ancient City bien Podcast junto con el Rich, Rich, Rich, Rich, disparo flechas porque si-si-si-si, mato Endermens por ahi-i-i-i, tus Ender Pearls son para mi-mi-mi-mi.\n\n\u25b6CANAL PRINCIPAL BRODERS\u25c0\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9_k...\u200b\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox\u200b\u200b \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/\u200b\u200b \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FarfadoxVEVO",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "farfa",
                    "Minecraft",
                    "minecraft pelicula",
                    "Aventura",
                    "Multiplayer",
                    "Minecraft pero",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Rich",
                    "ElRichMc",
                    "rich y farfa",
                    "ancient city",
                    "Explorando",
                    "Chicken Jockey",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BUSCANDO UNA ANCIENT CITY CON RICH \ud83d\udc80",
                    "description": "Buscando una Ancient City bien Podcast junto con el Rich, Rich, Rich, Rich, disparo flechas porque si-si-si-si, mato Endermens por ahi-i-i-i, tus Ender Pearls son para mi-mi-mi-mi.\n\n\u25b6CANAL PRINCIPAL BRODERS\u25c0\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9_k...\u200b\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox\u200b\u200b \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/\u200b\u200b \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305786",
                "likeCount": "28174",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9pBLNWMIsGwQRr8hQl3sQ_a6iBw",
            "id": "e9uGbUB8HDI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T19:15:01Z",
                "channelId": "UCd65uDJtsvM-ooowCjNljmw",
                "title": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron",
                "description": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jonfer y Valentina ceron",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron",
                    "description": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1906139",
                "likeCount": "52211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2029"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iBs5fB6HCPMnvFo2IkeUm003CSc",
            "id": "8MOloydIPDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T01:00:06Z",
                "channelId": "UCmWtpHeGuFuibVMfVFOg7Aw",
                "title": "CORAJE EN VEZ DE AMOR - Hermanas JM (Video Oficial)",
                "description": "Ya tenemos nuevo video!\n\n\nYa nos siguen en Panfletitos?\n\nhttps://www.instagram.com/panfletitos...\n\n\nMuchas gracias por verlo. No olvides suscribirte para\nmas contenido :))\n\nHagan memes del video y m\u00e1ndenlos a nuestro insta:\n@odalysjm: https://instagram.com/odalysjm?igshid...\n@dafnnejm: https://instagram.com/dafnnejm?igshid.v\n\nCREDITOS \"CORAJE EN VEZ DE AMOR\" \u2013 HERMANAS JM\n\nDIRECTORAS Y GUIONISTAS: Hermanas JM\nPRODUCTOR: RICARDO KUGLER\nEDICION Y POST PRODUCCION DE COLOR: Azul Mora Media \nDIRECCION DE FOTOGRAFIA: Azul Mora Media\nMAQUILLAJE & PELO: Arly Aleman\nOPERADORA DE MATERIAL/RUNNER: Pap\u00e1s JM\nBATERISTA: Juancho Molina\nGUITARRISTA: Alan Mej\u00eda\nACORDEONISTA: Jes\u00fas Cervantes\n\nProductores Musicales: Alfonso Palacios Noriega, Santiago Chacon Morfin y Ricardo Javier Kugler\n\nAutores y Compositores: Alfonso Palacios Noriega, Oscar Calderon y Santiago Chacon Morin\n\nUNA PRODUCCION DE TRENDSETTERS MUSIC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hermanas JM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CORAJE EN VEZ DE AMOR - Hermanas JM (Video Oficial)",
                    "description": "Ya tenemos nuevo video!\n\n\nYa nos siguen en Panfletitos?\n\nhttps://www.instagram.com/panfletitos...\n\n\nMuchas gracias por verlo. No olvides suscribirte para\nmas contenido :))\n\nHagan memes del video y m\u00e1ndenlos a nuestro insta:\n@odalysjm: https://instagram.com/odalysjm?igshid...\n@dafnnejm: https://instagram.com/dafnnejm?igshid.v\n\nCREDITOS \"CORAJE EN VEZ DE AMOR\" \u2013 HERMANAS JM\n\nDIRECTORAS Y GUIONISTAS: Hermanas JM\nPRODUCTOR: RICARDO KUGLER\nEDICION Y POST PRODUCCION DE COLOR: Azul Mora Media \nDIRECCION DE FOTOGRAFIA: Azul Mora Media\nMAQUILLAJE & PELO: Arly Aleman\nOPERADORA DE MATERIAL/RUNNER: Pap\u00e1s JM\nBATERISTA: Juancho Molina\nGUITARRISTA: Alan Mej\u00eda\nACORDEONISTA: Jes\u00fas Cervantes\n\nProductores Musicales: Alfonso Palacios Noriega, Santiago Chacon Morfin y Ricardo Javier Kugler\n\nAutores y Compositores: Alfonso Palacios Noriega, Oscar Calderon y Santiago Chacon Morin\n\nUNA PRODUCCION DE TRENDSETTERS MUSIC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1584467",
                "likeCount": "112325",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M3xD6WqYS5AeMO88-sHhMsvdsq0",
            "id": "bVBS9ls1wl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T02:23:56Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN MI\u00a0CASA",
                "description": "hola amigos, en este video hicimos una pijamada en mi casa y pasaron cosas muy turbias.\n\nsuscribanse: @LaVecibandaaa \ntiktok: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\nintstagram: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "mansi\u00f3n de cart\u00f3n",
                    "casa de cart\u00f3n",
                    "el \u00faltimo en salir de la casa de cart\u00f3n",
                    "juego por dinero"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN MI\u00a0CASA",
                    "description": "hola amigos, en este video hicimos una pijamada en mi casa y pasaron cosas muy turbias.\n\nsuscribanse: @LaVecibandaaa \ntiktok: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\nintstagram: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7025884",
                "likeCount": "346751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22427"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "euI7p7nv9UKZkOBEINQnh9Um588",
            "id": "LGnOeFvuH8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T03:55:46Z",
                "channelId": "UCIfdV8918ce2on4Kc63kUOA",
                "title": "La Mejor PROPUESTA DE MATRIMONIO Del Mundo \ud83d\ude2d\ud83d\udc8d\u2764\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA FAMILIA LATORRE",
                "tags": [
                    "propuesta de matrimonio",
                    "proposal",
                    "parejas",
                    "videos virales",
                    "familia",
                    "family vlogs",
                    "boda",
                    "wedding",
                    "best proposal",
                    "couples"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La Mejor PROPUESTA DE MATRIMONIO Del Mundo \ud83d\ude2d\ud83d\udc8d\u2764\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "582604",
                "likeCount": "36477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DP-ok5R7NUYgij6cGfaaxCDJavo",
            "id": "mEmRYp16ocA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T20:00:25Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Renovando mi primer auto (BMW E36) | Kenyi Nakamura",
                "description": "Chavalones!! Despu\u00e9s de tanto, tenemos una actualizaci\u00f3n al E36, no se la pueden perder, es uno de los videos que mas trabajo nos ha dado, pero por fin esta listo, chequen la evoluci\u00f3n del e36 y dejen su comentario los que les toco vivir el primer proceso",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Renovando mi primer auto (BMW E36) | Kenyi Nakamura",
                    "description": "Chavalones!! Despu\u00e9s de tanto, tenemos una actualizaci\u00f3n al E36, no se la pueden perder, es uno de los videos que mas trabajo nos ha dado, pero por fin esta listo, chequen la evoluci\u00f3n del e36 y dejen su comentario los que les toco vivir el primer proceso"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1290044",
                "likeCount": "100480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2858"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eWuvZzVJMDomSpQqlP40oJjhXaE",
            "id": "get1ltBr6gY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T00:05:25Z",
                "channelId": "UCuLanHCcOIhxeGiRVdWbSzg",
                "title": "Warzone ya no tiene nada nuevo que ofrecer...",
                "description": "Crea tu propio website aqu\u00ed mero: https://www.odoo.com/r/sEi\n\nCelebridad en decadencia de Call of Duty intenta hacer un video sobre un juego que ya sali\u00f3 hace 5 a\u00f1os durante 16 minutos. \u00bfLISTOS PARA SU VIDEO ANUAL DE WARZONE? En este video regreso a Verdansk a darles mi peque\u00f1a review sobre Warzone 4 y su integraci\u00f3n con Black Ops 6 y lo que pienso del futuro de Warzone.\n\n00:00 - Introducci\u00f3n\n02:30 - Patrocinador: Odoo\n03:36 - Verdansk + Gameplay\n07:00 - WOW! ARMAS CL\u00c1SICAS!\n10:57 - Modo Casual\n12:51 - Conclusiones (Futuro de Warzone)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El \u00daltimo C\u00edrculo",
                "tags": [
                    "warzone",
                    "call of duty warzone",
                    "verdansk",
                    "warzone el ultimo circulo",
                    "verdansk el ultimo circulo",
                    "review de warzone",
                    "warzone 4",
                    "warzone black ops 6",
                    "black ops 6",
                    "ffar warzone",
                    "slide cancel warzone",
                    "Krig Warzone",
                    "Kilo Warzone",
                    "HDR",
                    "HDR Warzone"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Warzone ya no tiene nada nuevo que ofrecer...",
                    "description": "Crea tu propio website aqu\u00ed mero: https://www.odoo.com/r/sEi\n\nCelebridad en decadencia de Call of Duty intenta hacer un video sobre un juego que ya sali\u00f3 hace 5 a\u00f1os durante 16 minutos. \u00bfLISTOS PARA SU VIDEO ANUAL DE WARZONE? En este video regreso a Verdansk a darles mi peque\u00f1a review sobre Warzone 4 y su integraci\u00f3n con Black Ops 6 y lo que pienso del futuro de Warzone.\n\n00:00 - Introducci\u00f3n\n02:30 - Patrocinador: Odoo\n03:36 - Verdansk + Gameplay\n07:00 - WOW! ARMAS CL\u00c1SICAS!\n10:57 - Modo Casual\n12:51 - Conclusiones (Futuro de Warzone)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1193567",
                "likeCount": "88480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4889"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AT4o0nCRUpmMlechUunFPoqVZMI",
            "id": "KviDZAdlZNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T02:30:08Z",
                "channelId": "UCkl19nx8WrIGj2EUhfpS8Ug",
                "title": "Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente - Palomita Remix (Video Oficial)",
                "description": "Instagram:   / cristorata7  \n\nInstagram:   / rodrigopuente.ok  \n\nInstagram:  / niogarcia\n\nPerformed by: Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente\nSongwriters: Rodrigo Puente, Nio Garcia, Cristorata\nProduced by: Main Music, Luis Palacios, Moosy\nMixing & Mastering: Andr\u00e9s Vilchez\n\n\u2117 2025 Palacios\n\n#NioGarcia #Cristorata #RodrigoPuente #PalomitaRemix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CristoRata",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente - Palomita Remix (Video Oficial)",
                    "description": "Instagram:   / cristorata7  \n\nInstagram:   / rodrigopuente.ok  \n\nInstagram:  / niogarcia\n\nPerformed by: Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente\nSongwriters: Rodrigo Puente, Nio Garcia, Cristorata\nProduced by: Main Music, Luis Palacios, Moosy\nMixing & Mastering: Andr\u00e9s Vilchez\n\n\u2117 2025 Palacios\n\n#NioGarcia #Cristorata #RodrigoPuente #PalomitaRemix"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "760470",
                "likeCount": "39887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CddS35gZG7LDrba-_zpBib6jY5I",
            "id": "xYCENR2P0P4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T00:30:37Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "RULETA DE RETOS EXTREMOS CON FEDE",
                "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "historias de terror",
                    "ENCONTR\u00c9 UN T\u00daNEL EN MI JARD\u00cdN",
                    "AZAZEL Y LOURDES ENTRARON A MI CASA",
                    "Lukas",
                    "Lukas urkijo y carlitos",
                    "lukas y carlitos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RULETA DE RETOS EXTREMOS CON FEDE",
                    "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1054510",
                "likeCount": "48007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yP0plU0gF7I4PFM02_-20Ktsrl8",
            "id": "fWLVtRQllSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T18:00:40Z",
                "channelId": "UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g",
                "title": "\u00a1ASADO ARGENTINO con MOMO y COSCU! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Xokas",
                "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "elxokas",
                "tags": [
                    "Elxokas",
                    "Xokas",
                    "xocas",
                    "shocas",
                    "shokas",
                    "chokas",
                    "streamer",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "stream",
                    "castellano",
                    "espa\u00f1ol",
                    "latino",
                    "espa\u00f1a",
                    "directos",
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "el xokas",
                    "youtuber",
                    "xokaseats",
                    "eats",
                    "comida",
                    "xokas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1ASADO ARGENTINO con MOMO y COSCU! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Xokas",
                    "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "986784",
                "likeCount": "66573",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fj5L5DQysJpRzMjwiukflrI2LBk",
            "id": "a1jZmY3cW5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T15:00:06Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "River 1 (2) Platense 1 (4) | Reacciones de Amigos | Cuartos Torneo Apertura 2025",
                "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "River 1 (2) Platense 1 (4) | Reacciones de Amigos | Cuartos Torneo Apertura 2025",
                    "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "570402",
                "likeCount": "26504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RvfXthRG1h-J7G-Sti6-yQHE0-c",
            "id": "3U10vM9Ikrg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T00:15:00Z",
                "channelId": "UCyWDFBbik9ccegHZ5J-KkhQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE Y LA PEOR ENTREVISTA DE SU VIDA - ENTRE DOS SUCULENTAS #21",
                "description": "Convi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyWDFBbik9ccegHZ5J-KkhQ/join\n\nPATREON:\npatreon.com/MatiasBottero1\n\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/matiasbottero\n\nGUION:\nMatias Bottero\n https://www.instagram.com/tiagosinache/\n\nESTUDIO:\n https://www.instagram.com/muniecotv/  \n\nPARA COMUNICARTE CONMIGO:\nmatiasbottero1@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matias Bottero",
                "tags": [
                    "entrevistas graciosas",
                    "entrevistas incomodas",
                    "entre dos helechos",
                    "humor argentino",
                    "basura semanal",
                    "bottero coscu",
                    "davoo riquelme",
                    "davoo critica",
                    "davoo boca independiente",
                    "davoo boca eliminado",
                    "davoo vs aguero",
                    "davo la cobra",
                    "davo riquelme",
                    "davo derrota",
                    "davo bottero",
                    "davo PES",
                    "davo edul",
                    "la cobra boca",
                    "futbol argentino",
                    "davo manejando",
                    "davo manchester",
                    "davo entrevista",
                    "davo enojado",
                    "davoo discurso",
                    "coscu davo",
                    "streamers argentinos",
                    "kick argentina"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE Y LA PEOR ENTREVISTA DE SU VIDA - ENTRE DOS SUCULENTAS #21",
                    "description": "Convi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyWDFBbik9ccegHZ5J-KkhQ/join\n\nPATREON:\npatreon.com/MatiasBottero1\n\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/matiasbottero\n\nGUION:\nMatias Bottero\n https://www.instagram.com/tiagosinache/\n\nESTUDIO:\n https://www.instagram.com/muniecotv/  \n\nPARA COMUNICARTE CONMIGO:\nmatiasbottero1@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1627665",
                "likeCount": "140731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2487"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bR3jlbgLIAckHwHC-uL_BsrY4s0",
            "id": "JCaP9pJMckw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T20:30:03Z",
                "channelId": "UCAPpiOuQGqbQzQYI95EslTA",
                "title": "BROMA A MI AMIGA *choque su auto",
                "description": "Denle like si quieren que le haga una broma a Alejo Igoa, y comenten que ideas tienen para la broma",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Benedetti",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BROMA A MI AMIGA *choque su auto",
                    "description": "Denle like si quieren que le haga una broma a Alejo Igoa, y comenten que ideas tienen para la broma"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "842258",
                "likeCount": "11549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "588"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aPMZ2QMayON0xQjYNt9L5xQck7M",
            "id": "NCqyfpq9VDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T13:00:45Z",
                "channelId": "UCxm5_Y8j9Bn7LxrSHMMJ0Pw",
                "title": "\u041c\u041e\u0419 \u0414\u0420\u041e\u041d \u0421\u041d\u042f\u041b \u041d\u0410\u0421\u0422\u041e\u042f\u0429\u0423\u042e TRALALERO TRALALA \u0432 \u0420\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0416\u0438\u0437\u043d\u0438!",
                "description": "\ud83d\udecd\ufe0f \u041a\u0443\u043f\u0438\u0442\u044c \u043e\u0444\u0438\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0440\u0447 - https://clck.ru/3GTmd6\n\ud83d\udd79 \u0418\u0433\u0440\u0430 \"\u0411\u0440\u0443\u043d\u043e \u0438 \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\" \u0434\u043b\u044f Android - https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.brunoandarishnev \n\ud83d\udd79 \u0418\u0433\u0440\u0430 \"\u0411\u0440\u0443\u043d\u043e \u0438 \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\" \u0434\u043b\u044f Apple - https://apps.apple.com/gr/app/bruno-and-arishnev/id6505142140\n\n\u0412 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \u041c\u041e\u0419 \u0414\u0420\u041e\u041d \u0421\u041d\u042f\u041b \u041d\u0410\u0421\u0422\u041e\u042f\u0429\u0423\u042e TRALALERO TRALALA \u0432 \u0420\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0416\u0438\u0437\u043d\u0438! \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432 \u0438 \u0435\u0433\u043e \u0434\u0440\u0443\u0437\u044c\u044f \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0442\u0438\u043b\u0438 \u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0435\u0440\u043e \u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0430 \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438! \u041e\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043c\u0435\u043c\u044b \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442, \u0438 \u044d\u0442\u043e \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \u0442\u043e\u043c\u0443 \u0434\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u043e, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u043c\u043e\u0439 \u0434\u0440\u043e\u043d \u0441\u043d\u044f\u043b tralalero tralala!\n\n\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u0441 \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\u044b\u043c:\n\u0422\u0435\u043b\u0435\u0433\u0440\u0430\u043c - https://t.me/+8CFpypP10w4xMjUy\n\u0412\u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0435 - https://vk.com/arishnev\n\n\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u0441 \u0421\u0430\u0444\u0438\u043a\u043e\u043c:\n\u0422\u0435\u043b\u0435\u0433\u0440\u0430\u043c - https://t.me/safik123456\n\u042e\u0442\u0443\u0431 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b - https://www.youtube.com/@tutletsplei\n\n\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u0441 \u041c\u0430\u0448\u0435\u0439:\n\u0412\u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0435 - https://vk.com/bye.alibabai\n\u0418\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c - https://instagram.com/bye.alibabai\n\n\ud83c\udf49 \u0420\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u0430/\u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e - arishnev.ads@gmail.com \n\u041f\u043e\u0437\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u0430 \u0434\u0435\u043d\u044c \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f (\u043c\u0435\u0440\u043e\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435) - arishnev1reklama@gmail.com \n\n#\u0430\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432 #tralalerotralala #\u043c\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCqyfpq9VDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCqyfpq9VDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCqyfpq9VDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCqyfpq9VDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCqyfpq9VDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432",
                "tags": [
                    "\u0430\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432",
                    "\u0431\u0440\u0443\u043d\u043e",
                    "\u0441\u0430\u0444\u0438\u043a",
                    "\u043c\u0430\u0448\u0430",
                    "\u043c\u0430\u0448\u0430 \u0430\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432",
                    "\u041c\u041e\u0419 \u0414\u0420\u041e\u041d \u0421\u041d\u042f\u041b \u041d\u0410\u0421\u0422\u041e\u042f\u0429\u0423\u042e TRALALERO TRALALA \u0432 \u0420\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0416\u0438\u0437\u043d\u0438!",
                    "tralalero tralala",
                    "tralalero tralala \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438",
                    "\u043c\u043e\u0439 \u0434\u0440\u043e\u043d \u0441\u043d\u044f\u043b tralalero tralala",
                    "\u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043c\u0435\u043c\u044b",
                    "\u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u044b\u0435",
                    "\u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438",
                    "\u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043c\u0435\u043c\u044b \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438",
                    "\u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0435\u0440\u043e \u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0430",
                    "\u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0435\u0440\u043e \u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0430 \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438",
                    "\u0430\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432 \u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043c\u0435\u043c\u044b"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u041c\u041e\u0419 \u0414\u0420\u041e\u041d \u0421\u041d\u042f\u041b \u041d\u0410\u0421\u0422\u041e\u042f\u0429\u0423\u042e TRALALERO TRALALA \u0432 \u0420\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0416\u0438\u0437\u043d\u0438!",
                    "description": "\ud83d\udecd\ufe0f \u041a\u0443\u043f\u0438\u0442\u044c \u043e\u0444\u0438\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0440\u0447 - https://clck.ru/3GTmd6\n\ud83d\udd79 \u0418\u0433\u0440\u0430 \"\u0411\u0440\u0443\u043d\u043e \u0438 \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\" \u0434\u043b\u044f Android - https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.brunoandarishnev \n\ud83d\udd79 \u0418\u0433\u0440\u0430 \"\u0411\u0440\u0443\u043d\u043e \u0438 \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\" \u0434\u043b\u044f Apple - https://apps.apple.com/gr/app/bruno-and-arishnev/id6505142140\n\n\u0412 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \u041c\u041e\u0419 \u0414\u0420\u041e\u041d \u0421\u041d\u042f\u041b \u041d\u0410\u0421\u0422\u041e\u042f\u0429\u0423\u042e TRALALERO TRALALA \u0432 \u0420\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0416\u0438\u0437\u043d\u0438! \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432 \u0438 \u0435\u0433\u043e \u0434\u0440\u0443\u0437\u044c\u044f \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0442\u0438\u043b\u0438 \u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0435\u0440\u043e \u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0430 \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438! \u041e\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043c\u0435\u043c\u044b \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442, \u0438 \u044d\u0442\u043e \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \u0442\u043e\u043c\u0443 \u0434\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u043e, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u043c\u043e\u0439 \u0434\u0440\u043e\u043d \u0441\u043d\u044f\u043b tralalero tralala!\n\n\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u0441 \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\u044b\u043c:\n\u0422\u0435\u043b\u0435\u0433\u0440\u0430\u043c - https://t.me/+8CFpypP10w4xMjUy\n\u0412\u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0435 - https://vk.com/arishnev\n\n\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u0441 \u0421\u0430\u0444\u0438\u043a\u043e\u043c:\n\u0422\u0435\u043b\u0435\u0433\u0440\u0430\u043c - https://t.me/safik123456\n\u042e\u0442\u0443\u0431 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b - https://www.youtube.com/@tutletsplei\n\n\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u0441 \u041c\u0430\u0448\u0435\u0439:\n\u0412\u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0435 - https://vk.com/bye.alibabai\n\u0418\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c - https://instagram.com/bye.alibabai\n\n\ud83c\udf49 \u0420\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u0430/\u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e - arishnev.ads@gmail.com \n\u041f\u043e\u0437\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u0430 \u0434\u0435\u043d\u044c \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f (\u043c\u0435\u0440\u043e\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435) - arishnev1reklama@gmail.com \n\n#\u0430\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432 #tralalerotralala #\u043c\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ru"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4939943",
                "likeCount": "92740",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r3KsnQVgNQ68gwzKeajV2Kk68Ss",
            "id": "wfxzouoY9Eg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T05:30:30Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 0 INDEPENDIENTE 1 - CUARTOS DE FINAL - APERTURA 2025",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 0 INDEPENDIENTE 1 - CUARTOS DE FINAL - APERTURA 2025",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "816025",
                "likeCount": "30237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bgQBICp3RnOzrmxwQnCsggbR9cs",
            "id": "zHWbSfyhJOs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T20:00:07Z",
                "channelId": "UCEduDOXxVv-gL2tlh3Rp_6g",
                "title": "Las Gemelas Del Free - Amigos y Enemigos (Video Oficial)",
                "description": "Esc\u00fachala en tu plataforma favorita: \nhttps://woss.live/amigosyenemigos\n\nSigue a Las Gemelas Del Free:\nInstagram: https://www.instagram.com/lasgemelasdelfreeofficial\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lagemelasdelfreeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lasgemelasdelfreeofficial\n\nM\u00e1s de Las Gemelas Del Free:\n2 Balas: https://youtu.be/jUXW1zpHZwI\nPose y Foto: https://youtu.be/6bzKMPPPvKg\n \nMusic video by Las Gemelas Del Free performing Amigos y Enemigos. \u00a9 2025 Woss Music.\n\n#LasGemelasDelFree #AmigosyEnemigos #dance #serie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHWbSfyhJOs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHWbSfyhJOs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHWbSfyhJOs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHWbSfyhJOs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHWbSfyhJOs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Las Gemelas Del Free",
                "tags": [
                    "Alfredo Larin",
                    "Nestor Clemente",
                    "Kikemendoza y su familia",
                    "Juan De Dios Pantoja",
                    "Lily Belloncle",
                    "Federico Millan",
                    "Karla Bustillos",
                    "gemela",
                    "gemelas",
                    "chakalito",
                    "tilin insano",
                    "ely2",
                    "mi pepe",
                    "la emotiza",
                    "musica de free",
                    "Durota",
                    "Las Gemelas Del Free",
                    "las gemelas",
                    "free",
                    "free fire",
                    "Free Fire",
                    "Angi fire",
                    "Ara y Fer",
                    "Gemelas",
                    "Voce",
                    "voce",
                    "Twins",
                    "twins",
                    "Funk Brasile\u00f1o",
                    "Funk",
                    "Trend",
                    "Perderme",
                    "El Mar",
                    "El mar",
                    "Mar",
                    "Amigos y Enemigos",
                    "Capitulo",
                    "Serie",
                    "Dierick",
                    "Amigos y enemigos",
                    "amigos y enemigos",
                    "Mellas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Las Gemelas Del Free - Amigos y Enemigos (Video Oficial)",
                    "description": "Esc\u00fachala en tu plataforma favorita: \nhttps://woss.live/amigosyenemigos\n\nSigue a Las Gemelas Del Free:\nInstagram: https://www.instagram.com/lasgemelasdelfreeofficial\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lagemelasdelfreeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lasgemelasdelfreeofficial\n\nM\u00e1s de Las Gemelas Del Free:\n2 Balas: https://youtu.be/jUXW1zpHZwI\nPose y Foto: https://youtu.be/6bzKMPPPvKg\n \nMusic video by Las Gemelas Del Free performing Amigos y Enemigos. \u00a9 2025 Woss Music.\n\n#LasGemelasDelFree #AmigosyEnemigos #dance #serie"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1498960",
                "likeCount": "52590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3848"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3x4d4j-MPuwmhxNrnM-W9aPxs6o",
            "id": "vRY4BjjJgQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T16:00:11Z",
                "channelId": "UCIPPMRA040LQr5QPyJEbmXA",
                "title": "100 Assassins vs 10 Real Soldiers",
                "description": "I got 10 real soldiers to protect me against 100 assassins lol\n\nHuge shoutout to Regiment and all the veterans: https://discord.gg/regiment\n\nSoldiers in this video:\nMango: https://kick.com/blazmango\nScotty: http://twitch.tv/Scottykfitness\nSGTJackson: https://kick.com/sgt_jackson12\nKevie: https://kick.com/SailorKevie\nDrBeats: https://kick.com/dr_beats\nCrowe: https://kick.com/crowegamingg\nLittleNicky: https://kick.com/Littlenicky19\nBaddie: https://www.twitch.tv/baddie\nIceman: https://www.twitch.tv/IceManIsaac\nDevilDog: https://www.youtube.com/@TheDevildogGamer\n\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast Gaming",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "100 Assassins vs 10 Real Soldiers",
                    "description": "I got 10 real soldiers to protect me against 100 assassins lol\n\nHuge shoutout to Regiment and all the veterans: https://discord.gg/regiment\n\nSoldiers in this video:\nMango: https://kick.com/blazmango\nScotty: http://twitch.tv/Scottykfitness\nSGTJackson: https://kick.com/sgt_jackson12\nKevie: https://kick.com/SailorKevie\nDrBeats: https://kick.com/dr_beats\nCrowe: https://kick.com/crowegamingg\nLittleNicky: https://kick.com/Littlenicky19\nBaddie: https://www.twitch.tv/baddie\nIceman: https://www.twitch.tv/IceManIsaac\nDevilDog: https://www.youtube.com/@TheDevildogGamer\n\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14213272",
                "likeCount": "302966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4127"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}