{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "GizrKwj1FFRGJZ6QY9SxCFfk2kA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eYQHEV3nfvWyERpnH3MahmnyCjU",
            "id": "_cVnr8-cyj0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:10:15Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "YAMAL, RAPHINHA E DUMFRIES D\u00c3O SHOW EM JOGO COM 4 GOLA\u00c7OS NA CHAMPIONS - BARCELONA 3 X 3 INTER",
                "description": "QUE PARTIDA, MEUS AMIGOS! Veja os gols e melhores momentos de Barcelona 3 x 3 Inter pela semifinal da Champions League!\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito foto: Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cVnr8-cyj0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cVnr8-cyj0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cVnr8-cyj0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cVnr8-cyj0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cVnr8-cyj0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "barcelona",
                    "barcelona x inter",
                    "barcelona 3 x 3 inter",
                    "barcelona lamine yamal",
                    "yamal champions league",
                    "barcelona raphinha",
                    "raphinha champions league",
                    "gols barcelona inter",
                    "melhores momentos barcelona inter",
                    "gols champions league",
                    "champions league tnt sports"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YAMAL, RAPHINHA E DUMFRIES D\u00c3O SHOW EM JOGO COM 4 GOLA\u00c7OS NA CHAMPIONS - BARCELONA 3 X 3 INTER",
                    "description": "QUE PARTIDA, MEUS AMIGOS! Veja os gols e melhores momentos de Barcelona 3 x 3 Inter pela semifinal da Champions League!\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito foto: Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3212823",
                "likeCount": "151123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5659"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YokpDkLU6fZ-zY-OcT6SaFFverw",
            "id": "qZDTdSm_LDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T15:01:24Z",
                "channelId": "UCEfGV5hx2VrXl4jOUnG0MRQ",
                "title": "MINHA ULTIMA MISS\u00c3O...",
                "description": "\ud83d\udcf1\ud83d\udcf1\ud83d\udcf1 Adquira agora o seu REDMAGIC 10 PRO: https://bit.ly/3FUMF9I\n\ud83d\udc49 Compre seu REDMAGIC 10 PRO na Shopee: https://bit.ly/3CTxdK9\n\n________________________\n\n\nObrigado de cora\u00e7\u00e3o a todo mundo que fez parte disso. Isso n\u00e3o \u00e9 um adeus \u2014 \u00e9 apenas um at\u00e9 logo.\n\n________________________\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nSee You Again (feat. Charlie Puth) by Wiz Khalifa, https://lickd.lnk.to/RVRUVAID License ID: PXqjMN6QZ0V\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer\n\n________________________\n\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qZDTdSm_LDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qZDTdSm_LDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qZDTdSm_LDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qZDTdSm_LDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qZDTdSm_LDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Geleia",
                "tags": [
                    "geleia",
                    "v\u00eddeo do geleia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "MINHA ULTIMA MISS\u00c3O...",
                    "description": "\ud83d\udcf1\ud83d\udcf1\ud83d\udcf1 Adquira agora o seu REDMAGIC 10 PRO: https://bit.ly/3FUMF9I\n\ud83d\udc49 Compre seu REDMAGIC 10 PRO na Shopee: https://bit.ly/3CTxdK9\n\n________________________\n\n\nObrigado de cora\u00e7\u00e3o a todo mundo que fez parte disso. Isso n\u00e3o \u00e9 um adeus \u2014 \u00e9 apenas um at\u00e9 logo.\n\n________________________\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nSee You Again (feat. Charlie Puth) by Wiz Khalifa, https://lickd.lnk.to/RVRUVAID License ID: PXqjMN6QZ0V\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer\n\n________________________\n\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "479900",
                "likeCount": "28370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5696"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VNObVNaMyOY2EWo-1rNLgSo9Qkg",
            "id": "6iJvwFutock",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T15:00:10Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU COMPREI UM CINEMA S\u00d3 PRA ASSISTIR AO FILME DO MINECRAFT SOZINHO!",
                "description": "Como eu ainda n\u00e3o vi o filme do Minecraft, eu vou comprar um cinema pra assistir sozinho! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Cinema Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iJvwFutock/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iJvwFutock/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iJvwFutock/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iJvwFutock/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iJvwFutock/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU COMPREI UM CINEMA S\u00d3 PRA ASSISTIR AO FILME DO MINECRAFT SOZINHO!",
                    "description": "Como eu ainda n\u00e3o vi o filme do Minecraft, eu vou comprar um cinema pra assistir sozinho! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Cinema Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1507937",
                "likeCount": "81753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3891"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UmscW3-Hwqs784gAd3VOrFHRe5o",
            "id": "ip2RlDHUuVs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T21:09:56Z",
                "channelId": "UCiIZY89KwQkxAW-4Le7U7zg",
                "title": "Farm de Flor de Cacto - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #382",
                "description": "+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\n64 Sundays de Twin Musicom \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nArtista: http://www.twinmusicom.org/\n\nViniccius13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ip2RlDHUuVs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ip2RlDHUuVs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ip2RlDHUuVs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ip2RlDHUuVs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ip2RlDHUuVs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "viniccius13",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "tutorial",
                    "repeater",
                    "repeaters",
                    "repetidor",
                    "repetidores",
                    "piston",
                    "pistons",
                    "pistao",
                    "pistoes",
                    "redstone",
                    "red",
                    "stone",
                    "pedra",
                    "vermelha",
                    "po",
                    "vermelho",
                    "stick",
                    "slime",
                    "viniccius13",
                    "vinicios13",
                    "vinicius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "vinicius",
                    "vinicios",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "brasil",
                    "brazil",
                    "em",
                    "busca",
                    "da",
                    "casa",
                    "automatica",
                    "farm",
                    "flor de cacto",
                    "ep382",
                    "382",
                    "#382",
                    "cactus flower"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Farm de Flor de Cacto - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #382",
                    "description": "+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\n64 Sundays de Twin Musicom \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nArtista: http://www.twinmusicom.org/\n\nViniccius13"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "723701",
                "likeCount": "105292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3028"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rGEfI8wDgnyzQLA6sgQDBRTS1d8",
            "id": "R2-yomhYAj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3482955",
                "likeCount": "262714",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48783"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TE2GgNUusa3T68wR3I5AP-Zp7bU",
            "id": "5WPn-eWrqTk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T15:30:06Z",
                "channelId": "UCuSBJF4mrH1qF6p56htZtxQ",
                "title": "Meno Tody ''Carro Blindado'' (Official Video)",
                "description": "Composi\u00e7\u00e3o : Meno Tody\nBeat : Mestre B\nGrava\u00e7\u00e3o/mix/master : D. Sydens\n\nProdu\u00e7\u00e3o executiva : Lep\u00f4 Selva / Pedro de Faria Lima\nDire\u00e7\u00e3o : Rafa Costakent\nEdi\u00e7\u00e3o : Pepe Costakent\nProdu\u00e7\u00e3o : Pequeno Reiz\nCasting : Giovana Douahy\nModelo : Jade Seidel\n\nAgradecimento especial - Gustavo / Black Motors Cars \n\nLP INC. Records 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5WPn-eWrqTk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5WPn-eWrqTk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5WPn-eWrqTk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5WPn-eWrqTk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5WPn-eWrqTk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Meno Tody",
                "tags": [
                    "meno t",
                    "meno tody",
                    "trap",
                    "rap",
                    "traprj",
                    "real trap",
                    "trapbr",
                    "Nobru Black",
                    "NobruBlack",
                    "Nobru",
                    "bail\u00e3o",
                    "trapstar",
                    "real",
                    "Tropa",
                    "Tralha",
                    "Tralha Na Moda",
                    "Trap Carioca",
                    "Hip-Hop",
                    "Orochi",
                    "Filipe Ret",
                    "Borges",
                    "NGC Daddy",
                    "Trapstar",
                    "Bal\u00e3o",
                    "Trap de Cria",
                    "Cria",
                    "Mc Poze",
                    "Poze do Rodo",
                    "Mestre B",
                    "carro blindado",
                    "carro blindado meno tody",
                    "meno tody carro blindado",
                    "meno tody carro blindado todo preto",
                    "meno tody carro blindado status",
                    "meno tody previa carro blindado",
                    "meno tody cicatrizes",
                    "meno tody magico"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Meno Tody ''Carro Blindado'' (Official Video)",
                    "description": "Composi\u00e7\u00e3o : Meno Tody\nBeat : Mestre B\nGrava\u00e7\u00e3o/mix/master : D. Sydens\n\nProdu\u00e7\u00e3o executiva : Lep\u00f4 Selva / Pedro de Faria Lima\nDire\u00e7\u00e3o : Rafa Costakent\nEdi\u00e7\u00e3o : Pepe Costakent\nProdu\u00e7\u00e3o : Pequeno Reiz\nCasting : Giovana Douahy\nModelo : Jade Seidel\n\nAgradecimento especial - Gustavo / Black Motors Cars \n\nLP INC. Records 2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71610",
                "likeCount": "13581",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6dbuHC_OZkWWimWjjJER2y1b-1o",
            "id": "GVj6EVHVCOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T22:36:06Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "MINECRAFT 1.22 EM DUPLA - O FILME",
                "description": "Baixe e Jogue Agora a nova temporada Chamas da Guerra no Arena Breakout: Infinite de Gra\u00e7a: https://p.itddo2.com/Mendrake\nUse o c\u00f3digo \" ABImendrake \" para ganhar recompensas exclusivas, como Skin SkS [Light Desert Digital Camo Uzi Micro SMG] https://www.arenabreakoutinfinite.com/act/a20240731cdk/?Language=pt-BR\n\nDiscord Arena Breakout: Infinite Brasil: https://discord.gg/9999P3SSSN\nTwitter: https://x.com/Playabibr\nInstagram: https://www.instagram.com/playabibr/\nFacebook: https://www.facebook.com/PlayArenaBreakoutpc\nYouTube: https://www.youtube.com/@ArenaBreakoutInfinite\n\nmendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\n\n#arenabreakoutinfinite #arenabreakoutpc #arenabreakoutbrasil #ABIS1 #chamasdaguerraABI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVj6EVHVCOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVj6EVHVCOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVj6EVHVCOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVj6EVHVCOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVj6EVHVCOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MINECRAFT 1.22 EM DUPLA - O FILME",
                    "description": "Baixe e Jogue Agora a nova temporada Chamas da Guerra no Arena Breakout: Infinite de Gra\u00e7a: https://p.itddo2.com/Mendrake\nUse o c\u00f3digo \" ABImendrake \" para ganhar recompensas exclusivas, como Skin SkS [Light Desert Digital Camo Uzi Micro SMG] https://www.arenabreakoutinfinite.com/act/a20240731cdk/?Language=pt-BR\n\nDiscord Arena Breakout: Infinite Brasil: https://discord.gg/9999P3SSSN\nTwitter: https://x.com/Playabibr\nInstagram: https://www.instagram.com/playabibr/\nFacebook: https://www.facebook.com/PlayArenaBreakoutpc\nYouTube: https://www.youtube.com/@ArenaBreakoutInfinite\n\nmendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\n\n#arenabreakoutinfinite #arenabreakoutpc #arenabreakoutbrasil #ABIS1 #chamasdaguerraABI"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "347243",
                "likeCount": "13168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RmkmetobT87JAx2vPdNFz2WtAgI",
            "id": "WWEs82u37Mw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T16:00:06Z",
                "channelId": "UCgT01FILdWB9BsXBXKjpQ7A",
                "title": "Don Toliver - Lose My Mind (feat. Doja Cat) [From F1\u00ae The Movie] [Official Music Video]",
                "description": "Don Toliver - Lose My Mind (feat. Doja Cat) [From F1\u00ae The Movie] [Official Music Video]\n\nThe official video for Don Toliver\u2019s \u201cLose My Mind\u201d (feat. Doja Cat) [From F1\u00ae The Movie] - Out Now!\n\nStream/DL: https://F1TheAlbum.lnk.to/LoseMyMind\n\nPre-Order \u2018F1 The Album\u2019: https://F1TheAlbum.lnk.to/F1TA\n\nDirector: Christian Breslauer\nProduction Company: London Alley\nProducers: Luga Podesta, Andrew Lerios\nDP: Jeff Bierman\nProduction Designer: Alex Delgado\n1st AD: Jonas Morales\nPost Prod. Supervisor: Ivan Ovalle\nEditor: Mykyta Bereg\nFX: Mathematic\nColor: Ethos Studios\n\nSubscribe to Don\u2019s YouTube channel: https://dontoliver.lnk.to/YTSubscribe\n\nFollow Don Toliver\nhttps://www.instagram.com/dontoliver\nhttps://www.tiktok.com/@dontolivermusic\nhttps://twitter.com/dontoliver\nhttps://soundcloud.com/dontoliver\nhttps://www.facebook.com/DonToliver/\n\n#DonToliver #DojaCat #LoseMyMind #F1TheAlbum #OfficialMusicVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WWEs82u37Mw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WWEs82u37Mw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WWEs82u37Mw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WWEs82u37Mw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WWEs82u37Mw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Don Toliver",
                "tags": [
                    "don toliver",
                    "ok I pull up",
                    "after party",
                    "no idea",
                    "Don Toliver donda",
                    "cardigan",
                    "no idea slowed",
                    "cactus jack",
                    "don toliver love sick",
                    "don toliver no idea",
                    "don toliver lovesick",
                    "don toliver lemonade",
                    "don toliver deep in the water",
                    "don toliver attitude",
                    "don toliver hardstone psycho",
                    "hardstone psycho",
                    "don toliver lose my mind",
                    "don toliver doja cat",
                    "don toliver lose my mind doja cat",
                    "doja cat",
                    "don toliver f1",
                    "doja cat lose my mind",
                    "f1 the movie",
                    "f1 the movie don toliver"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Don Toliver - Lose My Mind (feat. Doja Cat) [From F1\u00ae The Movie] [Official Music Video]",
                    "description": "Don Toliver - Lose My Mind (feat. Doja Cat) [From F1\u00ae The Movie] [Official Music Video]\n\nThe official video for Don Toliver\u2019s \u201cLose My Mind\u201d (feat. Doja Cat) [From F1\u00ae The Movie] - Out Now!\n\nStream/DL: https://F1TheAlbum.lnk.to/LoseMyMind\n\nPre-Order \u2018F1 The Album\u2019: https://F1TheAlbum.lnk.to/F1TA\n\nDirector: Christian Breslauer\nProduction Company: London Alley\nProducers: Luga Podesta, Andrew Lerios\nDP: Jeff Bierman\nProduction Designer: Alex Delgado\n1st AD: Jonas Morales\nPost Prod. Supervisor: Ivan Ovalle\nEditor: Mykyta Bereg\nFX: Mathematic\nColor: Ethos Studios\n\nSubscribe to Don\u2019s YouTube channel: https://dontoliver.lnk.to/YTSubscribe\n\nFollow Don Toliver\nhttps://www.instagram.com/dontoliver\nhttps://www.tiktok.com/@dontolivermusic\nhttps://twitter.com/dontoliver\nhttps://soundcloud.com/dontoliver\nhttps://www.facebook.com/DonToliver/\n\n#DonToliver #DojaCat #LoseMyMind #F1TheAlbum #OfficialMusicVideo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326614",
                "likeCount": "37277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C3PIp_5ZoDdh3urJ0mtRigR1Pcc",
            "id": "yqNkbnkST4k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T20:58:36Z",
                "channelId": "UCriRvZSnEFPSMqSya2s2U6g",
                "title": "O MBAPP\u00c9 DEU A NOVA CHUTEIRA DELE PARA O CAMPE\u00c3O DESSE DESAFIO! \ud83d\ude31",
                "description": "NOVA MERCURIAL DO KYLIAN MBAPP\u00c9: https://click.nike.com.br/Q0y9/eonnqqa8\n\n[INSCREVA-SE NO CANAL]\n\nSeja membro e vire um BANHEIRISTAS VIP: https://www.youtube.com/channel/UCriRvZSnEFPSMqSya2s2U6g/join\n\nGravamos no melhor campo de SP, reserve sua quadra e avisa que foi nois que indicou: @arenaibirapuera\n\nINSTAGRAM\n@banheiristas\n@caiolo\n@vitorlo_\n@owenesquilo\n\nAPENAS! CONTATO COMERCIAL: contato@banheiristas.com.br\n\nIRM\u00c3OS LO: https://www.youtube.com/channel/UCGmK5lxJny00jnQl03rvgEw/videos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yqNkbnkST4k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yqNkbnkST4k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yqNkbnkST4k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yqNkbnkST4k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yqNkbnkST4k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Banheiristas",
                "tags": [
                    "caio",
                    "vitor",
                    "lo",
                    "banheiristas",
                    "banheristas",
                    "banheirista",
                    "crian\u00e7a",
                    "crianca",
                    "videos",
                    "futebol",
                    "esporte",
                    "desenhos",
                    "desafios",
                    "gol",
                    "gols",
                    "diversao",
                    "kids",
                    "teen",
                    "bfc",
                    "bfc3",
                    "banheiristasfc",
                    "banheiristas fc",
                    "banheristas fc"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O MBAPP\u00c9 DEU A NOVA CHUTEIRA DELE PARA O CAMPE\u00c3O DESSE DESAFIO! \ud83d\ude31",
                    "description": "NOVA MERCURIAL DO KYLIAN MBAPP\u00c9: https://click.nike.com.br/Q0y9/eonnqqa8\n\n[INSCREVA-SE NO CANAL]\n\nSeja membro e vire um BANHEIRISTAS VIP: https://www.youtube.com/channel/UCriRvZSnEFPSMqSya2s2U6g/join\n\nGravamos no melhor campo de SP, reserve sua quadra e avisa que foi nois que indicou: @arenaibirapuera\n\nINSTAGRAM\n@banheiristas\n@caiolo\n@vitorlo_\n@owenesquilo\n\nAPENAS! CONTATO COMERCIAL: contato@banheiristas.com.br\n\nIRM\u00c3OS LO: https://www.youtube.com/channel/UCGmK5lxJny00jnQl03rvgEw/videos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1180812",
                "likeCount": "52069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1554"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cDZWiQjI32MkqZ1zgvYseUORycs",
            "id": "cFVE1Q5w1yg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T13:01:08Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Entrei na Civiliza\u00e7\u00e3o dos Pets no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFVE1Q5w1yg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFVE1Q5w1yg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFVE1Q5w1yg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFVE1Q5w1yg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFVE1Q5w1yg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entrei na Civiliza\u00e7\u00e3o dos Pets no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "805088",
                "likeCount": "18398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r3-LyvYIEzzUh1SVHSjTO7x_P-0",
            "id": "NtFP1lEWUmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:28:07Z",
                "channelId": "UCqRraVICLr0asn90cAvkIZQ",
                "title": "COLETIVA | Apresenta\u00e7\u00e3o Dorival Jr.",
                "description": "Nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s o treino da manh\u00e3, o t\u00e9cnico Dorival Jr. conceder\u00e1 sua primeira entrevista coletiva para a imprensa no comando do Corinthians, no CT. Dr. Joaquim Grava. Acompanhe aqui na Corinthians TV!\n\n#dorivaljr #dorivalnocorinthias #coletiva \n---\nJ\u00e1 se inscreveu na Corinthians TV? Ent\u00e3o inscreva-se e confira tudo que acontece no dia a dia do Tim\u00e3o!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtFP1lEWUmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtFP1lEWUmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtFP1lEWUmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtFP1lEWUmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtFP1lEWUmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Corinthians TV",
                "tags": [
                    "coletiva",
                    "coletiva corinthians",
                    "apresenta\u00e7\u00e3o dorival junior",
                    "dorival j\u00fanior",
                    "Apresenta\u00e7\u00e3o Dorival Jr",
                    "coletiva dorival",
                    "novo treinador do corinthians",
                    "dorival no corinthians",
                    "corinthians",
                    "corinthians tv",
                    "dorival ao vivo",
                    "coletiva ao vivo",
                    "corinthians ao vivo",
                    "coletiva dorival ao vivo",
                    "DORIVAL JUNIOR",
                    "DORIVAL AO VIVO AGORA",
                    "ao vivo",
                    "dorival junior ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA | Apresenta\u00e7\u00e3o Dorival Jr.",
                    "description": "Nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s o treino da manh\u00e3, o t\u00e9cnico Dorival Jr. conceder\u00e1 sua primeira entrevista coletiva para a imprensa no comando do Corinthians, no CT. Dr. Joaquim Grava. Acompanhe aqui na Corinthians TV!\n\n#dorivaljr #dorivalnocorinthias #coletiva \n---\nJ\u00e1 se inscreveu na Corinthians TV? Ent\u00e3o inscreva-se e confira tudo que acontece no dia a dia do Tim\u00e3o!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "287586",
                "likeCount": "23704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "808"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OfrjTGmynq7Osyud_0diE8wvkXQ",
            "id": "D-v2r8oQKCs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T11:00:31Z",
                "channelId": "UCEIi7zFR_wE23jFncVtd6-A",
                "title": "(Teaser) KATSEYE(\ucea3\uce20\uc544\uc774) 'Gnarly' (4K) | STUDIO CHOOM ORIGINAL",
                "description": "[STUDIO CHOOM ORIGINAL] KATSEYE 'Gnarly' (\ud2f0\uc800)\n[\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4 \uc624\ub9ac\uc9c0\ub110] \ucea3\uce20\uc544\uc774 '\ub0a0\ub9ac' (Teaser)\n\n\uccab \uc2a4\ucda4\ubd80\ud130 \ub09c\ub9ac \ub098\ub294 \ucea3\uce20\uc544\uc774 \ucef4\ubc31 \uc644\ub8cc\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n'KATSEYE' Performance Coming Soon\n\n#KATSEYE #\ucea3\uce20\uc544\uc774 #SC_ORIGINAL\n\nStream various performance video on #STUDIOCHOOM!\n\n\ud83d\udc49SUBSCRIBE\ud83d\udc48\nYouTube: https://www.youtube.com/STUDIOCHOOM\nFacebook:  https://www.facebook.com/StudioCHOOM\nInstagram: https://www.instagram.com/studio_choom/\nNaver TV: https://tv.naver.com/cjenm.STUDIOCHOOM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-v2r8oQKCs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-v2r8oQKCs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-v2r8oQKCs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-v2r8oQKCs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-v2r8oQKCs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STUDIO CHOOM [\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4]",
                "tags": [
                    "M2",
                    "\uc5e0\ud22c",
                    "\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4",
                    "\uc2a4\ucda4",
                    "Studio choom",
                    "COVERS",
                    "\ucee4\ubc84\uc2a4",
                    "\ub304\uc2a4",
                    "DANCE",
                    "\ucee4\ubc84",
                    "COVER",
                    "Artist Of The Month",
                    "AOTM",
                    "Drop the dance",
                    "\ub4dc\ub86d\ub354\ub304\uc2a4",
                    "Mix & Max",
                    "\ubbf9\uc2a4\uc564\ub9e5\uc2a4",
                    "\ubbf9\uc564\ub9e5",
                    "kpop dance",
                    "sc original",
                    "katseye",
                    "gnarly",
                    "katseye gnarly",
                    "\ucea3\uce20\uc544\uc774",
                    "\ucea3\uce20\uc544\uc774 gnarly",
                    "\ucea3\uce20\uc544\uc774 \ub0a0\ub9ac",
                    "\ub2e4\ub2c8\uc5d8\ub77c",
                    "\ub77c\ub77c",
                    "\ub9c8\ub18d",
                    "\uba54\uac04",
                    "\uc18c\ud53c\uc544",
                    "\uc724\ucc44",
                    "daniela",
                    "lala",
                    "manon",
                    "megan",
                    "sophia",
                    "yoonchae"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "(Teaser) KATSEYE(\ucea3\uce20\uc544\uc774) 'Gnarly' (4K) | STUDIO CHOOM ORIGINAL",
                    "description": "[STUDIO CHOOM ORIGINAL] KATSEYE 'Gnarly' (\ud2f0\uc800)\n[\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4 \uc624\ub9ac\uc9c0\ub110] \ucea3\uce20\uc544\uc774 '\ub0a0\ub9ac' (Teaser)\n\n\uccab \uc2a4\ucda4\ubd80\ud130 \ub09c\ub9ac \ub098\ub294 \ucea3\uce20\uc544\uc774 \ucef4\ubc31 \uc644\ub8cc\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n'KATSEYE' Performance Coming Soon\n\n#KATSEYE #\ucea3\uce20\uc544\uc774 #SC_ORIGINAL\n\nStream various performance video on #STUDIOCHOOM!\n\n\ud83d\udc49SUBSCRIBE\ud83d\udc48\nYouTube: https://www.youtube.com/STUDIOCHOOM\nFacebook:  https://www.facebook.com/StudioCHOOM\nInstagram: https://www.instagram.com/studio_choom/\nNaver TV: https://tv.naver.com/cjenm.STUDIOCHOOM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "460934",
                "likeCount": "35023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ojp2PV3ZGWap68XQv6wXjrXJlGw",
            "id": "LvEqfdPIYVY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T03:20:57Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "Galv\u00e3o Bueno detona a camisa vermelha da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                "description": "Durante o programa desta segunda-feira (28), Galv\u00e3o e Amigos criticaram a camisa vermelha da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira.\n\n#Galv\u00e3oEAmigos #EsporteNaBand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvEqfdPIYVY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvEqfdPIYVY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvEqfdPIYVY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvEqfdPIYVY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvEqfdPIYVY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "Esporte na Band",
                    "Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                    "camisa vermelha sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "nike anunciou camisa vermelha da sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "segunda camisa da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira para a Copa de 2026 ser\u00e1 da cor vermelha",
                    "segunda camisa da sele\u00e7\u00e3o brasileira vermelha",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira noticias",
                    "Galv\u00e3o e Amigos criticaram a camisa vermelha da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                    "galv\u00e3o bueno detona cbf",
                    "galv\u00e3o bueno camisa vermelha brasil",
                    "camisa vermelha brasil",
                    "camisa sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "camisa vermelha cbf"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Galv\u00e3o Bueno detona a camisa vermelha da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                    "description": "Durante o programa desta segunda-feira (28), Galv\u00e3o e Amigos criticaram a camisa vermelha da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira.\n\n#Galv\u00e3oEAmigos #EsporteNaBand"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "827517",
                "likeCount": "40611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9027"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vSRMeihiqgkIE6TyfUK0L4bVM4w",
            "id": "xa04whCjXkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T21:07:51Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "DEMB\u00c9L\u00c9 FAZ GOL DA VIT\u00d3RIA AOS 4 MINUTOS E DONNARUMMA SALVA O RESTO DO JOGO PRO PSG! ARSENAL 0X1 PSG",
                "description": "Com gol de Demb\u00e9l\u00e9 logo no in\u00edcio do jogo, o PSG conseguiu a vit\u00f3ria nos Emirates Stadium contra o Arsenal. Os Gunners ainda conseguiram o empate, mas Merino fez um gol anulado pelo VAR\n\nOferecimento: #BNCH\n\nCr\u00e9dito: Justin Setterfield/Getty Images e James Gill - Danehouse/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xa04whCjXkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xa04whCjXkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xa04whCjXkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xa04whCjXkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xa04whCjXkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "arsenal",
                    "psg",
                    "arsenal psg",
                    "jogo arsenal",
                    "jogo psg",
                    "melhores momentos",
                    "melhores moenbtos psg",
                    "melhores momentos arsenal",
                    "melhores momentos champions",
                    "psg champions",
                    "arsenal champions",
                    "gol psg",
                    "gol merino",
                    "gol arsenal",
                    "demebele",
                    "gol",
                    "dembele champions",
                    "donnarumma",
                    "defesa donnarumma"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEMB\u00c9L\u00c9 FAZ GOL DA VIT\u00d3RIA AOS 4 MINUTOS E DONNARUMMA SALVA O RESTO DO JOGO PRO PSG! ARSENAL 0X1 PSG",
                    "description": "Com gol de Demb\u00e9l\u00e9 logo no in\u00edcio do jogo, o PSG conseguiu a vit\u00f3ria nos Emirates Stadium contra o Arsenal. Os Gunners ainda conseguiram o empate, mas Merino fez um gol anulado pelo VAR\n\nOferecimento: #BNCH\n\nCr\u00e9dito: Justin Setterfield/Getty Images e James Gill - Danehouse/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2036832",
                "likeCount": "71430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TzeqnzR7O3b1aomcWBSkaNp8tx8",
            "id": "BgymR0cv2b0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T10:59:59Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "[Stray Kids : SKZ-TALKER GO! Season 5] Ep.12 RIO DE JANEIRO",
                "description": "[Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) : SKZ-TALKER GO! Season 5 (\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4 \uace0! \uc2dc\uc98c 5)] Ep.12 RIO DE JANEIRO\n\n\u2728 English, Japanese, Chinese, Spanish, Indonesian & Thai subtitles are available!\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#dominATE\n#SKZ_TALKER_GO #\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4\uace0\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgymR0cv2b0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgymR0cv2b0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgymR0cv2b0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgymR0cv2b0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgymR0cv2b0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "LEE KNOW",
                    "LEEMINHO",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "HWANGHYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "HANJISUNG",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "KIMSEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4",
                    "\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4\uace0",
                    "skz talker",
                    "skz talker go",
                    "stray kids behind",
                    "stray kids rio de janeiro",
                    "skz rio de janeiro",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub9ac\uc6b0\ub370\uc790\ub124\uc774\ub8e8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucf58\uc11c\ud2b8",
                    "skz concert",
                    "skz tour",
                    "stray kids concert",
                    "stray kids tour",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz dominate",
                    "dominate tour",
                    "skz world tour",
                    "dominate rio de janeiro",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub0a8\ubbf8 \ud22c\uc5b4",
                    "skz latam",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ube0c\ub77c\uc9c8",
                    "skz brazil"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "[Stray Kids : SKZ-TALKER GO! Season 5] Ep.12 RIO DE JANEIRO",
                    "description": "[Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) : SKZ-TALKER GO! Season 5 (\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4 \uace0! \uc2dc\uc98c 5)] Ep.12 RIO DE JANEIRO\n\n\u2728 English, Japanese, Chinese, Spanish, Indonesian & Thai subtitles are available!\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#dominATE\n#SKZ_TALKER_GO #\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4\uace0\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "604168",
                "likeCount": "110941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JqOQWWOSj_taeTyq7iJZxleSCFw",
            "id": "TujlmLtQwuk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T19:41:22Z",
                "channelId": "UCU7uY3wCPh9j39KXzOpqNaw",
                "title": "TORREI MEU DINHEIRO EM ACTION FIGURES DA MINHA INF\u00c2NCIA! \ud83d\udcb8\ud83d\ude31 (est\u00fadio ficou top)",
                "description": "FALTOU ALGUM BONEQUINHO A\u00cd? QUAL VOC\u00ca GOSTOU MAIS? COMENTA A\u00cd! \nUse o cupom: COCIELO no site: https://www.audioevideo.philips/\n\nCLIQUE EM GOSTEI, FAVORITE, COMENTE E SE INSCREVA!\nME SEGUE NO INSTA: @COCIELO\n\n#Cocielo #ActionFigure #Bonequinho #EstudioNovo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TujlmLtQwuk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TujlmLtQwuk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TujlmLtQwuk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TujlmLtQwuk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TujlmLtQwuk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julio Cocielo",
                "tags": [
                    "canalcanalha",
                    "julio",
                    "cocielo",
                    "@juliococielo",
                    "gameplay",
                    "engra\u00e7ado",
                    "games",
                    "gamer",
                    "action",
                    "figure",
                    "bonequinho",
                    "action figure",
                    "gastei dinheiro",
                    "torrei meu dinheiro",
                    "action figures",
                    "bonequinhos",
                    "bonecos",
                    "caro",
                    "produtos",
                    "testando"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TORREI MEU DINHEIRO EM ACTION FIGURES DA MINHA INF\u00c2NCIA! \ud83d\udcb8\ud83d\ude31 (est\u00fadio ficou top)",
                    "description": "FALTOU ALGUM BONEQUINHO A\u00cd? QUAL VOC\u00ca GOSTOU MAIS? COMENTA A\u00cd! \nUse o cupom: COCIELO no site: https://www.audioevideo.philips/\n\nCLIQUE EM GOSTEI, FAVORITE, COMENTE E SE INSCREVA!\nME SEGUE NO INSTA: @COCIELO\n\n#Cocielo #ActionFigure #Bonequinho #EstudioNovo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "384458",
                "likeCount": "50941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4k40ibprf-txxAcVKg79VFMHnbo",
            "id": "7BTpKsFlBm8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T00:08:16Z",
                "channelId": "UCiH00UmHxCjH7i2iTTOWsGA",
                "title": "Guri - MIMIMI (prod. Marab\u00e1)",
                "description": "Uma realiza\u00e7\u00e3o Dream Hunters Records\nApoio: Basyc e Burger da Rua\n\nFicha t\u00e9cnica \u25be\n\nArtista: Guri\nDire\u00e7\u00e3o e roteiro: Guri e Eddie Frugis\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Eddie Frugis e Luan Braz\nAssistente: Julia Borges\nProdu\u00e7\u00e3o: Marab\u00e1\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Guri\nFigurino: Jorge Daher (Basyc)\nEdi\u00e7\u00e3o/color: Eddie Frugis e Guri\nFotos: Luan Braz (West Blue)\nLoca\u00e7\u00e3o: 22 Loca\u00e7\u00f5es\n\n- Sic Semper Systema!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7BTpKsFlBm8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7BTpKsFlBm8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7BTpKsFlBm8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7BTpKsFlBm8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7BTpKsFlBm8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Guri",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Guri - MIMIMI (prod. Marab\u00e1)",
                    "description": "Uma realiza\u00e7\u00e3o Dream Hunters Records\nApoio: Basyc e Burger da Rua\n\nFicha t\u00e9cnica \u25be\n\nArtista: Guri\nDire\u00e7\u00e3o e roteiro: Guri e Eddie Frugis\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Eddie Frugis e Luan Braz\nAssistente: Julia Borges\nProdu\u00e7\u00e3o: Marab\u00e1\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Guri\nFigurino: Jorge Daher (Basyc)\nEdi\u00e7\u00e3o/color: Eddie Frugis e Guri\nFotos: Luan Braz (West Blue)\nLoca\u00e7\u00e3o: 22 Loca\u00e7\u00f5es\n\n- Sic Semper Systema!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43284",
                "likeCount": "9639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1350"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nIPTUWxWC_r4G4CusbSlUazzQ1Y",
            "id": "AMCi6PX1zl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T23:02:51Z",
                "channelId": "UCkYRv-hbWjbq8YC_ZsoYoMg",
                "title": "Ancelotti n\u00e3o vem mais",
                "description": "CBF de Ednaldo toma outro ol\u00e9 e fica mais uma vez sem treinador. \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   BetNacional \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nEntre aqui - https://record.nsxafiliados.com/_--jaYrunXoLUOsjNOfgKeWNd7ZgqdRLk/1/ \nProibido para menores de 18 anos\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   Cidadania \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nSua cidadania europeia em at\u00e9 24 vezes! \nPATRIA - https://lp.patriacidadania.com.br/rica\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014 Textos do Rica  \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nhttp://www.ricaperrone.com.br \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   Seja membro!  \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nFortale\u00e7a o canal com apenas R$ 2,99\nhttps://www.youtube.com/channel/UCkYRv-hbWjbq8YC_ZsoYoMg/join\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   Siga-me!  \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nWhatsapp do Rica - bit.ly/zapdorica\nTelegram do Rica - https://t.me/canalrica\nInstagram: https://www.instagram.com/perrone.rica\nTikTok - https://www.tiktok.com/@ricaperrona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMCi6PX1zl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMCi6PX1zl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMCi6PX1zl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMCi6PX1zl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMCi6PX1zl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rica Perrone",
                "tags": [
                    "rica perrone",
                    "ricaperrone",
                    "perrone",
                    "rica",
                    "futebol",
                    "cbf",
                    "ancelotti",
                    "treinador",
                    "real madrid",
                    "ednaldo",
                    "selecao brasileira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Ancelotti n\u00e3o vem mais",
                    "description": "CBF de Ednaldo toma outro ol\u00e9 e fica mais uma vez sem treinador. \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   BetNacional \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nEntre aqui - https://record.nsxafiliados.com/_--jaYrunXoLUOsjNOfgKeWNd7ZgqdRLk/1/ \nProibido para menores de 18 anos\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   Cidadania \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nSua cidadania europeia em at\u00e9 24 vezes! \nPATRIA - https://lp.patriacidadania.com.br/rica\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014 Textos do Rica  \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nhttp://www.ricaperrone.com.br \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   Seja membro!  \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nFortale\u00e7a o canal com apenas R$ 2,99\nhttps://www.youtube.com/channel/UCkYRv-hbWjbq8YC_ZsoYoMg/join\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   Siga-me!  \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nWhatsapp do Rica - bit.ly/zapdorica\nTelegram do Rica - https://t.me/canalrica\nInstagram: https://www.instagram.com/perrone.rica\nTikTok - https://www.tiktok.com/@ricaperrona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132281",
                "likeCount": "13196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VjC_8lSvPHCK7pctRAADmQ1jaAA",
            "id": "E9WI497U410",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T02:38:27Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "S\u00c3O PAULO 2 X 1 N\u00c1UTICO | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025 | ge.globo",
                "description": "O S\u00e3o Paulo venceu o N\u00e1utico por 2 a 1 nesta ter\u00e7a-feira, no Morumbis, pela partida de ida da terceira fase da Copa do Brasil. Os dois gols do Tricolor foram marcados por Luciano, que n\u00e3o balan\u00e7ava as redes h\u00e1 12 jogos, desde 12 de mar\u00e7o.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/sp/futebol/copa-do-brasil/jogo/29-04-2025/sao-paulo-nautico.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-brasil/\n\n#S\u00e3oPaulo #N\u00e1utico #copadobrasil \n______________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9WI497U410/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9WI497U410/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9WI497U410/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9WI497U410/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9WI497U410/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "copa do brasil",
                    "futebol",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "sp",
                    "s\u00e3o paulo futebol clube",
                    "n\u00e1utico",
                    "n\u00e1utico futebol",
                    "jogo do s\u00e3o paulo hoje",
                    "gols da rodada",
                    "rodada hoje",
                    "futebol hoje",
                    "ge",
                    "globo esporte",
                    "gols do jogo",
                    "gols do s\u00e3o paulo",
                    "n\u00e1utico hoje",
                    "gols do n\u00e1utico"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00c3O PAULO 2 X 1 N\u00c1UTICO | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025 | ge.globo",
                    "description": "O S\u00e3o Paulo venceu o N\u00e1utico por 2 a 1 nesta ter\u00e7a-feira, no Morumbis, pela partida de ida da terceira fase da Copa do Brasil. Os dois gols do Tricolor foram marcados por Luciano, que n\u00e3o balan\u00e7ava as redes h\u00e1 12 jogos, desde 12 de mar\u00e7o.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/sp/futebol/copa-do-brasil/jogo/29-04-2025/sao-paulo-nautico.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-brasil/\n\n#S\u00e3oPaulo #N\u00e1utico #copadobrasil \n______________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "587347",
                "likeCount": "16139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "896"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xraxo-2xqO0FeTk6WvQ-mG8iazU",
            "id": "qfbf10TpKVM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T19:37:23Z",
                "channelId": "UCJmCTfaqgP5AWqfQCF21fPg",
                "title": "Truque de Mestre - O 3\u00b0 Ato | Trailer Oficial Dublado",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfbf10TpKVM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfbf10TpKVM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfbf10TpKVM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfbf10TpKVM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfbf10TpKVM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ParisFilmes",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Truque de Mestre - O 3\u00b0 Ato | Trailer Oficial Dublado",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121318",
                "likeCount": "8215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3q9Buj1LagemYaAD1YX5SG5O-Qw",
            "id": "P_Go2Pk3aQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T15:00:49Z",
                "channelId": "UCEpCeCLUp6Oy75p7WixzjcA",
                "title": "\"No Quietin Taquei\" MC Cebezinho - DJ Hyago",
                "description": "Dire\u00e7\u00e3o: Opege\nDOP: L\u00e9o Sanchez\nFoto Still: Kosta.br\nEl\u00e9trica: Kaduzin, Caio Vin\u00edcius, Vitola\nAssistente geral: Pedro Olof, Alison Bispo\nProdu\u00e7\u00e3o: Gabriela Teixeira\nEdi\u00e7\u00e3o: Opege, L\u00e9o Sanchez\nFinaliza\u00e7\u00e3o: Opege, L\u00e9o sanchez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P_Go2Pk3aQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P_Go2Pk3aQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P_Go2Pk3aQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P_Go2Pk3aQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P_Go2Pk3aQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Cebezinho",
                "tags": [
                    "mc",
                    "cebezinho",
                    "funk",
                    "lan\u00e7amento",
                    "la",
                    "mafia",
                    "produ\u00e7\u00f5es",
                    "2016",
                    "canal",
                    "oficial",
                    "nossa",
                    "meta",
                    "as",
                    "mais",
                    "top",
                    "to",
                    "concentrado",
                    "tacalhe",
                    "pau",
                    "backdi",
                    "no quietin",
                    "mc cebezinho",
                    "dj yago"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"No Quietin Taquei\" MC Cebezinho - DJ Hyago",
                    "description": "Dire\u00e7\u00e3o: Opege\nDOP: L\u00e9o Sanchez\nFoto Still: Kosta.br\nEl\u00e9trica: Kaduzin, Caio Vin\u00edcius, Vitola\nAssistente geral: Pedro Olof, Alison Bispo\nProdu\u00e7\u00e3o: Gabriela Teixeira\nEdi\u00e7\u00e3o: Opege, L\u00e9o Sanchez\nFinaliza\u00e7\u00e3o: Opege, L\u00e9o sanchez"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151279",
                "likeCount": "12210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xO7lnBh6cOy1yIengNS2JIyehQo",
            "id": "ygmwoJAesVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:03:48Z",
                "channelId": "UC81VD6eeuLLSfyY_D-N8sVw",
                "title": "Madonna - The Celebration Tour in Rio (Behind-the-scenes)",
                "description": "Go behind-the-scenes of Madonna's Celebration Tour in Rio through exclusive footage and interviews filmed during the rehearsals of her May 4, 2024 performance at Copacabana beach, which was witnessed by a crowd 1.6 million strong.\r\n\r\nSubscribe to the Madonna Channel! https://Madonna.lnk.to/YouTubeID \r\n\r\nCheck out the Official Madonna YouTube Playlists\u2026\r\nThe Complete Madonna Videography https://Madonna.lnk.to/Videography \r\nLive Performances https://Madonna.lnk.to/LiveYT \r\nMDNA Skin https://Madonna.lnk.to/MDNAskinYT \r\n\r\nHelp Us Give Back\u2026\r\nRaising Malawi http://www.raisingmalawi.org/\r\nThe Ray of Light Foundation http://www.rayoflight.org/ \r\n\r\nStay in touch with Madonna\u2026\r\nhttp://madonna.com\r\nhttp://instagram.com/madonna\r\nhttp://twitter.com/madonna\r\nhttp://facebook.com/madonna\r\nhttp://www.madonna.com/newsletter\r\n\r\nThe Madonna Channel is the official YouTube home for Madonna. As the best-selling female recording artist of all time, Madonna continues to leave an indelible mark on the world through her art, music, activism and humanitarian leadership. Madonna consistently pushes boundaries, spurs conversations and unites us all through her revolutionary work. Subscribe for the latest videos, music, news and updates. Enjoy Madonna\u2019s groundbreaking music videos, live performances, humorous videos and more.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygmwoJAesVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygmwoJAesVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygmwoJAesVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygmwoJAesVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygmwoJAesVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Madonna",
                "tags": [
                    "madonna",
                    "madonna music videos",
                    "madonna videos",
                    "madonna songs",
                    "madonna playlist",
                    "madonna greatest hits",
                    "madonna live"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Madonna - The Celebration Tour in Rio (Behind-the-scenes)",
                    "description": "Go behind-the-scenes of Madonna's Celebration Tour in Rio through exclusive footage and interviews filmed during the rehearsals of her May 4, 2024 performance at Copacabana beach, which was witnessed by a crowd 1.6 million strong.\r\n\r\nSubscribe to the Madonna Channel! https://Madonna.lnk.to/YouTubeID \r\n\r\nCheck out the Official Madonna YouTube Playlists\u2026\r\nThe Complete Madonna Videography https://Madonna.lnk.to/Videography \r\nLive Performances https://Madonna.lnk.to/LiveYT \r\nMDNA Skin https://Madonna.lnk.to/MDNAskinYT \r\n\r\nHelp Us Give Back\u2026\r\nRaising Malawi http://www.raisingmalawi.org/\r\nThe Ray of Light Foundation http://www.rayoflight.org/ \r\n\r\nStay in touch with Madonna\u2026\r\nhttp://madonna.com\r\nhttp://instagram.com/madonna\r\nhttp://twitter.com/madonna\r\nhttp://facebook.com/madonna\r\nhttp://www.madonna.com/newsletter\r\n\r\nThe Madonna Channel is the official YouTube home for Madonna. As the best-selling female recording artist of all time, Madonna continues to leave an indelible mark on the world through her art, music, activism and humanitarian leadership. Madonna consistently pushes boundaries, spurs conversations and unites us all through her revolutionary work. Subscribe for the latest videos, music, news and updates. Enjoy Madonna\u2019s groundbreaking music videos, live performances, humorous videos and more."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269617",
                "likeCount": "22437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2086"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nB4GwtTXQiVCnepWrCcxv937CIo",
            "id": "r5mvIWl8UJ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "CEAR\u00c1 X PALMEIRAS, CSA X GR\u00caMIO E BARCELONA X INTER DE MIL\u00c3O - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Cear\u00e1 x Palmeiras e CSA x Gr\u00eamio, jogos de ida da 3\u00aa Fase da Copa do Brasil, e tamb\u00e9m de Barcelona x Inter de Mil\u00e3o, ida das semifinais da Champions League. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #ceara #palmeiras #csa #gremio #copadobrasil #barcelona #interdemilao #championsleague \n#BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5mvIWl8UJ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5mvIWl8UJ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5mvIWl8UJ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5mvIWl8UJ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5mvIWl8UJ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "cear\u00e1 x gr\u00eamio",
                    "odds cear\u00e1 x palmeiras",
                    "pr\u00e9 jogo cear\u00e1 x palmeiras",
                    "odds copa do brasil",
                    "csa x gr\u00eamio",
                    "pr\u00e9 jogo csa x gr\u00eamio",
                    "odds csa x gr\u00eamio",
                    "barcelona x inter de mil\u00e3o",
                    "odds barcelona x inter de mil\u00e3o",
                    "pr\u00e9 jogo barcelona x inter de mil\u00e3o",
                    "odds champions league",
                    "onde assistir barcelona x inter",
                    "onde assistir cear\u00e1 x palmeiras"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CEAR\u00c1 X PALMEIRAS, CSA X GR\u00caMIO E BARCELONA X INTER DE MIL\u00c3O - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Cear\u00e1 x Palmeiras e CSA x Gr\u00eamio, jogos de ida da 3\u00aa Fase da Copa do Brasil, e tamb\u00e9m de Barcelona x Inter de Mil\u00e3o, ida das semifinais da Champions League. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #ceara #palmeiras #csa #gremio #copadobrasil #barcelona #interdemilao #championsleague \n#BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93952",
                "likeCount": "150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rx9orEx8ECFzsaktCJ7iO3hMb0A",
            "id": "syjFE76eJf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T23:33:53Z",
                "channelId": "UCIy12y9x1XhfFhqqfACsVeg",
                "title": "Natanzinho Lima - Ao Vivo no BUZU 2.0 (CD COMPLETO)",
                "description": "M\u00daSICAS \n00:00 Borbulhas de amor\n02:31  N\u00e3o tente me impedir\n04:44 Eu ligo pra voc\u00ea\n07:01  Beber com Emerg\u00eancia\n09:10  Louca de Saudade\n11:12   Nem Figa Nem Reza\n13:33  Mudando de Assunto\n\n\nO CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/AoVivonoBUZU2\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #PraTocarNo12 #arrocha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/syjFE76eJf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/syjFE76eJf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/syjFE76eJf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/syjFE76eJf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/syjFE76eJf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanzinho Lima Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Natanzinho Lima - Ao Vivo no BUZU 2.0 (CD COMPLETO)",
                    "description": "M\u00daSICAS \n00:00 Borbulhas de amor\n02:31  N\u00e3o tente me impedir\n04:44 Eu ligo pra voc\u00ea\n07:01  Beber com Emerg\u00eancia\n09:10  Louca de Saudade\n11:12   Nem Figa Nem Reza\n13:33  Mudando de Assunto\n\n\nO CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/AoVivonoBUZU2\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #PraTocarNo12 #arrocha"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "385040",
                "likeCount": "20293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "712"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FXN8h1HZS6hpOysrF_NlA8QgTJU",
            "id": "J_Ot9XSpcOE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "COMPLETEI A COLE\u00c7\u00c3O DOS ELO MONSTERS OCULTOS!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_Ot9XSpcOE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_Ot9XSpcOE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_Ot9XSpcOE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_Ot9XSpcOE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_Ot9XSpcOE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPLETEI A COLE\u00c7\u00c3O DOS ELO MONSTERS OCULTOS!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1681367",
                "likeCount": "49940",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OfQQpUeNOAzvWVlNx8m9IRTJxe0",
            "id": "BjvluUErbDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T02:38:48Z",
                "channelId": "UCh5WrXMEdOifhfihh3KwEmg",
                "title": "\ud83d\udc51 Kings League Brazil - RODADA 7",
                "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjvluUErbDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjvluUErbDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjvluUErbDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjvluUErbDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjvluUErbDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Brazil",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "djmario",
                    "casillas",
                    "analisis kings league",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "Jonvlogs",
                    "Luva de pedreiro",
                    "Paulinho",
                    "LuquEt4",
                    "Toguro",
                    "Yuri 22",
                    "Ludmilla",
                    "Allan Stag",
                    "Cerol",
                    "Nobru",
                    "Kond",
                    "Michel Elias",
                    "MC Hariel",
                    "Furia FC",
                    "Neymar",
                    "Neymar Jr",
                    "Cris Guedes",
                    "Gaules",
                    "G3X FC",
                    "Kelvin Oliveira",
                    "Coringa",
                    "Nyvi Estephan",
                    "futebol",
                    "Brazil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc51 Kings League Brazil - RODADA 7",
                    "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1075376",
                "likeCount": "36506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2vqjYvu2op4MEVr1UChAcsV41FY",
            "id": "yKQVrShP4oA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:00:06Z",
                "channelId": "UCAkZ7bimIU9m7wT6Th0FcEw",
                "title": "Contando para amigos e fam\u00edlia - Di\u00e1rio da Gravidez #2",
                "description": "E foi assim que eu contei pra fam\u00edlia e amigos que teremos um baby! De um jeito simples, mas muito nosso! E aliviada de ter contado essa novidade, fez tudo ser mais real, e o apoio de cada um, \u00e9 muito importante pra mim.\n\nVou compartilhar muito mais por aqui a partir de agora com o di\u00e1rio da gravidez, ent\u00e3o segue a playlist para n\u00e3o perder nada:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL26UZsgkBx1FS0FxW9RNldeR-GLWzFIVM\n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\nV\u00cdDEOS NOVOS TODA SEMANA \u00c0S 18HRS!\n\n\u2661 Vlogs: https://www.youtube.com/NiinaVlog\n\u2661 Anuncie: contato@niinasecrets.com.br\n\n\u2661   FIQUE PERTINHO DE MIM:\nEmail: contato@niinasecrets.com.br\nBlog: http://niinasecrets.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/niinasecrets\nInstagram: http://www.instagram.com/niinasecrets\nFacebook: http://www.facebook.com/niinasecrets\nPinterest: http://www.pinterest.com/niinasecrets\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niinasecrets\nSpotify: Niina Secrets\n\n\u2661 COMPRE MEU LOOK: https://www.liketoknow.it/niinasecrets\n\n\u2661   Muito obrigada pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e joinha s\u00e3o muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQVrShP4oA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQVrShP4oA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQVrShP4oA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQVrShP4oA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQVrShP4oA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NiinaSecrets",
                "tags": [
                    "niina",
                    "nina",
                    "niinasecrets",
                    "niina secrets",
                    "ninasecrets",
                    "santina",
                    "familia",
                    "vlog",
                    "gravidez",
                    "an\u00fancio",
                    "gravida",
                    "gesta\u00e7\u00e3o",
                    "almo\u00e7o",
                    "rotina",
                    "reality",
                    "surpresa",
                    "anuncio da gesta\u00e7\u00e3o",
                    "rea\u00e7\u00e3o da familia",
                    "rea\u00e7\u00e3o dos amigos",
                    "react",
                    "baby secrets",
                    "di\u00e1rio da gravidez"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Contando para amigos e fam\u00edlia - Di\u00e1rio da Gravidez #2",
                    "description": "E foi assim que eu contei pra fam\u00edlia e amigos que teremos um baby! De um jeito simples, mas muito nosso! E aliviada de ter contado essa novidade, fez tudo ser mais real, e o apoio de cada um, \u00e9 muito importante pra mim.\n\nVou compartilhar muito mais por aqui a partir de agora com o di\u00e1rio da gravidez, ent\u00e3o segue a playlist para n\u00e3o perder nada:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL26UZsgkBx1FS0FxW9RNldeR-GLWzFIVM\n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\nV\u00cdDEOS NOVOS TODA SEMANA \u00c0S 18HRS!\n\n\u2661 Vlogs: https://www.youtube.com/NiinaVlog\n\u2661 Anuncie: contato@niinasecrets.com.br\n\n\u2661   FIQUE PERTINHO DE MIM:\nEmail: contato@niinasecrets.com.br\nBlog: http://niinasecrets.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/niinasecrets\nInstagram: http://www.instagram.com/niinasecrets\nFacebook: http://www.facebook.com/niinasecrets\nPinterest: http://www.pinterest.com/niinasecrets\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niinasecrets\nSpotify: Niina Secrets\n\n\u2661 COMPRE MEU LOOK: https://www.liketoknow.it/niinasecrets\n\n\u2661   Muito obrigada pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e joinha s\u00e3o muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "479561",
                "likeCount": "74582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4omdSXIodRkMynV8pnhwjTa2-z8",
            "id": "tV0LUJTS47Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T04:04:54Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "SHOW 60 ANOS | AO VIVO | TV GLOBO",
                "description": "A TV Globo celebra 60 anos de hist\u00f3ria com um show ao vivo repleto de m\u00fasica, emo\u00e7\u00e3o e encontros inesquec\u00edveis. Voc\u00ea vai poder acompanhar tudo da TV e tamb\u00e9m nas principais redes sociais de TV Globo, Gshow, Globoplay, Multishow, G1 e Viva.\n\n\u2728 S\u00e3o 60 anos de hist\u00f3rias que conectam o Brasil \u2014 e essa festa \u00e9 para todos que fazem parte dessa trajet\u00f3ria. Prepare o cora\u00e7\u00e3o e embarque nessa celebra\u00e7\u00e3o inesquec\u00edvel! #TVGlobo60Anos\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tV0LUJTS47Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tV0LUJTS47Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tV0LUJTS47Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tV0LUJTS47Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "globo ao vivo",
                    "TV Globo 60 anos",
                    "Show 60 anos TV Globo",
                    "Celebra\u00e7\u00e3o TV Globo",
                    "M\u00fasica brasileira",
                    "Artistas brasileiros",
                    "Show ao vivo",
                    "Live TV Globo",
                    "Anivers\u00e1rio TV Globo",
                    "TV Globo hist\u00f3ria",
                    "Especial 60 anos Globo",
                    "Globo 60 anos",
                    "TV brasileira",
                    "Programas da Globo",
                    "Cultura brasileira",
                    "Momentos hist\u00f3ricos Globo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "SHOW 60 ANOS | AO VIVO | TV GLOBO",
                    "description": "A TV Globo celebra 60 anos de hist\u00f3ria com um show ao vivo repleto de m\u00fasica, emo\u00e7\u00e3o e encontros inesquec\u00edveis. Voc\u00ea vai poder acompanhar tudo da TV e tamb\u00e9m nas principais redes sociais de TV Globo, Gshow, Globoplay, Multishow, G1 e Viva.\n\n\u2728 S\u00e3o 60 anos de hist\u00f3rias que conectam o Brasil \u2014 e essa festa \u00e9 para todos que fazem parte dessa trajet\u00f3ria. Prepare o cora\u00e7\u00e3o e embarque nessa celebra\u00e7\u00e3o inesquec\u00edvel! #TVGlobo60Anos\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "646138",
                "likeCount": "23230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pzeS2-vM1DfBCTG46qfLQ9zIQKk",
            "id": "b4Co9a9veuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T00:22:52Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "INTERNACIONAL 1 X 0 MARACAN\u00c3 | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025 | ge.globo",
                "description": "O Inter penou, mas ganhou do Maracan\u00e3 por 1 a 0 do Maracan\u00e3 na noite desta ter\u00e7a-feira no Beira-Rio. Os ga\u00fachos, que at\u00e9 p\u00eanalti desperdi\u00e7aram com Alan Patrick, tiveram dois gols anulados. Um de Wesley, impedido, e outro do garoto Raykkonen, que estreou pelo profissional. Nos acr\u00e9scimos, aos 47 minutos da etapa final Gustavo Prado garantiu a vit\u00f3ria.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rs/futebol/copa-do-brasil/jogo/29-04-2025/internacional-maracana.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-brasil/\n\n#internacional #maracan\u00e3  #CopaDoBrasil\n______________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4Co9a9veuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4Co9a9veuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4Co9a9veuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4Co9a9veuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4Co9a9veuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "internacional",
                    "inter de porto alegre",
                    "inter",
                    "inter rs",
                    "inter do rio grande do sul",
                    "futebol",
                    "copa do brasil",
                    "maracan\u00e3",
                    "maracan\u00e3 cear\u00e1",
                    "cdb",
                    "copa do brasil 2025",
                    "melhores momentos",
                    "gols",
                    "ge",
                    "gols do dia",
                    "futebol hoje",
                    "jogos do dia",
                    "jogos futebol hoje",
                    "globoesporte",
                    "globo esporte",
                    "gols do internacional",
                    "gols do inter hoje",
                    "alan patrick",
                    "wesley",
                    "futebol globo",
                    "bola",
                    "passe",
                    "chute",
                    "assist\u00eancia",
                    "p\u00eanalti",
                    "p\u00eanalti perdido"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INTERNACIONAL 1 X 0 MARACAN\u00c3 | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025 | ge.globo",
                    "description": "O Inter penou, mas ganhou do Maracan\u00e3 por 1 a 0 do Maracan\u00e3 na noite desta ter\u00e7a-feira no Beira-Rio. Os ga\u00fachos, que at\u00e9 p\u00eanalti desperdi\u00e7aram com Alan Patrick, tiveram dois gols anulados. Um de Wesley, impedido, e outro do garoto Raykkonen, que estreou pelo profissional. Nos acr\u00e9scimos, aos 47 minutos da etapa final Gustavo Prado garantiu a vit\u00f3ria.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rs/futebol/copa-do-brasil/jogo/29-04-2025/internacional-maracana.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-brasil/\n\n#internacional #maracan\u00e3  #CopaDoBrasil\n______________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "346881",
                "likeCount": "7026",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "714"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q5fHkmF89aHv_pTtm1zGIgihcVg",
            "id": "ObsKnk2O-kQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:00:08Z",
                "channelId": "UCuUUWPHIioyfmctnDpwsFzw",
                "title": "POD ENTRAR: Tour in\u00e9dito pelo apartamento de Brino com Lucas Rangel",
                "description": "Estamos de volta para mais uma temporada do Pod Entrar.\n\nE hoje iniciamos a temporada invadindo o apartamento do pobrinho mais famoso do Brasil!\n\nBora dar uma olhada no apartamento do Brino!\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2705 Canal de Cortes Oficial\nhttps://www.youtube.com/channel/UCab-x2Tf0zK3WLkKXG9Ot5Q\n\n\u2705 Instagram Oficial \n@poddelas - https://www.instagram.com/poddelas/\n\n\u2705 Facebook Oficial \nhttps://m.facebook.com/POD-DELAS-101517452551396/\n\n\u2705 Shorts\nhttps://www.youtube.com/channel/UCItcEi_6J6l2iuhABXq1OTg\n\n\u2705 PodDelas Melhores Momentos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCYa1bLsG-RumuKrrznSdRHg\n\n\u2705 Playlist oficial com todos os epis\u00f3dios\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLXEx5PB_zX1qkkx06VRZFepiRHheozMSR\n\nAPRESENTADORES:\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb Lucas Rangel - @lucasrangel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObsKnk2O-kQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObsKnk2O-kQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObsKnk2O-kQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObsKnk2O-kQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObsKnk2O-kQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "POD DELAS",
                "tags": [
                    "poddelas",
                    "pod delas",
                    "pode delas",
                    "poddelascortes",
                    "cortes poddelas",
                    "pod delas podcast",
                    "podcast",
                    "flavia pavanelli",
                    "poddelas podcast",
                    "pod delas cortes",
                    "cortes pod delas",
                    "poddelas cortes",
                    "tataestaniecki",
                    "flaviapavanelli",
                    "cocielo",
                    "tata",
                    "cortes",
                    "corte podcast",
                    "canal oficial",
                    "podcast pavanelli",
                    "podcast flavia",
                    "podcast tata",
                    "tata estaniecki",
                    "nosso canal",
                    "Brino",
                    "pobrinho"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POD ENTRAR: Tour in\u00e9dito pelo apartamento de Brino com Lucas Rangel",
                    "description": "Estamos de volta para mais uma temporada do Pod Entrar.\n\nE hoje iniciamos a temporada invadindo o apartamento do pobrinho mais famoso do Brasil!\n\nBora dar uma olhada no apartamento do Brino!\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2705 Canal de Cortes Oficial\nhttps://www.youtube.com/channel/UCab-x2Tf0zK3WLkKXG9Ot5Q\n\n\u2705 Instagram Oficial \n@poddelas - https://www.instagram.com/poddelas/\n\n\u2705 Facebook Oficial \nhttps://m.facebook.com/POD-DELAS-101517452551396/\n\n\u2705 Shorts\nhttps://www.youtube.com/channel/UCItcEi_6J6l2iuhABXq1OTg\n\n\u2705 PodDelas Melhores Momentos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCYa1bLsG-RumuKrrznSdRHg\n\n\u2705 Playlist oficial com todos os epis\u00f3dios\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLXEx5PB_zX1qkkx06VRZFepiRHheozMSR\n\nAPRESENTADORES:\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb Lucas Rangel - @lucasrangel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "710399",
                "likeCount": "57961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1080"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cvk1HstjHDI2J4xofo2aL38aADA",
            "id": "J5Z0QIpx2Pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T12:32:31Z",
                "channelId": "UCQlY8eDA0QugUAT0v7-q1HA",
                "title": "VERMELHO \u00c9 RASGAR A HIST\u00d3RIA DA SELE\u00c7\u00c3O",
                "description": "O Flashscore \u00e9 a plataforma de resultados ao vivo e estat\u00edstica que o VSR usa para os v\u00eddeos e o trabalho! Voc\u00ea pode baixar, totalmente de gra\u00e7a, e come\u00e7ar a usar agora! S\u00f3 clicar neste link \u2b07\nhttps://flashsco.re/br-sm-vsrflash.\n\nVERMELHO \u00c9 RASGAR A HIST\u00d3RIA DA SELE\u00c7\u00c3O\nVERMELHO \u00c9 RASGAR A HIST\u00d3RIA DA SELE\u00c7\u00c3O\nVERMELHO \u00c9 RASGAR A HIST\u00d3RIA DA SELE\u00c7\u00c3O\n\n#sele\u00e7\u00e3obrasileira #cbf #camisasele\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5Z0QIpx2Pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5Z0QIpx2Pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5Z0QIpx2Pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5Z0QIpx2Pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5Z0QIpx2Pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do VSR",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VERMELHO \u00c9 RASGAR A HIST\u00d3RIA DA SELE\u00c7\u00c3O",
                    "description": "O Flashscore \u00e9 a plataforma de resultados ao vivo e estat\u00edstica que o VSR usa para os v\u00eddeos e o trabalho! Voc\u00ea pode baixar, totalmente de gra\u00e7a, e come\u00e7ar a usar agora! S\u00f3 clicar neste link \u2b07\nhttps://flashsco.re/br-sm-vsrflash.\n\nVERMELHO \u00c9 RASGAR A HIST\u00d3RIA DA SELE\u00c7\u00c3O\nVERMELHO \u00c9 RASGAR A HIST\u00d3RIA DA SELE\u00c7\u00c3O\nVERMELHO \u00c9 RASGAR A HIST\u00d3RIA DA SELE\u00c7\u00c3O\n\n#sele\u00e7\u00e3obrasileira #cbf #camisasele\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179511",
                "likeCount": "18423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FNFcLX6za8bN2wR5j6f0zAszvVA",
            "id": "zGhn2_QECS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T00:12:21Z",
                "channelId": "UC3uYvpJ3J6oNoNYRXfZXjEw",
                "title": "Serj\u00e3o ANALISA o APAG\u00c3O na Europa",
                "description": "SACANI RESPONDE: VIDA NO UNIVERSO\nhttps://youtube.com/live/N209olqF23Q\n\n~~~~~~~\n\nINSIDER\nInvista agora nas pe\u00e7as mais inteligentes do mercado com os melhores pre\u00e7os! \nNo M\u00eas de Anivers\u00e1rio da Insider, voc\u00ea garante at\u00e9 30% OFF somando meu cupom aos descontos do site. Aproveite os \u00faltimos dias! \nhttps://www.goldenpill.com.br/ad/dc-insider-flow-abril  \n\n~~~~~~~\n\nDOA\u00c7\u00c3O PREMIADA AACD  \nDoe R$50 para AACD e concorra a um carro 0km! \ndoa\u00e7\u00f5es validas at\u00e9 28/04 \nhttps://www.goldenpill.com.br/ad/dc-aacd-grupoflow \n\n~~~~~~~\n\n\ud83d\udc9b VIRE UM FLOWER:\nhttps://www.youtube.com/@FlowPodcast/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGhn2_QECS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGhn2_QECS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGhn2_QECS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGhn2_QECS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGhn2_QECS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes do Flow [OFICIAL]",
                "tags": [
                    "flowpodcast777",
                    "FLOW",
                    "FLOW PODCAST",
                    "PODCAST",
                    "MONARK",
                    "IGOR",
                    "3K",
                    "IGOR3K",
                    "flow",
                    "Flow",
                    "Melhor Podcast do Brasil",
                    "Cortes do Flow",
                    "FlowHighligths",
                    "Melhores Momentos",
                    "Flow Clips",
                    "flow clipes",
                    "flow moments",
                    "assista completo",
                    "cortes do venus",
                    "cortes do cometa",
                    "a deriva cortes",
                    "cortes do prosa guiada",
                    "cortes do favela invest",
                    "cortes do enxuga gelo",
                    "dacunha shots",
                    "flowhighlights",
                    "flow clips",
                    "cortes podcast"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Serj\u00e3o ANALISA o APAG\u00c3O na Europa",
                    "description": "SACANI RESPONDE: VIDA NO UNIVERSO\nhttps://youtube.com/live/N209olqF23Q\n\n~~~~~~~\n\nINSIDER\nInvista agora nas pe\u00e7as mais inteligentes do mercado com os melhores pre\u00e7os! \nNo M\u00eas de Anivers\u00e1rio da Insider, voc\u00ea garante at\u00e9 30% OFF somando meu cupom aos descontos do site. Aproveite os \u00faltimos dias! \nhttps://www.goldenpill.com.br/ad/dc-insider-flow-abril  \n\n~~~~~~~\n\nDOA\u00c7\u00c3O PREMIADA AACD  \nDoe R$50 para AACD e concorra a um carro 0km! \ndoa\u00e7\u00f5es validas at\u00e9 28/04 \nhttps://www.goldenpill.com.br/ad/dc-aacd-grupoflow \n\n~~~~~~~\n\n\ud83d\udc9b VIRE UM FLOWER:\nhttps://www.youtube.com/@FlowPodcast/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "386359",
                "likeCount": "19760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1727"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B4RGNljdLL5x80lDJ2EK2JxEmQw",
            "id": "wBwF7LSiP7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T13:30:49Z",
                "channelId": "UCS8aYl-nrvf9uYCimUigR9g",
                "title": "City Life TRAILER \ud83c\udfd9\ufe0f\u2728 | Next Update! \ud83d\udce3 | Avatar World",
                "description": "Subscribe for more exclusive teasers and announcements - https://www.youtube.com/@avatarworldbypazu?sub_confirmation=1\n\nMore from Avatar World -\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@avatarworldofficial\n\ud83d\udda5\ufe0f Website: https://pazugames.com\n\ud83d\udc8c Support: https://pazugames.com/support\n\nCreated by Pazu Games \ud83e\udde1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wBwF7LSiP7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wBwF7LSiP7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wBwF7LSiP7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wBwF7LSiP7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wBwF7LSiP7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Avatar World\u00ae",
                "tags": [
                    "avatar world",
                    "avatar world city life",
                    "avatar world secrets",
                    "avatar world update",
                    "kids games",
                    "avatarworld",
                    "avtar world",
                    "pazu",
                    "pazuworld",
                    "pazugames",
                    "pazu world",
                    "pazu games",
                    "pazugame",
                    "pazu avatar world",
                    "pazu 2024",
                    "pazu hacks",
                    "avatar world promo code",
                    "house maker",
                    "avatar world house maker",
                    "avatar world new update",
                    "avatar world by pazu",
                    "\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430\u0440 \u0432\u043e\u0440\u043b\u0434",
                    "\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430\u0440 world",
                    "avatarworldbypazu",
                    "avatar world@"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "City Life TRAILER \ud83c\udfd9\ufe0f\u2728 | Next Update! \ud83d\udce3 | Avatar World",
                    "description": "Subscribe for more exclusive teasers and announcements - https://www.youtube.com/@avatarworldbypazu?sub_confirmation=1\n\nMore from Avatar World -\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@avatarworldofficial\n\ud83d\udda5\ufe0f Website: https://pazugames.com\n\ud83d\udc8c Support: https://pazugames.com/support\n\nCreated by Pazu Games \ud83e\udde1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "541513",
                "likeCount": "19763",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q4_SHc5GKcPCbmr947MnD2c1u_M",
            "id": "5B7vYdOYIjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T07:45:01Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "The new Hay Day letters are here!",
                "description": "Claim the QR Code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=1fc539b6-d97f-4a3e-9d1d-1f811c39aff2\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The new Hay Day letters are here!",
                    "description": "Claim the QR Code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=1fc539b6-d97f-4a3e-9d1d-1f811c39aff2\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1688850",
                "likeCount": "25377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4942"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vvL52haBRWMWifaaVLCSHvpmHNg",
            "id": "SrdnW8ONmNo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T16:50:06Z",
                "channelId": "UCHKbUAiKHsWCCZrkDY_PZ8Q",
                "title": "AO VIVO | APRESENTA\u00c7\u00c3O DO COORDENADOR T\u00c9CNICO, FELIP\u00c3O - 29/04/2025",
                "description": "O Gr\u00eamio Foot-ball Porto Alegrense apresenta na tarde dessa ter\u00e7a-feira, Felip\u00e3o, novo coordenador t\u00e9cnico do Tricolor para a temporada 2025. Em seguida, o \u00eddolo gremista conceder\u00e1 sua primeira entrevista coletiva na nova fun\u00e7\u00e3o na sala de imprensa do CT Luiz Carvalho.\n\n\u2192 Inscreva-se no canal e fa\u00e7a parte da torcida mais fan\u00e1tica do Brasil tamb\u00e9m aqui no YouTube!\n\n:: SITE http://gremio.net\n:: FACEBOOK https://facebook.com/gremio\n:: TWITTER @gremio e @gremiotv\n:: INSTAGRAM https://instagram.com/gremio\n\n\n*** Esta \u00e9 a Gr\u00eamioTV, o canal oficial do Gr\u00eamio FBPA no YouTube. Acompanhe v\u00eddeos exclusivos e transmiss\u00f5es ao vivo durante a semana. *** \n\nPRODU\u00c7\u00c3O E REALIZA\u00c7\u00c3O: Comunica\u00e7\u00e3o Gr\u00eamio FBPA\nThis stream is created with #PRISMLiveStudio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrdnW8ONmNo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrdnW8ONmNo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrdnW8ONmNo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrdnW8ONmNo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrdnW8ONmNo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gr\u00eamio FBPA",
                "tags": [
                    "gremiotv",
                    "gremio tv",
                    "pr\u00e9-jogo",
                    "gr\u00eamio",
                    "gr\u00eamio tv",
                    "gr\u00eamiotv",
                    "gremio",
                    "futebol",
                    "esporte",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "libertadores",
                    "copa",
                    "fifa",
                    "santos tv",
                    "conex\u00e3o tricolor",
                    "gremista",
                    "grenal",
                    "gol",
                    "gols",
                    "time de futebol",
                    "time",
                    "renato ga\u00facho",
                    "ducker",
                    "avalanche tricolor",
                    "torcida geral",
                    "live",
                    "soccer",
                    "campe\u00e3o",
                    "campe\u00e3o do mundo",
                    "arena do gr\u00eamio",
                    "ol\u00edmpico",
                    "est\u00e1dio ol\u00edmpico",
                    "ol\u00edmpico monumental",
                    "bandeira",
                    "torcedor gremista",
                    "torcida fan\u00e1tica",
                    "canal oficial",
                    "canal",
                    "oficial",
                    "channel",
                    "sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | APRESENTA\u00c7\u00c3O DO COORDENADOR T\u00c9CNICO, FELIP\u00c3O - 29/04/2025",
                    "description": "O Gr\u00eamio Foot-ball Porto Alegrense apresenta na tarde dessa ter\u00e7a-feira, Felip\u00e3o, novo coordenador t\u00e9cnico do Tricolor para a temporada 2025. Em seguida, o \u00eddolo gremista conceder\u00e1 sua primeira entrevista coletiva na nova fun\u00e7\u00e3o na sala de imprensa do CT Luiz Carvalho.\n\n\u2192 Inscreva-se no canal e fa\u00e7a parte da torcida mais fan\u00e1tica do Brasil tamb\u00e9m aqui no YouTube!\n\n:: SITE http://gremio.net\n:: FACEBOOK https://facebook.com/gremio\n:: TWITTER @gremio e @gremiotv\n:: INSTAGRAM https://instagram.com/gremio\n\n\n*** Esta \u00e9 a Gr\u00eamioTV, o canal oficial do Gr\u00eamio FBPA no YouTube. Acompanhe v\u00eddeos exclusivos e transmiss\u00f5es ao vivo durante a semana. *** \n\nPRODU\u00c7\u00c3O E REALIZA\u00c7\u00c3O: Comunica\u00e7\u00e3o Gr\u00eamio FBPA\nThis stream is created with #PRISMLiveStudio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53707",
                "likeCount": "4292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h7ct9duxuLQdsu-0de5H6qI7xI0",
            "id": "svY6FMr9wJA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T14:01:25Z",
                "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
                "title": "CONCLAVE",
                "description": "Uni duni t\u00ea, salam\u00ea mingu\u00ea, o sorvete color\u00ea, o escolhido de Deus foi vo-c\u00ea... Mas como eu sou teimoso eu escolhi esse da-qui! Mas como ele \u00e9 de pa\u00eds pobre eu vou escolher esse daqui. Mas como esse defendeu ped\u00f3filo eu vou escolher esse daqui.  Mas como esse disse que casamento gay deveria ser liberado eu vou escolher esse... Galera, libera a fuma\u00e7a preta que hoje n\u00e3o vai rolar.\n\nELENCO:\nFabio Porchat\nGregorio Duvivier\nClaudio Torres Gonzaga\n\n\nROTEIRO:\nFabio Porchat\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svY6FMr9wJA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svY6FMr9wJA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svY6FMr9wJA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svY6FMr9wJA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svY6FMr9wJA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Porta dos Fundos",
                "tags": [
                    "porta dos fundos",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "parodia",
                    "satira",
                    "humor inteligente",
                    "videos de humor",
                    "humor acido",
                    "canais de humor",
                    "comedia brasileira",
                    "esquetes engra\u00e7adas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CONCLAVE",
                    "description": "Uni duni t\u00ea, salam\u00ea mingu\u00ea, o sorvete color\u00ea, o escolhido de Deus foi vo-c\u00ea... Mas como eu sou teimoso eu escolhi esse da-qui! Mas como ele \u00e9 de pa\u00eds pobre eu vou escolher esse daqui. Mas como esse defendeu ped\u00f3filo eu vou escolher esse daqui.  Mas como esse disse que casamento gay deveria ser liberado eu vou escolher esse... Galera, libera a fuma\u00e7a preta que hoje n\u00e3o vai rolar.\n\nELENCO:\nFabio Porchat\nGregorio Duvivier\nClaudio Torres Gonzaga\n\n\nROTEIRO:\nFabio Porchat\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "805097",
                "likeCount": "76375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2049"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9CCPtS-eFEYCc65R6qQYvcA6jl8",
            "id": "iJ5iTcEcPlM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:24:17Z",
                "channelId": "UCPl_3zCQnCB4Iv79UD_i-5A",
                "title": "O AKINATOR CONHECE TODOS OS MEMES BRAINROT? (Tung Tung Sahur, Tralalero Tralala)",
                "description": "O AKINATOR CONHECE TODOS OS MEMES BRAINROT? (Tung Tung Sahur, Tralalero Tralala)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ5iTcEcPlM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ5iTcEcPlM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ5iTcEcPlM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ5iTcEcPlM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ5iTcEcPlM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BETO GAMER",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O AKINATOR CONHECE TODOS OS MEMES BRAINROT? (Tung Tung Sahur, Tralalero Tralala)",
                    "description": "O AKINATOR CONHECE TODOS OS MEMES BRAINROT? (Tung Tung Sahur, Tralalero Tralala)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284596",
                "likeCount": "9198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "689"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0nqamSJCu7LUeOliv3jt96v-eEw",
            "id": "Yd23kbL-hrE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T14:00:27Z",
                "channelId": "UCGFNp4Pialo9wjT9Bo8wECA",
                "title": "\u266b T\u00d4 COM MEDO DO FLAMENGO DO FILIPE LU\u00cdS! | Par\u00f3dia MTG NA IMAGINA\u00c7\u00c3O - MC Livinho",
                "description": "Registre-se na Stake: https://tinyurl.com/futstake\n\nUma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"MTG NA IMAGINA\u00c7\u00c3O\" de MC Livinho e DJ Topo. O Meng\u00e3o malvad\u00e3o t\u00e1 de volta! L\u00edder e invicto no Brasileir\u00e3o, com Arrascaeta e Pedro voando n\u00e3o tem quem segure! Melhor defesa e melhor ataque at\u00e9 aqui, a tropa do Filipe Lu\u00eds vem forte pra buscar esse Brasileir\u00e3o!\n\n*cont\u00e9m conte\u00fado pago\nJogue com responsabilidade \ud83d\udd1e\nPortaria SPA/MF N\u00ba 263\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: S\u00f3 Beat\nLink: https://www.youtube.com/watch?v=z6wXJY9MyAo\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Pedro e Arrasaceta: DiaEsportivo / Alamy Stock Photo\n- Foto Filipe Lu\u00eds: Diego Maranhao/Am Press & Images/Gazeta Press\nV\u00eddeo:\n- Foto Pedro e Arrascaeta (0'15\"): DiaEsportivo / Alamy Stock Photo\n- Foto Cabelo Ronaldo (0'15\"): Djalma Vass\u00e3o/Gazeta Press\n- Foto Cabelo Ronaldinho (0'15\"):  Djalma Vass\u00e3o/Gazeta Press\n- Foto Pedro (0'56\"): Filipe Reveles/Photo Premium/Gazeta Press\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nMano, fica esperto\nFla \u00e9 open bar de goleada\nMe lembra a Sele\u00e7a do Penta\nQuem for pro fight, j\u00e1 pode chorar\n\nContra esse Meng\u00e3o n\u00e3o tem muito o que fazer\nSe n\u00e3o for surra, j\u00e1 t\u00e1 muito bom\nE hoje a Na\u00e7\u00e3o do Filipe \u00e9 f\u00e3\nO homi tem o v\u00edcio de ser campe\u00e3o\n\nIsso \u00e9 apela\u00e7\u00e3o, na boa, a SeleFla t\u00e1 braba\nT\u00e1 que voa a tropa do Queixada\nReceba essa brocada, toma, toma goleada (Tropa do Queixada)\nToma, toma goleada (Tropa do Queixada)\nToma, toma goleada (Tropa do Queixada)\n\nPobre Coring\u00e3o, 4 toras em voc\u00ea\nPra cada uma, um placar, meu irm\u00e3o\nFicaram sem m\u00e3e, sem Depay e sem ch\u00e3o\nMemphis saiu fugido dessa humilha\u00e7\u00e3o\n\nNum cutuca o Gerson\nPra quem quer caneta \u00e9 com o Arrasca\nSe queixar, o Pedroca arrebenta\nO 9 bolado voltou e t\u00e1 demais\n\nWesley em a\u00e7\u00e3o \u00e9 um Cafu de capacete\nO Henrique Bruno nunca tem perd\u00e3o\nA marca\u00e7\u00e3o faz tremer at\u00e9 Sat\u00e3\nCom os L\u00e9os camisinhos, dupla prote\u00e7\u00e3o\n\nIsso \u00e9 apela\u00e7\u00e3o, na boa, a SeleFla t\u00e1 braba\nT\u00e1 que voa a tropa do Queixada\nReceba essa brocada, toma, toma goleada (Tropa do Queixada)\nToma, toma goleada (Tropa do Queixada)\nToma, toma goleada (Tropa do Queixada)\n\nAl\u00f4, minha m\u00e3e, deixa eu dormir com voc\u00ea\n\u00c9 que me assusta o Meng\u00e3o Malvad\u00e3o\nNo Brasileir\u00e3o quem que peita o cl\u00e3?\nO Pep sem calv\u00edcie n\u00e3o tem cora\u00e7\u00e3o\n\nIsso \u00e9 apela\u00e7\u00e3o\n\u00c9 a tropa do Queixada\nPeita e vai de Arrasca\nPeita e vai de Arrasca\n\nIsso \u00e9 apela\u00e7\u00e3o\n\u00c9 a tropa do Queixada\nPeita e vai de Arrasca\nPeita e vai de Arrasca\n\nFlamengo no topo!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd23kbL-hrE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd23kbL-hrE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd23kbL-hrE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd23kbL-hrE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd23kbL-hrE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FutPar\u00f3dias",
                "tags": [
                    "Futebol",
                    "FutParodias",
                    "Par\u00f3dia",
                    "futparodia",
                    "futeparodia",
                    "parodia",
                    "fut parodia",
                    "fut parodias",
                    "Par\u00f3dia com Jogadores",
                    "musica",
                    "musica de futebol",
                    "musica futparodias",
                    "musica esporte",
                    "flamengo",
                    "meng\u00e3o",
                    "flamengo x corinthians",
                    "goleada do flamengo",
                    "gol flamengo hoje",
                    "gol pedro hoje",
                    "gol arrascaeta hoje",
                    "futparodias flamengo",
                    "super fla",
                    "super flamengo 2025",
                    "parodia flamengo",
                    "musica flamengo",
                    "parodia pedro",
                    "mtg na imagina\u00e7\u00e3o",
                    "futparodias mc livinho",
                    "futparodias brasileirao"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u266b T\u00d4 COM MEDO DO FLAMENGO DO FILIPE LU\u00cdS! | Par\u00f3dia MTG NA IMAGINA\u00c7\u00c3O - MC Livinho",
                    "description": "Registre-se na Stake: https://tinyurl.com/futstake\n\nUma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"MTG NA IMAGINA\u00c7\u00c3O\" de MC Livinho e DJ Topo. O Meng\u00e3o malvad\u00e3o t\u00e1 de volta! L\u00edder e invicto no Brasileir\u00e3o, com Arrascaeta e Pedro voando n\u00e3o tem quem segure! Melhor defesa e melhor ataque at\u00e9 aqui, a tropa do Filipe Lu\u00eds vem forte pra buscar esse Brasileir\u00e3o!\n\n*cont\u00e9m conte\u00fado pago\nJogue com responsabilidade \ud83d\udd1e\nPortaria SPA/MF N\u00ba 263\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: S\u00f3 Beat\nLink: https://www.youtube.com/watch?v=z6wXJY9MyAo\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Pedro e Arrasaceta: DiaEsportivo / Alamy Stock Photo\n- Foto Filipe Lu\u00eds: Diego Maranhao/Am Press & Images/Gazeta Press\nV\u00eddeo:\n- Foto Pedro e Arrascaeta (0'15\"): DiaEsportivo / Alamy Stock Photo\n- Foto Cabelo Ronaldo (0'15\"): Djalma Vass\u00e3o/Gazeta Press\n- Foto Cabelo Ronaldinho (0'15\"):  Djalma Vass\u00e3o/Gazeta Press\n- Foto Pedro (0'56\"): Filipe Reveles/Photo Premium/Gazeta Press\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nMano, fica esperto\nFla \u00e9 open bar de goleada\nMe lembra a Sele\u00e7a do Penta\nQuem for pro fight, j\u00e1 pode chorar\n\nContra esse Meng\u00e3o n\u00e3o tem muito o que fazer\nSe n\u00e3o for surra, j\u00e1 t\u00e1 muito bom\nE hoje a Na\u00e7\u00e3o do Filipe \u00e9 f\u00e3\nO homi tem o v\u00edcio de ser campe\u00e3o\n\nIsso \u00e9 apela\u00e7\u00e3o, na boa, a SeleFla t\u00e1 braba\nT\u00e1 que voa a tropa do Queixada\nReceba essa brocada, toma, toma goleada (Tropa do Queixada)\nToma, toma goleada (Tropa do Queixada)\nToma, toma goleada (Tropa do Queixada)\n\nPobre Coring\u00e3o, 4 toras em voc\u00ea\nPra cada uma, um placar, meu irm\u00e3o\nFicaram sem m\u00e3e, sem Depay e sem ch\u00e3o\nMemphis saiu fugido dessa humilha\u00e7\u00e3o\n\nNum cutuca o Gerson\nPra quem quer caneta \u00e9 com o Arrasca\nSe queixar, o Pedroca arrebenta\nO 9 bolado voltou e t\u00e1 demais\n\nWesley em a\u00e7\u00e3o \u00e9 um Cafu de capacete\nO Henrique Bruno nunca tem perd\u00e3o\nA marca\u00e7\u00e3o faz tremer at\u00e9 Sat\u00e3\nCom os L\u00e9os camisinhos, dupla prote\u00e7\u00e3o\n\nIsso \u00e9 apela\u00e7\u00e3o, na boa, a SeleFla t\u00e1 braba\nT\u00e1 que voa a tropa do Queixada\nReceba essa brocada, toma, toma goleada (Tropa do Queixada)\nToma, toma goleada (Tropa do Queixada)\nToma, toma goleada (Tropa do Queixada)\n\nAl\u00f4, minha m\u00e3e, deixa eu dormir com voc\u00ea\n\u00c9 que me assusta o Meng\u00e3o Malvad\u00e3o\nNo Brasileir\u00e3o quem que peita o cl\u00e3?\nO Pep sem calv\u00edcie n\u00e3o tem cora\u00e7\u00e3o\n\nIsso \u00e9 apela\u00e7\u00e3o\n\u00c9 a tropa do Queixada\nPeita e vai de Arrasca\nPeita e vai de Arrasca\n\nIsso \u00e9 apela\u00e7\u00e3o\n\u00c9 a tropa do Queixada\nPeita e vai de Arrasca\nPeita e vai de Arrasca\n\nFlamengo no topo!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300956",
                "likeCount": "26561",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1036"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V9y_rlY8uU_fArAcK4rAUk42Nr0",
            "id": "3MPt7DYghRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:03:15Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLAMENGO 4 X 0 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | 6\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Com Pedro titular, Flamengo domina e goleia o Corinthians pelo Brasileir\u00e3o.\nCamisa 9 marca dois gols em retorno aos 11 iniciais do Rubro-Negro; Arrascaeta e Cebolinha completam goleada por 4 a 0.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/27-04-2025/flamengo-corinthians.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n#flamengo #corinthians #brasileir\u00e3o\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MPt7DYghRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MPt7DYghRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MPt7DYghRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MPt7DYghRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MPt7DYghRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "flamengo",
                    "fla",
                    "mengo",
                    "corinthians",
                    "corintians",
                    "timao",
                    "tim\u00e3o",
                    "flamengo x corinthians",
                    "corinthians x flamengo",
                    "fla x corinthians",
                    "maracana",
                    "maracan\u00e3",
                    "pedro",
                    "arrascaeta",
                    "cebolinha",
                    "hugo souza",
                    "hugo",
                    "filipe luis",
                    "filipe lu\u00eds",
                    "depay",
                    "memphis",
                    "penalti",
                    "esporte",
                    "globo",
                    "ge",
                    "canal ge",
                    "globoesporte",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "com imagem",
                    "com imagens",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "lances",
                    "highlights",
                    "brasileirao",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "campeonato brasileiro",
                    "gols da rodada",
                    "gols do dia",
                    "gols do fant\u00e1stico",
                    "dorival"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 4 X 0 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | 6\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Com Pedro titular, Flamengo domina e goleia o Corinthians pelo Brasileir\u00e3o.\nCamisa 9 marca dois gols em retorno aos 11 iniciais do Rubro-Negro; Arrascaeta e Cebolinha completam goleada por 4 a 0.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/27-04-2025/flamengo-corinthians.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n#flamengo #corinthians #brasileir\u00e3o\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2736813",
                "likeCount": "78877",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6026"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0UM7a4A05TiHT7Oe3nN-kwObL1U",
            "id": "TGdOGOYg08g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T14:00:43Z",
                "channelId": "UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ",
                "title": "COMO EU PERDI TUDO NA CREATIVE SQUAD - EP FINAL!",
                "description": "SEJA MEMBRO \ud83d\udc47: https://www.youtube.com/channel/UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ/join\n \n\u2709 email de contato: comercial@agenciacurta.com\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: Caduxinn\n\ud83d\udc24 TWITTER: Caduxinn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGdOGOYg08g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGdOGOYg08g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGdOGOYg08g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGdOGOYg08g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGdOGOYg08g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caduxinn",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMO EU PERDI TUDO NA CREATIVE SQUAD - EP FINAL!",
                    "description": "SEJA MEMBRO \ud83d\udc47: https://www.youtube.com/channel/UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ/join\n \n\u2709 email de contato: comercial@agenciacurta.com\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: Caduxinn\n\ud83d\udc24 TWITTER: Caduxinn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93620",
                "likeCount": "4010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ODqpKyPPhF2_f6qmfxBonyVZeK8",
            "id": "gClIwMTeamk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T11:31:04Z",
                "channelId": "UCY0tVnGvYPmYm7RbwJ89UNg",
                "title": "Como Neymar pai faturou 40 milh\u00f5es de euros na transfer\u00eancia para o Barcelona | Podcast Neymar #2",
                "description": "No segundo epis\u00f3dio de Neymar, revelamos os bastidores da controversa transfer\u00eancia do jogador para o Barcelona, um neg\u00f3cio grandioso conduzido nas sombras por Neymar Pai. Com documentos in\u00e9ditos, e-mails exclusivos e entrevistas com Pedro Concei\u00e7\u00e3o, ex-diretor de futebol do Santos, e o empres\u00e1rio Andr\u00e9 Cury, o epis\u00f3dio exp\u00f5e os m\u00ednimos detalhes da transa\u00e7\u00e3o e do esc\u00e2ndalo que vem \u00e0 tona: Neymar Pai embolsou sozinho 40 milh\u00f5es de euros na venda do filho para o Barcelona. A negocia\u00e7\u00e3o vira caso criminal e mancha a imagem do \u00eddolo enquanto consagra Neymar Pai como empres\u00e1rio implac\u00e1vel. #podcastneymar #ep2\n\n\nPodcast \"Neymar\"\n\nApresenta\u00e7\u00e3o: Juca Kfouri, e de Pedro Lopes.\nReportagem: Pedro Lopes e Thiago Arantes\nRoteiro: Helena Dias. \nPesquisa: Pedro Lopes, Thiago Arantes, Helena Dias e B\u00e1rbara Falc\u00e3o\nCoordena\u00e7\u00e3o: Ligia Carriel e Daniel Tozzi. \nMontagem: Djeferson Barbosa.\nDesenho de som e finaliza\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Pedro Pinheiro.\nTrilha sonora original: Jo\u00e3o Pedro Pinheiro.\nTrilhas adicionais: Epidemic Sound.\nDire\u00e7\u00e3o de voz: Jo\u00e3o Pedro Pinheiro e Mirella Guilhen. \nDesign: Suellen Lima.\nMotion design: Leonardo Henrique Rodrigues.\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Gisele Pungan e Ren\u00e9 Cardilho.\nRedes sociais: Ananda Portela\nGerente geral de reportagens especiais: Diego Assis\nDiretor de reportagem: Alexandre Gimenez\nDiretor de conte\u00fado do UOL CS: Murilo Garavello",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gClIwMTeamk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gClIwMTeamk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gClIwMTeamk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gClIwMTeamk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gClIwMTeamk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL Prime ",
                "tags": [
                    "neymar",
                    "neymar pay",
                    "neymar \u00faltimas not\u00edcias",
                    "campeonato brasileiro",
                    "santos neymar",
                    "neymar camisa",
                    "neymar no santos",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileiro",
                    "neymar Barcelona",
                    "neymar jr",
                    "neymar podcast",
                    "chuteira neymar",
                    "fortuna neymar",
                    "neymar volta quando",
                    "neymar meme",
                    "quando neymar volta a jogar",
                    "chuteira do neymar",
                    "patrim\u00f4nio neymar",
                    "nome completo do neymar"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Como Neymar pai faturou 40 milh\u00f5es de euros na transfer\u00eancia para o Barcelona | Podcast Neymar #2",
                    "description": "No segundo epis\u00f3dio de Neymar, revelamos os bastidores da controversa transfer\u00eancia do jogador para o Barcelona, um neg\u00f3cio grandioso conduzido nas sombras por Neymar Pai. Com documentos in\u00e9ditos, e-mails exclusivos e entrevistas com Pedro Concei\u00e7\u00e3o, ex-diretor de futebol do Santos, e o empres\u00e1rio Andr\u00e9 Cury, o epis\u00f3dio exp\u00f5e os m\u00ednimos detalhes da transa\u00e7\u00e3o e do esc\u00e2ndalo que vem \u00e0 tona: Neymar Pai embolsou sozinho 40 milh\u00f5es de euros na venda do filho para o Barcelona. A negocia\u00e7\u00e3o vira caso criminal e mancha a imagem do \u00eddolo enquanto consagra Neymar Pai como empres\u00e1rio implac\u00e1vel. #podcastneymar #ep2\n\n\nPodcast \"Neymar\"\n\nApresenta\u00e7\u00e3o: Juca Kfouri, e de Pedro Lopes.\nReportagem: Pedro Lopes e Thiago Arantes\nRoteiro: Helena Dias. \nPesquisa: Pedro Lopes, Thiago Arantes, Helena Dias e B\u00e1rbara Falc\u00e3o\nCoordena\u00e7\u00e3o: Ligia Carriel e Daniel Tozzi. \nMontagem: Djeferson Barbosa.\nDesenho de som e finaliza\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Pedro Pinheiro.\nTrilha sonora original: Jo\u00e3o Pedro Pinheiro.\nTrilhas adicionais: Epidemic Sound.\nDire\u00e7\u00e3o de voz: Jo\u00e3o Pedro Pinheiro e Mirella Guilhen. \nDesign: Suellen Lima.\nMotion design: Leonardo Henrique Rodrigues.\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Gisele Pungan e Ren\u00e9 Cardilho.\nRedes sociais: Ananda Portela\nGerente geral de reportagens especiais: Diego Assis\nDiretor de reportagem: Alexandre Gimenez\nDiretor de conte\u00fado do UOL CS: Murilo Garavello"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55850",
                "likeCount": "1809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dPtpbo-PcjlrAza3_OfN-j3h5Os",
            "id": "TlSo0_pIWq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T00:00:07Z",
                "channelId": "UCqRraVICLr0asn90cAvkIZQ",
                "title": "TREINO DO TIM\u00c3O: O PRIMEIRO DIA DE DORIVAL JR. NO CORINTHIANS.",
                "description": "Fala, professor! Dorival Jr. completa seu primeiro dia no comando do Corinthians e tem integra\u00e7\u00e3o com os atletas no CT. Dr. Joaquim Grava. Confira o v\u00eddeo!\n\n#treinodocorinthians #dorivaljr #vaicorinthians \n\n---\nFiel, n\u00e3o caia em golpes! O site oficial do Doe Arena \u00e9:\nwww.doearenacorinthians.com.br\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://bit.ly/MembroSCCP\n\nJ\u00e1 se inscreveu na Corinthians TV? Ent\u00e3o inscreva-se e confira tudo que acontece no dia a dia do Tim\u00e3o!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TlSo0_pIWq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TlSo0_pIWq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TlSo0_pIWq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TlSo0_pIWq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TlSo0_pIWq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Corinthians TV",
                "tags": [
                    "dorival",
                    "dorival j\u00fanior",
                    "novo t\u00e9cnico do corinthians",
                    "dorival no corinthians",
                    "treino do corinthians",
                    "treino do tim\u00e3o",
                    "corinthians",
                    "corinthians tv",
                    "DORIVAL JR. NO CORINTHIANS",
                    "treino hoje corinthians",
                    "professor",
                    "dorival treinando o corinthians"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TREINO DO TIM\u00c3O: O PRIMEIRO DIA DE DORIVAL JR. NO CORINTHIANS.",
                    "description": "Fala, professor! Dorival Jr. completa seu primeiro dia no comando do Corinthians e tem integra\u00e7\u00e3o com os atletas no CT. Dr. Joaquim Grava. Confira o v\u00eddeo!\n\n#treinodocorinthians #dorivaljr #vaicorinthians \n\n---\nFiel, n\u00e3o caia em golpes! O site oficial do Doe Arena \u00e9:\nwww.doearenacorinthians.com.br\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://bit.ly/MembroSCCP\n\nJ\u00e1 se inscreveu na Corinthians TV? Ent\u00e3o inscreva-se e confira tudo que acontece no dia a dia do Tim\u00e3o!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305568",
                "likeCount": "13556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "442"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BYqwoGQkjEOMNIhQSJhbV6bVNms",
            "id": "uyLoo26P4bQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:14:01Z",
                "channelId": "UCeIfd5LezG2S1gt95W6IXyg",
                "title": "FLAMENGO ATROPELA O CORINTHIANS E A TORCIDA FEZ O MARACAN\u00c3 TREMER! Flamengo x Corinthians",
                "description": "FLAMENGO 4 x 0 CORINTHIANS!\n\nFLAMENGO ATROPELA O CORINTHIANS COM UMA GOLEADA!\n\nPEDRO E ARRASCAETA JOGARAM MUITO!\n\nGOLEADA DO FLAMENGO!\n\nSIGA - https://www.instagram.com/matheusgonze1/\n\nINSCREVA-SE - https://www.youtube.com/channel/UCeIfd5LezG2S1gt95W6IXyg\n\nCONTATO/PARCERIAS - gonze@farol.ag",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyLoo26P4bQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyLoo26P4bQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyLoo26P4bQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyLoo26P4bQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyLoo26P4bQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gonze Neles",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "Flamengo x Corinthians",
                    "Flamengo ao vivo",
                    "Flamengo ao vivo com imagem",
                    "Flamengo x Corinthians ao vivo",
                    "Flamengo e Corinthians ao vivo",
                    "Flamengo hoje",
                    "Flamengo react",
                    "Arrascaeta p\u00eanalti",
                    "Arrascaeta vs Corinthians",
                    "Gol do Flamengo",
                    "Flamengo Corinthians",
                    "Flamengo e Corinthians"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO ATROPELA O CORINTHIANS E A TORCIDA FEZ O MARACAN\u00c3 TREMER! Flamengo x Corinthians",
                    "description": "FLAMENGO 4 x 0 CORINTHIANS!\n\nFLAMENGO ATROPELA O CORINTHIANS COM UMA GOLEADA!\n\nPEDRO E ARRASCAETA JOGARAM MUITO!\n\nGOLEADA DO FLAMENGO!\n\nSIGA - https://www.instagram.com/matheusgonze1/\n\nINSCREVA-SE - https://www.youtube.com/channel/UCeIfd5LezG2S1gt95W6IXyg\n\nCONTATO/PARCERIAS - gonze@farol.ag"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326084",
                "likeCount": "19560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rE2mSgSZg6I-7zISS7usOEGJ4bM",
            "id": "hIsKv9t6Plg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T20:17:15Z",
                "channelId": "UClQfWNWk9UsUj317ce5FtXg",
                "title": "APAG\u00c3O NA EUROPA: O que fazer? Como se preparar?",
                "description": "Conhe\u00e7a nossa \u00e1rea de assinantes com conte\u00fados exclusivos filmados com diversos especialistas: https://membros.sobrevivencialismo.com/\n\nAdquira os produtos Sobrevivencialismo aqui: https://www.lojasv.com.br/\n\n\ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Seja membro do Sobrevivencialismo \u2192 https://apoia.se/sobrevivencialismo\n\u2713 Curso de an\u00e1lise sobrevivencialista \u2192 https://go.hotmart.com/I15685946W\n\nNossos parceiros:\n\u2713 GALAPAGOS OUTDOOR: https://www.galapagosoutdoor.com.br/\n\u2713 MORGANTIS METAIS: https://www.morgantis.com/\n\u2713 INVICTUS: https://www.invictus.com.br/\n\n\ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192 comercial@sobrevivencialismo.com\n\n Siga nossas m\u00eddias:\n\u2713 Site \u2192 https://sobrevivencialismo.com/\n\u2713 Instagram \u2192  https://www.instagram.com/svivencialismo\n\u2713 Facebook \u2192  https://www.facebook.com/blog.sobrevivencialismo/\n\u2713 X \u2192  https://x.com/svivencialismo\n\nO canal Sobrevivencialismo faz parte do portal de conte\u00fados \"sobrevivencialismo.com\" que visa ensinar as pessoas a reagirem de maneira efetiva em situa\u00e7\u00f5es de sobreviv\u00eancia e tamb\u00e9m se tornarem respons\u00e1veis pela pr\u00f3pria vida.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIsKv9t6Plg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIsKv9t6Plg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIsKv9t6Plg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIsKv9t6Plg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIsKv9t6Plg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sobrevivencialismo",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "APAG\u00c3O NA EUROPA: O que fazer? Como se preparar?",
                    "description": "Conhe\u00e7a nossa \u00e1rea de assinantes com conte\u00fados exclusivos filmados com diversos especialistas: https://membros.sobrevivencialismo.com/\n\nAdquira os produtos Sobrevivencialismo aqui: https://www.lojasv.com.br/\n\n\ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Seja membro do Sobrevivencialismo \u2192 https://apoia.se/sobrevivencialismo\n\u2713 Curso de an\u00e1lise sobrevivencialista \u2192 https://go.hotmart.com/I15685946W\n\nNossos parceiros:\n\u2713 GALAPAGOS OUTDOOR: https://www.galapagosoutdoor.com.br/\n\u2713 MORGANTIS METAIS: https://www.morgantis.com/\n\u2713 INVICTUS: https://www.invictus.com.br/\n\n\ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192 comercial@sobrevivencialismo.com\n\n Siga nossas m\u00eddias:\n\u2713 Site \u2192 https://sobrevivencialismo.com/\n\u2713 Instagram \u2192  https://www.instagram.com/svivencialismo\n\u2713 Facebook \u2192  https://www.facebook.com/blog.sobrevivencialismo/\n\u2713 X \u2192  https://x.com/svivencialismo\n\nO canal Sobrevivencialismo faz parte do portal de conte\u00fados \"sobrevivencialismo.com\" que visa ensinar as pessoas a reagirem de maneira efetiva em situa\u00e7\u00f5es de sobreviv\u00eancia e tamb\u00e9m se tornarem respons\u00e1veis pela pr\u00f3pria vida."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176579",
                "likeCount": "21860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hoOtZvIvkdDyTlc3QwYOMy73UFc",
            "id": "8fM-XFEulWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T22:00:15Z",
                "channelId": "UCEhM0eu3Y95XnVjDpTd4Jgg",
                "title": "ELE PASSOU DOS LIMITES !  *N\u00e3o acredito\u2026- Fran Japa",
                "description": "Mais um Daily Vlog pra voc\u00eas!!! Gostaram do v\u00eddeo? Deixa aquele like e n\u00e3o esquece de se inscrever no Canal! \n\nQuer ver mais do meu dia a dia? \u00e9 s\u00f3 seguir no insta: @francijapa\n\nEspero voc\u00eas l\u00e1 \ud83e\udd70",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fM-XFEulWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fM-XFEulWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fM-XFEulWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fM-XFEulWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fM-XFEulWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fran Japa",
                "tags": [
                    "franjapa",
                    "fran japa",
                    "vlog",
                    "diario",
                    "franciele",
                    "24horas",
                    "engra\u00e7ado",
                    "wiizinho",
                    "Francijapa",
                    "franjaa",
                    "franzinha",
                    "franjinha",
                    "francesinha",
                    "ravi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELE PASSOU DOS LIMITES !  *N\u00e3o acredito\u2026- Fran Japa",
                    "description": "Mais um Daily Vlog pra voc\u00eas!!! Gostaram do v\u00eddeo? Deixa aquele like e n\u00e3o esquece de se inscrever no Canal! \n\nQuer ver mais do meu dia a dia? \u00e9 s\u00f3 seguir no insta: @francijapa\n\nEspero voc\u00eas l\u00e1 \ud83e\udd70"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "413707",
                "likeCount": "17034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M0Vxn1dZWRwkBU5FB23qRS0G_8M",
            "id": "aRpnP3LZ99g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T12:59:01Z",
                "channelId": "UCuPivVjnfNo4mb3Oog_frZg",
                "title": "The Smashing Machine | Official Trailer HD | A24",
                "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nFrom writer/director Benny Safdie and starring Dwayne Johnson and Emily Blunt. THE SMASHING MACHINE \u2013 In Theaters October 3. \n\nRELEASE DATE: October 3\nDIRECTOR: Benny Safdie \nCAST: Dwayne Johnson, Emily Blunt\n\nFollow THE SMASHING MACHINE on Instagram: https://bit.ly/TheSmashingMachine_IG\nFollow THE SMASHING MACHINE on X: https://bit.ly/TheSmashingMachine_X\nLike THE SMASHING MACHINE on Facebook: https://bit.ly/TheSmashingMachine_FB\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: MATERIALISTS, BRING HER BACK, EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRpnP3LZ99g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRpnP3LZ99g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRpnP3LZ99g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRpnP3LZ99g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRpnP3LZ99g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A24",
                "tags": [
                    "a24",
                    "a24 films",
                    "a24 trailers",
                    "independent films",
                    "trailer",
                    "HD",
                    "official",
                    "movie",
                    "film",
                    "a24 movies",
                    "oscar winner",
                    "academy award winner"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Smashing Machine | Official Trailer HD | A24",
                    "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nFrom writer/director Benny Safdie and starring Dwayne Johnson and Emily Blunt. THE SMASHING MACHINE \u2013 In Theaters October 3. \n\nRELEASE DATE: October 3\nDIRECTOR: Benny Safdie \nCAST: Dwayne Johnson, Emily Blunt\n\nFollow THE SMASHING MACHINE on Instagram: https://bit.ly/TheSmashingMachine_IG\nFollow THE SMASHING MACHINE on X: https://bit.ly/TheSmashingMachine_X\nLike THE SMASHING MACHINE on Facebook: https://bit.ly/TheSmashingMachine_FB\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: MATERIALISTS, BRING HER BACK, EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3902238",
                "likeCount": "59683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8663"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JsJY65SWYE37QvAf1qGXgOKQHAI",
            "id": "UjXnv2m16cQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T12:00:54Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "As maiores vil\u00e3s da TV juntas! Que momento! \ud83d\ude0d | TV Globo 60 Anos",
                "description": "O encontro das maiores vil\u00e3s da TV foi simplesmente hist\u00f3rico no meu anivers\u00e1rio de 60 anos! Quem voc\u00ea acha que merece o trof\u00e9u de maior vil\u00e3? \ud83d\ude02\u2764\ufe0f #tvglobo60anos \n\nConfira o Show 60 Anos completo: https://globoplay.globo.com/\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjXnv2m16cQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjXnv2m16cQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjXnv2m16cQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjXnv2m16cQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjXnv2m16cQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "vale a pena ver de novo",
                    "novelas da globo",
                    "cap\u00edtulo de hoje",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "resumo",
                    "alma g\u00eamea",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "mania de voc\u00ea",
                    "cabocla",
                    "globo ao vivo",
                    "garota do momento",
                    "volta por cima"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "As maiores vil\u00e3s da TV juntas! Que momento! \ud83d\ude0d | TV Globo 60 Anos",
                    "description": "O encontro das maiores vil\u00e3s da TV foi simplesmente hist\u00f3rico no meu anivers\u00e1rio de 60 anos! Quem voc\u00ea acha que merece o trof\u00e9u de maior vil\u00e3? \ud83d\ude02\u2764\ufe0f #tvglobo60anos \n\nConfira o Show 60 Anos completo: https://globoplay.globo.com/\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337634",
                "likeCount": "21257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DtFY3KgSR1Gk3xaZK94UljASUI0",
            "id": "rbdwImFUwDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T14:01:24Z",
                "channelId": "UCf36H4Zhcv6k5R0C7hKZMxg",
                "title": "TODOS VIVEM EMBAIXO da CIDADE DO BROOKHAVEN",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc9c\n\u2b50 SEJA MEMBRO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCf36H4Zhcv6k5R0C7hKZMxg/join\n\u2b50 STAR-CODE \u279c KING \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udc9c Me segue ai!\n\u25cf Discord \u279c https://discord.gg/dS8kBptgJW\n\u25cf Instagram \u279c https://www.instagram.com/kingofyoutube_\n\u25cf Roblox \u279c https://www.roblox.com/groups/3957705\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f WelixComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c WelixMensagens@gmail.com\n\n------------\nAurea Carmina de Kevin MacLeod \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nFonte: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1400006\nArtista: http://incompetech.com/\n\n#Roblox #RobloxBrasil #KingOfYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbdwImFUwDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbdwImFUwDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbdwImFUwDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbdwImFUwDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbdwImFUwDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WELIX",
                "tags": [
                    "interesseiras no brookhaven",
                    "brookhaven",
                    "brookhaven rp",
                    "testando se as pessoas sao interesseiras no brookhaven",
                    "pessoas interesseiras no brookhaven",
                    "roblox brookhaven",
                    "premium no brookhaven",
                    "teste social no brookhaven",
                    "historinhas no brookhaven",
                    "historinhas brookhaven",
                    "atualizacao brookhaven",
                    "interesseira brookhaven",
                    "historinhas no brookhaven rp\ud83c\udfe1",
                    "tipos de pessoas no broookhaven",
                    "pet shop no brookhaven",
                    "brookhaven premium",
                    "premiun brookhaven",
                    "premium gratis brookhaven"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TODOS VIVEM EMBAIXO da CIDADE DO BROOKHAVEN",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc9c\n\u2b50 SEJA MEMBRO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCf36H4Zhcv6k5R0C7hKZMxg/join\n\u2b50 STAR-CODE \u279c KING \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udc9c Me segue ai!\n\u25cf Discord \u279c https://discord.gg/dS8kBptgJW\n\u25cf Instagram \u279c https://www.instagram.com/kingofyoutube_\n\u25cf Roblox \u279c https://www.roblox.com/groups/3957705\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f WelixComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c WelixMensagens@gmail.com\n\n------------\nAurea Carmina de Kevin MacLeod \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nFonte: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1400006\nArtista: http://incompetech.com/\n\n#Roblox #RobloxBrasil #KingOfYouTube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130032",
                "likeCount": "2752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yZht7_lX92THs0RMuqdB9_FmDX4",
            "id": "JmvfYbiLI38",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T19:47:05Z",
                "channelId": "UCoulj9DH4WTKlwrjWbGIJbQ",
                "title": "Transformei os MOBS em ITALIAN BRAIN ROT De Novo, no Minecraft !",
                "description": "\ud83d\udc9b \ud83c\udf0e Conte\u00fado livre para todos os p\u00fablicos. \ud83c\udf0e\ud83d\udc9b\n\n\ud83d\udfe1 Me segue nas Redes Sociais\n\ud83d\udd38  Twitter: @JakinhoOFC\n\ud83d\udd38 Instagram: @JakinhoOFC\n\n\ud83e\uddb4 Oque aconteceu nesse v\u00eddeo:\n-- Nesse v\u00eddeo eu Transformei os MOBS em ITALIAN BRAIN ROT No Minecraft PARTE #2\n\n00:00 : Oi Tudo Bem ? \ud83d\udc9b\n00:20 : Compartilhe o v\u00eddeo Se gostar \ud83d\udd03\n\n\n#minecraft #tralalerotralala #bombardinocrocodilo #italianbrainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JmvfYbiLI38/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JmvfYbiLI38/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JmvfYbiLI38/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JmvfYbiLI38/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JmvfYbiLI38/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jakinho",
                "tags": [
                    "tralalero tralala",
                    "brainrot",
                    "italian brainrot",
                    "bombardiro crocodilo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Transformei os MOBS em ITALIAN BRAIN ROT De Novo, no Minecraft !",
                    "description": "\ud83d\udc9b \ud83c\udf0e Conte\u00fado livre para todos os p\u00fablicos. \ud83c\udf0e\ud83d\udc9b\n\n\ud83d\udfe1 Me segue nas Redes Sociais\n\ud83d\udd38  Twitter: @JakinhoOFC\n\ud83d\udd38 Instagram: @JakinhoOFC\n\n\ud83e\uddb4 Oque aconteceu nesse v\u00eddeo:\n-- Nesse v\u00eddeo eu Transformei os MOBS em ITALIAN BRAIN ROT No Minecraft PARTE #2\n\n00:00 : Oi Tudo Bem ? \ud83d\udc9b\n00:20 : Compartilhe o v\u00eddeo Se gostar \ud83d\udd03\n\n\n#minecraft #tralalerotralala #bombardinocrocodilo #italianbrainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142509",
                "likeCount": "1616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FdqOx3fffJICmntCDCitruf3gvM",
            "id": "5czLoDVAv1o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "A Luna me Levou At\u00e9 o Verdadeiro Ladr\u00e3o da Placa",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: taspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5czLoDVAv1o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5czLoDVAv1o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5czLoDVAv1o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5czLoDVAv1o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5czLoDVAv1o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Luna me Levou At\u00e9 o Verdadeiro Ladr\u00e3o da Placa",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: taspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1449702",
                "likeCount": "56842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6440"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}