{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "wIUzkrl6G4KTjdxj1X4o1G45WaY",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xpurFQDbl3clXTKm3ZT56Xqf9zc",
            "id": "w6vCF0DbBsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T09:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "revenue",
                    "profit",
                    "brawl stars p2w",
                    "p2w",
                    "community event",
                    "brawl stars community event",
                    "p2w community event",
                    "money",
                    "make more money",
                    "money maker",
                    "skibidi",
                    "gotcha",
                    "que pasa wey",
                    "Stonks",
                    "ROI",
                    "more coins please",
                    "profit margins",
                    "tariffs"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                    "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7507704",
                "likeCount": "261232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17427"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p3ymc4HTyJ5N8NCpEB9cZQ2uYWc",
            "id": "iXXFIbhjpOE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T14:00:55Z",
                "channelId": "UCPIQI08BxL0i9nES_uKajAA",
                "title": "CREATIVE SQUAD DISFAR\u00c7ADA DE BLOCOS NO ESCONDE ESCONDE",
                "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXXFIbhjpOE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXXFIbhjpOE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXXFIbhjpOE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXXFIbhjpOE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXXFIbhjpOE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Creative Squad",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD DISFAR\u00c7ADA DE BLOCOS NO ESCONDE ESCONDE",
                    "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "370279",
                "likeCount": "15922",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2y9JOvUKLCJuYBdZuIqoZBnMe4g",
            "id": "YTWGT5TWFFw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T00:58:07Z",
                "channelId": "UC6RD83p2Hlum9aURp3pASeQ",
                "title": "FLUMINENSE x SANTOS | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                "description": "FOI NO APAGAR DAS LUZES! \u26bd\n\nO #Fluminense levou a melhor contra o #Santos por 1 a 0, no Maracan\u00e3. O jogo ficou marcado pelo retorno de #Neymar, que estava voltando de les\u00e3o. \n\nO camisa 10 do Peixe chegou a entrar no 2\u00ba tempo, depois dos 45 minutos iniciais terminarem empatados. Nos acr\u00e9scimos da segunda etapa, #SamuelXavier acertou um chute de fora da \u00e1rea e fez o \u00fanico gol do jogo. \n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! Na pr\u00f3xima quarta-feira (16), temos Internacional x Palmeiras.  \n\nEsporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Fluminense 1 x 0 Santos\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YTWGT5TWFFw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YTWGT5TWFFw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YTWGT5TWFFw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YTWGT5TWFFw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YTWGT5TWFFw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Brasil",
                "tags": [
                    "AmazonPrime",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Brasileir\u00e3oAoVivo",
                    "CampeonatoBrasileiro",
                    "CampeonatoBrasileiroAoVivo",
                    "Canobbio",
                    "FLUxSAN",
                    "Fluminense",
                    "FluminensexSantos",
                    "FutebolAoVivo",
                    "Galv\u00e3oBueno",
                    "MelhoresMomentos",
                    "MelhoresMomentosBrasileir\u00e3o",
                    "MelhoresMomentosFluminense",
                    "MelhoresMomentosSantos",
                    "Neymar",
                    "PrimeVideo",
                    "Santos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLUMINENSE x SANTOS | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                    "description": "FOI NO APAGAR DAS LUZES! \u26bd\n\nO #Fluminense levou a melhor contra o #Santos por 1 a 0, no Maracan\u00e3. O jogo ficou marcado pelo retorno de #Neymar, que estava voltando de les\u00e3o. \n\nO camisa 10 do Peixe chegou a entrar no 2\u00ba tempo, depois dos 45 minutos iniciais terminarem empatados. Nos acr\u00e9scimos da segunda etapa, #SamuelXavier acertou um chute de fora da \u00e1rea e fez o \u00fanico gol do jogo. \n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! Na pr\u00f3xima quarta-feira (16), temos Internacional x Palmeiras.  \n\nEsporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Fluminense 1 x 0 Santos\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "476122",
                "likeCount": "9623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dHNJfm5_kpZ7YthX5cEO_wytW-c",
            "id": "zPD39UyUky0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T12:00:06Z",
                "channelId": "UC2TkKrZnI-srQQeMoayFtZg",
                "title": "Thalles Roberto, Jorge - Avenida do Arrependimento (Clipe Oficial)",
                "description": "V\u00eddeo Oficial de \"Avenida do Arrependimento\" de Thalles Roberto e Jorge.\n\nProduzido por Dudu Borges\nGravado no Ao Vivo no Studio VIP (S\u00e3o Paulo / SP)\nEngenheiros de Grava\u00e7\u00e3o: Lucca Bruno, Rodrigo Guess\nAuxiliares: Aram Wesley\nMixado e Masterizado no Studio VIP (S\u00e3o Paulo / SP) por Claudio Abuchaim e Dudu Borges\nAssistente de Mixagem: Lucca Bruno\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Lucca Bruno\nCoordena\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Rodrigo Guess\nComposi\u00e7\u00e3o: Thalles Roberto\n\nArranjos: Dudu Borges\nPiano: Dudu Borges\nGuitarra: Thalles Roberto\n\nProduzido por VIP FILMS\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: VIP FILMS (Dudu Borges / Breno Wallace)\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Breno Wallace\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva video: Junior Nom\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Breno Wallace\nColor Grading: Breno Wallace\nEdi\u00e7\u00e3o v\u00eddeo: Breno Wallace / Lucas Marcarini\nConte\u00fados de Led: Breno Wallace / Lucas Marcarini\nFinaliza\u00e7\u00e3o: VIP FILMS\nGaffer: Diego Morcego\n\nSONY MUSIC \nPresidente: Cristiane Sim\u00f5es\nVice-Presidente A&R: Bruno Batista \nGerente A&R: Karina Martins \nEspecialista em A&R: Marcella Oliveira\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nGerente de Marketing: Daniela Rabello\nAnalista de Marketing: Ana Martins\n\n\nSiga o Thalles Roberto nas redes sociais: \nhttps://www.instagram.com/thallesroberto/\nhttps://www.facebook.com/ThallesRobertoo/\nhttps://x.com/THALLESROBERTOO\n\n-\n\n#ThallesRoberto #Jorge #AvenidaDoArrepedimento #AoVivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPD39UyUky0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPD39UyUky0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPD39UyUky0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPD39UyUky0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPD39UyUky0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ThallesRobertoVEVO",
                "tags": [
                    "thalles roberto",
                    "thalles roberto jorge",
                    "avenida do arrependimento",
                    "avenida do arrependimento letra",
                    "venida do arrependimento thalles roberto jorge",
                    "jorge mateus",
                    "trilha sonora dona de mim",
                    "gospel",
                    "melhor gospel 2025",
                    "thalles roberto as melhores",
                    "thalles roberto deus da minha vida",
                    "thalles roberto jorge mateus",
                    "thalles roberto deus do impossivel",
                    "thalles roberto avenida do arrependimento",
                    "av do arrependimento",
                    "Jorge"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thalles Roberto, Jorge - Avenida do Arrependimento (Clipe Oficial)",
                    "description": "V\u00eddeo Oficial de \"Avenida do Arrependimento\" de Thalles Roberto e Jorge.\n\nProduzido por Dudu Borges\nGravado no Ao Vivo no Studio VIP (S\u00e3o Paulo / SP)\nEngenheiros de Grava\u00e7\u00e3o: Lucca Bruno, Rodrigo Guess\nAuxiliares: Aram Wesley\nMixado e Masterizado no Studio VIP (S\u00e3o Paulo / SP) por Claudio Abuchaim e Dudu Borges\nAssistente de Mixagem: Lucca Bruno\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Lucca Bruno\nCoordena\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Rodrigo Guess\nComposi\u00e7\u00e3o: Thalles Roberto\n\nArranjos: Dudu Borges\nPiano: Dudu Borges\nGuitarra: Thalles Roberto\n\nProduzido por VIP FILMS\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: VIP FILMS (Dudu Borges / Breno Wallace)\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Breno Wallace\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva video: Junior Nom\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Breno Wallace\nColor Grading: Breno Wallace\nEdi\u00e7\u00e3o v\u00eddeo: Breno Wallace / Lucas Marcarini\nConte\u00fados de Led: Breno Wallace / Lucas Marcarini\nFinaliza\u00e7\u00e3o: VIP FILMS\nGaffer: Diego Morcego\n\nSONY MUSIC \nPresidente: Cristiane Sim\u00f5es\nVice-Presidente A&R: Bruno Batista \nGerente A&R: Karina Martins \nEspecialista em A&R: Marcella Oliveira\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nGerente de Marketing: Daniela Rabello\nAnalista de Marketing: Ana Martins\n\n\nSiga o Thalles Roberto nas redes sociais: \nhttps://www.instagram.com/thallesroberto/\nhttps://www.facebook.com/ThallesRobertoo/\nhttps://x.com/THALLESROBERTOO\n\n-\n\n#ThallesRoberto #Jorge #AvenidaDoArrepedimento #AoVivo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117661",
                "likeCount": "15409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "996"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jvlztbKV53Eu0QLokZ7zaA4zThs",
            "id": "hpXWW-xDYVc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T23:30:50Z",
                "channelId": "UCP-Vg2PcmLiWpEdvMI1R35w",
                "title": "Exclusivo: Cabrini entrevista bailarina do Faust\u00e3o presa acusada de lavar dinheiro para o PCC",
                "description": "Segundo investiga\u00e7\u00f5es, Natacha Horana teria recebido altas quantias de Valdeci dos Santos, com quem teve um envolvimento amoroso, e repassaria o dinheiro para as contas ligadas a este l\u00edder da fac\u00e7\u00e3o. Na lista est\u00e1 uma empresa suspeita de liga\u00e7\u00e3o com a maior organiza\u00e7\u00e3o criminosa do pa\u00eds. Dias ap\u00f3s deixar a cadeia feminina de Franco da Rocha (SP), ela rompeu o sil\u00eancio em entrevista exclusiva ao jornalista Roberto Cabrini. Veja em A Grande Reportagem! \n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #AGrandeReportagem",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpXWW-xDYVc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpXWW-xDYVc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpXWW-xDYVc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpXWW-xDYVc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpXWW-xDYVc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Espetacular",
                "tags": [
                    "Domingo Espetacular",
                    "Record",
                    "Carolina Ferraz",
                    "Roberto Cabrini"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Exclusivo: Cabrini entrevista bailarina do Faust\u00e3o presa acusada de lavar dinheiro para o PCC",
                    "description": "Segundo investiga\u00e7\u00f5es, Natacha Horana teria recebido altas quantias de Valdeci dos Santos, com quem teve um envolvimento amoroso, e repassaria o dinheiro para as contas ligadas a este l\u00edder da fac\u00e7\u00e3o. Na lista est\u00e1 uma empresa suspeita de liga\u00e7\u00e3o com a maior organiza\u00e7\u00e3o criminosa do pa\u00eds. Dias ap\u00f3s deixar a cadeia feminina de Franco da Rocha (SP), ela rompeu o sil\u00eancio em entrevista exclusiva ao jornalista Roberto Cabrini. Veja em A Grande Reportagem! \n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #AGrandeReportagem"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "874682",
                "likeCount": "13846",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GtBC8AIbVMWqfnCHu-UIKAw2Xrk",
            "id": "9hKX_dnvtO4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T15:00:12Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "O MELHOR T\u00caNIS DA SUA COR VENCE *Deu confus\u00e3o !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9hKX_dnvtO4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9hKX_dnvtO4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9hKX_dnvtO4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9hKX_dnvtO4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O MELHOR T\u00caNIS DA SUA COR VENCE *Deu confus\u00e3o !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1233457",
                "likeCount": "25290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1961"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6_sppneiKdRz2su5jw8yGqK4iok",
            "id": "T4l0KBAn6LU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T14:55:08Z",
                "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g",
                "title": "Here, Tomorrow (ft Lilas, Kevin Penkin) - Spirit Blossom Beyond \u201825 S2 Cinematic - League of Legends",
                "description": "Around every light, a shadow. Beyond every ending, a beginning.\n\n\nEnter the world of Spirit Blossom Beyond during Season 2, starting April 30, 2025 at 11 AM PDT, and follow Xin Zhao\u2019s saga in the first of two motion comics on May 14, 2025.\n\nMusic Video: Created in partnership with THE LINE\n\nLISTEN NOW: league.ffm.to/heretomorrow\n\nMusic Credits:\n\u201cHere, Tomorrow\u201d\nFeatured Artist: Lilas\nComposed by: Kevin Penkin\nWritten by: Kevin Penkin\nLyrics by: Christopher Keith O\u2019Neill, Elspeth Bawden, Fabian Malabello\nMusic Production by: Kevin Penkin, Matthew Mclean\nMixed by: Matthew Mclean\nMastered by: Jett Galindo\nExecutive Produced and Supervised by: Riot Music Team\n\n\nVocals recorded at Birdie House, Tokyo\nVocals performed by: Lilas Ikuta\nVocal recording engineer: Kunio Nishikawara\nVocal direction by: Elspeth Bawden, Keita Konnie Aoki (EVOQUE Inc.), Kevin Penkin\nProject Supervisor: Fabian Malabello\n\nOrchestra recorded at Hollywood Scoring, Los Angeles\nOrchestra Conductor: Bill Hemstapat\nOrchestra Contractor: Noah Gladstone\nRecording Engineer: Adam Michalak\nAssistant Engineer: Ryan Nelson\nOrchestration: Edward Trybek, Jonathan Beard, and Henri Wilkinson for Tutti Music Partners\nPreparation: Jordan Cox, James Regan, and Brad Ritchie\nRecording Coordinator: Noah Gladstone\n\nSolo Shakuhachi: Zac Zinger\nSolo Harp: Alison Bjorkedal\n\nViolin\nLuanne Homzy, concertmaster\nYuEun Kim, principal\nMark Robertson\nKatie Sloan\nMui-Yee Chu\nLeah Zeger\nSam Fischer\nJacqueline Brand\nMisha Vayman\nJi Young An\nAshoka Thiagarajan\nSarah Thornblade\nSonga Lee\nDana Zulpykhar\n\nViola\nAndrew Duckles, principal\nErik Rynearson\nLuke Maurer\nI-Ting Huang\n\nCello\nTimothy Loo, principal\nCharles Tyler\nCaleb Vaughn-Jones\nEvgeny Tonkha\n\nBass\nMichael Valerio, principal\nStephen Pfeifer\n\nFlute\nAmy Tatum, principal\nBen Smolen\n\nClarinet\nChris Stoutenborough, principal\nJonathan Sacdalan\n\nFrench Horn\nDylan Hart, principal\nLaura Brenes\nAllen Fogle\nTeag Reaves\n\nKevin Penkin is represented by: Fabian Malabello [The Otherworld Agency]\n\nLilas Ikuta is represented by: Yohei Yashiro, Shuya Yamamoto, Asami Yoshino, Kai Kamata, Nina Shimono, [Echoes / Sony Music Entertainment (Japan) Inc.], Todd Matsumoto [Creative Artists Agency]\n\nP/C Riot Games 2025\n\nLyrics:\n\nEchoes from beyond the past\nThe seed is sowed\nThe spirit knows\nMay it guide me for\n\nI again, will wander far\nAnd shape the path,\nTo meet again\nOn veiled horizons\n\nAh__\nThe wind is calling your name\nA whisper of the souls who never leave you\nAh__\nCollect your silver tears\nAnd pray they disappear, tomorrow\n\nEarth and ether to combine\nThe light, it shows\nThe dark, it knows, our tethers\n\nSpirits haunt the restless mind\nBut seek to find\nWe\u2019ll meet again\nCan\u2019t you hear them?\n\nAh__\nThe wind is calling your name\nA whisper of the souls who never leave us\nAh__\nCollect your silver tears\nAnd pray that we are here, tomorrow\n\nAh__\nCan\u2019t you hear the call?\n\nAh__\nThe wind is calling my name\nA whisper of the souls who never leave me\nAh__\nCollect your silver tears\nAnd pray I reappear, tomorrow\n\n\nLeague of Legends - Free Download & Play\nhttps://signup.leagueoflegends.com/\n\n\n#HereTomorrow #SpiritBlossom #LeagueofLegends",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4l0KBAn6LU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4l0KBAn6LU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4l0KBAn6LU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4l0KBAn6LU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4l0KBAn6LU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends",
                "tags": [
                    "league",
                    "lol",
                    "league cinematic",
                    "league of legends cinematic",
                    "league season 2",
                    "league season cinematic",
                    "league of legends cg",
                    "lol cinematic",
                    "lol cg",
                    "ionia cinematic",
                    "xin zhao",
                    "spirit blossom",
                    "spirit blossom cinematic",
                    "spirit blossom skins",
                    "spirit blossom ashe",
                    "spirit blossom morgana",
                    "spirit blossom irelia",
                    "spirit blossom nidalee",
                    "spirit blossom lux",
                    "spirit blossom ivern",
                    "spirit blossom varus",
                    "spirit blossom zyra",
                    "spirit blossom bard",
                    "lilas",
                    "yoasobi",
                    "kevin penkin",
                    "riot music"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Here, Tomorrow (ft Lilas, Kevin Penkin) - Spirit Blossom Beyond \u201825 S2 Cinematic - League of Legends",
                    "description": "Around every light, a shadow. Beyond every ending, a beginning.\n\n\nEnter the world of Spirit Blossom Beyond during Season 2, starting April 30, 2025 at 11 AM PDT, and follow Xin Zhao\u2019s saga in the first of two motion comics on May 14, 2025.\n\nMusic Video: Created in partnership with THE LINE\n\nLISTEN NOW: league.ffm.to/heretomorrow\n\nMusic Credits:\n\u201cHere, Tomorrow\u201d\nFeatured Artist: Lilas\nComposed by: Kevin Penkin\nWritten by: Kevin Penkin\nLyrics by: Christopher Keith O\u2019Neill, Elspeth Bawden, Fabian Malabello\nMusic Production by: Kevin Penkin, Matthew Mclean\nMixed by: Matthew Mclean\nMastered by: Jett Galindo\nExecutive Produced and Supervised by: Riot Music Team\n\n\nVocals recorded at Birdie House, Tokyo\nVocals performed by: Lilas Ikuta\nVocal recording engineer: Kunio Nishikawara\nVocal direction by: Elspeth Bawden, Keita Konnie Aoki (EVOQUE Inc.), Kevin Penkin\nProject Supervisor: Fabian Malabello\n\nOrchestra recorded at Hollywood Scoring, Los Angeles\nOrchestra Conductor: Bill Hemstapat\nOrchestra Contractor: Noah Gladstone\nRecording Engineer: Adam Michalak\nAssistant Engineer: Ryan Nelson\nOrchestration: Edward Trybek, Jonathan Beard, and Henri Wilkinson for Tutti Music Partners\nPreparation: Jordan Cox, James Regan, and Brad Ritchie\nRecording Coordinator: Noah Gladstone\n\nSolo Shakuhachi: Zac Zinger\nSolo Harp: Alison Bjorkedal\n\nViolin\nLuanne Homzy, concertmaster\nYuEun Kim, principal\nMark Robertson\nKatie Sloan\nMui-Yee Chu\nLeah Zeger\nSam Fischer\nJacqueline Brand\nMisha Vayman\nJi Young An\nAshoka Thiagarajan\nSarah Thornblade\nSonga Lee\nDana Zulpykhar\n\nViola\nAndrew Duckles, principal\nErik Rynearson\nLuke Maurer\nI-Ting Huang\n\nCello\nTimothy Loo, principal\nCharles Tyler\nCaleb Vaughn-Jones\nEvgeny Tonkha\n\nBass\nMichael Valerio, principal\nStephen Pfeifer\n\nFlute\nAmy Tatum, principal\nBen Smolen\n\nClarinet\nChris Stoutenborough, principal\nJonathan Sacdalan\n\nFrench Horn\nDylan Hart, principal\nLaura Brenes\nAllen Fogle\nTeag Reaves\n\nKevin Penkin is represented by: Fabian Malabello [The Otherworld Agency]\n\nLilas Ikuta is represented by: Yohei Yashiro, Shuya Yamamoto, Asami Yoshino, Kai Kamata, Nina Shimono, [Echoes / Sony Music Entertainment (Japan) Inc.], Todd Matsumoto [Creative Artists Agency]\n\nP/C Riot Games 2025\n\nLyrics:\n\nEchoes from beyond the past\nThe seed is sowed\nThe spirit knows\nMay it guide me for\n\nI again, will wander far\nAnd shape the path,\nTo meet again\nOn veiled horizons\n\nAh__\nThe wind is calling your name\nA whisper of the souls who never leave you\nAh__\nCollect your silver tears\nAnd pray they disappear, tomorrow\n\nEarth and ether to combine\nThe light, it shows\nThe dark, it knows, our tethers\n\nSpirits haunt the restless mind\nBut seek to find\nWe\u2019ll meet again\nCan\u2019t you hear them?\n\nAh__\nThe wind is calling your name\nA whisper of the souls who never leave us\nAh__\nCollect your silver tears\nAnd pray that we are here, tomorrow\n\nAh__\nCan\u2019t you hear the call?\n\nAh__\nThe wind is calling my name\nA whisper of the souls who never leave me\nAh__\nCollect your silver tears\nAnd pray I reappear, tomorrow\n\n\nLeague of Legends - Free Download & Play\nhttps://signup.leagueoflegends.com/\n\n\n#HereTomorrow #SpiritBlossom #LeagueofLegends"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1647948",
                "likeCount": "69871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3652"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1WZrGKbd9ieBtZTNMQOtQy-P0dY",
            "id": "69pdW0mdsPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T13:00:09Z",
                "channelId": "UCeoaBlUFa1wvkXnkYgsAY3A",
                "title": "100 REAIS NAS SKINS DE SKIBIDI TOILET DO STUMBLE GUYS!",
                "description": "\ud83d\udc9b MEU JOGO: https://www.roblox.com/games/17665262588\n\ud83d\udc9c DISCORD DO JOGO: https://discord.gg/zZY6647WTr\n\ud83d\udc9a GRUPO DO MEU JOGO: https://www.roblox.com/groups/34184203\n\n\ud83e\udde1 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/GonGonOficial\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/GonGonOficial\n\ud83d\udcac https://discord.gg/fP62vmzSMF\n  \u266a   https://www.tiktok.com/@GonGonOficial\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f GonGonComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c GonGonMensagens@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69pdW0mdsPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69pdW0mdsPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69pdW0mdsPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69pdW0mdsPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69pdW0mdsPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GonGon",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 REAIS NAS SKINS DE SKIBIDI TOILET DO STUMBLE GUYS!",
                    "description": "\ud83d\udc9b MEU JOGO: https://www.roblox.com/games/17665262588\n\ud83d\udc9c DISCORD DO JOGO: https://discord.gg/zZY6647WTr\n\ud83d\udc9a GRUPO DO MEU JOGO: https://www.roblox.com/groups/34184203\n\n\ud83e\udde1 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/GonGonOficial\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/GonGonOficial\n\ud83d\udcac https://discord.gg/fP62vmzSMF\n  \u266a   https://www.tiktok.com/@GonGonOficial\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f GonGonComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c GonGonMensagens@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67291",
                "likeCount": "1583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qn5HTyIknCBoQcMmenD9tbtYj2w",
            "id": "-1QYWzpzVVw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T15:00:00Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU SOBREVIVI 15 DIAS NESSE MUNDO IMPOSS\u00cdVEL DE SE SOBREVIVER NO MINECRAFT!",
                "description": "Seria poss\u00edvel sobreviver num mundo super plano feito apenas de areia e arbusto morto no Minecraft? A resposta \u00e9 n\u00e3o! Ou ser\u00e1 mesmo? CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1QYWzpzVVw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1QYWzpzVVw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1QYWzpzVVw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1QYWzpzVVw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1QYWzpzVVw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "minecraft",
                    "mundo plano"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU SOBREVIVI 15 DIAS NESSE MUNDO IMPOSS\u00cdVEL DE SE SOBREVIVER NO MINECRAFT!",
                    "description": "Seria poss\u00edvel sobreviver num mundo super plano feito apenas de areia e arbusto morto no Minecraft? A resposta \u00e9 n\u00e3o! Ou ser\u00e1 mesmo? CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1021325",
                "likeCount": "66314",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K93Mbx8I4RLBPNYE8uHcAvtBaaI",
            "id": "Q3kX4zqajfU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T15:00:39Z",
                "channelId": "UCk8XGxi7fsTqQQRVq9LSraw",
                "title": "Melhores Momentos | UFC 314: Volkanovski x Lopes",
                "description": "A conquista de cintur\u00e3o de Alexander Volkanovski, as vit\u00f3rias de Jean Silva, Virna Jandiroba, Marco T\u00falio e mais: reveja os melhores momentos do #UFC314!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3kX4zqajfU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3kX4zqajfU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3kX4zqajfU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3kX4zqajfU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3kX4zqajfU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC Brasil",
                "tags": [
                    "ufc 314",
                    "melhores momentos",
                    "ufc fight pass"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Momentos | UFC 314: Volkanovski x Lopes",
                    "description": "A conquista de cintur\u00e3o de Alexander Volkanovski, as vit\u00f3rias de Jean Silva, Virna Jandiroba, Marco T\u00falio e mais: reveja os melhores momentos do #UFC314!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "424814",
                "likeCount": "17880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "974"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cxNrnaT0ISqmj1m3ZLxSnq_fe44",
            "id": "7CFlzew9Bus",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T14:00:10Z",
                "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
                "title": "\u00c1UDIO PR\u00d3PRIO",
                "description": "A ci\u00eancia recentemente descobriu que pessoas que evitam mandar mensagens de \u00e1udio para os outros vivem mais, possuem a dopamina regulada, apresentam menos chances de desenvolver doen\u00e7as cardiovasculares, apresentam imunidade \u00e0 seborreia e candid\u00edase anal, n\u00e3o ficam calvas ou impotentes, num efeito que vem sendo chamado de \"tadalafila natural\". Pare de mandar mensagem de \u00e1udio voc\u00ea tamb\u00e9m. Seja saud\u00e1vel!\n\nELENCO\nClarice Falc\u00e3o\nMacla Ten\u00f3rio\nFabio De Luca\nEvelyn Castro\nEstevam Nabote\n\nROTEIRO\nGabriela Niskier\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nVini Videla\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CFlzew9Bus/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CFlzew9Bus/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CFlzew9Bus/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CFlzew9Bus/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CFlzew9Bus/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Porta dos Fundos",
                "tags": [
                    "porta dos fundos",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "parodia",
                    "satira",
                    "humor inteligente",
                    "videos de humor",
                    "humor acido",
                    "canais de humor",
                    "comedia brasileira",
                    "esquetes engra\u00e7adas",
                    "clarice falc\u00e3o porta dos fundos",
                    "\u00e1udio clarice falc\u00e3o",
                    "clarice falc\u00e3o \u00e1udio",
                    "clarice falc\u00e3o macla ten\u00f3rio",
                    "clarice macla",
                    "\u00e1udio whatsapp"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\u00c1UDIO PR\u00d3PRIO",
                    "description": "A ci\u00eancia recentemente descobriu que pessoas que evitam mandar mensagens de \u00e1udio para os outros vivem mais, possuem a dopamina regulada, apresentam menos chances de desenvolver doen\u00e7as cardiovasculares, apresentam imunidade \u00e0 seborreia e candid\u00edase anal, n\u00e3o ficam calvas ou impotentes, num efeito que vem sendo chamado de \"tadalafila natural\". Pare de mandar mensagem de \u00e1udio voc\u00ea tamb\u00e9m. Seja saud\u00e1vel!\n\nELENCO\nClarice Falc\u00e3o\nMacla Ten\u00f3rio\nFabio De Luca\nEvelyn Castro\nEstevam Nabote\n\nROTEIRO\nGabriela Niskier\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nVini Videla\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212447",
                "likeCount": "20833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e0D_TaSVHjD0y8l9PW_CB5DdxuI",
            "id": "eW5TENnh0s8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T22:36:37Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "GR\u00caMIO 0 X 2 FLAMENGO | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Enquanto a torcida do Flamengo faz a festa e at\u00e9 mesmo gritou \"ol\u00e9\" no fim do jogo, os gremistas ouvem muitas vaias dentro de casa.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rs/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/13-04-2025/gremio-flamengo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Flamengo #Gr\u00eamio \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW5TENnh0s8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW5TENnh0s8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW5TENnh0s8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW5TENnh0s8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW5TENnh0s8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "arrascaeta",
                    "arrascaeta gols",
                    "Flamengo",
                    "Gr\u00eamio",
                    "gr\u00eamio",
                    "gremio",
                    "flamengo fla",
                    "braithwaite",
                    "braithwaite gremio",
                    "fla",
                    "gol",
                    "gols",
                    "falta",
                    "p\u00eanalti gremio",
                    "gremio x flamengo",
                    "flamengo x gremio",
                    "sportv",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo",
                    "futebol globo",
                    "brasileirao",
                    "2025",
                    "brasileirao 2025",
                    "globo ao vivo",
                    "sportv ao vivo",
                    "brasileirao ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "mm",
                    "highlight",
                    "penalti",
                    "penalti gremio",
                    "gols hoje",
                    "gols do dia",
                    "gremiotv",
                    "copa do brasil",
                    "leo ortiz",
                    "entrevista"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GR\u00caMIO 0 X 2 FLAMENGO | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Enquanto a torcida do Flamengo faz a festa e at\u00e9 mesmo gritou \"ol\u00e9\" no fim do jogo, os gremistas ouvem muitas vaias dentro de casa.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rs/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/13-04-2025/gremio-flamengo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Flamengo #Gr\u00eamio \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1197919",
                "likeCount": "44193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1990"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "STJ4b5UuQ0MRVryAUsAfSfu0y9U",
            "id": "jLTJbR3w4oI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T19:29:39Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "\ud83d\udea8FFWS BR \ud83c\udfc6RODADA 4 - GRUPOS A, B e D | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Assista ao vivo a Rodada 4 do FFWS BR 2024, entre os grupos A, B e D\nGrupo A: Fluxo, Alfa34, Savex e Influence Rage\nGrupo B: Team Solid, Corinthians, LOS e Flamengo Esports\nGrupo D: Loud, E1 e Alpha7\n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLTJbR3w4oI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLTJbR3w4oI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLTJbR3w4oI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLTJbR3w4oI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLTJbR3w4oI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #FREEFIRE",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8FFWS BR \ud83c\udfc6RODADA 4 - GRUPOS A, B e D | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Assista ao vivo a Rodada 4 do FFWS BR 2024, entre os grupos A, B e D\nGrupo A: Fluxo, Alfa34, Savex e Influence Rage\nGrupo B: Team Solid, Corinthians, LOS e Flamengo Esports\nGrupo D: Loud, E1 e Alpha7\n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "376144",
                "likeCount": "19070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vd3itXScxRxgQndXjAZJWba12a0",
            "id": "nkjJDuy389E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T01:27:57Z",
                "channelId": "UCFCiSRbCVwQ_BQaDQBYxN_A",
                "title": "Assista ao momento em que Michelle comunica fim da cirurgia de Bolsonaro",
                "description": "\ud83d\udca1 O QUE \u00c9 IMPORTANTE SABER:\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Poder Brasil | Na noite de domingo (13.abr.2025), a ex-primeira-dama Michelle Bolsonaro comunicou, por telefone, \u00e0 senadora Damares Alves (Republicanos-DF) e a apoiadores reunidos em frente ao Hospital DF Star, em Bras\u00edlia, que a cirurgia do ex-presidente Jair Bolsonaro havia sido conclu\u00edda com sucesso. A liga\u00e7\u00e3o, feita \u00e0s 21h20, foi colocada em viva-voz por Damares, permitindo que os presentes ouvissem a mensagem de Michelle, que agradeceu pelas ora\u00e7\u00f5es e informou que n\u00e3o havia previs\u00e3o de alta m\u00e9dica.\n\nA cirurgia, uma laparotomia exploradora para desobstru\u00e7\u00e3o intestinal e reconstru\u00e7\u00e3o da parede abdominal, teve in\u00edcio por volta das 10h20 e durou aproximadamente 12 horas, o dobro do tempo inicialmente previsto. O procedimento foi conduzido pelo m\u00e9dico Cl\u00e1udio Birolini e sua equipe. Segundo boletim m\u00e9dico, a opera\u00e7\u00e3o ocorreu sem intercorr\u00eancias, e o ex-presidente encontra-se est\u00e1vel, sob cuidados na unidade de terapia intensiva.\n\nLeia a reportagem no Poder360: https://www.poder360.com.br/poder-brasil/assista-ao-momento-em-que-michelle-comunica-fim-da-cirurgia-de-bolsonaro/\n_______________________________________________\nInscreva-se no canal do Poder360 e fique por dentro de assuntos sobre pol\u00edtica e poder.\n\nAcesse o jornal digital: https://www.poder360.com.br\n\nAcesse o Poder Monitor e ganhe 30 dias gr\u00e1tis: https://monitor.poder360.com.br/\n\nAssine nossa newsletter: https://www.poder360.com.br/newsletters\n\nInscreva-se no canal do Poder360 no Telegram: https://t.me/Poder360\n\nCurta o Poder360 no Facebook: https://www.facebook.com/poder360\n\nSiga o Poder360 no Twitter: https://twitter.com/Poder360\n\nSiga o Poder360 no Instagram: https://www.instagram.com/poder360\n\nSiga o Poder360 no TikTok: https://www.tiktok.com/@poder360",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nkjJDuy389E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nkjJDuy389E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nkjJDuy389E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nkjJDuy389E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nkjJDuy389E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Poder360",
                "tags": [
                    "not\u00edcias",
                    "jornalismo",
                    "Poder360",
                    "jornal digital"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Assista ao momento em que Michelle comunica fim da cirurgia de Bolsonaro",
                    "description": "\ud83d\udca1 O QUE \u00c9 IMPORTANTE SABER:\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Poder Brasil | Na noite de domingo (13.abr.2025), a ex-primeira-dama Michelle Bolsonaro comunicou, por telefone, \u00e0 senadora Damares Alves (Republicanos-DF) e a apoiadores reunidos em frente ao Hospital DF Star, em Bras\u00edlia, que a cirurgia do ex-presidente Jair Bolsonaro havia sido conclu\u00edda com sucesso. A liga\u00e7\u00e3o, feita \u00e0s 21h20, foi colocada em viva-voz por Damares, permitindo que os presentes ouvissem a mensagem de Michelle, que agradeceu pelas ora\u00e7\u00f5es e informou que n\u00e3o havia previs\u00e3o de alta m\u00e9dica.\n\nA cirurgia, uma laparotomia exploradora para desobstru\u00e7\u00e3o intestinal e reconstru\u00e7\u00e3o da parede abdominal, teve in\u00edcio por volta das 10h20 e durou aproximadamente 12 horas, o dobro do tempo inicialmente previsto. O procedimento foi conduzido pelo m\u00e9dico Cl\u00e1udio Birolini e sua equipe. Segundo boletim m\u00e9dico, a opera\u00e7\u00e3o ocorreu sem intercorr\u00eancias, e o ex-presidente encontra-se est\u00e1vel, sob cuidados na unidade de terapia intensiva.\n\nLeia a reportagem no Poder360: https://www.poder360.com.br/poder-brasil/assista-ao-momento-em-que-michelle-comunica-fim-da-cirurgia-de-bolsonaro/\n_______________________________________________\nInscreva-se no canal do Poder360 e fique por dentro de assuntos sobre pol\u00edtica e poder.\n\nAcesse o jornal digital: https://www.poder360.com.br\n\nAcesse o Poder Monitor e ganhe 30 dias gr\u00e1tis: https://monitor.poder360.com.br/\n\nAssine nossa newsletter: https://www.poder360.com.br/newsletters\n\nInscreva-se no canal do Poder360 no Telegram: https://t.me/Poder360\n\nCurta o Poder360 no Facebook: https://www.facebook.com/poder360\n\nSiga o Poder360 no Twitter: https://twitter.com/Poder360\n\nSiga o Poder360 no Instagram: https://www.instagram.com/poder360\n\nSiga o Poder360 no TikTok: https://www.tiktok.com/@poder360"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "230972",
                "likeCount": "14822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mfdrQM8K7hvwM-KvV1vjSRG2E4M",
            "id": "_pUPjakxskw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T02:04:31Z",
                "channelId": "UCR7ZwQz60rW9dK59Dirdc8w",
                "title": "Cenas dos pr\u00f3ximos epis\u00f3dios de TLOU | The Last of Us - Temporada 2",
                "description": "Na segunda temporada de The Last of Us, Joel (Pedro Pascal) e Ellie (Bella Ramsey) enfrentam um mundo ainda mais implac\u00e1vel, onde cada decis\u00e3o pode ser mortal. Novos inimigos, velhas cicatrizes e a busca por justi\u00e7a colocar\u00e3o tudo em risco.\n\nBaseada no aclamado videogame da Naughty Dog, a nova temporada aprofunda a dor, a vingan\u00e7a e a luta pela sobreviv\u00eancia em um mundo devastado.\n\nTLOU Todos os domingos \u00e0s 22h.\n\n#TheLastOfUs #TLOU2 #PedroPascal #BellaRamsey #Max #TheLastOfUsSeries #TheLastOfUsPart2 #joelmiller\n\n\nThe Last of Us \u2013 Temporada 2. Todos os domingos \u00e0s 22h, na Max e HBO.\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pUPjakxskw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pUPjakxskw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pUPjakxskw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pUPjakxskw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pUPjakxskw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max Brasil",
                "tags": [
                    "hbo max",
                    "hbomax",
                    "streaming",
                    "novidades hbo",
                    "lan\u00e7amentos hbo",
                    "assinatura hbo max",
                    "lan\u00e7amentos filmes",
                    "lan\u00e7amentos series"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cenas dos pr\u00f3ximos epis\u00f3dios de TLOU | The Last of Us - Temporada 2",
                    "description": "Na segunda temporada de The Last of Us, Joel (Pedro Pascal) e Ellie (Bella Ramsey) enfrentam um mundo ainda mais implac\u00e1vel, onde cada decis\u00e3o pode ser mortal. Novos inimigos, velhas cicatrizes e a busca por justi\u00e7a colocar\u00e3o tudo em risco.\n\nBaseada no aclamado videogame da Naughty Dog, a nova temporada aprofunda a dor, a vingan\u00e7a e a luta pela sobreviv\u00eancia em um mundo devastado.\n\nTLOU Todos os domingos \u00e0s 22h.\n\n#TheLastOfUs #TLOU2 #PedroPascal #BellaRamsey #Max #TheLastOfUsSeries #TheLastOfUsPart2 #joelmiller\n\n\nThe Last of Us \u2013 Temporada 2. Todos os domingos \u00e0s 22h, na Max e HBO.\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46810",
                "likeCount": "2426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-yLnWTO6_SGS57KtyFPMnjMNxJk",
            "id": "E9tUpO0BTQY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T16:00:06Z",
                "channelId": "UClOf1XXinvZsy4wKPAkro2A",
                "title": "Stadium Gameplay Trailer | Overwatch 2",
                "description": "Forge your victory in our brand new permanent game mode, Stadium!\n\nStrategy, teamwork, and hero evolution will determine who wins in Stadium as you and your team battle it out in this best-of-7, round-based mode.\n\nIn each round, players will be able to earn Stadium Cash that can be used to unlock powerful, game-changing abilities. Players can also take down high-value enemies marked with bounties to earn bonus Stadium Cash and turn the tide of battle.\n\nSee your hero\u2019s upgraded abilities in action with the option to play in third-person or maintain the classic first-person perspective. The choice is yours!\n\nStadium also features its own standalone ranking system with season-exclusive rewards, encouraging players to master the mode and prove their competitive dominance.\n\nStep into the arena when Season 16: Stadium launches on Apr 22.\n\nOverwatch 2 is free to play for everyone on console & PC!\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9tUpO0BTQY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9tUpO0BTQY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9tUpO0BTQY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9tUpO0BTQY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9tUpO0BTQY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayOverwatch",
                "tags": [
                    "Overwatch 2",
                    "Overwatch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stadium Gameplay Trailer | Overwatch 2",
                    "description": "Forge your victory in our brand new permanent game mode, Stadium!\n\nStrategy, teamwork, and hero evolution will determine who wins in Stadium as you and your team battle it out in this best-of-7, round-based mode.\n\nIn each round, players will be able to earn Stadium Cash that can be used to unlock powerful, game-changing abilities. Players can also take down high-value enemies marked with bounties to earn bonus Stadium Cash and turn the tide of battle.\n\nSee your hero\u2019s upgraded abilities in action with the option to play in third-person or maintain the classic first-person perspective. The choice is yours!\n\nStadium also features its own standalone ranking system with season-exclusive rewards, encouraging players to master the mode and prove their competitive dominance.\n\nStep into the arena when Season 16: Stadium launches on Apr 22.\n\nOverwatch 2 is free to play for everyone on console & PC!\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400758",
                "likeCount": "24642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2511"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SWNDX_kpj53b6T70cKEG7SArJUo",
            "id": "RSRdlFxRe4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T01:09:06Z",
                "channelId": "UCOSdNJnoPI6rxbrFihfd99A",
                "title": "COM FUTEBOL MED\u00cdOCRE SANTOS PERDE PARA O FLUMINENSE",
                "description": "Santos est\u00e1 na zona do rebaixamento com apenas um ponto conquistado em nove poss\u00edveis. Aproveitamento de 11%.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RSRdlFxRe4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RSRdlFxRe4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RSRdlFxRe4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RSRdlFxRe4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u00e1bio Sormani",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COM FUTEBOL MED\u00cdOCRE SANTOS PERDE PARA O FLUMINENSE",
                    "description": "Santos est\u00e1 na zona do rebaixamento com apenas um ponto conquistado em nove poss\u00edveis. Aproveitamento de 11%."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109742",
                "likeCount": "12289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xhB67XVxRwmIEFMDQVcKIMNvk_0",
            "id": "Zgra1EgTZOk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T21:30:07Z",
                "channelId": "UCL8nrNkZhsRq6OFHq4w06kQ",
                "title": "Por esse motivo tive que fazer uma terceira cirurgia",
                "description": "Para ver os looks INSIDER que comentamos, clica aqui: https://swiy.co/insiderget\n#insiderstore\n\nVoltamos para o hospital para uma terceira cirurgia na nossa luta contra o c\u00e2ncer.\n\nQuer entrar na nossa Comunidade? Clique aqui ~ https://swiy.co/apoiase\n\nQuer saber como ganhamos dinheiro viajando? Lan\u00e7amos um guia sobre isso ~ https://bit.ly/granaviajando2\n\nConhe\u00e7a nosso livro de receitas ~ https://bit.ly/receitasaleduda\n\nA playlist com as m\u00fasicas do canal ~ https://swiy.co/getoutsidenoyoutube\n\n~~~~~\n\nN\u00f3s somos o Ale e a Duda, um casal de advogados que largou seus empregos em escrit\u00f3rios de advocacia em S\u00e3o Paulo para correr atr\u00e1s do sonho de ver mais do mundo. \n\nSa\u00edmos do Brasil em janeiro de 2020 com a ideia de percorrer as Am\u00e9ricas em uma van que convertemos em um motorhome e nossa casa sobre rodas.\n\nAqui no nosso canal a gente posta VLOGs da nossa viagem, al\u00e9m de outros conte\u00fados para inspirar voc\u00ea a viver mais o mundo e menos o escrit\u00f3rio. \n\n~~~~~\n\nComercial: oi@getoutside.com.br\nSegue a gente no INSTAGRAM: http://instagram.com/getoutsidebr\nVisite nosso SITE: http://getoutside.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zgra1EgTZOk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zgra1EgTZOk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zgra1EgTZOk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zgra1EgTZOk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zgra1EgTZOk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GetOutside - Ale & Duda",
                "tags": [
                    "ale e duda",
                    "ale e duda getoutside",
                    "canal ale e duda",
                    "getoutsidebr",
                    "motorhome ale e duda",
                    "vanlife",
                    "motorhome",
                    "viagem de motorhome",
                    "cancer",
                    "ileostomia",
                    "cancer no reto"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Por esse motivo tive que fazer uma terceira cirurgia",
                    "description": "Para ver os looks INSIDER que comentamos, clica aqui: https://swiy.co/insiderget\n#insiderstore\n\nVoltamos para o hospital para uma terceira cirurgia na nossa luta contra o c\u00e2ncer.\n\nQuer entrar na nossa Comunidade? Clique aqui ~ https://swiy.co/apoiase\n\nQuer saber como ganhamos dinheiro viajando? Lan\u00e7amos um guia sobre isso ~ https://bit.ly/granaviajando2\n\nConhe\u00e7a nosso livro de receitas ~ https://bit.ly/receitasaleduda\n\nA playlist com as m\u00fasicas do canal ~ https://swiy.co/getoutsidenoyoutube\n\n~~~~~\n\nN\u00f3s somos o Ale e a Duda, um casal de advogados que largou seus empregos em escrit\u00f3rios de advocacia em S\u00e3o Paulo para correr atr\u00e1s do sonho de ver mais do mundo. \n\nSa\u00edmos do Brasil em janeiro de 2020 com a ideia de percorrer as Am\u00e9ricas em uma van que convertemos em um motorhome e nossa casa sobre rodas.\n\nAqui no nosso canal a gente posta VLOGs da nossa viagem, al\u00e9m de outros conte\u00fados para inspirar voc\u00ea a viver mais o mundo e menos o escrit\u00f3rio. \n\n~~~~~\n\nComercial: oi@getoutside.com.br\nSegue a gente no INSTAGRAM: http://instagram.com/getoutsidebr\nVisite nosso SITE: http://getoutside.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149494",
                "likeCount": "19025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VtEoQDwMC3aavjPMDtbMAGpnDa8",
            "id": "7YzO6SpiGOQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T01:43:19Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "ATL\u00c9TICO-MG 2 X 2 VIT\u00d3RIA | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Atl\u00e9tico-MG e Vit\u00f3ria empatam e continuam sem vencer no Brasileir\u00e3o\nLe\u00e3o segue na zona do rebaixamento, enquanto Galo respira fora do Z-4\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/mg/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/13-04-2025/atletico-mg-vitoria.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o  #atl\u00e9ticomg #vit\u00f3ria \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YzO6SpiGOQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YzO6SpiGOQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YzO6SpiGOQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YzO6SpiGOQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YzO6SpiGOQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "var",
                    "atl\u00e9tico",
                    "vit\u00f3ria",
                    "atl\u00e9tico x vit\u00f3ria",
                    "lucas halter",
                    "gol do vit\u00f3ria",
                    "fausto vera",
                    "gol do atl\u00e9tico",
                    "gol do galo",
                    "galo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATL\u00c9TICO-MG 2 X 2 VIT\u00d3RIA | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Atl\u00e9tico-MG e Vit\u00f3ria empatam e continuam sem vencer no Brasileir\u00e3o\nLe\u00e3o segue na zona do rebaixamento, enquanto Galo respira fora do Z-4\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/mg/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/13-04-2025/atletico-mg-vitoria.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o  #atl\u00e9ticomg #vit\u00f3ria \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "544886",
                "likeCount": "12749",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ld02Rb7W1YH2FZsRN-ujTZfG-v0",
            "id": "VjjkYX9K6oQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T22:45:36Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "S\u00c3O PAULO 1 X 1 CRUZEIRO | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "S\u00e3o Paulo empata em 1 a 1 com o Cruzeiro no Morumbis e ouve vaias da torcida. S\u00e3o tr\u00eas jogos no Brasileir\u00e3o e tr\u00eas empates do Tricolor Paulista. Ferreira fez o gol dos donos da casa, e Kaio Jorge empatou.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/13-04-2025/sao-paulo-cruzeiro.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #S\u00e3oPaulo #Cruzeiro\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjjkYX9K6oQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjjkYX9K6oQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjjkYX9K6oQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjjkYX9K6oQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjjkYX9K6oQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00c3O PAULO 1 X 1 CRUZEIRO | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "S\u00e3o Paulo empata em 1 a 1 com o Cruzeiro no Morumbis e ouve vaias da torcida. S\u00e3o tr\u00eas jogos no Brasileir\u00e3o e tr\u00eas empates do Tricolor Paulista. Ferreira fez o gol dos donos da casa, e Kaio Jorge empatou.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/13-04-2025/sao-paulo-cruzeiro.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #S\u00e3oPaulo #Cruzeiro\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "493924",
                "likeCount": "12495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "758"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GSHmGthYWIMkTbgp4_e29tHcOQk",
            "id": "TLEu2BED9fM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T04:38:42Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udd34BBB25: Fim de Delma? Jo\u00e3o l\u00edder e Renata no pared\u00e3o novamente; Vinicius \u00e9 eliminado pela torcida",
                "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLEu2BED9fM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLEu2BED9fM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLEu2BED9fM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLEu2BED9fM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLEu2BED9fM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "#bbb25",
                    "big brother brasil 25",
                    "participantes do bbb25",
                    "dupla do bbb25",
                    "bbb gshow",
                    "bbb globo",
                    "bbb 25 ao vivo",
                    "vinheta do bbb 25",
                    "elimina\u00e7\u00e3o",
                    "pared\u00e3o",
                    "festa",
                    "prova do lider",
                    "reality show",
                    "programa 12/04/2025",
                    "programa 12-04-2025",
                    "pared\u00e3o triplo",
                    "big fone",
                    "anjo",
                    "jogo da discordia",
                    "pipoca",
                    "camarote",
                    "quem foi eliminado do bbb25",
                    "quem saiu do bbb25",
                    "quem perdeu a prova",
                    "bate e volta bbb25",
                    "bbb 25 hoje",
                    "quem esta imune do bbb25",
                    "prova do anjo",
                    "xepa",
                    "vip",
                    "lista bbb25",
                    "final bbb25",
                    "#redebbb"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34BBB25: Fim de Delma? Jo\u00e3o l\u00edder e Renata no pared\u00e3o novamente; Vinicius \u00e9 eliminado pela torcida",
                    "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228124",
                "likeCount": "21597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1053"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eaIDlCOcT-NKlq7IK5hc1m7epAk",
            "id": "8cGTwkTqojU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T12:17:37Z",
                "channelId": "UCaFiZQHcM5cF3t6Q2xXaZ0w",
                "title": "Uma Visita aos Filhos do Sr. Clemente e Mais\u2026",
                "description": "\ud83d\udccc Sobre o Canal:\nOl\u00e1! Meu nome \u00e9 Jos\u00e9 Lino, sou de Mo\u00e7ambique \ud83c\uddf2\ud83c\uddff. Aqui no canal, compartilho minhas experi\u00eancias di\u00e1rias, respondo perguntas e trago curiosidades sobre Mo\u00e7ambique e muito mais!\n\n\ud83d\udce9 Contato:\n\ud83d\udce7 E-mail: contactojoselino@gmail.com\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se e ative o sininho para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos v\u00eddeos!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cGTwkTqojU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cGTwkTqojU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cGTwkTqojU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cGTwkTqojU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cGTwkTqojU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Irm\u00e3o Jos\u00e9 Lino",
                "tags": [
                    "8991@Joselino"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Uma Visita aos Filhos do Sr. Clemente e Mais\u2026",
                    "description": "\ud83d\udccc Sobre o Canal:\nOl\u00e1! Meu nome \u00e9 Jos\u00e9 Lino, sou de Mo\u00e7ambique \ud83c\uddf2\ud83c\uddff. Aqui no canal, compartilho minhas experi\u00eancias di\u00e1rias, respondo perguntas e trago curiosidades sobre Mo\u00e7ambique e muito mais!\n\n\ud83d\udce9 Contato:\n\ud83d\udce7 E-mail: contactojoselino@gmail.com\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se e ative o sininho para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos v\u00eddeos!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128200",
                "likeCount": "21137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1794"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uepUK25WMY8vhPd5zfpQNN2wAbg",
            "id": "dGX3o1J1yI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T15:00:55Z",
                "channelId": "UC46L3Cku3SplGDbIAliRssA",
                "title": "O REWORK DO YORICK \u00c9 TUDO QUE EU MAIS QUERIA NO LEAGUE OF LEGENDS",
                "description": "Avalie o v\u00eddeo clicando no gostei e compartilhando com seus amigos! \ud83d\udc4d\n\n\ud83d\udda5\ufe0f STREAM NO SITE ROXO! /Mylonzete\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: /Mylonzete\n\ud83d\udc26TWITTER: /Mylonzete\n\n---------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfac Edi\u00e7\u00e3o por equipe Matheus Miranda (Entre em contato para or\u00e7amentos \ud83d\udc47)\n\n\ud83d\udcf9 Youtube: https://abrir.link/CzsFZ\n\ud83d\udcf8 Instagram: @matheus.mov\n\ud83d\udce7 Email: ocontatomatheusmiranda@hotmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGX3o1J1yI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGX3o1J1yI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGX3o1J1yI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGX3o1J1yI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGX3o1J1yI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mylon",
                "tags": [
                    "mylon",
                    "mylonzete",
                    "challenger lol",
                    "league",
                    "of",
                    "legends",
                    "backdoor",
                    "pain 2015",
                    "cblol",
                    "profissional",
                    "depois do nexus",
                    "item para toplaner",
                    "tutorial top",
                    "como jogar top",
                    "build top lane",
                    "pain gaming",
                    "lol",
                    "league of legends"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O REWORK DO YORICK \u00c9 TUDO QUE EU MAIS QUERIA NO LEAGUE OF LEGENDS",
                    "description": "Avalie o v\u00eddeo clicando no gostei e compartilhando com seus amigos! \ud83d\udc4d\n\n\ud83d\udda5\ufe0f STREAM NO SITE ROXO! /Mylonzete\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: /Mylonzete\n\ud83d\udc26TWITTER: /Mylonzete\n\n---------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfac Edi\u00e7\u00e3o por equipe Matheus Miranda (Entre em contato para or\u00e7amentos \ud83d\udc47)\n\n\ud83d\udcf9 Youtube: https://abrir.link/CzsFZ\n\ud83d\udcf8 Instagram: @matheus.mov\n\ud83d\udce7 Email: ocontatomatheusmiranda@hotmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139856",
                "likeCount": "17232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FUkdmrmLSPPieCvchGC0MTZoH4w",
            "id": "lWPQFVt2Oec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T21:00:40Z",
                "channelId": "UCOQmBVfATKImz1du_L4jIeg",
                "title": "TALES OF TWO EARTHS: O DIA EM QUE A TERRA PAROU",
                "description": "Tema do v\u00eddeo: Tales of Two Eaths\n\nCanal do criador: @TheArmiter404   \n\nMe siga no Instagram: https://www.instagram.com/euhipe/\n\nMe siga no Twitter: https://twitter.com/EuHipe\n\nMeu canal de gameplays: @seuhipe   \n\nCOMPRE AS ESTAMPAS NA LOLJA DO CANAL\nhttps://www.lolja.com.br/euhipe\n\nAS LIVES ACONTECEM NO SITE ROXO: euhipe\n\nEdi\u00e7\u00e3o: @laximit   \n\nBlue Sky: https://bsky.app/profile/euhipe.bsky.social\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@euhipe\n\nEspantalho: @espantahipe   \n\n#euhipe\n#misterios",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lWPQFVt2Oec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lWPQFVt2Oec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lWPQFVt2Oec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lWPQFVt2Oec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Eu Hipe",
                "tags": [
                    "eu hipe",
                    "euhipe",
                    "eu hype",
                    "eu hide",
                    "espantalho",
                    "espantahipe",
                    "Tales of Two Earths",
                    "mist\u00e9rios",
                    "teorias"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TALES OF TWO EARTHS: O DIA EM QUE A TERRA PAROU",
                    "description": "Tema do v\u00eddeo: Tales of Two Eaths\n\nCanal do criador: @TheArmiter404   \n\nMe siga no Instagram: https://www.instagram.com/euhipe/\n\nMe siga no Twitter: https://twitter.com/EuHipe\n\nMeu canal de gameplays: @seuhipe   \n\nCOMPRE AS ESTAMPAS NA LOLJA DO CANAL\nhttps://www.lolja.com.br/euhipe\n\nAS LIVES ACONTECEM NO SITE ROXO: euhipe\n\nEdi\u00e7\u00e3o: @laximit   \n\nBlue Sky: https://bsky.app/profile/euhipe.bsky.social\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@euhipe\n\nEspantalho: @espantahipe   \n\n#euhipe\n#misterios"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "449121",
                "likeCount": "40657",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1622"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M4yJ4YjlhCRfwX01iMyqvzD0w1A",
            "id": "fyS0wmC0Mjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T17:59:26Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "BRUNO GUIMAR\u00c3ES marca, e NEWCASTLE ATROPELA o Manchester United na Premier League; MELHORES MOMENTOS",
                "description": "O Newcastle atropelou o Manchester United neste domingo (13) na Premier League. O clube venceu os Red Devils por 4 a 1. \n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#premierleaguenaespn #newcastle #manchesterunited #recap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fyS0wmC0Mjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fyS0wmC0Mjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fyS0wmC0Mjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fyS0wmC0Mjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fyS0wmC0Mjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "espn",
                    "espn brasil",
                    "futebol",
                    "bruno guimar\u00e3es",
                    "newcastle",
                    "manchester united",
                    "premier league",
                    "melhores momentos",
                    "gols",
                    "mm",
                    "lances"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BRUNO GUIMAR\u00c3ES marca, e NEWCASTLE ATROPELA o Manchester United na Premier League; MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "O Newcastle atropelou o Manchester United neste domingo (13) na Premier League. O clube venceu os Red Devils por 4 a 1. \n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#premierleaguenaespn #newcastle #manchesterunited #recap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "513372",
                "likeCount": "22244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "594"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "95HsR7qozjFVN9yNtx4aF1yvDtU",
            "id": "ZxvlxEbYvOY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T16:48:09Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "MBAPP\u00c9 \u00e9 EXPULSO POR ENTRADA VIOLENTA, Camavinga faz GOLA\u00c7O, e REAL MADRID vence Alav\u00e9s fora de casa",
                "description": "O Real Madrid se reencontrou com as vit\u00f3rias. Ap\u00f3s duas derrotas em sequ\u00eancia, a equipe bateu o Alav\u00e9s por 1 a 0, neste domingo (13), fora de casa, e volta a sonhar com o t\u00edtulo de LALIGA.\n\nO \u00fanico gol no Mendizorroza foi anotado por Camavinga, em belo chute. Kylian Mbapp\u00e9, que mesmo em um jogo em que Carlo Ancelotti poupou alguns jogadores, foi titular, acabou expulso, ap\u00f3s falta bastante forte ainda no primeiro tempo.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#LALIGANaESPN #RealMadrid #MelhoresMomentos #Mbapp\u00e9 #ESPN #DisneyPlus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZxvlxEbYvOY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZxvlxEbYvOY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZxvlxEbYvOY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZxvlxEbYvOY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZxvlxEbYvOY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "LALIGA",
                    "vinicius jr",
                    "vini jr",
                    "real madrid x valencia",
                    "p\u00eanalti perdido",
                    "real madrid ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos laliga",
                    "laliga ao vivo",
                    "futebol na espn",
                    "Disney+",
                    "futebol ao vivo",
                    "onde assistir real madrid",
                    "onde assistir real madrid ao vivo",
                    "vinicius jr gol",
                    "bellingham",
                    "onde assistir futebol ao vivo",
                    "melhores momentos real madrid x alaves",
                    "alaves x real madrid",
                    "alav\u00e9s",
                    "mbapp\u00e9",
                    "mbapp\u00e9 expulso",
                    "cart\u00e3o vermelho mbapp\u00e9",
                    "ESPN",
                    "FUTEBOL ESPN",
                    "VINI JR.",
                    "vinicius jr."
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MBAPP\u00c9 \u00e9 EXPULSO POR ENTRADA VIOLENTA, Camavinga faz GOLA\u00c7O, e REAL MADRID vence Alav\u00e9s fora de casa",
                    "description": "O Real Madrid se reencontrou com as vit\u00f3rias. Ap\u00f3s duas derrotas em sequ\u00eancia, a equipe bateu o Alav\u00e9s por 1 a 0, neste domingo (13), fora de casa, e volta a sonhar com o t\u00edtulo de LALIGA.\n\nO \u00fanico gol no Mendizorroza foi anotado por Camavinga, em belo chute. Kylian Mbapp\u00e9, que mesmo em um jogo em que Carlo Ancelotti poupou alguns jogadores, foi titular, acabou expulso, ap\u00f3s falta bastante forte ainda no primeiro tempo.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#LALIGANaESPN #RealMadrid #MelhoresMomentos #Mbapp\u00e9 #ESPN #DisneyPlus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "912432",
                "likeCount": "30241",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qofe3qv-6azr-bSGZ1zAb2_qRyU",
            "id": "l6geLdUVRcs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T20:34:33Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "CRISTIANO RONALDO COMANDA VIRADA DO AL-NASSR SOBRE O AL-RIYADH NA LIGA SAUDITA! | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nO AL-NASSR venceu o AL-RIYADH por 2 a 1 em partida v\u00e1lida pela 27\u00aa rodada da LIGA SAUDITA. CRISTIANO RONALDO marcou DOIS GOLS - UM GOLA\u00c7O - e comandou a VIRADA. Confira os MELHORES MOMENTOS!\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6geLdUVRcs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6geLdUVRcs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6geLdUVRcs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6geLdUVRcs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6geLdUVRcs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "Al Nassr Football Club",
                    "Al Nassr Football Club vs. Al Riyadh Saudi Club",
                    "Al Riyadh Saudi Club",
                    "CRISTIANO",
                    "RONALDO",
                    "CR7",
                    "GOLA\u00c7O",
                    "VIRADA",
                    "GOL",
                    "GOLS",
                    "DOIS",
                    "AL-NASSR",
                    "AL-RIYADH",
                    "MELHORES",
                    "MOMENTOS",
                    "LIGA SAUDITA",
                    "spl",
                    "saudi",
                    "saudi pro league",
                    "shorts",
                    "gols"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRISTIANO RONALDO COMANDA VIRADA DO AL-NASSR SOBRE O AL-RIYADH NA LIGA SAUDITA! | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nO AL-NASSR venceu o AL-RIYADH por 2 a 1 em partida v\u00e1lida pela 27\u00aa rodada da LIGA SAUDITA. CRISTIANO RONALDO marcou DOIS GOLS - UM GOLA\u00c7O - e comandou a VIRADA. Confira os MELHORES MOMENTOS!\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "536965",
                "likeCount": "22962",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1847"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OpYjX01rnElXPWqgDu3G1E_9aNU",
            "id": "32LbEvclzfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T12:59:46Z",
                "channelId": "UC3KHYFWeB0WimMBfm3NEahQ",
                "title": "POSSE DE BOLA AO VIVO COM MAURO CEZAR, JUCA KFOURI, JOS\u00c9 TRAJANO, ARNALDO RIBEIRO E LUIZA OLIVEIRA",
                "description": "Flamengo vence o Gr\u00eamio fora de casa e lidera o Brasileir\u00e3o, Palmeiras domina d\u00e9rbi contra o Corinthians marcado por gols de fora da \u00e1rea, cabe\u00e7as de galinha e gritos homof\u00f3bicos. Fluminense bate o Santos na volta de Neymar e a press\u00e3o sobre Caixinha aumenta. S\u00e3o Paulo empata mais uma no Morumbis e volta a ser vaiado pela torcida. \n\nArnaldo Ribeiro, Eduardo Tironi, Mauro Cezar, Jos\u00e9 Trajano, Juca Kfouri e Danilo Lavieri debatem os principais assuntos do futebol brasileiro. Ao vivo toda segunda e sexta-feira \u00e0s 8h30.\n\n#aovivo #futebol #possedebola #corinthians #flamengo #corinthians #palmeiras #saopaulo \n_______\n\nAssista aos principais eventos esportivos com o UOL Play Esporte e aproveite tudo em uma \u00fanica assinatura: Champions League, Libertadores, Sulamericana, UFC, NBA e F\u00f3rmula 1, por apenas R$ 99,90/m\u00eas. Experimente agora!\n \nSaiba mais: https://bit.ly/3yrOWFH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32LbEvclzfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32LbEvclzfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32LbEvclzfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32LbEvclzfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32LbEvclzfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL Esporte",
                "tags": [
                    "flamengo",
                    "gremio flamengo",
                    "flamengo x gr\u00eamio",
                    "flamengo jogo",
                    "jogo do flamengo",
                    "flamengo hoje",
                    "flamengo brasileir\u00e3o",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "brasileir\u00e3o s\u00e9rie a",
                    "santos fluminense",
                    "santos",
                    "neymar",
                    "neymar santos",
                    "santos x fluminense",
                    "cruzeiro x s\u00e3o paulo",
                    "s\u00e3o paulo cruzeiro",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "palmeiras",
                    "palmeiras corinthians",
                    "palmeiras x corinthians",
                    "lance penalti flamengo x gremio",
                    "flamengo melhores momentos",
                    "fluminense santos",
                    "fluminense x santos",
                    "posse de bola",
                    "posse de bola uol",
                    "mauro cezar"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POSSE DE BOLA AO VIVO COM MAURO CEZAR, JUCA KFOURI, JOS\u00c9 TRAJANO, ARNALDO RIBEIRO E LUIZA OLIVEIRA",
                    "description": "Flamengo vence o Gr\u00eamio fora de casa e lidera o Brasileir\u00e3o, Palmeiras domina d\u00e9rbi contra o Corinthians marcado por gols de fora da \u00e1rea, cabe\u00e7as de galinha e gritos homof\u00f3bicos. Fluminense bate o Santos na volta de Neymar e a press\u00e3o sobre Caixinha aumenta. S\u00e3o Paulo empata mais uma no Morumbis e volta a ser vaiado pela torcida. \n\nArnaldo Ribeiro, Eduardo Tironi, Mauro Cezar, Jos\u00e9 Trajano, Juca Kfouri e Danilo Lavieri debatem os principais assuntos do futebol brasileiro. Ao vivo toda segunda e sexta-feira \u00e0s 8h30.\n\n#aovivo #futebol #possedebola #corinthians #flamengo #corinthians #palmeiras #saopaulo \n_______\n\nAssista aos principais eventos esportivos com o UOL Play Esporte e aproveite tudo em uma \u00fanica assinatura: Champions League, Libertadores, Sulamericana, UFC, NBA e F\u00f3rmula 1, por apenas R$ 99,90/m\u00eas. Experimente agora!\n \nSaiba mais: https://bit.ly/3yrOWFH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125457",
                "likeCount": "12278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aOfJw7xvO2bi6sqSGseLIk8Z36Y",
            "id": "Vc8XtCDBXd4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T15:35:11Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "LIVERPOOL vence o WEST HAM apesar de susto e fica mais pr\u00f3ximo do T\u00cdTULO da PREMIER LEAGUE",
                "description": "O Liverpool est\u00e1 muito pr\u00f3ximo do t\u00edtulo da Premier League. Neste domingo (13), o time de Arne Slot venceu o West Ham, por 2 a 1, em Anfield. Com este resultado, os Reds chegam aos 76 pontos, com 13 a mais do que o Arsenal, segundo colocado. Desta maneira, o Liverpool pode ser campe\u00e3o ingl\u00eas na pr\u00f3xima rodada, quando enfrentar\u00e1 o Leicester, fora de casa, no dia 20, \u00e0s 12h30 (de Bras\u00edlia), em duelo que ter\u00e1 transmiss\u00e3o ao vivo no Disney+.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#premierleaguenaespn #liverpool #westham #recap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vc8XtCDBXd4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vc8XtCDBXd4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vc8XtCDBXd4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vc8XtCDBXd4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vc8XtCDBXd4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "liverpool",
                    "west ham",
                    "mm",
                    "melhores momentos",
                    "gols",
                    "lances",
                    "futebol",
                    "t\u00edtulo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LIVERPOOL vence o WEST HAM apesar de susto e fica mais pr\u00f3ximo do T\u00cdTULO da PREMIER LEAGUE",
                    "description": "O Liverpool est\u00e1 muito pr\u00f3ximo do t\u00edtulo da Premier League. Neste domingo (13), o time de Arne Slot venceu o West Ham, por 2 a 1, em Anfield. Com este resultado, os Reds chegam aos 76 pontos, com 13 a mais do que o Arsenal, segundo colocado. Desta maneira, o Liverpool pode ser campe\u00e3o ingl\u00eas na pr\u00f3xima rodada, quando enfrentar\u00e1 o Leicester, fora de casa, no dia 20, \u00e0s 12h30 (de Bras\u00edlia), em duelo que ter\u00e1 transmiss\u00e3o ao vivo no Disney+.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#premierleaguenaespn #liverpool #westham #recap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "336804",
                "likeCount": "14327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "360"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NFHo7hmvyASLg29FpkqD6loVHdc",
            "id": "JeHVBAupIjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T20:00:06Z",
                "channelId": "UCSRhHqL5nIlhyt1-LIzsXJA",
                "title": "ABRINDO OS PRESENTES DE VOC\u00caS !!!",
                "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pela:  @Camiemimi  \n\n\ud83c\udfac Editor desse v\u00eddeo: @yopandan \n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #roblox #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeHVBAupIjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeHVBAupIjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeHVBAupIjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeHVBAupIjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeHVBAupIjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mundo Torajo Jovem",
                "tags": [
                    "torajo",
                    "morajo",
                    "linn",
                    "zulmi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ABRINDO OS PRESENTES DE VOC\u00caS !!!",
                    "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pela:  @Camiemimi  \n\n\ud83c\udfac Editor desse v\u00eddeo: @yopandan \n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #roblox #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "441326",
                "likeCount": "29011",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2oBsbOG9SsBJ3vH3Uv5HVzcwg3Q",
            "id": "Gf9RlABpwRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T03:59:06Z",
                "channelId": "UC_xlDCBWQPlihORIZLWtpbA",
                "title": "GRAVITY UPDATE TRAILER + FRUIT SHOWCASE | Blox Fruits",
                "description": "UPDATE RELEASE DATE: https://www.roblox.com/events/1203122972162523405\n\n\n\ud83c\udf1fSOCIALS\ud83c\udf1f\n\ud83d\udc24Blox Fruits Twitter: https://twitter.com/BloxFruits\n\ud83c\udfa4Blox Fruits Tiktok: https://www.tiktok.com/@bloxfruitsofficials\n\ud83c\udfafBlox Fruits Discord: https://discord.gg/bloxfruits\n\u2694\ufe0fZioles | El Krazy Discord: https://discord.gg/zioles\n\ud83c\udf0cZioles Twitter: https://twitter.com/_Zioles\n\ud83c\udf20Zioles Twitch: https://www.twitch.tv/zioles_\n\n\n\ud83c\udfae- Game: https://www.roblox.com/games/2753915549/Blox-Fruits\n\n\n\n\nAll music is from epidemic sounds\n\nSong Credits:\nArtist: Trial & Error\nVocal: kikyow ( http://kuragemetal.com/ )\nWords / Music : Sakagami Souichi ( http://www.tandess.com/music/ )\nKanshou Resistance:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YeYIQ...\n\n\n\n\n\n\n\n#bloxfruits  #roblox #gamerrobot #gaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gamer Robot",
                "tags": [
                    "blox fruits",
                    "admin",
                    "zioles",
                    "blox fruits admin",
                    "admin command",
                    "abusive admin",
                    "roblox",
                    "robux",
                    "trolling",
                    "troll",
                    "gift",
                    "indra",
                    "blox fruits update",
                    "blox fruits update 20",
                    "update 20",
                    "gamer robot",
                    "mygame43",
                    "blox fruits update 19",
                    "roblox blox fruits",
                    "family friendly",
                    "no cursing",
                    "blox fruit",
                    "blox fruits noob to pro",
                    "anime",
                    "race v4",
                    "cdk",
                    "soul guitar",
                    "leveling guide",
                    "blox fruits new code",
                    "new code",
                    "blox fruits code",
                    "pvp",
                    "el krazy",
                    "undercover admin",
                    "leaks",
                    "sneak peek",
                    "secret ability"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GRAVITY UPDATE TRAILER + FRUIT SHOWCASE | Blox Fruits",
                    "description": "UPDATE RELEASE DATE: https://www.roblox.com/events/1203122972162523405\n\n\n\ud83c\udf1fSOCIALS\ud83c\udf1f\n\ud83d\udc24Blox Fruits Twitter: https://twitter.com/BloxFruits\n\ud83c\udfa4Blox Fruits Tiktok: https://www.tiktok.com/@bloxfruitsofficials\n\ud83c\udfafBlox Fruits Discord: https://discord.gg/bloxfruits\n\u2694\ufe0fZioles | El Krazy Discord: https://discord.gg/zioles\n\ud83c\udf0cZioles Twitter: https://twitter.com/_Zioles\n\ud83c\udf20Zioles Twitch: https://www.twitch.tv/zioles_\n\n\n\ud83c\udfae- Game: https://www.roblox.com/games/2753915549/Blox-Fruits\n\n\n\n\nAll music is from epidemic sounds\n\nSong Credits:\nArtist: Trial & Error\nVocal: kikyow ( http://kuragemetal.com/ )\nWords / Music : Sakagami Souichi ( http://www.tandess.com/music/ )\nKanshou Resistance:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YeYIQ...\n\n\n\n\n\n\n\n#bloxfruits  #roblox #gamerrobot #gaming"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5568472",
                "likeCount": "263461",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4j_mh1VMH4lRb-7yEslB41plfoY",
            "id": "glC3YA6qOOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T01:01:18Z",
                "channelId": "UCCqgWX3afPoiYKa965Z8jMw",
                "title": "VEJA O QUE EMILIANO MART\u00cdNEZ E GUSTAVO G\u00d3MEZ FALARAM NA ZONA MISTA AP\u00d3S PALMEIRAS 2 X 0 CORINTHIANS",
                "description": "PARTICIPE DO NOSSO CLUBE DE MEMBROS E TENHA ACESSO A CONTE\u00daDOS EXCLUSIVOS\nhttps://npclube.nossopalestra.com.br\n\nVEJA O QUE EMILIANO MART\u00cdNEZ E GUSTAVO G\u00d3MEZ FALARAM NA ZONA MISTA AP\u00d3S PALMEIRAS 2 X 0 CORINTHIANS\n\nParticipe conosco: \n\u2705DEIXE O SEU LIKE\n\u2705FA\u00c7A O SEU COMENT\u00c1RIO \n\u2705COMPARTILHE O V\u00cdDEO \n\u2705INSCREVA-SE NO NOSSO PALESTRA!\nhttps://www.youtube.com/onossopalestra\n\u2705 SEJA MEMBRO E RECEBA BENEF\u00cdCIOS EXCLUSIVOS!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCCqgWX3afPoiYKa965Z8jMw/join\n\nVEJA MAIS:\nSite: http://nossopalestra.com.br/\nTwitter: @onossopalestra\nInstagram: @onossopalestra\n\n* DEIXE SEU LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL DO NOSSO PALESTRA. LIVES DE SEGUNDA A SEXTA E P\u00d3S JOGOS, NOTICIAS DO PALMEIRAS, AN\u00c1LISES DOS JOGOS DO PALMEIRAS, ENTREVISTAS, MERCADO DA BOLA NO PALMEIRAS, ENFIM, AQUI VOC\u00ca ENCONTRA TUDO SOBRE O PALMEIRAS.\n\n#palmeiras #nossopalestra #futebol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/glC3YA6qOOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/glC3YA6qOOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/glC3YA6qOOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/glC3YA6qOOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/glC3YA6qOOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nosso Palestra",
                "tags": [
                    "nosso palestra",
                    "palmeiras",
                    "sociedade esportiva palmeiras",
                    "verd\u00e3o",
                    "noticias do palmeiras",
                    "jogo do palmeiras",
                    "ultimas noticias palmeiras",
                    "zona mista palmeiras",
                    "palmeiras zona mista",
                    "zona mista palmeiras 2 x 0 corinthians",
                    "emiliano martinez",
                    "entrevista emiliano martinez",
                    "emiliano martinez zona mista",
                    "emiliano martinez palmeiras",
                    "palmeiras 2 x 0 corinthians",
                    "libertadores",
                    "libertadores 2025",
                    "gustavo gomez",
                    "entrevista gustavo gomez",
                    "gustavo gomez zona mista",
                    "gustavo gomez palmeiras"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VEJA O QUE EMILIANO MART\u00cdNEZ E GUSTAVO G\u00d3MEZ FALARAM NA ZONA MISTA AP\u00d3S PALMEIRAS 2 X 0 CORINTHIANS",
                    "description": "PARTICIPE DO NOSSO CLUBE DE MEMBROS E TENHA ACESSO A CONTE\u00daDOS EXCLUSIVOS\nhttps://npclube.nossopalestra.com.br\n\nVEJA O QUE EMILIANO MART\u00cdNEZ E GUSTAVO G\u00d3MEZ FALARAM NA ZONA MISTA AP\u00d3S PALMEIRAS 2 X 0 CORINTHIANS\n\nParticipe conosco: \n\u2705DEIXE O SEU LIKE\n\u2705FA\u00c7A O SEU COMENT\u00c1RIO \n\u2705COMPARTILHE O V\u00cdDEO \n\u2705INSCREVA-SE NO NOSSO PALESTRA!\nhttps://www.youtube.com/onossopalestra\n\u2705 SEJA MEMBRO E RECEBA BENEF\u00cdCIOS EXCLUSIVOS!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCCqgWX3afPoiYKa965Z8jMw/join\n\nVEJA MAIS:\nSite: http://nossopalestra.com.br/\nTwitter: @onossopalestra\nInstagram: @onossopalestra\n\n* DEIXE SEU LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL DO NOSSO PALESTRA. LIVES DE SEGUNDA A SEXTA E P\u00d3S JOGOS, NOTICIAS DO PALMEIRAS, AN\u00c1LISES DOS JOGOS DO PALMEIRAS, ENTREVISTAS, MERCADO DA BOLA NO PALMEIRAS, ENFIM, AQUI VOC\u00ca ENCONTRA TUDO SOBRE O PALMEIRAS.\n\n#palmeiras #nossopalestra #futebol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63542",
                "likeCount": "2984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L2WgDCdJ2Q7urLTNX8LU4GY2kqE",
            "id": "RHkvkwnQbEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T11:50:24Z",
                "channelId": "UCcjqSFXBg2cGQg5r0YooMiA",
                "title": "\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f \u7279\u5831\u6620\u50cf\uff0f\"STEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\" Anime Announcement trailer",
                "description": "\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f \u30a2\u30cb\u30e1\u5236\u4f5c\u6c7a\u5b9a\uff01\uff01\n\u201cSTEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\u201d Animation series is officially in production!!\n\n\u7279\u5831\u6620\u50cf\u3001\u30a4\u30e1\u30fc\u30b8\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u3001\u30e1\u30a4\u30f3\u30ad\u30e3\u30e9\u30af\u30bf\u30fc\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u3082\u89e3\u7981\uff01\nAnnouncement trailer, image visual, and main character visuals were also unveiled!\n\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u30a2\u30cb\u30e1\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f\u30c6\u30a3\u30b6\u30fc\u30b5\u30a4\u30c8\u3092\u30c1\u30a7\u30c3\u30af\uff01\nFor more infomation, check the \u201cSTEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\u201d teaser website!!\n\nhttps://jojo-portal-anime.com/sbr/\n\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\u3010Official Web\u30fbSNS\u3011\n\u25bc\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300d\u516c\u5f0f\u30dd\u30fc\u30bf\u30eb\u30b5\u30a4\u30c8 / Official Website\uff1ahttps://jojo-portal.com\n\u25bcTV\u30a2\u30cb\u30e1\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300dOfficial X\uff1a\uff20anime_jojo\u3000#jojo_anime\n\u25bc\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300d\u30a2\u30cb\u30e1\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u516c\u5f0fInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/jojotheanimation/\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u00a9LUCKY LAND COMMUNICATIONS/\u96c6\u82f1\u793e\u30fb\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967aSBR\u88fd\u4f5c\u59d4\u54e1\u4f1a\n\u00a9LUCKY LAND COMMUNICATIONS/SHUEISHA,JOJO's Animation SBR Project",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Japan Anime",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f \u7279\u5831\u6620\u50cf\uff0f\"STEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\" Anime Announcement trailer",
                    "description": "\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f \u30a2\u30cb\u30e1\u5236\u4f5c\u6c7a\u5b9a\uff01\uff01\n\u201cSTEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\u201d Animation series is officially in production!!\n\n\u7279\u5831\u6620\u50cf\u3001\u30a4\u30e1\u30fc\u30b8\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u3001\u30e1\u30a4\u30f3\u30ad\u30e3\u30e9\u30af\u30bf\u30fc\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u3082\u89e3\u7981\uff01\nAnnouncement trailer, image visual, and main character visuals were also unveiled!\n\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u30a2\u30cb\u30e1\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f\u30c6\u30a3\u30b6\u30fc\u30b5\u30a4\u30c8\u3092\u30c1\u30a7\u30c3\u30af\uff01\nFor more infomation, check the \u201cSTEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\u201d teaser website!!\n\nhttps://jojo-portal-anime.com/sbr/\n\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\u3010Official Web\u30fbSNS\u3011\n\u25bc\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300d\u516c\u5f0f\u30dd\u30fc\u30bf\u30eb\u30b5\u30a4\u30c8 / Official Website\uff1ahttps://jojo-portal.com\n\u25bcTV\u30a2\u30cb\u30e1\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300dOfficial X\uff1a\uff20anime_jojo\u3000#jojo_anime\n\u25bc\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300d\u30a2\u30cb\u30e1\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u516c\u5f0fInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/jojotheanimation/\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u00a9LUCKY LAND COMMUNICATIONS/\u96c6\u82f1\u793e\u30fb\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967aSBR\u88fd\u4f5c\u59d4\u54e1\u4f1a\n\u00a9LUCKY LAND COMMUNICATIONS/SHUEISHA,JOJO's Animation SBR Project"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3813806",
                "likeCount": "284787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20465"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l2gvEKkHlT7UTayC8PulgXIQVJg",
            "id": "hmiUzcoGE0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T15:00:59Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "VIRAMOS O MINECRAFT POR 24 HORAS *Dos Rosa",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmiUzcoGE0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmiUzcoGE0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmiUzcoGE0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmiUzcoGE0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmiUzcoGE0s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIRAMOS O MINECRAFT POR 24 HORAS *Dos Rosa",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2686537",
                "likeCount": "43803",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nnGEot5RnQdmvoeCWEqhknJsWyY",
            "id": "KV2yNV9-fq0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T00:11:30Z",
                "channelId": "UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw",
                "title": "COLETIVA ABEL FERREIRA | PALMEIRAS 2 X 0 CORINTHIANS | BRASILEIRO 2025",
                "description": "Entrevista coletiva com o t\u00e9cnico Abel Ferreira ap\u00f3s a partida contra o Corinthians, pela 3\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro 2025.\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #abelferreira #tvpalmeiras #avantipalestra #coletiva #coletivaabelferreira #coletivapalmeiras #brasileiro2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KV2yNV9-fq0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KV2yNV9-fq0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KV2yNV9-fq0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KV2yNV9-fq0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KV2yNV9-fq0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Palmeiras Sportingbet",
                "tags": [
                    "palmeiras",
                    "tv palmeiras",
                    "sociedade esportiva palmeiras",
                    "gols do palmeiras",
                    "bastidores do palmeiras",
                    "coletiva abel ferreira",
                    "abel ferreira",
                    "coletiva palmeiras",
                    "leila pereira",
                    "leila pereira palmeiras",
                    "coletiva leila pereira",
                    "entrevista leila pereira",
                    "coletiva",
                    "entrevista coletiva",
                    "campeonato brasileiro",
                    "campeonato brasileiro 2025",
                    "sport x palmeiras",
                    "sport x palmeiras brasileiro 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA ABEL FERREIRA | PALMEIRAS 2 X 0 CORINTHIANS | BRASILEIRO 2025",
                    "description": "Entrevista coletiva com o t\u00e9cnico Abel Ferreira ap\u00f3s a partida contra o Corinthians, pela 3\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro 2025.\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #abelferreira #tvpalmeiras #avantipalestra #coletiva #coletivaabelferreira #coletivapalmeiras #brasileiro2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194475",
                "likeCount": "12380",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "534"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eIFvi22Fq1dG1UIdHhZuqClPPQQ",
            "id": "SAyWTJmCfgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T13:00:54Z",
                "channelId": "UCl_AQeO6ynSDRSjclc1e16Q",
                "title": "BOTA UM FUNK - Pedro Sampaio, Anitta, Mc Gw | FitDance (Coreografia)",
                "description": "BOTA UM FUNK - Pedro Sampaio, Anitta, Mc Gw | FitDance (Coreografia)\n\n#Coreografia para voc\u00eas! @bellafernandes1 adaptada\nElenco do v\u00eddeo: @saabrinarocha @vi.melloo @naianedarlenn \n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fitdance\nKwai: http://s.kw.ai/tA3xrP8E\n\nQuer fazer parte do maior programa de Aulas do Brasil? \nSeja um instrutor FitDance e venha ser feliz com a gente:\nhttps://www.fitdance.com/seja-instrutor\n\nAcompanhe a FitDance em outras redes:\nhttps://www.instagram.com/fitdance\nhttps://www.facebook.com/fitdance\n\nConhe\u00e7a nosso canal FitDance Internacional: https://goo.gl/QuvhJL\n\nLoja Online: https://store.fitdance.com\n\nConfira tamb\u00e9m o nosso perfil no Spotify:\nhttps://spoti.fi/3aPwkPl\n\nAulas de dan\u00e7a ao-vivo e on-line na sua casa: www.fitdance.com/plus\n\n#Dance #Choreography #BOTAUMFUNK #PedroSampaio #Anitta #McGw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAyWTJmCfgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAyWTJmCfgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAyWTJmCfgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAyWTJmCfgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAyWTJmCfgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FitDance",
                "tags": [
                    "FitDance",
                    "Fit",
                    "Dance",
                    "Coreografia",
                    "Oficial",
                    "Hits",
                    "Melhores",
                    "Choreography",
                    "Sucesso",
                    "HIT",
                    "Funk",
                    "Video",
                    "Charts",
                    "Trends",
                    "Aer\u00f3bico",
                    "Axe Moi",
                    "Zumba",
                    "Fitness",
                    "Dance Tutorial",
                    "KondZilla",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "Dance Channel",
                    "Home Office",
                    "Dance em Casa",
                    "Dance Video",
                    "Piseiro",
                    "Sertanejo",
                    "2025",
                    "BOTA UM FUNK",
                    "Pedro Sampaio",
                    "Anitta",
                    "Mc Gw"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BOTA UM FUNK - Pedro Sampaio, Anitta, Mc Gw | FitDance (Coreografia)",
                    "description": "BOTA UM FUNK - Pedro Sampaio, Anitta, Mc Gw | FitDance (Coreografia)\n\n#Coreografia para voc\u00eas! @bellafernandes1 adaptada\nElenco do v\u00eddeo: @saabrinarocha @vi.melloo @naianedarlenn \n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fitdance\nKwai: http://s.kw.ai/tA3xrP8E\n\nQuer fazer parte do maior programa de Aulas do Brasil? \nSeja um instrutor FitDance e venha ser feliz com a gente:\nhttps://www.fitdance.com/seja-instrutor\n\nAcompanhe a FitDance em outras redes:\nhttps://www.instagram.com/fitdance\nhttps://www.facebook.com/fitdance\n\nConhe\u00e7a nosso canal FitDance Internacional: https://goo.gl/QuvhJL\n\nLoja Online: https://store.fitdance.com\n\nConfira tamb\u00e9m o nosso perfil no Spotify:\nhttps://spoti.fi/3aPwkPl\n\nAulas de dan\u00e7a ao-vivo e on-line na sua casa: www.fitdance.com/plus\n\n#Dance #Choreography #BOTAUMFUNK #PedroSampaio #Anitta #McGw"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55699",
                "likeCount": "2464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qTX1_IHi9O2qCZZollzSObAeiVI",
            "id": "KwX8is_HF7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T15:30:07Z",
                "channelId": "UCm4aitnUJK8t6CT5mesAcdw",
                "title": "RECAYD MOB X THE BOX MEDLEY 9",
                "description": "PENSE FORA DA CAIXA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwX8is_HF7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwX8is_HF7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwX8is_HF7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwX8is_HF7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwX8is_HF7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THE BOX",
                "tags": [
                    "THE BOX",
                    "THE BOX MEDLEY",
                    "THE BOX MEDLEY FUNK",
                    "THE BOX MEDLEY RECAYD",
                    "RECAYD MOB",
                    "DEREK",
                    "JE SANTIAGO",
                    "DFIDELIZ",
                    "MC IGU",
                    "TRAP",
                    "TRAP BR",
                    "THE BOX MEDLEY 9",
                    "MENO TODY",
                    "YUNK VINO",
                    "AKA RASTA",
                    "RUDIIES FLACKO",
                    "NGC DADDY",
                    "MD CHEFE",
                    "CABELINHO",
                    "MATUE",
                    "TETO",
                    "BRANDAO",
                    "ALEE",
                    "30PRAUM",
                    "MC TUTO",
                    "MC CEBEZINHO",
                    "MC BRINQUEDO",
                    "MC LARANJINHA",
                    "RAFA MOREIRA",
                    "ECOLOGICK",
                    "XXXTENTACION",
                    "NBA YOUNGBOY",
                    "PEDRIN",
                    "PAVUNA",
                    "YOUNG MASKA",
                    "LIL PEEP",
                    "LIL KID",
                    "KAYBLACK",
                    "KYAN",
                    "ABBOT",
                    "MASSARU",
                    "DANZO",
                    "FRANCO THE SIR",
                    "PODPAH"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RECAYD MOB X THE BOX MEDLEY 9",
                    "description": "PENSE FORA DA CAIXA"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "701689",
                "likeCount": "66452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5052"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WEV6DuRKn_O7ca-WeWSYzWwLz6E",
            "id": "Hu8a9c3G8uU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T15:19:04Z",
                "channelId": "UC2aVfU3JUEFYVFEIX2zTzGQ",
                "title": "Eduardo Costa - Um Novo Cara (Completo)",
                "description": "Nada melhor do que ouvir o DVD completo de uma vez, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Aqui est\u00e1 o DVD \"Um Novo Cara\" completo para voc\u00ea.\n\n00:01 Minha Saudade \n04:09 Olhos de Lua\n08:12 Como Esquecer de Voc\u00ea\n12:49 S\u00f3 o tempo vai Dizer\n16:06 \u00c9 Sempre Assim\n20:00 Mensagem no Celular\n24:00 N\u00e3o Quero te Perder\n28:31 Namorando seu Sorriso\n32:41 Felicidade que Saudade de Voc\u00ea\n37:28 Um novo Cara\n40:45 Perdoa\n44:38 Voc\u00ea Mudou Demais\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hu8a9c3G8uU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hu8a9c3G8uU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hu8a9c3G8uU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hu8a9c3G8uU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hu8a9c3G8uU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eduardo Costa",
                "tags": [
                    "Eduardo Costa",
                    "sertanejo",
                    "melhores sofrencias",
                    "eduardo costa official",
                    "eduardo costa vevo",
                    "m\u00fasica nova de eduardo costa",
                    "ainda to ai clip oficial",
                    "eduardo costa music video",
                    "o melhor de eduardo costa",
                    "eduardo costa pantanal",
                    "eduardo costa cuidado",
                    "cabare",
                    "eduardo costa live 2021",
                    "as melhores eduardo costa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eduardo Costa - Um Novo Cara (Completo)",
                    "description": "Nada melhor do que ouvir o DVD completo de uma vez, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Aqui est\u00e1 o DVD \"Um Novo Cara\" completo para voc\u00ea.\n\n00:01 Minha Saudade \n04:09 Olhos de Lua\n08:12 Como Esquecer de Voc\u00ea\n12:49 S\u00f3 o tempo vai Dizer\n16:06 \u00c9 Sempre Assim\n20:00 Mensagem no Celular\n24:00 N\u00e3o Quero te Perder\n28:31 Namorando seu Sorriso\n32:41 Felicidade que Saudade de Voc\u00ea\n37:28 Um novo Cara\n40:45 Perdoa\n44:38 Voc\u00ea Mudou Demais\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126059",
                "likeCount": "3067",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "naBApAjhfdlNBUKq9LTcevUQkzU",
            "id": "-4DZE9GkPVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T17:00:08Z",
                "channelId": "UCvW6D401uETeZuvMrNfgwdg",
                "title": "Pablo - Agora somos ex feat. @nenhooficial  (Bodega do Pablo)",
                "description": "#pablo #bodegadopablo  #sofr\u00eancia \n\nOu\u00e7a a Bodega do Pablo :   https://bfan.link/bodega-do-pablo-vol-1\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :   Chico Kert\u00e9sz / Vini Coutinho \nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer :Kaka Samora\nT\u00e9cnico de Led : Igor Ravieck\nCenografia : Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi\nMarketing : Dayana Lima\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Macaco Gordo\nFotografia : Matheus Ross / Victor Mascarenhas \nIdentidade Visual  : Lucas Dgold\n\n---------------------------------------------------------------------\nFICHA MACACO GORDO\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz  \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o - D\u00eanis Ferreira \nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr \nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim \nCoord. Produ\u00e7\u00e3o - Carlos Peti  \nProdu\u00e7\u00e3o - Carla Cervi\u00f1o, Samile Moura \nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o - Bruno Moreira \nProdu\u00e7\u00e3o Base - Fellipe R\u00f3ssi \n1\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Yuri Perr\u00e9  \n2\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Moa Nascimento \n3\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Andr\u00e9 Sampaio \nCinegrafistas - Maquinhos Rodrigues, Daniel Pujol, Angelo \nMoraes, Mustafa Sousa, Arnold Raidel, Elias Jesus, Samuka de \nOliveira, Jefter Filipe, Rodrigo Melo, Rodrigo Chagas, M\u00e1rcio \nRos\u00e1rio, Walter de Abreu, \u00cdcaro Luan  \nCamate/Grua - Nino Silva, Robertinho Silva \nAssist. Camate - Alan Tadeu \nT\u00e9cnica - Marcos Meira, Ruberval Fonseca, Ycaro Gallo, Ruivo \nAmorim, Gerson Lima, Marcelo Silveira, Adailton Carvalho, \nDagoberto Ribeiro \nEdi\u00e7\u00e3o de Corte - Danilo Puridade \nMaquin\u00e1ria - Thiago Pereira \nEl\u00e9trica - Robson Ferreira \nAssist. Maquin\u00e1ria - Carlos Alberto, Adilson Souza \nMotorista Unidade M\u00f3vel - Eric Ribeiro\n\nLetra:\nCompositores: Edu Luppa / Marquinhos Maraial\n\nOlha n\u00f3s a\u00ed\nCora\u00e7\u00f5es magoados sofrendo outra vez\nCada um pro seu lado, agora somos ex\nE quem vai se render em nome desse amor?\nE fazer de conta que ningu\u00e9m errou\nE nada acabou\nCome\u00e7ando outra vez\nPassando uma borracha no que j\u00e1 passou\n\nRem\u00e9dio pra desprezo \u00e9 cama\nPra os cora\u00e7\u00f5es divididos\nPra todo casal que se ama\nE amores mal resolvidos\n\u00c9 a cura dos apaixonados\nQue est\u00e3o com o orgulho ferido\nDormindo em quartos separados\nSofrendo com o tempo perdido\n\nOlha n\u00f3s a\u00ed\nCora\u00e7\u00f5es magoados sofrendo outra vez\nCada um pro seu lado, agora somos ex\nE quem vai se render em nome desse amor?\nE fazer de conta que ningu\u00e9m errou\nE nada acabou\nCome\u00e7ando outra vez\nPassando uma borracha no que j\u00e1 passou\n\nRem\u00e9dio pra desprezo \u00e9 cama\nPra os cora\u00e7\u00f5es divididos\nPra todo casal que se ama\nE amores mal resolvidos\n\u00c9 a cura dos apaixonados\nQue est\u00e3o com o orgulho ferido\nDormindo em quartos separados\nSofrendo com o tempo perdido",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4DZE9GkPVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4DZE9GkPVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4DZE9GkPVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4DZE9GkPVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4DZE9GkPVA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Oficial",
                "tags": [
                    "Som Livre",
                    "Arrocha",
                    "Brega",
                    "Rom\u00e2ntico",
                    "Pablo",
                    "Pablo do Arrocha",
                    "Pablo a voz rom\u00e2ntica",
                    "pablo",
                    "pablo arroha",
                    "pablo do arrocha",
                    "pablo voz romantica",
                    "a voz romantica",
                    "boteco do pablo",
                    "bodega de pablo",
                    "bodega do pablo",
                    "buteco",
                    "buteco de pablo",
                    "agora pablo",
                    "lamour",
                    "pablo 20 anos",
                    "pablo lamour",
                    "nenho oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pablo - Agora somos ex feat. @nenhooficial  (Bodega do Pablo)",
                    "description": "#pablo #bodegadopablo  #sofr\u00eancia \n\nOu\u00e7a a Bodega do Pablo :   https://bfan.link/bodega-do-pablo-vol-1\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :   Chico Kert\u00e9sz / Vini Coutinho \nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer :Kaka Samora\nT\u00e9cnico de Led : Igor Ravieck\nCenografia : Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi\nMarketing : Dayana Lima\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Macaco Gordo\nFotografia : Matheus Ross / Victor Mascarenhas \nIdentidade Visual  : Lucas Dgold\n\n---------------------------------------------------------------------\nFICHA MACACO GORDO\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz  \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o - D\u00eanis Ferreira \nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr \nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim \nCoord. Produ\u00e7\u00e3o - Carlos Peti  \nProdu\u00e7\u00e3o - Carla Cervi\u00f1o, Samile Moura \nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o - Bruno Moreira \nProdu\u00e7\u00e3o Base - Fellipe R\u00f3ssi \n1\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Yuri Perr\u00e9  \n2\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Moa Nascimento \n3\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Andr\u00e9 Sampaio \nCinegrafistas - Maquinhos Rodrigues, Daniel Pujol, Angelo \nMoraes, Mustafa Sousa, Arnold Raidel, Elias Jesus, Samuka de \nOliveira, Jefter Filipe, Rodrigo Melo, Rodrigo Chagas, M\u00e1rcio \nRos\u00e1rio, Walter de Abreu, \u00cdcaro Luan  \nCamate/Grua - Nino Silva, Robertinho Silva \nAssist. Camate - Alan Tadeu \nT\u00e9cnica - Marcos Meira, Ruberval Fonseca, Ycaro Gallo, Ruivo \nAmorim, Gerson Lima, Marcelo Silveira, Adailton Carvalho, \nDagoberto Ribeiro \nEdi\u00e7\u00e3o de Corte - Danilo Puridade \nMaquin\u00e1ria - Thiago Pereira \nEl\u00e9trica - Robson Ferreira \nAssist. Maquin\u00e1ria - Carlos Alberto, Adilson Souza \nMotorista Unidade M\u00f3vel - Eric Ribeiro\n\nLetra:\nCompositores: Edu Luppa / Marquinhos Maraial\n\nOlha n\u00f3s a\u00ed\nCora\u00e7\u00f5es magoados sofrendo outra vez\nCada um pro seu lado, agora somos ex\nE quem vai se render em nome desse amor?\nE fazer de conta que ningu\u00e9m errou\nE nada acabou\nCome\u00e7ando outra vez\nPassando uma borracha no que j\u00e1 passou\n\nRem\u00e9dio pra desprezo \u00e9 cama\nPra os cora\u00e7\u00f5es divididos\nPra todo casal que se ama\nE amores mal resolvidos\n\u00c9 a cura dos apaixonados\nQue est\u00e3o com o orgulho ferido\nDormindo em quartos separados\nSofrendo com o tempo perdido\n\nOlha n\u00f3s a\u00ed\nCora\u00e7\u00f5es magoados sofrendo outra vez\nCada um pro seu lado, agora somos ex\nE quem vai se render em nome desse amor?\nE fazer de conta que ningu\u00e9m errou\nE nada acabou\nCome\u00e7ando outra vez\nPassando uma borracha no que j\u00e1 passou\n\nRem\u00e9dio pra desprezo \u00e9 cama\nPra os cora\u00e7\u00f5es divididos\nPra todo casal que se ama\nE amores mal resolvidos\n\u00c9 a cura dos apaixonados\nQue est\u00e3o com o orgulho ferido\nDormindo em quartos separados\nSofrendo com o tempo perdido"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "396262",
                "likeCount": "4454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EYy1_Nn_P4VrZpHyFbhN6cldU74",
            "id": "-ravSG-RlbA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T19:24:31Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: BAYERN DE MUNIQUE X BORUSSIA DORTMUND | RODADA 29 | BUNDESLIGA\u00a02024-2025",
                "description": "HOJE \u00c9 DIA DE BUNDESLIGA! Assista ao duelo entre Bayern de Munique x Borussia Dortmund, AO VIVO E COM IMAGENS, pela 29\u00aa rodada da Bundesliga 24/25, aqui no YouTube! \n\nPara o joga\u00e7o do campeonato alem\u00e3o, a equipe da Caz\u00e9TV vem escalada com Luiz Alano na narra\u00e7\u00e3o, Beltr\u00e3o, Rafa Oliveira e Ralf Itzel nos coment\u00e1rios! \n\nAssista a dois jogos por rodada da Bundesliga temporada 2024/25 na tela da Caz\u00e9TV, AO VIVO, DE GRA\u00c7A E COM IMAGENS. \n\n#BundesligaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ravSG-RlbA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ravSG-RlbA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ravSG-RlbA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ravSG-RlbA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ravSG-RlbA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Casimiro",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Futebol ao vivo",
                    "Futebol Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "casetv",
                    "Bundesliga",
                    "Assistir Bundesliga",
                    "Campeonato alem\u00e3o",
                    "Campeonato alem\u00e3o ao vivo",
                    "cazetv bundelisga",
                    "cazetv bundesliga",
                    "cazetv campeonato alemao",
                    "bundesliga ao vivo",
                    "campeonato alemao ao vivo",
                    "jogo bayern",
                    "jogo bayer",
                    "baier",
                    "bayern ao vivo",
                    "assistir bayerm",
                    "bayer ao vivo",
                    "bayer leverkusen",
                    "bayern borussia",
                    "borussia ao vivo",
                    "bayer borussia",
                    "dortmund",
                    "jogo borussia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: BAYERN DE MUNIQUE X BORUSSIA DORTMUND | RODADA 29 | BUNDESLIGA\u00a02024-2025",
                    "description": "HOJE \u00c9 DIA DE BUNDESLIGA! Assista ao duelo entre Bayern de Munique x Borussia Dortmund, AO VIVO E COM IMAGENS, pela 29\u00aa rodada da Bundesliga 24/25, aqui no YouTube! \n\nPara o joga\u00e7o do campeonato alem\u00e3o, a equipe da Caz\u00e9TV vem escalada com Luiz Alano na narra\u00e7\u00e3o, Beltr\u00e3o, Rafa Oliveira e Ralf Itzel nos coment\u00e1rios! \n\nAssista a dois jogos por rodada da Bundesliga temporada 2024/25 na tela da Caz\u00e9TV, AO VIVO, DE GRA\u00c7A E COM IMAGENS. \n\n#BundesligaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1642549",
                "likeCount": "40891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RHd60LecsThwFoLO8ox_4HmKZ4g",
            "id": "MpPlVozLJiE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T12:00:39Z",
                "channelId": "UCyWjZRvcqvzc8Fkd9czV9vQ",
                "title": "Um bom p\u00e3o simples!",
                "description": "Ingredientes :\n\n500 gramas de farinha de trigo ( Mirella ou Renata ou similar  ) \n10  gr  gramas de fermento seco granulado para p\u00e3o \n\n380 gramas de agua temp ambiente ou gelada em calor extremo ( aprox, pode ser mais ) \n\n10 gramas de sal ( 1 colher de sobremesa rasa ) \n\n\nModo de preparo: \n\nEm uma tigela misture  farinha + sal + fermento +  agua, pode ser com as m\u00e3os ou uma colher de pau \n\n3  minutos trabalho \n\nCom as m\u00e3os \u00famidas dentro da tigela vai girando a massa e a tigela , e formando uma bola, que depois vc desmancha e forma de novo, ou estica, puxa e junta a massa, fa\u00e7a isso por 5 minutos \n\n5 minutos trabalho \n\nCubra com pano e deixe descansar por 45 minutos. \n\n45 minutos descanso \n\nCom as m\u00e3os \u00famidas novamente volte a amassar, desta vez para tirar o gas carbonico que se formou na primeira fermenta\u00e7\u00e3o, forme uma bola e deixe descansar mais 20 minutos \n\nPasse para uma assadeira untada,  Cubra com pl\u00e1stico molhado, ( para n\u00e3o grudar no p\u00e3o ) e deixe descansar por mais 15 a 20 minutos \n\nPre aque\u00e7a o forno a 250 graus. \n\nColoque uma assadeira no piso do forno ( vai receber uns pingos de \u00e1gua antes do p\u00e3o entrar ) \n\nRetire o plastico, corte o p\u00e3o na superficie para abrir umas abas, com faca afiada, Polvilhe o p\u00e3o com farinha de trigo usando uma peneirinha \n\nAbra a porta do forno, certifique se que o forno esta de fato bem quente, jogue ( com muito cuidado, pois vai sair vapor ) um pouco de agua na assadeira ( \u00bc x\u00edcara \u00e9 suficiente ) e coloque a assadeira com o p\u00e3o de inmediato. \n\nAsse por 10 minutos a 250 graus, depois baixe a temperatura para 200 e cozinhe por mais 30 aprox. \n\nEspere pelo menos 15 minutos antes de cortar. \n\n\n\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Paola Carosella \nFotografia e opera\u00e7\u00e3o de c\u00e2mera: Barbara Hauret e Alile Dara Onawale\nEdi\u00e7\u00e3o: Belarmino",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpPlVozLJiE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpPlVozLJiE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpPlVozLJiE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpPlVozLJiE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpPlVozLJiE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paola Carosella",
                "tags": [
                    "paola carosella",
                    "paola carosella receitas",
                    "paola carosella v\u00eddeos",
                    "paola carosella masterchef",
                    "paola carosella nossa cozinha",
                    "receitas",
                    "nossa cozinha"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Um bom p\u00e3o simples!",
                    "description": "Ingredientes :\n\n500 gramas de farinha de trigo ( Mirella ou Renata ou similar  ) \n10  gr  gramas de fermento seco granulado para p\u00e3o \n\n380 gramas de agua temp ambiente ou gelada em calor extremo ( aprox, pode ser mais ) \n\n10 gramas de sal ( 1 colher de sobremesa rasa ) \n\n\nModo de preparo: \n\nEm uma tigela misture  farinha + sal + fermento +  agua, pode ser com as m\u00e3os ou uma colher de pau \n\n3  minutos trabalho \n\nCom as m\u00e3os \u00famidas dentro da tigela vai girando a massa e a tigela , e formando uma bola, que depois vc desmancha e forma de novo, ou estica, puxa e junta a massa, fa\u00e7a isso por 5 minutos \n\n5 minutos trabalho \n\nCubra com pano e deixe descansar por 45 minutos. \n\n45 minutos descanso \n\nCom as m\u00e3os \u00famidas novamente volte a amassar, desta vez para tirar o gas carbonico que se formou na primeira fermenta\u00e7\u00e3o, forme uma bola e deixe descansar mais 20 minutos \n\nPasse para uma assadeira untada,  Cubra com pl\u00e1stico molhado, ( para n\u00e3o grudar no p\u00e3o ) e deixe descansar por mais 15 a 20 minutos \n\nPre aque\u00e7a o forno a 250 graus. \n\nColoque uma assadeira no piso do forno ( vai receber uns pingos de \u00e1gua antes do p\u00e3o entrar ) \n\nRetire o plastico, corte o p\u00e3o na superficie para abrir umas abas, com faca afiada, Polvilhe o p\u00e3o com farinha de trigo usando uma peneirinha \n\nAbra a porta do forno, certifique se que o forno esta de fato bem quente, jogue ( com muito cuidado, pois vai sair vapor ) um pouco de agua na assadeira ( \u00bc x\u00edcara \u00e9 suficiente ) e coloque a assadeira com o p\u00e3o de inmediato. \n\nAsse por 10 minutos a 250 graus, depois baixe a temperatura para 200 e cozinhe por mais 30 aprox. \n\nEspere pelo menos 15 minutos antes de cortar. \n\n\n\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Paola Carosella \nFotografia e opera\u00e7\u00e3o de c\u00e2mera: Barbara Hauret e Alile Dara Onawale\nEdi\u00e7\u00e3o: Belarmino"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107227",
                "likeCount": "10513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WB_ptOpsfHiAHMC9I38xYM4upd0",
            "id": "euaG_67Mldc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T15:00:06Z",
                "channelId": "UCY-dpTwzlg_sbPshPAQFfdQ",
                "title": "Ficou No Quase - Duda Bertelli ft. @anacastelaoficial",
                "description": "Ou\u00e7a agora: https://found.ee/ficounoquase\n\nFICOU NO QUASE\n(Composi\u00e7\u00e3o: Duda Bertelli, Ana Castela)\n\nEu j\u00e1 tentei milh\u00f5es de beijos\nAt\u00e9 quem eu desconhe\u00e7o\nMas quando chegou no seu\nParece que foi Deus quem escreveu\n\nDeixei escapar entre os dedos\nErrei at\u00e9 com meu acerto\nArrisco em dizer que fui covarde\nMas ficar sem voc\u00ea \u00e9 tipo tr\u00e2nsito de S\u00e3o Paulo \u00e0s seis da tarde\nI\u00ea, i\u00ea, \u00ea\n\nQue pena que nosso amor\nFicou no quase, ficou no quase, ficou no quase\nQue pena que nosso amor\nFicou na saudade, naquele quarto, na intimidade\n\nQue pena que nosso amor\nFicou no quase, ficou no quase, ficou no quase\nQue pena que nosso amor\nFicou na saudade, naquele quarto, na intimidade\nQue s\u00f3 a gente sabe\n\nQue s\u00f3 a gente sabe\n\n___________________________________\n\nDire\u00e7\u00e3o de Video: Jacques JR - Sete4\nEdi\u00e7\u00e3o: Jacques JL\n\u2060Dire\u00e7\u00e3o Geral: AgroPlay Music \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Eduardo Godoy\nSocial Manager: Jean Carlos, Marcella Azevedo, Yasmin Siqueira e Beatriz Pimentel\nProdu\u00e7\u00e3o - Nayara Gundi e Mika Segura\nDiretor de Arte: VG\nLabel Manager: Douglas Alessi\nDistribui\u00e7\u00e3o: Agroplay Records, FUGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euaG_67Mldc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euaG_67Mldc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euaG_67Mldc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euaG_67Mldc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euaG_67Mldc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duda Bertelli",
                "tags": [
                    "Cover",
                    "duda bertelli",
                    "duda.berteli",
                    "marilia mendon\u00e7a",
                    "maiara e maraisa",
                    "sertanejo",
                    "sertanejorepost",
                    "voz e violao",
                    "ac\u00fastico",
                    "ana castela",
                    "boiadeira",
                    "mioto",
                    "ficou no quase"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ficou No Quase - Duda Bertelli ft. @anacastelaoficial",
                    "description": "Ou\u00e7a agora: https://found.ee/ficounoquase\n\nFICOU NO QUASE\n(Composi\u00e7\u00e3o: Duda Bertelli, Ana Castela)\n\nEu j\u00e1 tentei milh\u00f5es de beijos\nAt\u00e9 quem eu desconhe\u00e7o\nMas quando chegou no seu\nParece que foi Deus quem escreveu\n\nDeixei escapar entre os dedos\nErrei at\u00e9 com meu acerto\nArrisco em dizer que fui covarde\nMas ficar sem voc\u00ea \u00e9 tipo tr\u00e2nsito de S\u00e3o Paulo \u00e0s seis da tarde\nI\u00ea, i\u00ea, \u00ea\n\nQue pena que nosso amor\nFicou no quase, ficou no quase, ficou no quase\nQue pena que nosso amor\nFicou na saudade, naquele quarto, na intimidade\n\nQue pena que nosso amor\nFicou no quase, ficou no quase, ficou no quase\nQue pena que nosso amor\nFicou na saudade, naquele quarto, na intimidade\nQue s\u00f3 a gente sabe\n\nQue s\u00f3 a gente sabe\n\n___________________________________\n\nDire\u00e7\u00e3o de Video: Jacques JR - Sete4\nEdi\u00e7\u00e3o: Jacques JL\n\u2060Dire\u00e7\u00e3o Geral: AgroPlay Music \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Eduardo Godoy\nSocial Manager: Jean Carlos, Marcella Azevedo, Yasmin Siqueira e Beatriz Pimentel\nProdu\u00e7\u00e3o - Nayara Gundi e Mika Segura\nDiretor de Arte: VG\nLabel Manager: Douglas Alessi\nDistribui\u00e7\u00e3o: Agroplay Records, FUGA"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "513790",
                "likeCount": "16168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2768"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hhaYfwec9LlOqXIB5nFY9NSwGF8",
            "id": "xR3881oE8dA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T15:01:24Z",
                "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
                "title": "A surpreendente explica\u00e7\u00e3o para a explos\u00e3o do pistache no Brasil",
                "description": "O Brasil nunca consumiu tanto pistache. Em 2024, as importa\u00e7\u00f5es do produto dobraram em rela\u00e7\u00e3o a 2023. \n \nS\u00f3 que tem uma coisa: o Brasil n\u00e3o produz nem uma \u00fanica semente de pistache. Mas ent\u00e3o como todo esse pistache veio parar aqui?\n \nNeste v\u00eddeo, o rep\u00f3rter da BBC News Brasil Vitor Tavares conta que parte da explica\u00e7\u00e3o surpreendentemente tem a ver com a rivalidade hist\u00f3rica entre Ir\u00e3 e Estados Unidos. \n\nCurtiu? Inscreva-se no canal da BBC News Brasil! E se quiser ler mais not\u00edcias, clique aqui: https://www.bbcbrasil.com\n\n#bbcnewsbrasil #pistache #eua",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xR3881oE8dA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xR3881oE8dA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xR3881oE8dA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xR3881oE8dA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xR3881oE8dA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BBC News Brasil",
                "tags": [
                    "bbc brasil",
                    "bbcbrasil",
                    "not\u00edcias internacionais",
                    "bbc news brasil",
                    "bbc",
                    "pistache",
                    "EUA",
                    "agricultura",
                    "gastronomia",
                    "Brasil"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A surpreendente explica\u00e7\u00e3o para a explos\u00e3o do pistache no Brasil",
                    "description": "O Brasil nunca consumiu tanto pistache. Em 2024, as importa\u00e7\u00f5es do produto dobraram em rela\u00e7\u00e3o a 2023. \n \nS\u00f3 que tem uma coisa: o Brasil n\u00e3o produz nem uma \u00fanica semente de pistache. Mas ent\u00e3o como todo esse pistache veio parar aqui?\n \nNeste v\u00eddeo, o rep\u00f3rter da BBC News Brasil Vitor Tavares conta que parte da explica\u00e7\u00e3o surpreendentemente tem a ver com a rivalidade hist\u00f3rica entre Ir\u00e3 e Estados Unidos. \n\nCurtiu? Inscreva-se no canal da BBC News Brasil! E se quiser ler mais not\u00edcias, clique aqui: https://www.bbcbrasil.com\n\n#bbcnewsbrasil #pistache #eua"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169122",
                "likeCount": "12119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G2M2UZS3paLJVx-YzS4A7pAfcc8",
            "id": "yrBytCGH7sA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T14:59:34Z",
                "channelId": "UCEseiqihkEymhN3AhcxBPxw",
                "title": "Israel & Rodolffo - N\u00e3o, Mas Quase (Mem\u00f3rias)",
                "description": "Esse \u00e9 o clipe oficial da m\u00fasica \"N\u00c3O, MAS QUASE\" de Israel & Rodolffo. A faixa faz parte do projeto \"Mem\u00f3rias\".\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/Memorias_Parte_1\n\n\nISRAEL & RODOLFFO\nM\u00fasica: N\u00c3O MAS QUASE\n\u00c1lbum: MEM\u00d3RIAS\nG\u00eanero: Sertanejo\nLocal de grava\u00e7\u00e3o: JARAGU\u00c1/GO\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Mois\u00e9s Rufino\nMix e master: Andr\u00e9 Motta\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Geann Toni\nLighr Designer e Projeto 3D: Murilo Gon\u00e7alves\nCenot\u00e9cnico: Neltom Fernandes, Andrei Skane e Snep\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rodrigo By\u00e7a e Sons Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Leonardo Soncella\nProdu\u00e7\u00e3o: Carlos Moraes\nMarketing Digital: J\u00e9ssica Keiko\n\nContato para SHOWS: (34) 99920-1988 - Guilherme \n\nN\u00c3O, MAS QUASE\nCompositores: Greg Neto / Ricardo Vismarck / Ronael / Gustavo Martins\n\nLetra:\n\nC\u00ea acertou na ligada\nPegou minha saudade com 1%\nE colocou na tomada\nMinha boca tava a cinco segundos\nDe tirar seu gosto\nA\u00ed meu celular vibrou no bolso\nInventei uma desculpa\nCorri pra rua pra te atender\nLonge do barulho, do barzinho, das cadeiras\nDeixei uma comida esfriando\nUma cerveja esquentando\nE um bolo pra quem tava comigo na mesa\nQuer saber se eu beijei algu\u00e9m\nN\u00e3o, mas quase\nSe longe de voc\u00ea eu j\u00e1 t\u00f4 bem\nN\u00e3o, mas quase\nNem precisa me perguntar\nQue eu j\u00e1 vou responder sua curiosidade\nQuer saber se c\u00ea virou saudade\nN\u00e3o, mas quase\n\nRedes Sociais: \nhttps://www.instagram.com/israelerodolffo/\nwww.facebook.com/israelerodolffo \nwww.twitter.com/Israelerodolffo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrBytCGH7sA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrBytCGH7sA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrBytCGH7sA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrBytCGH7sA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrBytCGH7sA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Israel & Rodolffo",
                "tags": [
                    "Israel e Rodolffo",
                    "Sertanejo",
                    "Audiomix",
                    "N\u00e3o Existe Amor Sem Briga",
                    "Moda do Netflix",
                    "Fecha o porta mala",
                    "M\u00fasica sertaneja"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Israel & Rodolffo - N\u00e3o, Mas Quase (Mem\u00f3rias)",
                    "description": "Esse \u00e9 o clipe oficial da m\u00fasica \"N\u00c3O, MAS QUASE\" de Israel & Rodolffo. A faixa faz parte do projeto \"Mem\u00f3rias\".\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/Memorias_Parte_1\n\n\nISRAEL & RODOLFFO\nM\u00fasica: N\u00c3O MAS QUASE\n\u00c1lbum: MEM\u00d3RIAS\nG\u00eanero: Sertanejo\nLocal de grava\u00e7\u00e3o: JARAGU\u00c1/GO\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Mois\u00e9s Rufino\nMix e master: Andr\u00e9 Motta\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Geann Toni\nLighr Designer e Projeto 3D: Murilo Gon\u00e7alves\nCenot\u00e9cnico: Neltom Fernandes, Andrei Skane e Snep\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rodrigo By\u00e7a e Sons Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Leonardo Soncella\nProdu\u00e7\u00e3o: Carlos Moraes\nMarketing Digital: J\u00e9ssica Keiko\n\nContato para SHOWS: (34) 99920-1988 - Guilherme \n\nN\u00c3O, MAS QUASE\nCompositores: Greg Neto / Ricardo Vismarck / Ronael / Gustavo Martins\n\nLetra:\n\nC\u00ea acertou na ligada\nPegou minha saudade com 1%\nE colocou na tomada\nMinha boca tava a cinco segundos\nDe tirar seu gosto\nA\u00ed meu celular vibrou no bolso\nInventei uma desculpa\nCorri pra rua pra te atender\nLonge do barulho, do barzinho, das cadeiras\nDeixei uma comida esfriando\nUma cerveja esquentando\nE um bolo pra quem tava comigo na mesa\nQuer saber se eu beijei algu\u00e9m\nN\u00e3o, mas quase\nSe longe de voc\u00ea eu j\u00e1 t\u00f4 bem\nN\u00e3o, mas quase\nNem precisa me perguntar\nQue eu j\u00e1 vou responder sua curiosidade\nQuer saber se c\u00ea virou saudade\nN\u00e3o, mas quase\n\nRedes Sociais: \nhttps://www.instagram.com/israelerodolffo/\nwww.facebook.com/israelerodolffo \nwww.twitter.com/Israelerodolffo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2770391",
                "likeCount": "4826",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "645"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "brHwqFgFCo58_su3x85umjb99CI",
            "id": "IpzW0koLgtk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T22:00:07Z",
                "channelId": "UCImDfS3HW4WViY2gnYMoQ7w",
                "title": "\u200b @BandaCorpoeAlma  e  @marcosebelutti  - Data Especial | DVD Incompar\u00e1vel",
                "description": "Prepare-se para um espet\u00e1culo como nunca antes! \nChegou a Faixa - DATA ESPECIAL, com participa\u00e7\u00e3o de Marcos e Belutti, uma das mais aguardadas. Cheia de Emo\u00e7\u00e3o e Romantismo, ela ir\u00e1 fazer todos chorar. \n\nOu\u00e7a #DataEspecial em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/DATAESPECIAL\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nComposi\u00e7\u00e3o:\nKIDI LIMA \nHEITOR RAMOS \nMURILO COSTA \nRAFAEL QUADROS \n\n_____\nLetra \nDATA ESPECIAL (N\u00c3O APRENDI AMAR VOC\u00ca)\nEu n\u00e3o preciso ser vidente...\nN\u00e3o era uma noite normal\nEra uma data especial\nCinco meses dos melhores meses da minha vida\nUma supressa pra quem amo achei que merecia\nReservei melhor lugar na cidade que tinha\nChamei amigos chamei fam\u00edlia\nS\u00f3 tinha um detalhe que eu n\u00e3o sabia\nEu estava indo pra comemorar\nE ela estava l\u00e1 pra terminar\nSua frieza me matou de susto\nTerminou comigo em publico\nEu estava indo pra comemorar\nE ela estava l\u00e1 pra terminar\nNo final soltou uma frase que eu quis morrer\nDesculpa mas n\u00e3o aprendi amar voc\u00ea\n\n\n\n_____\nFicha T\u00e9cnica \u2013 DVD Incompar\u00e1vel \n_____\nArtista/Banda: Corpo e Alma\n_____\nT\u00edtulo do DVD: Incompar\u00e1vel\n_____\nData de Grava\u00e7\u00e3o: 18 de Outubro de 2024 / Santa Cruz do Sul - RS \n_____\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Joel Carlo\n_____\nDire\u00e7\u00e3o Geral: BS Entretenimento\n_____\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Andr\u00e9 Lu\u00eds Schwarzer\n_____\nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o / Produ\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Thiago Correa\n_____\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Samuel Andara\n_____\nSuporte: Betina Ventorini Maier\n_____\nMerchandising: Geanderson Forte\n_____\nProjeto de Cenografia: Desenho C\u00eanico Arquitetura\n_____\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Lighting Designer: Jos\u00e9 Luis Fagundes\n_____\nPrograma\u00e7\u00e3o de Luz: Marcelo Souza\n_____\nFigurino: Giseli Dalmora Gabriel\n_____\nMaquiagem e Cabelo: Djiulia Simon\n_____\nCapta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: AT+G Produ\u00e7\u00f5es e Santtoz Produtora\n_____\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Grawure\n_____\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Lucas Martins de Melo\n_____\nProdutor Musical: Newton Fonseca\n_____\nArranjos:  Ethinho.\n_____\nM\u00fasicos Convidados:\nAlexandre Shultz Gomes\nMatheus Felipe Stoll\n_____\nEquipe de V\u00eddeo  - Bastidores e pista.\nDiretor:  Gustavo Santtoz\nOperadores :  \nThiago Gomes Teixeira \nWilliam Augusto De Assis \nLu\u00eds Fernando Ruschel \nCristian Bittancourt \nFelipe Augusto Da Silva \n Lucas Antunes Gon\u00e7alves \nMatheus Antunes Gon\u00e7alves \nLu\u00eds Fernando \n\n_____\nEquipe de Palco:\nWellington Fermino de Oliveira \"Biro\" (roadie)\nWagner Gomes de Alencar \"Fiothi\" (roadie)\nJair Moraes Correia J\u00fanior \"Pita\" (tec. Monitor)\nWesley Portugal Luz \"Lezinho\" (tec. P.A.)\nRobson Campos Ribeiro (tec. Led)\nJeferson de Souza Pires (tec. R.F.)\nEquipe de V\u00eddeo (Equipe de U.M \u2013 Assistentes):\nCarlos Jos\u00e9 Gomes Braz\nElisangela Lopes de Vargas\nCassio Augusto Barbosa Braz\nCaio Augusto Barbosa Braz\nElder Soares Oliveira\nLucas dos Santos\nIsrael Kretzmann dos Santos\nRog\u00e9rio dos Santos Menezes\n_____\nOperadores de C\u00e2mera:\nJefferson Flores Alves\nJos\u00e9 Henrique Castoldi Facco\nRossano Cieglinski Alves\nBruno Machado Santos\nAryel Martins\nRoberto Rivelino de Almeida - Melo J\u00fanior\nEliezer Falc\u00e3o\nBruno Vasconcellos Vargas\nTiago Ferroni\nBruno da Silva Deantoni\nLuan Souza Santos\nElivelton Edson Rhoden\n\n_____\nDesigner Gr\u00e1fico: Santtoz Produtora\n\n_____\nAgradecimentos Especiais:\n\nOktoberfest \u2013 Santa Cruz do Sul \u2013 RS\nGDO Produ\u00e7\u00f5es \n\nDistribui\u00e7\u00e3o:\n OneRpm\n_____\nContrate a Corpo e Alma\n(55) 99646-7227\n_____\nEscrit\u00f3rio\n(55) 996460083",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpzW0koLgtk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpzW0koLgtk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpzW0koLgtk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpzW0koLgtk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpzW0koLgtk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Corpo e Alma ",
                "tags": [
                    "banda corpo e alma",
                    "corpo e alma",
                    "data especial",
                    "marcos e belutti",
                    "corpo e alma ao ivo",
                    "katchaca",
                    "perigosa e linda",
                    "bandinhas do sul",
                    "corpo e alma 50 anos dvd completo",
                    "bandinha",
                    "bandida",
                    "ta faltando beijos corpo e alma",
                    "aquela dos olhos negros",
                    "pistoleira corpo e alma",
                    "catchaqueira",
                    "para n\u00e3o fala",
                    "perigosa",
                    "saudade que merece corpo e alma",
                    "perigosa e linda corpo e alma",
                    "bandinhas",
                    "rainha musical",
                    "bandida corpo e alma",
                    "perigosa linda",
                    "katchaka",
                    "m\u00fasica perigosa e linda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u200b @BandaCorpoeAlma  e  @marcosebelutti  - Data Especial | DVD Incompar\u00e1vel",
                    "description": "Prepare-se para um espet\u00e1culo como nunca antes! \nChegou a Faixa - DATA ESPECIAL, com participa\u00e7\u00e3o de Marcos e Belutti, uma das mais aguardadas. Cheia de Emo\u00e7\u00e3o e Romantismo, ela ir\u00e1 fazer todos chorar. \n\nOu\u00e7a #DataEspecial em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/DATAESPECIAL\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nComposi\u00e7\u00e3o:\nKIDI LIMA \nHEITOR RAMOS \nMURILO COSTA \nRAFAEL QUADROS \n\n_____\nLetra \nDATA ESPECIAL (N\u00c3O APRENDI AMAR VOC\u00ca)\nEu n\u00e3o preciso ser vidente...\nN\u00e3o era uma noite normal\nEra uma data especial\nCinco meses dos melhores meses da minha vida\nUma supressa pra quem amo achei que merecia\nReservei melhor lugar na cidade que tinha\nChamei amigos chamei fam\u00edlia\nS\u00f3 tinha um detalhe que eu n\u00e3o sabia\nEu estava indo pra comemorar\nE ela estava l\u00e1 pra terminar\nSua frieza me matou de susto\nTerminou comigo em publico\nEu estava indo pra comemorar\nE ela estava l\u00e1 pra terminar\nNo final soltou uma frase que eu quis morrer\nDesculpa mas n\u00e3o aprendi amar voc\u00ea\n\n\n\n_____\nFicha T\u00e9cnica \u2013 DVD Incompar\u00e1vel \n_____\nArtista/Banda: Corpo e Alma\n_____\nT\u00edtulo do DVD: Incompar\u00e1vel\n_____\nData de Grava\u00e7\u00e3o: 18 de Outubro de 2024 / Santa Cruz do Sul - RS \n_____\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Joel Carlo\n_____\nDire\u00e7\u00e3o Geral: BS Entretenimento\n_____\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Andr\u00e9 Lu\u00eds Schwarzer\n_____\nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o / Produ\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Thiago Correa\n_____\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Samuel Andara\n_____\nSuporte: Betina Ventorini Maier\n_____\nMerchandising: Geanderson Forte\n_____\nProjeto de Cenografia: Desenho C\u00eanico Arquitetura\n_____\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Lighting Designer: Jos\u00e9 Luis Fagundes\n_____\nPrograma\u00e7\u00e3o de Luz: Marcelo Souza\n_____\nFigurino: Giseli Dalmora Gabriel\n_____\nMaquiagem e Cabelo: Djiulia Simon\n_____\nCapta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: AT+G Produ\u00e7\u00f5es e Santtoz Produtora\n_____\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Grawure\n_____\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Lucas Martins de Melo\n_____\nProdutor Musical: Newton Fonseca\n_____\nArranjos:  Ethinho.\n_____\nM\u00fasicos Convidados:\nAlexandre Shultz Gomes\nMatheus Felipe Stoll\n_____\nEquipe de V\u00eddeo  - Bastidores e pista.\nDiretor:  Gustavo Santtoz\nOperadores :  \nThiago Gomes Teixeira \nWilliam Augusto De Assis \nLu\u00eds Fernando Ruschel \nCristian Bittancourt \nFelipe Augusto Da Silva \n Lucas Antunes Gon\u00e7alves \nMatheus Antunes Gon\u00e7alves \nLu\u00eds Fernando \n\n_____\nEquipe de Palco:\nWellington Fermino de Oliveira \"Biro\" (roadie)\nWagner Gomes de Alencar \"Fiothi\" (roadie)\nJair Moraes Correia J\u00fanior \"Pita\" (tec. Monitor)\nWesley Portugal Luz \"Lezinho\" (tec. P.A.)\nRobson Campos Ribeiro (tec. Led)\nJeferson de Souza Pires (tec. R.F.)\nEquipe de V\u00eddeo (Equipe de U.M \u2013 Assistentes):\nCarlos Jos\u00e9 Gomes Braz\nElisangela Lopes de Vargas\nCassio Augusto Barbosa Braz\nCaio Augusto Barbosa Braz\nElder Soares Oliveira\nLucas dos Santos\nIsrael Kretzmann dos Santos\nRog\u00e9rio dos Santos Menezes\n_____\nOperadores de C\u00e2mera:\nJefferson Flores Alves\nJos\u00e9 Henrique Castoldi Facco\nRossano Cieglinski Alves\nBruno Machado Santos\nAryel Martins\nRoberto Rivelino de Almeida - Melo J\u00fanior\nEliezer Falc\u00e3o\nBruno Vasconcellos Vargas\nTiago Ferroni\nBruno da Silva Deantoni\nLuan Souza Santos\nElivelton Edson Rhoden\n\n_____\nDesigner Gr\u00e1fico: Santtoz Produtora\n\n_____\nAgradecimentos Especiais:\n\nOktoberfest \u2013 Santa Cruz do Sul \u2013 RS\nGDO Produ\u00e7\u00f5es \n\nDistribui\u00e7\u00e3o:\n OneRpm\n_____\nContrate a Corpo e Alma\n(55) 99646-7227\n_____\nEscrit\u00f3rio\n(55) 996460083"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122440",
                "likeCount": "5382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "548"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ieaj7i3YD96EuoK-C_M-6LXiOmw",
            "id": "L4gQG605Znc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T22:48:08Z",
                "channelId": "UCLTZ5p1VVlFw041lRE1kE5w",
                "title": "VIREI MOSQUITO POR 1 DIA E TENHO QUE PICAR AS PESSOAS NO ROBLOX!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4gQG605Znc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4gQG605Znc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4gQG605Znc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4gQG605Znc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4gQG605Znc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RobinBlox",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "robin hood",
                    "virei mosquito",
                    "vida de mosquito por 1 dia",
                    "simulador de mosquito",
                    "minecraft",
                    "jogando roblox como mosquito"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIREI MOSQUITO POR 1 DIA E TENHO QUE PICAR AS PESSOAS NO ROBLOX!!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205618",
                "likeCount": "5919",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "61"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JfeKUR9_l01EEaaP2Y6XCzc8r2M",
            "id": "P7qf6yZlx3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T13:00:43Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Servidor CHUNKS dos ALIENS do  BEN 10 no Minecraft!",
                "description": "Compre agora o novo celular REDMAGIC:\nREDMAGIC Website oficial: https://bit.ly/41wlSJi\nShopee: https://bit.ly/3CTxdK9 \n\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7qf6yZlx3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7qf6yZlx3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7qf6yZlx3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7qf6yZlx3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7qf6yZlx3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Servidor CHUNKS dos ALIENS do  BEN 10 no Minecraft!",
                    "description": "Compre agora o novo celular REDMAGIC:\nREDMAGIC Website oficial: https://bit.ly/41wlSJi\nShopee: https://bit.ly/3CTxdK9 \n\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "641234",
                "likeCount": "13651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "718"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yXLO-yNjjVbzm0b11YrkE7wrrpU",
            "id": "QV0pJpSVWlo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T21:32:56Z",
                "channelId": "UC9eXFedzizQtlY5snZ-IFkg",
                "title": "CORTAMOS O CABELO DO NOAH !!!!!",
                "description": "Oiii meus amores, tudo bem com voc\u00eas?? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nSejam bem-vindos a mais um v\u00eddeo nesse canal. E no v\u00eddeo de hoje depois de muito esperarrrrr, cortamos o cabelo do Noah!! \nEspero que gostem, deixem seu like e n\u00e3o se esque\u00e7am de se inscrever no canal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nMe siga nas Redes Sociais:\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sunaikabruna/\n\u27a1\ufe0fTWITTER: https://twitter.com/sunaikaasouza\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: https://www.facebook.com/sunaikabrunaa\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@sunaikasoouza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV0pJpSVWlo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV0pJpSVWlo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV0pJpSVWlo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV0pJpSVWlo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV0pJpSVWlo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sunaika Bruna",
                "tags": [
                    "sunaika bruna",
                    "sunaika souza",
                    "bruna sunaika",
                    "lucaslira",
                    "lucas lira",
                    "noah lira",
                    "invento na hora"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CORTAMOS O CABELO DO NOAH !!!!!",
                    "description": "Oiii meus amores, tudo bem com voc\u00eas?? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nSejam bem-vindos a mais um v\u00eddeo nesse canal. E no v\u00eddeo de hoje depois de muito esperarrrrr, cortamos o cabelo do Noah!! \nEspero que gostem, deixem seu like e n\u00e3o se esque\u00e7am de se inscrever no canal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nMe siga nas Redes Sociais:\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sunaikabruna/\n\u27a1\ufe0fTWITTER: https://twitter.com/sunaikaasouza\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: https://www.facebook.com/sunaikabrunaa\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@sunaikasoouza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206131",
                "likeCount": "16130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3_jk1roTk8Tns4AGbuQP8lk_oiM",
            "id": "RajU4JOVTuI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T15:41:00Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "BAYER LEVERKUSEN X UNION BERLIN | BUNDESLIGA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nO Bayer Leverkusen enfrenta o Union Berlin em duelo v\u00e1lido pela 27\u00aa rodada da Bundesliga. Quem ser\u00e1 que vence a partida? Acompanhe o Campeonato Alem\u00e3o ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a no Canal GOAT!\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! Inscreva-se em nosso canal e siga-nos em todas as redes sociais @canalgoatbr \ud83d\udc10\n\n#unionberlin #bundesliga #bayerleverkusen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RajU4JOVTuI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RajU4JOVTuI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RajU4JOVTuI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RajU4JOVTuI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RajU4JOVTuI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat",
                    "futebol",
                    "futebol ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "onde assistir",
                    "bundesliga",
                    "campeonato alem\u00e3o",
                    "bundesliga ao vivo",
                    "campeonato alem\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o bundesliga",
                    "goat transmiss\u00e3o",
                    "tabela bundesliga",
                    "union berlin",
                    "bayer leverkusen",
                    "bayer leverkusen x union berlin",
                    "bayer leverkusen ao vivo",
                    "futebol online",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "jogo bayer leverkusen",
                    "onde assistir bayer leverkusen",
                    "onde assistir bundesliga",
                    "transmiss\u00e3o bayer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BAYER LEVERKUSEN X UNION BERLIN | BUNDESLIGA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nO Bayer Leverkusen enfrenta o Union Berlin em duelo v\u00e1lido pela 27\u00aa rodada da Bundesliga. Quem ser\u00e1 que vence a partida? Acompanhe o Campeonato Alem\u00e3o ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a no Canal GOAT!\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! Inscreva-se em nosso canal e siga-nos em todas as redes sociais @canalgoatbr \ud83d\udc10\n\n#unionberlin #bundesliga #bayerleverkusen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "450508",
                "likeCount": "14037",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7e-i3BxSnq0EjHvQFrF_4KCb1YQ",
            "id": "inx688PPr8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T22:14:52Z",
                "channelId": "UCVpuJFO62kt2htipgcZ_QGA",
                "title": "COMO ACHAR TODOS OS 35 OVOS DO MODO EXTREME DA CA\u00c7A AOS OVOS BROOKHAVEN RP 2025 NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O!",
                "description": "Como conseguir achar todos os ovos da ca\u00e7a aos ovos modo extreme (a mais dif\u00edcil) da nova atualiza\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa 2025 do Brookhaven RP do Roblox! Nova atualiza\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa Ca\u00e7a aos Ovos!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inx688PPr8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inx688PPr8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inx688PPr8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inx688PPr8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inx688PPr8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RafhaValent",
                "tags": [
                    "Roblox",
                    "brookhaven roblox",
                    "roblox brookhaven",
                    "brookhaven",
                    "brookhaven rp",
                    "brookhaven atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "brookhaven nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o brookhaven p\u00e1scoa",
                    "brookhaven nova atualiza\u00e7\u00e3o de p\u00e1scoa",
                    "brookhaven egg hunt",
                    "brookhaven ca\u00e7a aos ovos",
                    "brookhaven como achar todos os ovos ca\u00e7a aos ovos",
                    "brookhaven onde est\u00e3o todos os ovos escondidos",
                    "brookhaven ovos escondidos",
                    "brookhaven como achar todos os ovos escondidos",
                    "brookhaven ca\u00e7a aos ovos extreme",
                    "roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COMO ACHAR TODOS OS 35 OVOS DO MODO EXTREME DA CA\u00c7A AOS OVOS BROOKHAVEN RP 2025 NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O!",
                    "description": "Como conseguir achar todos os ovos da ca\u00e7a aos ovos modo extreme (a mais dif\u00edcil) da nova atualiza\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa 2025 do Brookhaven RP do Roblox! Nova atualiza\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa Ca\u00e7a aos Ovos!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60186",
                "likeCount": "2379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}