{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "p3FM_rvuO-WpGyYtMIzmFsv0qJU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "25Z6NFNOR1YTU2v4oyTtBEjbDJU",
            "id": "fUhS56AF0A8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:03:23Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "1\u00ba T\u00cdTULO! PSG APLICA A MAIOR GOLEADA DA HIST\u00d3RIA DE UMA FINAL DE CHAMPIONS | PSG 5X0 INTER DE MIL\u00c3O",
                "description": "Com gol de Hakimi, dois de Dou\u00e9, Kvaratskhelia e Mayulu, o PSG aplicou a maior goleada de um final de Champions\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: ANP via Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUhS56AF0A8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUhS56AF0A8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUhS56AF0A8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUhS56AF0A8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUhS56AF0A8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos inter",
                    "melhores momentos psg",
                    "psg",
                    "inter de milao",
                    "psg inter",
                    "jogo psg",
                    "jogo inter",
                    "final champions",
                    "inter final champions",
                    "psg final champions",
                    "gol psg",
                    "gol doue",
                    "gol kvara",
                    "champions league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1\u00ba T\u00cdTULO! PSG APLICA A MAIOR GOLEADA DA HIST\u00d3RIA DE UMA FINAL DE CHAMPIONS | PSG 5X0 INTER DE MIL\u00c3O",
                    "description": "Com gol de Hakimi, dois de Dou\u00e9, Kvaratskhelia e Mayulu, o PSG aplicou a maior goleada de um final de Champions\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: ANP via Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2946257",
                "likeCount": "131203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6693"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "47NJnFRsgdFcvJ6KWUPjV0b6Q7c",
            "id": "6H8cvCf8aP8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T21:05:01Z",
                "channelId": "UCiIZY89KwQkxAW-4Le7U7zg",
                "title": "Vila da Folha - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #384",
                "description": "\ud83d\udd25 Clique aqui e saiba mais sobre o novo REDMAGIC 10 Air: https://bit.ly/41V7Wr9\nhttps://bit.ly/3QXoMAT\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\n64 Sundays de Twin Musicom \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nArtista: http://www.twinmusicom.org/\n\nViniccius13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6H8cvCf8aP8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6H8cvCf8aP8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6H8cvCf8aP8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6H8cvCf8aP8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6H8cvCf8aP8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "viniccius13",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "tutorial",
                    "repeater",
                    "repeaters",
                    "repetidor",
                    "repetidores",
                    "piston",
                    "pistons",
                    "pistao",
                    "pistoes",
                    "redstone",
                    "red",
                    "stone",
                    "pedra",
                    "vermelha",
                    "po",
                    "vermelho",
                    "stick",
                    "slime",
                    "viniccius13",
                    "vinicios13",
                    "vinicius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "vinicius",
                    "vinicios",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "brasil",
                    "brazil",
                    "em",
                    "busca",
                    "da",
                    "casa",
                    "automatica",
                    "led",
                    "contador de episodios",
                    "vila da folha",
                    "vila da flor",
                    "naruto",
                    "ep384",
                    "384",
                    "#384"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vila da Folha - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #384",
                    "description": "\ud83d\udd25 Clique aqui e saiba mais sobre o novo REDMAGIC 10 Air: https://bit.ly/41V7Wr9\nhttps://bit.ly/3QXoMAT\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\n64 Sundays de Twin Musicom \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nArtista: http://www.twinmusicom.org/\n\nViniccius13"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "825504",
                "likeCount": "141823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5875"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zbfb5Fq4KFep1-YIRsvDclFAMrU",
            "id": "n0JYLIah4Xo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T18:56:28Z",
                "channelId": "UC4i_9WvfPRTuRWEaWyfKuFw",
                "title": "LIVE: Linkin Park perform at the 2025 UEFA Champions League Final",
                "description": "Ahead of the UEFA Champions League Final between PSG and Inter, Linkin\u00a0Park perform a pre-match show in Munich.\n\nPSG and Inter collide in the 2025 UEFA Champions League final on Saturday, May 31, live on TNT Sports and discovery+.\n\nTNT Sports marks a new era in sports broadcasting in the UK and Republic of Ireland across TV, streaming, digital and social media platforms. \n\ndiscovery+ is the streaming home of TNT Sports, where you can experience UEFA Champions League and Europa League drama, exclusive Premier League matches, plus Gallagher Premiership Rugby, Snooker, MotoGP, Boxing, UFC, NBA and more. The best seat in the house could be in your house with TNT Sports. \n\nhttps://www.discoveryplus.com/gb\n\nSubscribe now.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0JYLIah4Xo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0JYLIah4Xo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0JYLIah4Xo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports",
                "tags": [
                    "TNT Sports",
                    "TNT Football",
                    "TNT",
                    "Discovery",
                    "Eurosport",
                    "Warner Bros.",
                    "Cricket",
                    "Football",
                    "UFC",
                    "Boxing",
                    "Premier League",
                    "Arsenal",
                    "Liverpool",
                    "Manchester United",
                    "Chelsea",
                    "Tottenham",
                    "Manchester City",
                    "Tyson Fury",
                    "Oleksandr Usyk",
                    "Joe Joyce",
                    "Bukayo Saka",
                    "Erling Haaland",
                    "Mohamed Salah",
                    "Bruno Fernandes",
                    "Conor McGregor",
                    "Dana White",
                    "MMA",
                    "Khabib Nurmagomedov",
                    "Moto GP",
                    "UEFA Champions League",
                    "Real Madrid",
                    "UEFA Europa League",
                    "UCL",
                    "UEL",
                    "Soccer",
                    "Tennis",
                    "Rugby",
                    "Olympics",
                    "Cycling",
                    "Baseball",
                    "WWE",
                    "Wrestling",
                    "Golf",
                    "F1",
                    "Sport"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "LIVE: Linkin Park perform at the 2025 UEFA Champions League Final",
                    "description": "Ahead of the UEFA Champions League Final between PSG and Inter, Linkin\u00a0Park perform a pre-match show in Munich.\n\nPSG and Inter collide in the 2025 UEFA Champions League final on Saturday, May 31, live on TNT Sports and discovery+.\n\nTNT Sports marks a new era in sports broadcasting in the UK and Republic of Ireland across TV, streaming, digital and social media platforms. \n\ndiscovery+ is the streaming home of TNT Sports, where you can experience UEFA Champions League and Europa League drama, exclusive Premier League matches, plus Gallagher Premiership Rugby, Snooker, MotoGP, Boxing, UFC, NBA and more. The best seat in the house could be in your house with TNT Sports. \n\nhttps://www.discoveryplus.com/gb\n\nSubscribe now."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "644102",
                "likeCount": "24498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fJsmXGXNfAs6fFOZXlqysW6Wx5E",
            "id": "CWE8-KrZhhc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T10:55:06Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "INFERNO DRAGON HIRED A MANAGER?!",
                "description": "He gave them an ultimatum - They gave him an Evolution\nNegotiation complete \u2705\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "INFERNO DRAGON HIRED A MANAGER?!",
                    "description": "He gave them an ultimatum - They gave him an Evolution\nNegotiation complete \u2705\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1393045",
                "likeCount": "33494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2463"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZjwCWevHbRGc05--dmYpOmN8F8c",
            "id": "3Cmsbrv3r6A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:28:54Z",
                "channelId": "UCFjrDmEnxrG5TRGVO0TPHLA",
                "title": "CORITIBA 2 X 1 AVA\u00cd | MELHORES MOMENTOS | 10\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B",
                "description": "O Coritiba recebeu no Couto Pereira o Ava\u00ed, dono do melhor ataque, mas pelo lado do Coxa, a melhor defesa entrou em campo. Com gols de Alex Silva e Carlos de Pena, o time da casa venceu por 2 a 1, enquanto Andrey diminuiu com gol de falta. Confira!\n\n#SerieBnoDesimpedidos\n\n\u26bd Seja membro do nosso canal e desbloqueie benef\u00edcios! \ud83c\udfc6\n   / @desimpedidos  \n\n\ud83d\udd14 J\u00e1 deu aquela for\u00e7a? Inscreva-se no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nada!\n\ud83d\udcf1 Siga o Desimpedidos nas redes sociais:\nInstagram:   / desimpedidos   \nTikTok:   / desimpedidos  \n\nEste \u00e9 o canal Desimpedidos: o lar da ousadia e alegria!\n\nCONTATO: contato@desimpedidos.com.br / imprensa@nwb.com.br\n--------------------------\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n--------------------------\nSegue a NWB tamb\u00e9m: @nwb.oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Cmsbrv3r6A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Cmsbrv3r6A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Cmsbrv3r6A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Cmsbrv3r6A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Cmsbrv3r6A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Desimpedidos",
                "tags": [
                    "Desimpedidos",
                    "Canal Desimpedidos",
                    "Youtube Desimpedidos",
                    "Desimpedidos YouTube Canal",
                    "Desimpedidos Oficial",
                    "Futebol",
                    "Humor",
                    "Esporte",
                    "Entretenimento",
                    "Canal de Futebol",
                    "Canal de Humor",
                    "Futebol Brasileiro",
                    "Desimpedidos (programa)",
                    "Canal de Esportes",
                    "Youtubers de Futebol",
                    "Melhores Canais de Futebol",
                    "Canais Engra\u00e7ados de Futebol",
                    "desimpedidos",
                    "humor",
                    "esporte",
                    "entretenimento",
                    "futebolbrasileiro",
                    "resenha",
                    "entrevista",
                    "vlog",
                    "zueira",
                    "Ava\u00ed",
                    "Coritiba",
                    "Carlos de Pena",
                    "Andrey",
                    "S\u00e9rie B",
                    "Brasileir\u00e3o B",
                    "Alex Silva"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CORITIBA 2 X 1 AVA\u00cd | MELHORES MOMENTOS | 10\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B",
                    "description": "O Coritiba recebeu no Couto Pereira o Ava\u00ed, dono do melhor ataque, mas pelo lado do Coxa, a melhor defesa entrou em campo. Com gols de Alex Silva e Carlos de Pena, o time da casa venceu por 2 a 1, enquanto Andrey diminuiu com gol de falta. Confira!\n\n#SerieBnoDesimpedidos\n\n\u26bd Seja membro do nosso canal e desbloqueie benef\u00edcios! \ud83c\udfc6\n   / @desimpedidos  \n\n\ud83d\udd14 J\u00e1 deu aquela for\u00e7a? Inscreva-se no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nada!\n\ud83d\udcf1 Siga o Desimpedidos nas redes sociais:\nInstagram:   / desimpedidos   \nTikTok:   / desimpedidos  \n\nEste \u00e9 o canal Desimpedidos: o lar da ousadia e alegria!\n\nCONTATO: contato@desimpedidos.com.br / imprensa@nwb.com.br\n--------------------------\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n--------------------------\nSegue a NWB tamb\u00e9m: @nwb.oficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33950",
                "likeCount": "687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "45"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rZckDhE3XpI-m-K-p3Kt0oxxXHE",
            "id": "Z5vNYcW3kWo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T15:00:54Z",
                "channelId": "UCMKFF0klaBxzq9VlrmBV0jQ",
                "title": "Fizemos o resto do jardim de GRA\u00c7A e levamos um PRESENTE especial",
                "description": "Depois de conhecer a hist\u00f3ria comovente do Jos\u00e9, que enfrenta um c\u00e2ncer na l\u00edngua, voltamos at\u00e9 sua casa para concluir o que come\u00e7amos.\n\nNesta segunda parte, finalizamos a parte dos fundos do jardim e levamos um presente especial: um fog\u00e3o novo, que ele estava precisando muito.\n\n\u00c0s vezes, por tr\u00e1s de um jardim abandonado, existem hist\u00f3rias silenciosas de luta, dignidade e resist\u00eancia. Esse v\u00eddeo \u00e9 sobre olhar com mais aten\u00e7\u00e3o, sobre estar presente e oferecer algo quando o outro mais precisa.\n_______________________________________________________________________\n\nBarbearia do Alex - R. Fernando de Noronha, 1679 - Boa Vista, Curitiba - PR, 82650-230\n\nFloricultura Fabiano - R. Holanda, 1650 - Boa Vista, Curitiba - PR, 82540-040\n_______________________________________________________________________\nAbra sua empresa de jardinagem aprendendo as t\u00e9cnicas e estrat\u00e9gias necess\u00e1rias para trabalhar e faturar alto com isso!\ud83d\udc47\ud83c\udffc\nComunidade Vida de Jardineiro: https://vidadejardineiro.com.br/comunidade\n_______________________________________________________________________\nNossa loja online (entrega para todo o Brasil):\nhttps://vidadejardineiro.lojavirtualnuvem.com.br/\n_______________________________________________________________________\n\ud83d\udd39Siga no instagram:  @vidadejardineiro  \n\ud83d\udd36 Quer divulgar sua marca com a gente? entre em contato pelo e-mail:\n\ud83d\udd36 Contato: vidadejardineiro@gmail.com\n\n#VidaDeJardineiro #rafaelbarbosa \n\nGrupo Gratuito no Facebook: https://www.facebook.com/groups/vidadejardineiro/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5vNYcW3kWo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5vNYcW3kWo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5vNYcW3kWo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5vNYcW3kWo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5vNYcW3kWo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vida De Jardineiro",
                "tags": [
                    "Vida de jardineiro",
                    "rafael barbosa",
                    "curso de jardinagem",
                    "curso de paisagismo",
                    "jardim",
                    "jardinagem",
                    "rocadeira",
                    "stihl",
                    "sthil"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fizemos o resto do jardim de GRA\u00c7A e levamos um PRESENTE especial",
                    "description": "Depois de conhecer a hist\u00f3ria comovente do Jos\u00e9, que enfrenta um c\u00e2ncer na l\u00edngua, voltamos at\u00e9 sua casa para concluir o que come\u00e7amos.\n\nNesta segunda parte, finalizamos a parte dos fundos do jardim e levamos um presente especial: um fog\u00e3o novo, que ele estava precisando muito.\n\n\u00c0s vezes, por tr\u00e1s de um jardim abandonado, existem hist\u00f3rias silenciosas de luta, dignidade e resist\u00eancia. Esse v\u00eddeo \u00e9 sobre olhar com mais aten\u00e7\u00e3o, sobre estar presente e oferecer algo quando o outro mais precisa.\n_______________________________________________________________________\n\nBarbearia do Alex - R. Fernando de Noronha, 1679 - Boa Vista, Curitiba - PR, 82650-230\n\nFloricultura Fabiano - R. Holanda, 1650 - Boa Vista, Curitiba - PR, 82540-040\n_______________________________________________________________________\nAbra sua empresa de jardinagem aprendendo as t\u00e9cnicas e estrat\u00e9gias necess\u00e1rias para trabalhar e faturar alto com isso!\ud83d\udc47\ud83c\udffc\nComunidade Vida de Jardineiro: https://vidadejardineiro.com.br/comunidade\n_______________________________________________________________________\nNossa loja online (entrega para todo o Brasil):\nhttps://vidadejardineiro.lojavirtualnuvem.com.br/\n_______________________________________________________________________\n\ud83d\udd39Siga no instagram:  @vidadejardineiro  \n\ud83d\udd36 Quer divulgar sua marca com a gente? entre em contato pelo e-mail:\n\ud83d\udd36 Contato: vidadejardineiro@gmail.com\n\n#VidaDeJardineiro #rafaelbarbosa \n\nGrupo Gratuito no Facebook: https://www.facebook.com/groups/vidadejardineiro/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105257",
                "likeCount": "19201",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1097"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CHtoN7aexGR6paWkMsF8kUxRmiw",
            "id": "VKVHDnMopkc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:00:08Z",
                "channelId": "UCm4aitnUJK8t6CT5mesAcdw",
                "title": "ORUAM, REAL FUBA, DIDI, LUANZIN, NEO BEATS & VICTOR WAO - THE BOX MEDLEY FUNK 6",
                "description": "PENSE FORA DA CAIXA\n\nORUAM, REAL FUBA, DIDI, LUANZIN, NEO BEATS & VICTOR WAO - THE BOX MEDLEY FUNK 6\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://thebox.lnk.to/MEDLEYFUNK6\n\nInstagram: www.instagram.com/oficial.thebox\nTikTok: www.tiktok.com/@the.box.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKVHDnMopkc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKVHDnMopkc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKVHDnMopkc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKVHDnMopkc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKVHDnMopkc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THE BOX",
                "tags": [
                    "The Box",
                    "The Box Medley Funk 6",
                    "Oruam",
                    "Real Fuba",
                    "Didi",
                    "Luanzin",
                    "Neo Beats",
                    "Victor Wao",
                    "funk brasileiro",
                    "funk 2025",
                    "lan\u00e7amento funk",
                    "videoclipe oficial",
                    "medley funk",
                    "funk hits",
                    "funk RJ",
                    "funk do momento",
                    "funk de quebrada",
                    "novo funk",
                    "produ\u00e7\u00e3o Neo Beats",
                    "trap funk",
                    "m\u00fasica viral",
                    "Funk da Caixa",
                    "funk original",
                    "funk underground",
                    "funk pesado",
                    "funk consciente"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ORUAM, REAL FUBA, DIDI, LUANZIN, NEO BEATS & VICTOR WAO - THE BOX MEDLEY FUNK 6",
                    "description": "PENSE FORA DA CAIXA\n\nORUAM, REAL FUBA, DIDI, LUANZIN, NEO BEATS & VICTOR WAO - THE BOX MEDLEY FUNK 6\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://thebox.lnk.to/MEDLEYFUNK6\n\nInstagram: www.instagram.com/oficial.thebox\nTikTok: www.tiktok.com/@the.box.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2316769",
                "likeCount": "145705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tVaXE6NwSC7fJ2CG1auornLD9Q8",
            "id": "_81bX65Lcp4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T23:41:32Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "BAHIA 2 X 1 S\u00c3O PAULO | MELHORES MOMENTOS | 11\u00aa RODADA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Com dois gols de William Jos\u00e9, o Bahia venceu o S\u00e3o Paulo na Fonte Nova e escalou a tabela do Campeonato Brasileiro. Luciano, de p\u00eanalti, descontou para o Tricolor Paulista.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/ba/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/31-05-2025/bahia-sao-paulo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_81bX65Lcp4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_81bX65Lcp4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_81bX65Lcp4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_81bX65Lcp4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_81bX65Lcp4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Bahia",
                    "Futebol",
                    "Gol",
                    "Melhores momentos",
                    "MM",
                    "Gols do Brasileir\u00e3o",
                    "Gol do Bahia",
                    "Gols do Bahia",
                    "Bahia hoje",
                    "futebol",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo",
                    "gola\u00e7o",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol ao vivo hoje"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAHIA 2 X 1 S\u00c3O PAULO | MELHORES MOMENTOS | 11\u00aa RODADA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Com dois gols de William Jos\u00e9, o Bahia venceu o S\u00e3o Paulo na Fonte Nova e escalou a tabela do Campeonato Brasileiro. Luciano, de p\u00eanalti, descontou para o Tricolor Paulista.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/ba/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/31-05-2025/bahia-sao-paulo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "356792",
                "likeCount": "10376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1444"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Djjq7mq1-HOOaPIMPaDIhC0enVc",
            "id": "j6sGXNUvJsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T20:08:48Z",
                "channelId": "UCtKndmEnQyqkhOQfpi5CgvQ",
                "title": "Criamos o N\u00facleo Shulker que Quebra o Minecraft! - Craft Games 338",
                "description": "\ud83d\udd25 Se voc\u00ea curte desempenho de verdade, d\u00e1 uma olhada no novo REDMAGIC 10 Air!: https://bit.ly/4hFc4kW\nhttps://bit.ly/3QXoMAT\n\n+Epis\u00f3dios de CraftGames: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCp7embZy6ugEc41yQ-Ju858S23pQ4T-w\nCanal do Viniccius: @viniccius13 \n\n\u2717Instagram: http://instagram.com/davifreitas.png\n\u2717Twitter: http://twitter.com/hddavigamer\n\n\ud83d\udccc Contato(profissional) davigamerpublicidade@gmail.com\n\n\nIntro por: @Aplek_Clipes \nEditor: @RattoON \n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\u270f Informa\u00e7\u00f5es do Jogo\nMinecraft 1.21.5\n\n\n\n\u25c2 Davi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6sGXNUvJsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6sGXNUvJsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6sGXNUvJsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6sGXNUvJsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6sGXNUvJsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davi",
                "tags": [
                    "Davi",
                    "David",
                    "Davy",
                    "Davis",
                    "Canal do Davi",
                    "Canal do David",
                    "Davi Gamer",
                    "Davi Games",
                    "David Games",
                    "Minecraft",
                    "CraftGames",
                    "Como fazer",
                    "Tutorial",
                    "Survival",
                    "Constru\u00e7\u00f5es",
                    "Jogos",
                    "Divertido",
                    "Editado",
                    "Inven\u00e7\u00f5es",
                    "Redstone",
                    "Gameplay",
                    "shulker",
                    "maquina",
                    "pacifico",
                    "como",
                    "nucleo",
                    "viniccius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "seletor",
                    "dificuldade",
                    "hardcore"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Criamos o N\u00facleo Shulker que Quebra o Minecraft! - Craft Games 338",
                    "description": "\ud83d\udd25 Se voc\u00ea curte desempenho de verdade, d\u00e1 uma olhada no novo REDMAGIC 10 Air!: https://bit.ly/4hFc4kW\nhttps://bit.ly/3QXoMAT\n\n+Epis\u00f3dios de CraftGames: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCp7embZy6ugEc41yQ-Ju858S23pQ4T-w\nCanal do Viniccius: @viniccius13 \n\n\u2717Instagram: http://instagram.com/davifreitas.png\n\u2717Twitter: http://twitter.com/hddavigamer\n\n\ud83d\udccc Contato(profissional) davigamerpublicidade@gmail.com\n\n\nIntro por: @Aplek_Clipes \nEditor: @RattoON \n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\u270f Informa\u00e7\u00f5es do Jogo\nMinecraft 1.21.5\n\n\n\n\u25c2 Davi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "348720",
                "likeCount": "47743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IUymCjBsvP6mNeH2N6FdG8WeHf8",
            "id": "BecoooBM7ME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T23:00:11Z",
                "channelId": "UCNV2eEr4N2DNWv2TC3_EClA",
                "title": "O que aconteceu com o Pirulla?",
                "description": "Para apoiar o Pirulla, use o Pix abaixo\n\nPIX: pirula1408@gmail.com\nem nome de Marcos Siqueira(primo de Pirulla)  \n\nComunicamos que nosso amigo Pirulla sofreu um AVC (acidente vascular cerebral) na noite do \u00faltimo domingo, 25 de maio, em sua casa, em S\u00e3o Paulo. Ele foi prontamente atendido e est\u00e1 internado em uma UTI (unidade de terapia intensiva), recebendo os cuidados necess\u00e1rios. Apesar do quadro ser est\u00e1vel, ainda inspira aten\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o h\u00e1, por enquanto, uma estimativa segura sobre sua recupera\u00e7\u00e3o.\n\nDiante dessa situa\u00e7\u00e3o, a comunidade de divulgadores cient\u00edficos e amigos pr\u00f3ximos est\u00e3o se mobilizando para apoiar sua fam\u00edlia e ajudar a manter seus canais em funcionamento, durante esse per\u00edodo de afastamento.\n\nPedimos que evitem especula\u00e7\u00f5es e respeitem o tempo de recupera\u00e7\u00e3o e a privacidade do Pirulla e de seus familiares. Assim que houver informa\u00e7\u00f5es consistentes que possam ser compartilhadas, atualizaremos por aqui.\n\nTodas as informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgadas nos canais oficiais: no Canal do Pirulla, na aba comunidades, e nas redes d\u2019Os Tr\u00eas Elementos.\n\nVisite o site abaixo e colabore financeiramente com sua recupera\u00e7\u00e3o:\nwww.pirulla.com.br\n\nAgradecemos, desde j\u00e1, todo o apoio e solidariedade que temos recebido.\n\nEquipe d\u2019Os\u00a0Tr\u00eas\u00a0Elementos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BecoooBM7ME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BecoooBM7ME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BecoooBM7ME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BecoooBM7ME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BecoooBM7ME/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Os tr\u00eas elementos",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O que aconteceu com o Pirulla?",
                    "description": "Para apoiar o Pirulla, use o Pix abaixo\n\nPIX: pirula1408@gmail.com\nem nome de Marcos Siqueira(primo de Pirulla)  \n\nComunicamos que nosso amigo Pirulla sofreu um AVC (acidente vascular cerebral) na noite do \u00faltimo domingo, 25 de maio, em sua casa, em S\u00e3o Paulo. Ele foi prontamente atendido e est\u00e1 internado em uma UTI (unidade de terapia intensiva), recebendo os cuidados necess\u00e1rios. Apesar do quadro ser est\u00e1vel, ainda inspira aten\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o h\u00e1, por enquanto, uma estimativa segura sobre sua recupera\u00e7\u00e3o.\n\nDiante dessa situa\u00e7\u00e3o, a comunidade de divulgadores cient\u00edficos e amigos pr\u00f3ximos est\u00e3o se mobilizando para apoiar sua fam\u00edlia e ajudar a manter seus canais em funcionamento, durante esse per\u00edodo de afastamento.\n\nPedimos que evitem especula\u00e7\u00f5es e respeitem o tempo de recupera\u00e7\u00e3o e a privacidade do Pirulla e de seus familiares. Assim que houver informa\u00e7\u00f5es consistentes que possam ser compartilhadas, atualizaremos por aqui.\n\nTodas as informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgadas nos canais oficiais: no Canal do Pirulla, na aba comunidades, e nas redes d\u2019Os Tr\u00eas Elementos.\n\nVisite o site abaixo e colabore financeiramente com sua recupera\u00e7\u00e3o:\nwww.pirulla.com.br\n\nAgradecemos, desde j\u00e1, todo o apoio e solidariedade que temos recebido.\n\nEquipe d\u2019Os\u00a0Tr\u00eas\u00a0Elementos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "435313",
                "likeCount": "67194",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5721"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k1f4Ow-1qeJY98d-f3HrNATzCx4",
            "id": "5oHregYR7jw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T23:15:00Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "MARQUINHOS E RAFINHA SE EMOCIONAM EM ENTREVISTA AP\u00d3S O T\u00cdTULO DE CHAMPIONS DO PARIS SAINT-GERMAIN!",
                "description": "O pessoal do Melhor da Liga conversou com Marquinhos, zagueiro do PSG, logo ap\u00f3s o t\u00edtulo da Champions League 2024/25!\n\nOFERECIMENTO: #CCH\u202f, #HOCH, #ICH, #BCH\u202f\u00a0\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oHregYR7jw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oHregYR7jw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oHregYR7jw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oHregYR7jw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oHregYR7jw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "psg",
                    "psg champions",
                    "champions",
                    "melhores momentos",
                    "inter de mil\u00e3o",
                    "psg melhores momentos",
                    "psg x inter de mil\u00e3o",
                    "tnt sports melhores momentos",
                    "gol psg",
                    "gol inter de mil\u00e3o",
                    "tnt sports champions",
                    "tnt sports psg",
                    "final champions",
                    "psg campe\u00e3o",
                    "gols do dia",
                    "gols da champions",
                    "gols do dia tnt sports",
                    "gols da champions tnt sports",
                    "gols da final champions",
                    "marquinhos champions",
                    "marquinhos psg",
                    "entrevista marquinhos",
                    "marquinhos rafinha"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MARQUINHOS E RAFINHA SE EMOCIONAM EM ENTREVISTA AP\u00d3S O T\u00cdTULO DE CHAMPIONS DO PARIS SAINT-GERMAIN!",
                    "description": "O pessoal do Melhor da Liga conversou com Marquinhos, zagueiro do PSG, logo ap\u00f3s o t\u00edtulo da Champions League 2024/25!\n\nOFERECIMENTO: #CCH\u202f, #HOCH, #ICH, #BCH\u202f\u00a0\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "557740",
                "likeCount": "18629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "529"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JdSJmbmJQV1b7cb4tW_1jWeG500",
            "id": "1qcGTXRIqqo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T14:58:22Z",
                "channelId": "UCNpG2l1OT2dGCN8bHy_WO6A",
                "title": "Rionegro & Solim\u00f5es - Muro | Ao Vivo em Uberl\u00e2ndia",
                "description": "Loja oficial: https://www.marketmusic.com.br/\n\n\ud83c\udfb5 Confira agora o nosso \u00faltimo lan\u00e7amento:  \u201cMuro\u201d \ud83c\udfb6\nOu\u00e7a tamb\u00e9m em outras plataformas de \u00e1udio: https://onerpm.link/AoVivoEmUberlandiaa\n\n\ud83d\udcf2 SIGA RIONEGRO & SOLIM\u00d5ES NAS REDES:\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/rionegroesolimoes/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@rionegroesolimoes\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/rionegroesolimoesoficial/\n\ud83d\udfe2Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/33NrinbbEctw1wsdKNgZeZ?si=LpAbcXQVQ5SNZok_4WDWBg\n\n---\n\n\ud83d\udcde Contato para Shows: (16) 99223-2106 (Renato)\n\nMuro - Rionegro & Solim\u00f5es\n(Elcio Di Carvalho/ J\u00fanior Pepato/ Rafa Borges / Kito/ Diego Silveira)\n\nVou ter que sonhar com voc\u00ea\nJ\u00e1 que dormir junto \u00e9 imposs\u00edvel\nVou ter que te ver s\u00f3 por fotos\nOuvir sua voz s\u00f3 nos \u00e1udios antigos\nSeguir a vida \u00e9 bem diferente\nQue ter esquecido\nA pessoa vai, mas o amor deixa vest\u00edgios\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nSaudade eu sinto\nToda vez que eu respiro\nSeguir a vida \u00e9 bem diferente\nQue ter esquecido\nA pessoa vai, mas o amor deixa vest\u00edgios\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\n\nEu te vejo em tudo isso\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nSaudade eu sinto\nToda vez que eu respiro\nSaudade eu sinto\nToda vez que eu respiro\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: J\u00fanior Melo\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Mega Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas\nMarketing e Digital: \u202a\u202a\u202a\u202a\u202a@AgenciaLebre \n\n#Muro #RionegroeSolimoes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qcGTXRIqqo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qcGTXRIqqo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qcGTXRIqqo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qcGTXRIqqo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qcGTXRIqqo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rionegro e Solim\u00f5es",
                "tags": [
                    "rionegro e solimoes",
                    "muro",
                    "ao vivo em uberlandia",
                    "rionegro e solimoes em uberlandia",
                    "rio negra e solimoes",
                    "rio negro e solim\u00f5es",
                    "frio da madrugada",
                    "rionegro e solim\u00f5es",
                    "ningu\u00e9m faz igual",
                    "fivela com fivela",
                    "rio negro e solim\u00f5es ningu\u00e9m faz igual",
                    "rio negra e solimoes antigas",
                    "cowboy chora",
                    "no frio da madrugada",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "castelo de sonhos",
                    "rio negro e solimoes",
                    "ativou a saudade",
                    "rio negra e solimoes 2024",
                    "o cowboy vai te pegar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rionegro & Solim\u00f5es - Muro | Ao Vivo em Uberl\u00e2ndia",
                    "description": "Loja oficial: https://www.marketmusic.com.br/\n\n\ud83c\udfb5 Confira agora o nosso \u00faltimo lan\u00e7amento:  \u201cMuro\u201d \ud83c\udfb6\nOu\u00e7a tamb\u00e9m em outras plataformas de \u00e1udio: https://onerpm.link/AoVivoEmUberlandiaa\n\n\ud83d\udcf2 SIGA RIONEGRO & SOLIM\u00d5ES NAS REDES:\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/rionegroesolimoes/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@rionegroesolimoes\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/rionegroesolimoesoficial/\n\ud83d\udfe2Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/33NrinbbEctw1wsdKNgZeZ?si=LpAbcXQVQ5SNZok_4WDWBg\n\n---\n\n\ud83d\udcde Contato para Shows: (16) 99223-2106 (Renato)\n\nMuro - Rionegro & Solim\u00f5es\n(Elcio Di Carvalho/ J\u00fanior Pepato/ Rafa Borges / Kito/ Diego Silveira)\n\nVou ter que sonhar com voc\u00ea\nJ\u00e1 que dormir junto \u00e9 imposs\u00edvel\nVou ter que te ver s\u00f3 por fotos\nOuvir sua voz s\u00f3 nos \u00e1udios antigos\nSeguir a vida \u00e9 bem diferente\nQue ter esquecido\nA pessoa vai, mas o amor deixa vest\u00edgios\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nSaudade eu sinto\nToda vez que eu respiro\nSeguir a vida \u00e9 bem diferente\nQue ter esquecido\nA pessoa vai, mas o amor deixa vest\u00edgios\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\n\nEu te vejo em tudo isso\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nSaudade eu sinto\nToda vez que eu respiro\nSaudade eu sinto\nToda vez que eu respiro\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: J\u00fanior Melo\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Mega Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas\nMarketing e Digital: \u202a\u202a\u202a\u202a\u202a@AgenciaLebre \n\n#Muro #RionegroeSolimoes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1275615",
                "likeCount": "15422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K3QP70VJqOIeuo2t8borzqK9XCc",
            "id": "ZuK3ZPVltNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:47:46Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "MOMENTO LINDO! ELENCO DA TNT SE EMOCIONA MUITO COM HOMENAGEM A LUIS ENRIQUE AP\u00d3S O T\u00cdTULO",
                "description": "Luis Enrique foi homenageado pela torcida do PSG ap\u00f3s o t\u00edtulo da Champions e levou VSR, Taynah, Formiga e Rafinha \u00e0s lagrimas na transmiss\u00e3o da TNT Sports na Champions League. Veja o momento!\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuK3ZPVltNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuK3ZPVltNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuK3ZPVltNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuK3ZPVltNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuK3ZPVltNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "champions league",
                    "champions league tnt sports",
                    "psg champions league",
                    "psg x inter",
                    "luis enrique psg",
                    "luis enrique filha",
                    "luis enrique champions league",
                    "homenagem psg luis enrique",
                    "taynah tnt sports",
                    "vsr tnt sports",
                    "formiga tnt sports",
                    "psg inter final champions league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MOMENTO LINDO! ELENCO DA TNT SE EMOCIONA MUITO COM HOMENAGEM A LUIS ENRIQUE AP\u00d3S O T\u00cdTULO",
                    "description": "Luis Enrique foi homenageado pela torcida do PSG ap\u00f3s o t\u00edtulo da Champions e levou VSR, Taynah, Formiga e Rafinha \u00e0s lagrimas na transmiss\u00e3o da TNT Sports na Champions League. Veja o momento!\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "341136",
                "likeCount": "19785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "685"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iOQHj-bOA3c35hqjG5xlykut8B0",
            "id": "fweaQ3z-o_Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T23:48:32Z",
                "channelId": "UCuRGk7Q3-HzP036f6iCGwGg",
                "title": "MEDLEY DE IGARAT\u00c1 6 - MC Neg\u00e3o Original (Webclipe Oficial) DJ Guh Mix",
                "description": "Ou\u00e7a #medleydeigarata6\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal\n@mcnegaoriginal7\n@djguhmix\n\nFicha T\u00e9cnica:\nInt\u00e9rpretes: MC Neg\u00e3o Original\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Guh Mix\nEdi\u00e7\u00e3o: Mano_gw7\nDesigner Gr\u00e1fico: juniorsantzz\nTipografia: luidyfabrizioo\n\nEquipe MC Neg\u00e3o Original:\nGest\u00e3o de lan\u00e7amentos: Disrupsom e Viniciusorig\nMarketing: Disrupsom e  Mano_gw7 \n\nEquipe Warner Music:\nA&R: Ana Paula Paulino, Barbara Rodrigues\nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\n\nPublicidade: Comercial.fusionrecords@gmail.com\nShows: (11) 94752-5022\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Warner Music Brasil e Fusion Records.\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n#fusionrecords  \n\nAno 2025\n\n[LETRA]\n\nA\u00ea, eu pensei que o mundo ia acabar, t\u00e1 ligado? \nMas o Z\u00e9 Felipe solteiro?\nH\u00e3, e a WePink l\u00e1, \u00f4, \u00f4... \nE a\u00ed, Virg\u00ednia, \u00f4? \n\nE a\u00ed, Gord\u00e3o da XJ? E a\u00ed, Nick?\nE a\u00ed, Livia?\nE a\u00ed, Orochi? E a\u00ed, Lara? \nTodo mundo terminou e eu casei  \nO Brasil n\u00e3o t\u00e1 acreditando!\n\nPensou que eu n\u00e3o ia mandar? \n\u00c9 Medley de Igarat\u00e1 6, porra!\n\nA choquei postou mais uma, internet t\u00e1 salada\nEu pensei que ia ter paz, mas nesse mundo \u00e9 s\u00f3 desgra\u00e7a\nEu n\u00e3o sei se a Mirella, t\u00e1 solteira ou casada\nEu s\u00f3 sei que o coitadinho, t\u00e1 te esperando em casa\n\nA internet \u00e9 foda, as coisas acontecem ao vivo, \nMas aqui na quebrada tamb\u00e9m tem os perrequinhos\nO Neymar n\u00e3o quer mais copa, s\u00f3 um pokerzinho no s\u00edtio\nReuni\u00e3o na CPI, geral defendendo o tigrinho\n\nA Luana\u2026 fofoqueira do estado\nO gordinho, chapou solteiro, derrapando no est\u00e1dio\nAntonela ainda \u00e9 jovem, ainda assiste Chiquititas\nLiz Macedo vai estudar, e v\u00ea se para de briga \n\nRyan terminou com a Gi Roque, o Z\u00e9 terminou com a Virg\u00ednia\nA Bolzani comprou Porsche, postou reels igual da Aninha\nVai dormir no Jo\u00e3ozinho, assistir o rancho do Maia\nTem mulher beijando dois, tem homem tomando gaia\n\nCalma, vida s\u00f3 n\u00e3o surta, n\u00f3s \u00e9 o entretenimento\nPrefiro comer a Bia, safadona do momento\nEssa n\u00e3o \u00e9 aquela mina, que transa, n\u00e3o fica muda\nApaga a luz e sumo, e \u00f3, o gemid\u00e3o da puta\n\nOlha o gemid\u00e3o da Julia, olha o gemid\u00e3o da Bruna\nDiferente de algumas que transando fica muda\n\nVai caralho, geme put@, geme\nH\u00e3, \u00e9 Medley da ChoSeis caralh0\nA\u00ea! Do nada eu acordo e recebo a not\u00edcia que prenderam o Poze\nOh, faz favor, n\u00e9? \n\nMC n\u00e3o \u00e9 b\u00e3... \nQuer saber de uma coisa?  \n\nSolta o Poze nessa porra\nSolta o Poze, porr@\n\nSolta o Poze nessa porra\nSolta o Poze, porr@, vai! \n\nSolta o Poze nessa porra\nA\u00ea! Agora a Jhenifer quer ser m\u00e3e de beb\u00ea rebuque\nN\u00e3o cuida nem da filha real, marmanjona desse tamanho ai!? \nCom o p\u00e9 trinta e oito, o CAPS te espera\n\nL\u00e1 no grupo dos mais mais, ningu\u00e9m quer beb\u00ea rebuque\nChupa a Aline igual danone, as vezes aparece na Sub\nO 7D come a Vanessa, Andr\u00e9 marcha a Rafa de lei\nEu t\u00f4 com a tornozeleira, brecad\u00e3o porque casei\n\nE ela divide o ap\u00ea, com Aline no Tatuap\u00e9\nO Enzo levou a Carol, fala o homem que n\u00e3o quer\nA Tamires d\u00e1 de gra\u00e7a, e quer ficar de migu\u00e9\nN\u00e3o pisa no pote dela, que ela t\u00e1 de mega hair\n\rA Yara divide o ap\u00ea com a Aline no Tatuap\u00e9\nO Enzo levou a Carol, fala o homem que n\u00e3o quer\nA Tamires d\u00e1 de gra\u00e7a, e quer ficar de migu\u00e9\nN\u00e3o pisa no pote dela, que ela t\u00e1 de mega hair\n\n\u00c9 a vizinhan\u00e7a do bigode caralh@\nVizinhan\u00e7a do bigode, p\u00f4\n\nEae Guh Mix\n\u00c9, \u00e9 o Guh Pix do trecho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fweaQ3z-o_Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fweaQ3z-o_Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fweaQ3z-o_Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fweaQ3z-o_Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fweaQ3z-o_Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Neg\u00e3o Original",
                "tags": [
                    "funk",
                    "mc negao original",
                    "funk consciente",
                    "brazil",
                    "negaooriginal",
                    "taraulembigode",
                    "dj guh mix",
                    "medley igarata 6",
                    "medley garata",
                    "medley de igarata 6",
                    "medley 6",
                    "mirella",
                    "choquei",
                    "virginia",
                    "zefelipe",
                    "separacoesfamosos2025",
                    "choquei do funk",
                    "Pozedorodo",
                    "mcpozedorodo",
                    "funkrj",
                    "funkbrasil",
                    "porsche",
                    "ryansp",
                    "giroque",
                    "neymar",
                    "sobrefunk",
                    "cpi",
                    "gordaodaxj",
                    "vizinhancadobigode",
                    "tamires",
                    "dojob",
                    "grupo dos mais mais",
                    "bebe rebuque",
                    "bebe reborn",
                    "#cho6",
                    "#medley6",
                    "medley funk 6",
                    "leo dias",
                    "resumo da semana",
                    "box",
                    "rancho do maia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEDLEY DE IGARAT\u00c1 6 - MC Neg\u00e3o Original (Webclipe Oficial) DJ Guh Mix",
                    "description": "Ou\u00e7a #medleydeigarata6\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal\n@mcnegaoriginal7\n@djguhmix\n\nFicha T\u00e9cnica:\nInt\u00e9rpretes: MC Neg\u00e3o Original\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Guh Mix\nEdi\u00e7\u00e3o: Mano_gw7\nDesigner Gr\u00e1fico: juniorsantzz\nTipografia: luidyfabrizioo\n\nEquipe MC Neg\u00e3o Original:\nGest\u00e3o de lan\u00e7amentos: Disrupsom e Viniciusorig\nMarketing: Disrupsom e  Mano_gw7 \n\nEquipe Warner Music:\nA&R: Ana Paula Paulino, Barbara Rodrigues\nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\n\nPublicidade: Comercial.fusionrecords@gmail.com\nShows: (11) 94752-5022\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Warner Music Brasil e Fusion Records.\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n#fusionrecords  \n\nAno 2025\n\n[LETRA]\n\nA\u00ea, eu pensei que o mundo ia acabar, t\u00e1 ligado? \nMas o Z\u00e9 Felipe solteiro?\nH\u00e3, e a WePink l\u00e1, \u00f4, \u00f4... \nE a\u00ed, Virg\u00ednia, \u00f4? \n\nE a\u00ed, Gord\u00e3o da XJ? E a\u00ed, Nick?\nE a\u00ed, Livia?\nE a\u00ed, Orochi? E a\u00ed, Lara? \nTodo mundo terminou e eu casei  \nO Brasil n\u00e3o t\u00e1 acreditando!\n\nPensou que eu n\u00e3o ia mandar? \n\u00c9 Medley de Igarat\u00e1 6, porra!\n\nA choquei postou mais uma, internet t\u00e1 salada\nEu pensei que ia ter paz, mas nesse mundo \u00e9 s\u00f3 desgra\u00e7a\nEu n\u00e3o sei se a Mirella, t\u00e1 solteira ou casada\nEu s\u00f3 sei que o coitadinho, t\u00e1 te esperando em casa\n\nA internet \u00e9 foda, as coisas acontecem ao vivo, \nMas aqui na quebrada tamb\u00e9m tem os perrequinhos\nO Neymar n\u00e3o quer mais copa, s\u00f3 um pokerzinho no s\u00edtio\nReuni\u00e3o na CPI, geral defendendo o tigrinho\n\nA Luana\u2026 fofoqueira do estado\nO gordinho, chapou solteiro, derrapando no est\u00e1dio\nAntonela ainda \u00e9 jovem, ainda assiste Chiquititas\nLiz Macedo vai estudar, e v\u00ea se para de briga \n\nRyan terminou com a Gi Roque, o Z\u00e9 terminou com a Virg\u00ednia\nA Bolzani comprou Porsche, postou reels igual da Aninha\nVai dormir no Jo\u00e3ozinho, assistir o rancho do Maia\nTem mulher beijando dois, tem homem tomando gaia\n\nCalma, vida s\u00f3 n\u00e3o surta, n\u00f3s \u00e9 o entretenimento\nPrefiro comer a Bia, safadona do momento\nEssa n\u00e3o \u00e9 aquela mina, que transa, n\u00e3o fica muda\nApaga a luz e sumo, e \u00f3, o gemid\u00e3o da puta\n\nOlha o gemid\u00e3o da Julia, olha o gemid\u00e3o da Bruna\nDiferente de algumas que transando fica muda\n\nVai caralho, geme put@, geme\nH\u00e3, \u00e9 Medley da ChoSeis caralh0\nA\u00ea! Do nada eu acordo e recebo a not\u00edcia que prenderam o Poze\nOh, faz favor, n\u00e9? \n\nMC n\u00e3o \u00e9 b\u00e3... \nQuer saber de uma coisa?  \n\nSolta o Poze nessa porra\nSolta o Poze, porr@\n\nSolta o Poze nessa porra\nSolta o Poze, porr@, vai! \n\nSolta o Poze nessa porra\nA\u00ea! Agora a Jhenifer quer ser m\u00e3e de beb\u00ea rebuque\nN\u00e3o cuida nem da filha real, marmanjona desse tamanho ai!? \nCom o p\u00e9 trinta e oito, o CAPS te espera\n\nL\u00e1 no grupo dos mais mais, ningu\u00e9m quer beb\u00ea rebuque\nChupa a Aline igual danone, as vezes aparece na Sub\nO 7D come a Vanessa, Andr\u00e9 marcha a Rafa de lei\nEu t\u00f4 com a tornozeleira, brecad\u00e3o porque casei\n\nE ela divide o ap\u00ea, com Aline no Tatuap\u00e9\nO Enzo levou a Carol, fala o homem que n\u00e3o quer\nA Tamires d\u00e1 de gra\u00e7a, e quer ficar de migu\u00e9\nN\u00e3o pisa no pote dela, que ela t\u00e1 de mega hair\n\rA Yara divide o ap\u00ea com a Aline no Tatuap\u00e9\nO Enzo levou a Carol, fala o homem que n\u00e3o quer\nA Tamires d\u00e1 de gra\u00e7a, e quer ficar de migu\u00e9\nN\u00e3o pisa no pote dela, que ela t\u00e1 de mega hair\n\n\u00c9 a vizinhan\u00e7a do bigode caralh@\nVizinhan\u00e7a do bigode, p\u00f4\n\nEae Guh Mix\n\u00c9, \u00e9 o Guh Pix do trecho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "950618",
                "likeCount": "66700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3730"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "udGP8s2xvqfJ9psFgSBp6rz0hhw",
            "id": "zUTeO-sB9R4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T20:59:29Z",
                "channelId": "UC2aVfU3JUEFYVFEIX2zTzGQ",
                "title": "Eu Nasci pra Amar Voc\u00ea  l Eduardo Costa (Ac\u00fastico do Rei)",
                "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/eunascipraamarvoce\n\nEu n\u00e3o sei\nPorque estou aqui\nH\u00e1 uma chuva de incerteza sobre mim\nEu n\u00e3o sei\nSe dou meu cora\u00e7\u00e3o\nSe me entrego de uma vez nessa paix\u00e3o\nEu te vejo\nMas n\u00e3o sinto o seu toque\nN\u00e3o me beija\nPor mais que eu te provoque\nClaro como o c\u00e9u no despertar\nLindo como o azul do seu olhar\nForte como o sol no amanhecer\nEu estou aqui\nPra amar voc\u00ea\nEu nasci pra amar voc\u00ea\nEu n\u00e3o sei\nPorque estou aqui\nBasta ver o seu olhar pra desistir\nEu n\u00e3o sei\nPorque insisto assim\nT\u00e1 na cara\nVoc\u00ea n\u00e3o nasceu pra mim\nEu te amo\nSem ter nada de volta\nSou um anjo\nGuardando a sua porta\nClaro como o c\u00e9u no despertar\nLindo como o azul do seu olhar\nForte como o sol no amanhecer\nEu estou aqui\nPra amar voc\u00ea\nEu nasci pra amar voc\u00ea\nEu estou aqui\nPra amar voc\u00ea\nEu estou aqui\nPra amar voc\u00ea\nI was born to give my love to you\nI was born to give my love to you\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUTeO-sB9R4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUTeO-sB9R4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUTeO-sB9R4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUTeO-sB9R4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUTeO-sB9R4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eduardo Costa",
                "tags": [
                    "Eduardo Costa",
                    "sertanejo",
                    "melhores sofrencias",
                    "eduardo costa official",
                    "eduardo costa vevo",
                    "m\u00fasica nova de eduardo costa",
                    "ainda to ai clip oficial",
                    "eduardo costa music video",
                    "o melhor de eduardo costa",
                    "eduardo costa pantanal",
                    "eduardo costa cuidado",
                    "cabare",
                    "eduardo costa live 2021",
                    "as melhores eduardo costa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eu Nasci pra Amar Voc\u00ea  l Eduardo Costa (Ac\u00fastico do Rei)",
                    "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/eunascipraamarvoce\n\nEu n\u00e3o sei\nPorque estou aqui\nH\u00e1 uma chuva de incerteza sobre mim\nEu n\u00e3o sei\nSe dou meu cora\u00e7\u00e3o\nSe me entrego de uma vez nessa paix\u00e3o\nEu te vejo\nMas n\u00e3o sinto o seu toque\nN\u00e3o me beija\nPor mais que eu te provoque\nClaro como o c\u00e9u no despertar\nLindo como o azul do seu olhar\nForte como o sol no amanhecer\nEu estou aqui\nPra amar voc\u00ea\nEu nasci pra amar voc\u00ea\nEu n\u00e3o sei\nPorque estou aqui\nBasta ver o seu olhar pra desistir\nEu n\u00e3o sei\nPorque insisto assim\nT\u00e1 na cara\nVoc\u00ea n\u00e3o nasceu pra mim\nEu te amo\nSem ter nada de volta\nSou um anjo\nGuardando a sua porta\nClaro como o c\u00e9u no despertar\nLindo como o azul do seu olhar\nForte como o sol no amanhecer\nEu estou aqui\nPra amar voc\u00ea\nEu nasci pra amar voc\u00ea\nEu estou aqui\nPra amar voc\u00ea\nEu estou aqui\nPra amar voc\u00ea\nI was born to give my love to you\nI was born to give my love to you\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1206374",
                "likeCount": "4277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vo0zzBydsvLcaz1Ok9-i8n4zBF4",
            "id": "GS8K5yFswG8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T15:00:12Z",
                "channelId": "UCOfSEIUbEcOCMGPGyMPv4fg",
                "title": "Naiara Azevedo, Fred & Fabr\u00edcio - O Que A Gente \u00c9 (Araguaia)",
                "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma de m\u00fasica favorita: https://orcd.co/naiaraazevedoaraguaia\nSIGA NAIARA AZEVEDO: \nInstagram: https://www.instagram.com/naiaraazevedo | Facebook: https://www.facebook.com/CantoraNaiaraAzevedo | \nX: https://x.com/naiarazevedo | Tiktok: https://www.tiktok.com/@naiaraazevedo/\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\nhttps://www.instagram.com/centraldefasnaiaraazevedo\n\nO QUE A GENTE \u00c9\n(Renato Sousa, Lari Ferreira, Elcio de Carvalho, Rafa Borges)\n\nN\u00e3o tem nada pior do que n\u00e3o saber o que voc\u00ea e a pessoa que voc\u00ea beija tem \nN\u00e3o t\u00e1 perto de ser um namoro, mas t\u00e1 longe de ser s\u00f3 ficante tamb\u00e9m\nEu tenho que te ver sair e fingir que eu t\u00f4 de boassa\nEu mando um vai l\u00e1 ent\u00e3o, ju\u00edzo, quando chegar, c\u00ea fala\nE eu puto comigo porque o que a gente tem n\u00e3o te segura em casa \n\nEu tenho ci\u00fame e n\u00e3o posso cobrar nada porque a gente n\u00e3o tem nada, n\u00e3o d\u00e1 nem pra reclamar \nEu tenho ci\u00fame de voc\u00ea na bagaceira, de achar que t\u00e1 solteira, e o pior que c\u00ea t\u00e1 \nEnquanto n\u00f3s dois n\u00e3o definir o que a gente \u00e9 \nEu vou ficando na sua m\u00e3o porque eu n\u00e3o posso ficar no seu p\u00e9 \n\nEu tenho ci\u00fame e n\u00e3o posso cobrar nada porque a gente n\u00e3o tem nada, n\u00e3o d\u00e1 nem pra reclamar\nEu tenho ci\u00fame de voc\u00ea na bagaceira, de achar que t\u00e1 solteiro, e o pior que c\u00ea t\u00e1 \nEnquanto n\u00f3s dois n\u00e3o definir o que a gente \u00e9 \nEu vou ficando na sua m\u00e3o porque eu n\u00e3o posso ficar no seu p\u00e9 \nEu tenho ci\u00fame \n\nEu tenho que te ver sair e fingir que eu t\u00f4 de boassa \nEu solto, vai l\u00e1 ent\u00e3o, ju\u00edzo, quando chegar, c\u00ea fala\nEu puto comigo porque o que a gente tem n\u00e3o te segura em casa\n\nEu tenho ci\u00fame \nEu n\u00e3o posso cobrar nada porque a gente n\u00e3o tem nada, n\u00e3o d\u00e1 nem pra reclamar\nEu tenho ci\u00fames de voc\u00ea na bagaceira, de achar que t\u00e1 solteiro, e o pior que c\u00ea t\u00e1 \nEnquanto n\u00f3s dois n\u00e3o definir o que a gente \u00e9\nEu vou ficando na sua m\u00e3o porque eu n\u00e3o posso ficar no seu p\u00e9\n\nEu tenho ci\u00fames e n\u00e3o posso cobrar nada\nPorque a gente n\u00e3o tem nada, n\u00e3o d\u00e1 nem pra reclamar \nEu tenho ci\u00fames de voc\u00ea na bagaceira, de achar que t\u00e1 solteira e o pior que c\u00ea t\u00e1\nEnquanto n\u00f3s dois n\u00e3o definir o que a gente \u00e9\nEu vou ficando na sua m\u00e3o porque eu n\u00e3o posso ficar no seu p\u00e9\nEu tenho ci\u00fame\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nStylist: Maris Tavares\nAssistente de Stylist: Leo Silva \nLook: Eduardo Amarante \nMake: Caroline Gelinski\nDire\u00e7\u00e3o DVD: Andr\u00e9 Caverna \nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna, Jefferson Almeida, Jo\u00e3o Augusto\nCameraman: Jair Delici, Marcelino Cavalcante, Thiago Nicolas, Alex Paix\u00e3o, Gustavo Valefort, Yohass, Miranda, Matheus Ricardo, Ithalo Pires \nPilotos de Drones: Guilherme, Sandro \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o Fotografia: Douglas Caetano \nLight Designer: Jean Chistian \nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio:  PRODUMIX\nProdu\u00e7\u00e3o Musical:  Newton Fonseca\n\n#NaiaraAzevedo #FredEFabr\u00edcio #OQueAGente\u00c9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GS8K5yFswG8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GS8K5yFswG8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GS8K5yFswG8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GS8K5yFswG8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GS8K5yFswG8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naiara Azevedo",
                "tags": [
                    "Naiara Azevedo",
                    "Sertanejo",
                    "Top Sertanejo",
                    "Feminejo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Naiara Azevedo, Fred & Fabr\u00edcio - O Que A Gente \u00c9 (Araguaia)",
                    "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma de m\u00fasica favorita: https://orcd.co/naiaraazevedoaraguaia\nSIGA NAIARA AZEVEDO: \nInstagram: https://www.instagram.com/naiaraazevedo | Facebook: https://www.facebook.com/CantoraNaiaraAzevedo | \nX: https://x.com/naiarazevedo | Tiktok: https://www.tiktok.com/@naiaraazevedo/\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\nhttps://www.instagram.com/centraldefasnaiaraazevedo\n\nO QUE A GENTE \u00c9\n(Renato Sousa, Lari Ferreira, Elcio de Carvalho, Rafa Borges)\n\nN\u00e3o tem nada pior do que n\u00e3o saber o que voc\u00ea e a pessoa que voc\u00ea beija tem \nN\u00e3o t\u00e1 perto de ser um namoro, mas t\u00e1 longe de ser s\u00f3 ficante tamb\u00e9m\nEu tenho que te ver sair e fingir que eu t\u00f4 de boassa\nEu mando um vai l\u00e1 ent\u00e3o, ju\u00edzo, quando chegar, c\u00ea fala\nE eu puto comigo porque o que a gente tem n\u00e3o te segura em casa \n\nEu tenho ci\u00fame e n\u00e3o posso cobrar nada porque a gente n\u00e3o tem nada, n\u00e3o d\u00e1 nem pra reclamar \nEu tenho ci\u00fame de voc\u00ea na bagaceira, de achar que t\u00e1 solteira, e o pior que c\u00ea t\u00e1 \nEnquanto n\u00f3s dois n\u00e3o definir o que a gente \u00e9 \nEu vou ficando na sua m\u00e3o porque eu n\u00e3o posso ficar no seu p\u00e9 \n\nEu tenho ci\u00fame e n\u00e3o posso cobrar nada porque a gente n\u00e3o tem nada, n\u00e3o d\u00e1 nem pra reclamar\nEu tenho ci\u00fame de voc\u00ea na bagaceira, de achar que t\u00e1 solteiro, e o pior que c\u00ea t\u00e1 \nEnquanto n\u00f3s dois n\u00e3o definir o que a gente \u00e9 \nEu vou ficando na sua m\u00e3o porque eu n\u00e3o posso ficar no seu p\u00e9 \nEu tenho ci\u00fame \n\nEu tenho que te ver sair e fingir que eu t\u00f4 de boassa \nEu solto, vai l\u00e1 ent\u00e3o, ju\u00edzo, quando chegar, c\u00ea fala\nEu puto comigo porque o que a gente tem n\u00e3o te segura em casa\n\nEu tenho ci\u00fame \nEu n\u00e3o posso cobrar nada porque a gente n\u00e3o tem nada, n\u00e3o d\u00e1 nem pra reclamar\nEu tenho ci\u00fames de voc\u00ea na bagaceira, de achar que t\u00e1 solteiro, e o pior que c\u00ea t\u00e1 \nEnquanto n\u00f3s dois n\u00e3o definir o que a gente \u00e9\nEu vou ficando na sua m\u00e3o porque eu n\u00e3o posso ficar no seu p\u00e9\n\nEu tenho ci\u00fames e n\u00e3o posso cobrar nada\nPorque a gente n\u00e3o tem nada, n\u00e3o d\u00e1 nem pra reclamar \nEu tenho ci\u00fames de voc\u00ea na bagaceira, de achar que t\u00e1 solteira e o pior que c\u00ea t\u00e1\nEnquanto n\u00f3s dois n\u00e3o definir o que a gente \u00e9\nEu vou ficando na sua m\u00e3o porque eu n\u00e3o posso ficar no seu p\u00e9\nEu tenho ci\u00fame\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nStylist: Maris Tavares\nAssistente de Stylist: Leo Silva \nLook: Eduardo Amarante \nMake: Caroline Gelinski\nDire\u00e7\u00e3o DVD: Andr\u00e9 Caverna \nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna, Jefferson Almeida, Jo\u00e3o Augusto\nCameraman: Jair Delici, Marcelino Cavalcante, Thiago Nicolas, Alex Paix\u00e3o, Gustavo Valefort, Yohass, Miranda, Matheus Ricardo, Ithalo Pires \nPilotos de Drones: Guilherme, Sandro \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o Fotografia: Douglas Caetano \nLight Designer: Jean Chistian \nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio:  PRODUMIX\nProdu\u00e7\u00e3o Musical:  Newton Fonseca\n\n#NaiaraAzevedo #FredEFabr\u00edcio #OQueAGente\u00c9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1577831",
                "likeCount": "2577",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ipybRlBZhXcl8uhXmIwBJ4bT7uY",
            "id": "7fmUSrTKq64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T15:00:07Z",
                "channelId": "UCe1HjlqnaxERsqpw0ZnLXvA",
                "title": "Z\u00e9 Felipe, Wesley Gonzaga e DJ KN De Vila Velha - Linha De Frente (Videoclipe Oficial)",
                "description": "#zefelipe  #WesleyGonzaga #djkndevilavelha \nConfira a m\u00fasica #LinhaDeFrente em todas plataformas de m\u00fasica a partir de 29/04 \u00e0s 21h.\n\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\n\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais\n\nInstagram: http://www.instagram.com/zefelipe\nTiktok: http://www.tiktok.com/@zefelipe \nYouTube: http://www.youtube.com/@zefelipe\nX: http://www.x.com/zefelipecantor\nFacebook: http://www.fb.com/zefelipecantor\nSite Oficial: http://www.zefelipe.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fmUSrTKq64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fmUSrTKq64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fmUSrTKq64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fmUSrTKq64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fmUSrTKq64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Felipe",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "ohgarota",
                    "ze",
                    "zf",
                    "funk",
                    "joseph",
                    "zefelipe",
                    "musicanova",
                    "mcg15",
                    "wesley gonzaga",
                    "linha de frente",
                    "DJ KN de vila Velha"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Felipe, Wesley Gonzaga e DJ KN De Vila Velha - Linha De Frente (Videoclipe Oficial)",
                    "description": "#zefelipe  #WesleyGonzaga #djkndevilavelha \nConfira a m\u00fasica #LinhaDeFrente em todas plataformas de m\u00fasica a partir de 29/04 \u00e0s 21h.\n\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\n\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais\n\nInstagram: http://www.instagram.com/zefelipe\nTiktok: http://www.tiktok.com/@zefelipe \nYouTube: http://www.youtube.com/@zefelipe\nX: http://www.x.com/zefelipecantor\nFacebook: http://www.fb.com/zefelipecantor\nSite Oficial: http://www.zefelipe.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185108",
                "likeCount": "10445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "975"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "47YYbM74niiDjnkNQ-s5Pap1tI4",
            "id": "3InqbHJyBpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T20:00:13Z",
                "channelId": "UCpGfK5L3Yn9p9hg5Hc48RuA",
                "title": "Guilherme Silva - FIM DE BAILE (TBT Na Ro\u00e7a)",
                "description": "V\u00eddeo da m\u00fasica \"FIM DE BAILE\"\nOu\u00e7a tamb\u00e9m nos aplicativos de m\u00fasica:\n\"Link dos apps\"\n\nAcompanhe Guilherme Silva nas redes sociais:\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/guilhermesilva/\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/guilhermesilva/\n\u25b6 Tiktok :https://www.tiktok.com/@guilhermesilva\n\n Guilherme Silva integra o Casting de artistas da Chandon Produ\u00e7\u00f5es.\n\u25b6Contato para Shows: 62 99859-9634 / 061 99903-5458 / 061 3522-5026\n\nFIM DE BAILE\nJOTA MOREIRA DE AGUIAR / JUQUINHA / GINO  \nDe madrugada o galo est\u00e1 cantando\nAnunciando que o dia j\u00e1 veio\nPra essa mo\u00e7ada o baile est\u00e1 terminando\nEstou chorando pois perdi meu bem\nPassou a noite e n\u00e3o falei com ela\nA minha situa\u00e7\u00e3o \u00e9 das pior\nEu vou sofrer por ter perdido a pequena\nSem ter pena\nSem ter d\u00f3\nEu vou sofrer por ter perdido a pequena\nSem ter pena\nSem ter d\u00f3\nEstou cantando \u00e9 da boca pra fora\nE fa\u00e7o agora sem meu bem querer\nEstou t\u00e3o triste pois chegou a hora\nIrei embora antes do amanhecer\nPassou a noite e n\u00e3o falei com ela\nA minha situa\u00e7\u00e3o \u00e9 das pior\nEu vou sofrer por ter perdido a pequena\nSem ter pena\nSem ter d\u00f3\nEu vou sofrer por ter perdido a pequena\nSem ter pena\nSem ter d\u00f3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3InqbHJyBpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3InqbHJyBpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3InqbHJyBpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3InqbHJyBpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3InqbHJyBpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Guilherme Silva Oficial",
                "tags": [
                    "Guilherme Silva",
                    "TBT",
                    "Prepara o la\u00e7o",
                    "Tira o p\u00e9",
                    "tititi",
                    "gabriela",
                    "barquinha de ouro",
                    "forr\u00f3",
                    "xote",
                    "e tome xote",
                    "ela quer me povocar",
                    "Fim de baile",
                    "meu cavalo sabe",
                    "gino e geno"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Guilherme Silva - FIM DE BAILE (TBT Na Ro\u00e7a)",
                    "description": "V\u00eddeo da m\u00fasica \"FIM DE BAILE\"\nOu\u00e7a tamb\u00e9m nos aplicativos de m\u00fasica:\n\"Link dos apps\"\n\nAcompanhe Guilherme Silva nas redes sociais:\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/guilhermesilva/\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/guilhermesilva/\n\u25b6 Tiktok :https://www.tiktok.com/@guilhermesilva\n\n Guilherme Silva integra o Casting de artistas da Chandon Produ\u00e7\u00f5es.\n\u25b6Contato para Shows: 62 99859-9634 / 061 99903-5458 / 061 3522-5026\n\nFIM DE BAILE\nJOTA MOREIRA DE AGUIAR / JUQUINHA / GINO  \nDe madrugada o galo est\u00e1 cantando\nAnunciando que o dia j\u00e1 veio\nPra essa mo\u00e7ada o baile est\u00e1 terminando\nEstou chorando pois perdi meu bem\nPassou a noite e n\u00e3o falei com ela\nA minha situa\u00e7\u00e3o \u00e9 das pior\nEu vou sofrer por ter perdido a pequena\nSem ter pena\nSem ter d\u00f3\nEu vou sofrer por ter perdido a pequena\nSem ter pena\nSem ter d\u00f3\nEstou cantando \u00e9 da boca pra fora\nE fa\u00e7o agora sem meu bem querer\nEstou t\u00e3o triste pois chegou a hora\nIrei embora antes do amanhecer\nPassou a noite e n\u00e3o falei com ela\nA minha situa\u00e7\u00e3o \u00e9 das pior\nEu vou sofrer por ter perdido a pequena\nSem ter pena\nSem ter d\u00f3\nEu vou sofrer por ter perdido a pequena\nSem ter pena\nSem ter d\u00f3"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108889",
                "likeCount": "3772",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZFdhKf8FHfqKtBesOslzOrQDlu0",
            "id": "h_aRZwzjYxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:00:06Z",
                "channelId": "UCRD1ypvmK7e_05Rtu9zHOfQ",
                "title": "Olha Onde Eu T\u00f4 - Ana Castela (Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a \"Let\u00b4s Go Rodeo\" em todas as plataformas - https://ffm.to/letsgorodeo\nMe acompanhe no Instagram - https://instagram.com/anacastelacantora\n\nProdutora: SETE4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nGaffers: Lucas Andrade, Jorge Henrique Cruz, Luiz Paulo Ferr\u00e3o, Gabriel Campos\nEdi\u00e7\u00e3o e montagem: Jacques JL\nColor: Jacques JR\nMaking Of:\u00a0Jhonata\u00a0Geise\nAtor: Lucca Picon\n\nHead de Marketing: Everton Albertoni\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Vinicius Giuliano\nSocial Manager: Jean Carlos, Yasmin Siqueira, Beatriz Pimentel, Marcella Azevedo\nGerente de gravadora: Douglas Alessi\nProdu\u00e7\u00e3o: Mika Segura, Nay Gundi\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica AgroPlay: Filipe Eberhard\nDistribui\u00e7\u00e3o: Paralogy\n\n--------------------------------------------------\n\nOLHA ONDE EU T\u00d4\nComposi\u00e7\u00e3o: Mateus Felix / L\u00e9o Souzza / Ana Castela / Ender Tomas / Ibere Fortes / Rodolfo Alessi / Antony Alberto Guajardo\n\nVoc\u00ea sabe que eu nunca escondi nada\nDe onde eu vim \nTudo que eu gostava\nNo nosso primeiro beijo\nC\u00ea lembra que eu j\u00e1 tava traiada\n\nPor mim a gente ia at\u00e9 o final\nMas c\u00ea tentou mudar meu jeito\nEnt\u00e3o tchau\n\nC\u00ea esqueceu por quem voc\u00ea se apaixonou \nUo uo uo Uoo\n\nEle falou que se eu botasse o meu chap\u00e9u acabou\nEle queria fazer eu mudar l\u00e1 do interior\nEle falou pra eu escolher entre o rodeio e o amor\nOlha onde eu t\u00f4 \nOlha onde eu t\u00f4\n\nEle falou que se eu botasse o meu chap\u00e9u acabou\nEle queria fazer eu mudar l\u00e1 do interior\nEle falou pra eu escolher entre o rodeio e o amor\nOlha onde eu t\u00f4 \nOlha onde eu t\u00f4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_aRZwzjYxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_aRZwzjYxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_aRZwzjYxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_aRZwzjYxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_aRZwzjYxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ana Castela",
                "tags": [
                    "ana castela",
                    "country",
                    "lets go rodeo",
                    "olha onde eu to",
                    "boiadeira",
                    "texas",
                    "chapeu",
                    "agro",
                    "trend",
                    "agroplay"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Olha Onde Eu T\u00f4 - Ana Castela (Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Let\u00b4s Go Rodeo\" em todas as plataformas - https://ffm.to/letsgorodeo\nMe acompanhe no Instagram - https://instagram.com/anacastelacantora\n\nProdutora: SETE4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nGaffers: Lucas Andrade, Jorge Henrique Cruz, Luiz Paulo Ferr\u00e3o, Gabriel Campos\nEdi\u00e7\u00e3o e montagem: Jacques JL\nColor: Jacques JR\nMaking Of:\u00a0Jhonata\u00a0Geise\nAtor: Lucca Picon\n\nHead de Marketing: Everton Albertoni\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Vinicius Giuliano\nSocial Manager: Jean Carlos, Yasmin Siqueira, Beatriz Pimentel, Marcella Azevedo\nGerente de gravadora: Douglas Alessi\nProdu\u00e7\u00e3o: Mika Segura, Nay Gundi\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica AgroPlay: Filipe Eberhard\nDistribui\u00e7\u00e3o: Paralogy\n\n--------------------------------------------------\n\nOLHA ONDE EU T\u00d4\nComposi\u00e7\u00e3o: Mateus Felix / L\u00e9o Souzza / Ana Castela / Ender Tomas / Ibere Fortes / Rodolfo Alessi / Antony Alberto Guajardo\n\nVoc\u00ea sabe que eu nunca escondi nada\nDe onde eu vim \nTudo que eu gostava\nNo nosso primeiro beijo\nC\u00ea lembra que eu j\u00e1 tava traiada\n\nPor mim a gente ia at\u00e9 o final\nMas c\u00ea tentou mudar meu jeito\nEnt\u00e3o tchau\n\nC\u00ea esqueceu por quem voc\u00ea se apaixonou \nUo uo uo Uoo\n\nEle falou que se eu botasse o meu chap\u00e9u acabou\nEle queria fazer eu mudar l\u00e1 do interior\nEle falou pra eu escolher entre o rodeio e o amor\nOlha onde eu t\u00f4 \nOlha onde eu t\u00f4\n\nEle falou que se eu botasse o meu chap\u00e9u acabou\nEle queria fazer eu mudar l\u00e1 do interior\nEle falou pra eu escolher entre o rodeio e o amor\nOlha onde eu t\u00f4 \nOlha onde eu t\u00f4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2388754",
                "likeCount": "29850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2882"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WC_JbN4pliBifMn2OjpdY8rPluU",
            "id": "bngrf20_sTc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T03:45:25Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "BRASIL 3 X 1 JAP\u00c3O | MELHORES MOMENTOS | AMISTOSO INTERNACIONAL FEMININO 2025 | ge.globo",
                "description": "No processo de renova\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00f5es para a Copa Am\u00e9rica de julho, o amistoso desta sexta-feira, contra o Jap\u00e3o, serviu para a torcida brasileira ser apresentada \u00e0 atacante Dudinha. Aos 19 anos, em seu terceiro jogo pela sele\u00e7\u00e3o feminina, o primeiro como titular, a jogadora do S\u00e3o Paulo foi o grande nome da vit\u00f3ria por 3 a 1, na Neo Qu\u00edmica Arena, ao marcar seus dois primeiros gols pela equipe nacional - o primeiro deles um gola\u00e7o, de fora da \u00e1rea. Kerolin fez o terceiro do Brasil, no segundo tempo, e Seike descontou nos minutos finais.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/futebol/selecao-brasileira/jogo/30-05-2025/brasil-feminino-japao-feminino.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#sele\u00e7\u00e3obrasileira #amistosointernacional #melhoresmomentos\n___________________________________________________________________________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25ba X1: https://cutt.ly/yRy9DpX\n\u25ba Humor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n___________________________________________________________________________________________________\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bngrf20_sTc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bngrf20_sTc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bngrf20_sTc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bngrf20_sTc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bngrf20_sTc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "var",
                    "brasil",
                    "eua",
                    "eua x brasil",
                    "amistoso",
                    "gol do brasil",
                    "futebol feminino",
                    "amistoso internacional",
                    "brasil x jap\u00e3o",
                    "sele\u00e7\u00e3o",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira feminina",
                    "marta"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRASIL 3 X 1 JAP\u00c3O | MELHORES MOMENTOS | AMISTOSO INTERNACIONAL FEMININO 2025 | ge.globo",
                    "description": "No processo de renova\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00f5es para a Copa Am\u00e9rica de julho, o amistoso desta sexta-feira, contra o Jap\u00e3o, serviu para a torcida brasileira ser apresentada \u00e0 atacante Dudinha. Aos 19 anos, em seu terceiro jogo pela sele\u00e7\u00e3o feminina, o primeiro como titular, a jogadora do S\u00e3o Paulo foi o grande nome da vit\u00f3ria por 3 a 1, na Neo Qu\u00edmica Arena, ao marcar seus dois primeiros gols pela equipe nacional - o primeiro deles um gola\u00e7o, de fora da \u00e1rea. Kerolin fez o terceiro do Brasil, no segundo tempo, e Seike descontou nos minutos finais.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/futebol/selecao-brasileira/jogo/30-05-2025/brasil-feminino-japao-feminino.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#sele\u00e7\u00e3obrasileira #amistosointernacional #melhoresmomentos\n___________________________________________________________________________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25ba X1: https://cutt.ly/yRy9DpX\n\u25ba Humor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n___________________________________________________________________________________________________\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "642445",
                "likeCount": "14599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "845"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Toz597cpVVfkHBv_59VulZz7z2E",
            "id": "nxXhPL9l7tk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T15:00:25Z",
                "channelId": "UCMZKcLkNw1AMgfusg3Mjutw",
                "title": "Murilo Huff - Mulher Sem Ci\u00fame (AC\u00daSTICO)",
                "description": "SHOWS: (62) 9 8233-0008 / 3996-2333 / shows@artinvox.com.br\nPUBLICIDADE: (62) 9 8298-6765/ luana@artinvox.com.br\n\nDispon\u00edvel em todas as plataformas digitais: https://orcd.co/acusticomurilohuffvol2\n\nSiga nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/murilohuff/\nhttps://www.tiktok.com/@murilohuffoficial\nhttps://www.facebook.com/murilohuffoficial/\nhttps://www.youtube.com/channel/UCMZKcLkNw1AMgfusg3Mjutw\n\nMULHER SEM CI\u00daME\n(Eliabe Quexin / Felipe KeF / Kaique KeF / Cristhyan Ribeiro / Victor Reis)\n\nO dia que seus olhos n\u00e3o forem mais ciumentos \nO dia que meu celular n\u00e3o tiver movimento\nO dia que eu sair e nem perceber que eu cheguei, preocupa \n\nEu n\u00e3o gosto, mas gosto\nQuando pega no p\u00e9 \nQuando eu olho pro lado, nem vi quem t\u00e1 l\u00e1 e c\u00ea j\u00e1 me pergunta quem \u00e9\nQuando voc\u00ea encana que algu\u00e9m aqui me quer\nEu pergunto \u201cpor que?\u201d\nVoc\u00ea fala \u201cporque mulher conhece mulher\u201d\n\nAmor que \u00e9 amor tem seus surtos, suas loucuras \nFaz parte a parte dos belisc\u00e3o na costela no meio da rua \nSe ela d\u00e1 briga, tem pira, agradece, sinal que ela \u00e9 sua \nMulher sem ci\u00fame? Preocupa.\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Artinvox Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Frederico Brand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Iago Caique\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo e Roteiro: Flaney Gonzallez \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Matheus Barcelos (Studio Mousiki)\nMarketing: Chiara Nierenhausen / Luana Muller\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Up Music\nT\u00e9cnico de som: Jhonston Kley \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Jean\nContrabaixo: J\u00fanior Souza \nViol\u00e3o: Matheus Barcelos/ Lucas Ramos\nGuitarra: Jean Helbert\nPercuss\u00e3o: Sinho Cunha \nPercuteria: Andr\u00e9 Cirino\nTeclado: Jabbar \nSanfona: Pl\u00e1cido \nAssessoria: Vitor Martins\nLocal da Grava\u00e7\u00e3o: Studio Mousiki",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxXhPL9l7tk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxXhPL9l7tk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxXhPL9l7tk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxXhPL9l7tk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxXhPL9l7tk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Murilo Huff",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Murilo Huff - Mulher Sem Ci\u00fame (AC\u00daSTICO)",
                    "description": "SHOWS: (62) 9 8233-0008 / 3996-2333 / shows@artinvox.com.br\nPUBLICIDADE: (62) 9 8298-6765/ luana@artinvox.com.br\n\nDispon\u00edvel em todas as plataformas digitais: https://orcd.co/acusticomurilohuffvol2\n\nSiga nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/murilohuff/\nhttps://www.tiktok.com/@murilohuffoficial\nhttps://www.facebook.com/murilohuffoficial/\nhttps://www.youtube.com/channel/UCMZKcLkNw1AMgfusg3Mjutw\n\nMULHER SEM CI\u00daME\n(Eliabe Quexin / Felipe KeF / Kaique KeF / Cristhyan Ribeiro / Victor Reis)\n\nO dia que seus olhos n\u00e3o forem mais ciumentos \nO dia que meu celular n\u00e3o tiver movimento\nO dia que eu sair e nem perceber que eu cheguei, preocupa \n\nEu n\u00e3o gosto, mas gosto\nQuando pega no p\u00e9 \nQuando eu olho pro lado, nem vi quem t\u00e1 l\u00e1 e c\u00ea j\u00e1 me pergunta quem \u00e9\nQuando voc\u00ea encana que algu\u00e9m aqui me quer\nEu pergunto \u201cpor que?\u201d\nVoc\u00ea fala \u201cporque mulher conhece mulher\u201d\n\nAmor que \u00e9 amor tem seus surtos, suas loucuras \nFaz parte a parte dos belisc\u00e3o na costela no meio da rua \nSe ela d\u00e1 briga, tem pira, agradece, sinal que ela \u00e9 sua \nMulher sem ci\u00fame? Preocupa.\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Artinvox Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Frederico Brand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Iago Caique\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo e Roteiro: Flaney Gonzallez \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Matheus Barcelos (Studio Mousiki)\nMarketing: Chiara Nierenhausen / Luana Muller\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Up Music\nT\u00e9cnico de som: Jhonston Kley \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Jean\nContrabaixo: J\u00fanior Souza \nViol\u00e3o: Matheus Barcelos/ Lucas Ramos\nGuitarra: Jean Helbert\nPercuss\u00e3o: Sinho Cunha \nPercuteria: Andr\u00e9 Cirino\nTeclado: Jabbar \nSanfona: Pl\u00e1cido \nAssessoria: Vitor Martins\nLocal da Grava\u00e7\u00e3o: Studio Mousiki"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1676409",
                "likeCount": "3224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1958"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bEacBqJ7_SWdYV4QuQFFtIncXuo",
            "id": "d_dkxzQEX2s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T15:01:10Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "FIZEMOS O ACAMPAMENTO DOS ROSA *Tum Tum Sahur",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_dkxzQEX2s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_dkxzQEX2s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_dkxzQEX2s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_dkxzQEX2s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZEMOS O ACAMPAMENTO DOS ROSA *Tum Tum Sahur",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2432576",
                "likeCount": "38051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xOa2c5wWrVuor2uD20ftRP_PuMU",
            "id": "J2Ece7EHAyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:38:45Z",
                "channelId": "UCr3S50A3UmXeBsHBTHCW-Ow",
                "title": "Incroyable! N\u00e3o \u00e9 uma vit\u00f3ria, \u00e9 uma aula de Lu\u00eds Enrique",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2Ece7EHAyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2Ece7EHAyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2Ece7EHAyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2Ece7EHAyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2Ece7EHAyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcelo Bechler",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Incroyable! N\u00e3o \u00e9 uma vit\u00f3ria, \u00e9 uma aula de Lu\u00eds Enrique",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99685",
                "likeCount": "13831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N0cdag8DjABsye3G1KOyYpXkKwU",
            "id": "qndPz0EEJgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T15:00:20Z",
                "channelId": "UCMZKcLkNw1AMgfusg3Mjutw",
                "title": "Murilo Huff - Duas de Voc\u00ea (AC\u00daSTICO)",
                "description": "SHOWS: (62) 9 8233-0008 / 3996-2333 / shows@artinvox.com.br\nPUBLICIDADE: (62) 9 8298-6765/ luana@artinvox.com.br\n\nDispon\u00edvel em todas as plataformas digitais: https://orcd.co/acusticomurilohuffvol2\n\nSiga nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/murilohuff/\nhttps://www.tiktok.com/@murilohuffoficial\nhttps://www.facebook.com/murilohuffoficial/\nhttps://www.youtube.com/channel/UCMZKcLkNw1AMgfusg3Mjutw\n\nDUAS DE VOC\u00ca \n(Henrique Casttro / Gabriel Agra / Os Parazim)\n\nEu acho que eu t\u00f4 indo bem \n\u00c9 sexta-feira e ainda n\u00e3o mandei mensagem\nEu n\u00e3o chorei na frente de ningu\u00e9m\nE nem mandei o velho \u201coi, saudade\u201d \n\nSe bem que meus amigos tomaram meu celular \nPra quando eu beber, n\u00e3o emocionar nem te ligar\nT\u00e3o me empurrando pra eu beijar uma boca aqui \nCuidado a\u00ed\u2026. \n\nQue eu s\u00f3 t\u00f4 a uma cama\nA um amor de te esquecer\nT\u00f4 procurando toda noite nos rol\u00ea \nSe nesse mundo tiver duas de voc\u00ea \nA\u00ed voc\u00ea vai ver\u2026 \nEu te esquecer\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Artinvox Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Frederico Brand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Iago Caique\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo e Roteiro: Flaney Gonzallez \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Matheus Barcelos (Studio Mousiki)\nMarketing: Chiara Nierenhausen / Luana Muller\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Up Music\nT\u00e9cnico de som: Jhonston Kley \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Jean\nContrabaixo: J\u00fanior Souza \nViol\u00e3o: Matheus Barcelos/ Lucas Ramos\nGuitarra: Jean Helbert\nPercuss\u00e3o: Sinho Cunha \nPercuteria: Andr\u00e9 Cirino\nTeclado: Jabbar \nSanfona: Pl\u00e1cido \nAssessoria: Vitor Martins\nLocal da Grava\u00e7\u00e3o: Studio Mousiki",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qndPz0EEJgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qndPz0EEJgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qndPz0EEJgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qndPz0EEJgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qndPz0EEJgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Murilo Huff",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Murilo Huff - Duas de Voc\u00ea (AC\u00daSTICO)",
                    "description": "SHOWS: (62) 9 8233-0008 / 3996-2333 / shows@artinvox.com.br\nPUBLICIDADE: (62) 9 8298-6765/ luana@artinvox.com.br\n\nDispon\u00edvel em todas as plataformas digitais: https://orcd.co/acusticomurilohuffvol2\n\nSiga nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/murilohuff/\nhttps://www.tiktok.com/@murilohuffoficial\nhttps://www.facebook.com/murilohuffoficial/\nhttps://www.youtube.com/channel/UCMZKcLkNw1AMgfusg3Mjutw\n\nDUAS DE VOC\u00ca \n(Henrique Casttro / Gabriel Agra / Os Parazim)\n\nEu acho que eu t\u00f4 indo bem \n\u00c9 sexta-feira e ainda n\u00e3o mandei mensagem\nEu n\u00e3o chorei na frente de ningu\u00e9m\nE nem mandei o velho \u201coi, saudade\u201d \n\nSe bem que meus amigos tomaram meu celular \nPra quando eu beber, n\u00e3o emocionar nem te ligar\nT\u00e3o me empurrando pra eu beijar uma boca aqui \nCuidado a\u00ed\u2026. \n\nQue eu s\u00f3 t\u00f4 a uma cama\nA um amor de te esquecer\nT\u00f4 procurando toda noite nos rol\u00ea \nSe nesse mundo tiver duas de voc\u00ea \nA\u00ed voc\u00ea vai ver\u2026 \nEu te esquecer\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Artinvox Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Frederico Brand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Iago Caique\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo e Roteiro: Flaney Gonzallez \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Matheus Barcelos (Studio Mousiki)\nMarketing: Chiara Nierenhausen / Luana Muller\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Up Music\nT\u00e9cnico de som: Jhonston Kley \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Jean\nContrabaixo: J\u00fanior Souza \nViol\u00e3o: Matheus Barcelos/ Lucas Ramos\nGuitarra: Jean Helbert\nPercuss\u00e3o: Sinho Cunha \nPercuteria: Andr\u00e9 Cirino\nTeclado: Jabbar \nSanfona: Pl\u00e1cido \nAssessoria: Vitor Martins\nLocal da Grava\u00e7\u00e3o: Studio Mousiki"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361709",
                "likeCount": "2124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1277"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NpxA0Ah9a7XmAmqVh62YSj7Rf6Q",
            "id": "V1ZZjzoe5yw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T21:00:36Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "FIZ UMA PISCINA DE PIRULITO GIGANTE *Me machuquei ?",
                "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1ZZjzoe5yw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1ZZjzoe5yw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1ZZjzoe5yw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1ZZjzoe5yw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UMA PISCINA DE PIRULITO GIGANTE *Me machuquei ?",
                    "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "788192",
                "likeCount": "12912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "810"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dfADXr3W8X6qsz8vDPMfVNUQCWg",
            "id": "s5WjryKDvYg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "DIRIGI 100 ANOS DE CARROS! - (CARRO ANTIGO vs CARRO DO FUTURO)",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5WjryKDvYg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5WjryKDvYg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5WjryKDvYg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5WjryKDvYg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5WjryKDvYg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIRIGI 100 ANOS DE CARROS! - (CARRO ANTIGO vs CARRO DO FUTURO)",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1219661",
                "likeCount": "22019",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "932"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Os0G3c0QoGxc-fX_jXsIzY_SZQY",
            "id": "U-XSEj31lgI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T13:55:02Z",
                "channelId": "UCCCIzjqbX7psrn0HYG50phg",
                "title": "Gustavo Mioto - Aquela Mo\u00e7a (Atemporal)",
                "description": "Ou\u00e7a AQUELA MO\u00c7A nos apps de m\u00fasica: https://umusicbrazil.lnk.to/atemporal\n\nACOMPANHE GUSTAVO MIOTO NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0gustavomioto\u00a0\u00a0\nFACEBOOK - \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0gumioto\u00a0\u00a0\nTWITTER - \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0gustavopmioto\u00a0\u00a0\n\n\nAQUELA MO\u00c7A\n(Christhyan Ribeiro, Douglas Mello, Flavinho Tinto, Matheus Marcolino e Nando Marx)\n\nPai, aquela mo\u00e7a nunca foi pra mim\nC\u00ea j\u00e1 tinha falado, mas eu n\u00e3o te ouvi\nPai, foi mal deixar ela deitar no seu sof\u00e1\nE as vezes falar mal de voc\u00ea e eu deixar\nFoi mais uma que m\u00e3e pegou amor\nMas a m\u00e3e \u00e9 um amor, e \u00e9 assim\ncom todo mundo\nE da pr\u00f3xima vez, prometo que te escuto\nO castigo que ela t\u00e1 me dando hoje\nN\u00e3o se compara com os que voc\u00ea j\u00e1 me deu\nE n\u00e3o me julgue se eu exagerei na noite\nCheguei em casa quando j\u00e1 amanheceu\nPai, aquela mo\u00e7a nunca foi pra mim\nC\u00ea j\u00e1 tinha falado, mas eu n\u00e3o te ouvi\nPai, aquela mo\u00e7a nunca foi pra mim\nC\u00ea j\u00e1 tinha falado, mas eu n\u00e3o te ouvi\n\n\nEquipe Universal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nLabel Manager: Isabela Rincon\n\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Neto Schaefer\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Rafael Vargas\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Arte: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Geann Toni\nDigital: @conteuddo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-XSEj31lgI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-XSEj31lgI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-XSEj31lgI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-XSEj31lgI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-XSEj31lgI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gustavo Mioto",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gustavo Mioto - Aquela Mo\u00e7a (Atemporal)",
                    "description": "Ou\u00e7a AQUELA MO\u00c7A nos apps de m\u00fasica: https://umusicbrazil.lnk.to/atemporal\n\nACOMPANHE GUSTAVO MIOTO NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0gustavomioto\u00a0\u00a0\nFACEBOOK - \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0gumioto\u00a0\u00a0\nTWITTER - \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0gustavopmioto\u00a0\u00a0\n\n\nAQUELA MO\u00c7A\n(Christhyan Ribeiro, Douglas Mello, Flavinho Tinto, Matheus Marcolino e Nando Marx)\n\nPai, aquela mo\u00e7a nunca foi pra mim\nC\u00ea j\u00e1 tinha falado, mas eu n\u00e3o te ouvi\nPai, foi mal deixar ela deitar no seu sof\u00e1\nE as vezes falar mal de voc\u00ea e eu deixar\nFoi mais uma que m\u00e3e pegou amor\nMas a m\u00e3e \u00e9 um amor, e \u00e9 assim\ncom todo mundo\nE da pr\u00f3xima vez, prometo que te escuto\nO castigo que ela t\u00e1 me dando hoje\nN\u00e3o se compara com os que voc\u00ea j\u00e1 me deu\nE n\u00e3o me julgue se eu exagerei na noite\nCheguei em casa quando j\u00e1 amanheceu\nPai, aquela mo\u00e7a nunca foi pra mim\nC\u00ea j\u00e1 tinha falado, mas eu n\u00e3o te ouvi\nPai, aquela mo\u00e7a nunca foi pra mim\nC\u00ea j\u00e1 tinha falado, mas eu n\u00e3o te ouvi\n\n\nEquipe Universal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nLabel Manager: Isabela Rincon\n\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Neto Schaefer\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Rafael Vargas\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Arte: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Geann Toni\nDigital: @conteuddo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75175",
                "likeCount": "3726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OP-HiHe07ZYvuHeCXiMm678hF94",
            "id": "b9qQdjT_57A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T13:55:16Z",
                "channelId": "UCCCIzjqbX7psrn0HYG50phg",
                "title": "Gustavo Mioto - Voltando Pra Mim (Atemporal)",
                "description": "Ou\u00e7a VOLTANDO PRA MIM nos apps de m\u00fasica: https://umusicbrazil.lnk.to/atemporal\n\nACOMPANHE GUSTAVO MIOTO NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0gustavomioto\u00a0\u00a0\nFACEBOOK - \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0gumioto\u00a0\u00a0\nTWITTER - \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0gustavopmioto\u00a0\u00a0\n\n\nVOLTANDO PRA MIM\n(Gustavo Mioto)\n\nT\u00e1 preocupada \u00e0 toa \nEu entendi tua situa\u00e7\u00e3o \nT\u00e1 chorando a toa \nO amor n\u00e3o vem com bot\u00e3ozinho de sim ou n\u00e3o \n\nOu a gente sente \nOu n\u00e3o sente \nInfelizmente n\u00e3o bateu aqui pra gente \nEu t\u00f4 indo embora \nVai ter que ser agora\nEm outra vida tomara que seja diferente \n\n\u00c9 eu tamb\u00e9m acho uma pena \nTer que acabar tudo assim \nEu sei que pra voc\u00ea tava perfeito o esquema \nC\u00ea beija o mundo e volta pra mim \nEu fui muito al\u00e9m dos meus limites \nGostei mais de voc\u00ea do que de mim \nS\u00f3 Deus sabe de tudo que eu passei pra ficar com voc\u00ea \nAgora eu t\u00f4 voltando pra mim\n\n\nEquipe Universal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nLabel Manager: Isabela Rincon\n\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Neto Schaefer\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Rafael Vargas\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Arte: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Geann Toni\nDigital: @conteuddo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9qQdjT_57A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9qQdjT_57A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9qQdjT_57A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9qQdjT_57A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9qQdjT_57A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gustavo Mioto",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gustavo Mioto - Voltando Pra Mim (Atemporal)",
                    "description": "Ou\u00e7a VOLTANDO PRA MIM nos apps de m\u00fasica: https://umusicbrazil.lnk.to/atemporal\n\nACOMPANHE GUSTAVO MIOTO NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0gustavomioto\u00a0\u00a0\nFACEBOOK - \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0gumioto\u00a0\u00a0\nTWITTER - \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0gustavopmioto\u00a0\u00a0\n\n\nVOLTANDO PRA MIM\n(Gustavo Mioto)\n\nT\u00e1 preocupada \u00e0 toa \nEu entendi tua situa\u00e7\u00e3o \nT\u00e1 chorando a toa \nO amor n\u00e3o vem com bot\u00e3ozinho de sim ou n\u00e3o \n\nOu a gente sente \nOu n\u00e3o sente \nInfelizmente n\u00e3o bateu aqui pra gente \nEu t\u00f4 indo embora \nVai ter que ser agora\nEm outra vida tomara que seja diferente \n\n\u00c9 eu tamb\u00e9m acho uma pena \nTer que acabar tudo assim \nEu sei que pra voc\u00ea tava perfeito o esquema \nC\u00ea beija o mundo e volta pra mim \nEu fui muito al\u00e9m dos meus limites \nGostei mais de voc\u00ea do que de mim \nS\u00f3 Deus sabe de tudo que eu passei pra ficar com voc\u00ea \nAgora eu t\u00f4 voltando pra mim\n\n\nEquipe Universal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nLabel Manager: Isabela Rincon\n\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Neto Schaefer\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Rafael Vargas\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Arte: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Geann Toni\nDigital: @conteuddo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51959",
                "likeCount": "2814",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jmN0_yiZLuKjHASIbhuTLfNxdUY",
            "id": "fjKau5DmW4c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T14:02:35Z",
                "channelId": "UC44sg2tNar1s3-DZb7drmVg",
                "title": "Xam\u00e3 - Liniker Feat. Liniker e Major Rd (Fragmentado)",
                "description": "Ou\u00e7a em todas as plataformas: https://www.distro.ffm.to/fragmentado\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\n\nwww.instagram.com/euxama\nwww.twitter.com/xamaoficial\nwww.tiktok.com/@euxama44\n\nDirec\u00e3o: Lucas Nogueira\nDirec\u00e3o de Fotografia: Lucas Nogueira, Lucas Santana\nProdu\u00e7\u00e3o: Robs Menezes\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Lucas Nogueira, Lucas Santana\n\nFaixa: Liniker \nInterprete: Xam\u00e3, Liniker e Major Rd\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Ramon Calixto, $amuka e Marquinho no Beat\nGuitarra, baixo e teclado: Ramon Calixto\nEngenharia: Renato Luiz e Ramon Calixto\nMixado e masterizado no Malibu Studio\n\n\n#xam\u00e3 #fragmentado  #musica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fjKau5DmW4c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fjKau5DmW4c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fjKau5DmW4c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fjKau5DmW4c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fjKau5DmW4c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xam\u00e3",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Xam\u00e3 - Liniker Feat. Liniker e Major Rd (Fragmentado)",
                    "description": "Ou\u00e7a em todas as plataformas: https://www.distro.ffm.to/fragmentado\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\n\nwww.instagram.com/euxama\nwww.twitter.com/xamaoficial\nwww.tiktok.com/@euxama44\n\nDirec\u00e3o: Lucas Nogueira\nDirec\u00e3o de Fotografia: Lucas Nogueira, Lucas Santana\nProdu\u00e7\u00e3o: Robs Menezes\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Lucas Nogueira, Lucas Santana\n\nFaixa: Liniker \nInterprete: Xam\u00e3, Liniker e Major Rd\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Ramon Calixto, $amuka e Marquinho no Beat\nGuitarra, baixo e teclado: Ramon Calixto\nEngenharia: Renato Luiz e Ramon Calixto\nMixado e masterizado no Malibu Studio\n\n\n#xam\u00e3 #fragmentado  #musica"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77419",
                "likeCount": "5003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rouMYzLC2vhlJ9VQ3ye67mRoMfU",
            "id": "6ulJvGzygQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T20:00:54Z",
                "channelId": "UCwVxbU5d8Opmy10zVHsEfnw",
                "title": "VIVI - Banquete (Clipe Oficial)",
                "description": "OU\u00c7A BANQUETE: https://orcd.co/banquete\n\nSIGA A VIVI NAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: https://www.instagram.com/vivi\nTikTok: https://www.tiktok.com/@vivi\nTwitter: https://x.com/vivituitou\n\nLETRA\nBANQUETE\nVivi, Jenni Mosello, King e Elana Dara\n\nQuer abrir meu apeite, tenta\nJantar j\u00e1 t\u00e1 na mesa, reza\n\rS\u00f3 de sentir o aroma veio o retrogosto dela\nAcho que nesse molho tem fio de cabelo dela\n\nPaladar afiado, atenta\nSommelier de fato no entanto ing\u00eanua\nEu n\u00e3o partilho prato ent\u00e3o nem requenta\nDe entrada sua sa\u00edda, sigo sedenta\n\nBon apetit fiz a mesa pra tr\u00eas\nSugest\u00e3o da chefe, banquete de ex\nBon apetit fiz a mesa pra tr\u00eas\nSugest\u00e3o da chefe, banquete de ex\n\nSeguindo o menu, main course\nO alpha querendo tomar posse\nNarciso foi brigar comigo e se cortou sozinho no espelho que m\u00e1 sorte\n\nN\u00e3o vem com esse papo de me proteger\nCarne passada n\u00e3o t\u00e1 no buffet\nMe intoxico, seu toque \u00e9 seco, sem equil\u00edbrio\nEu n\u00e3o mere\u00e7o isso, n\u00e3o mere\u00e7o isso\n\n\"Gar\u00e7om, sobremesa por favor?\u201d\n\nBon apetit fiz a mesa pra tr\u00eas\nSugest\u00e3o da chefe, banquete de ex\nBon apetit fiz a mesa pra tr\u00eas\nSugest\u00e3o da chefe, banquete de ex\n\nOlhar a\u00e7ucarado sobre a mesa\nUm bolo de vitrine s\u00f3 enfeita\n\u00c9 que eu te acho um tanto superestimado\n\rC\u00ea \u00e9 sem gra\u00e7a e tem gosto s\u00f3 acompanhado\n\n\r\u201cAi, perdi a fome\"\n\nFICHA T\u00c9CNICA \n\nCASTING\nBad Boy: Luccas Abreu\nNerd: Cau\u00e3 Souza\nExecutivo: Pedro Marks\n\nEQUIPE MYND\nEmpres\u00e1ria: F\u00e1tima Pissarra \nDiretor art\u00edstico: Andr\u00e9 Corga\nGerente art\u00edstico: Lucas Pinho\nCoordenador de marketing: S\u00e9rgio Barbosa\nAssistente de marketing: Matheus Ferreira\nCoordenadora de digital: Juliana Pasta\nDigital: Luis Galves\nImprensa: Eduardo Mate\nCapta\u00e7\u00e3o digital: Samuel Machado\n\nEQUIPE VIVI\nProdu\u00e7\u00e3o pessoal: Camyla Xavier\n\nEQUIPE PROVOKE ART \nDiretor: Viktor Lopes\nDiretora: Let\u00edcia Ribeiro\n1\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Matheus Vinhas\n2\u00aa Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Alline Nolasco\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nProdutor Executivo: Matheus Piai\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: J\u00e9ssica Castro\nProdutora: M\u00f4nica Dias Mota Ramos\nPlat\u00f4: Marcos Perello\n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Rafa Baiano\n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Alex Anzai\n2\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Fabi Alves\nBombeiro Civil: Nascimento\n\nARTE\nDiretoras de Arte: Let\u00edcia Ribeiro\nDiretoras de Arte: Nidia Aranha\nCoordenadora de Arte: Ana Medina\nProdutora de Objetos: Heysi Lohane\nContra-Regra: Murilo Borges\nAjudante de Contra-Regra: Elton Miranda \"Tiru\"\nAjudante de Arte: Gabriel Monteiro\nAssistente de Arte: Vic Esteves\nAssistente de Arte: Vall Lloveras \nLayout: Nerdouglas\n\nFIGURINO \nFigurino: Giovanna Naomi\nProdu\u00e7\u00e3o de Moda: Tulany Freitas\nProdu\u00e7\u00e3o de Moda: Manoela Muniz\nCamareira: Marisa Hiodo\n\nCENOGRAFIA\nEmpresa de Cenografia: All Arte Cenografia\nCenot\u00e9cnico: Allan Torquatto\nEquipe de Cenografia: Alecsandro Torquato,  Caio de Almeida, Diego Pereira, Luiz Fernando Pinto, Renato dos Santos, Rinaldo dos Santos, Roberto Nascimento, Robson da Silva, Severino Neto, Vanderley Torquato, Lismar Santos, Jailson Pereira, Italo da Silva\nPintores: Aparecido Souza, Jordy Bernal, Rogerio Lindoso (Rogerinho)\nFood Stylist: Carmelita Toro\nAssistente: Fabiana Lacerda\nAssistentes J\u00fanior: Fabricio de Souza, Leonardo Wagner, Larissa Milena\n\nMAKE E HAIR\nMake: Jo\u00e3o Victor Mendes (Ictor) \nHair: Tiago Figueiredo de Souza\nAplica\u00e7\u00e3o da lace: Bia Lorenzo\n\nFOTOGRAFIA\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Pedro Maciel\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Matheus Viotti\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Han Han\nMaking of: Fernando Bonanno S\u00e1\nFot\u00f3grafos: Jo\u00e3o Victor Moura e Jo\u00e3o Almeida\n\nEL\u00c9TRICA\nGaffer: Frank Closel\n1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Bruno Martin\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Paulo Ricardo da Silva\n\nMAQUIN\u00c1RIA\nMaquinista: \u00c1lvaro Bispo\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Bolt\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Rodrigo Cabral (Rat\u00e3o)\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Ricardo Galdino\n\nTRANSPORTE\nTransporte de Produ\u00e7\u00e3o: Marco Sim\u00f5es\nTransporte de El\u00e9trica e Maquin\u00e1ria: Rog\u00e9rio Ortiz\nTransporte de C\u00e2mera: Felipe Panice\nTransporte de Arte: Daniel Correia\n\nP\u00d3S PRODU\u00c7\u00c3O\nMontagem: Marcus Ramos Frota\nColor: Jo\u00e3o Ballestiero\n\n#Vivi  #Banquete",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ulJvGzygQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ulJvGzygQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ulJvGzygQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ulJvGzygQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ulJvGzygQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vivi",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "VIVI - Banquete (Clipe Oficial)",
                    "description": "OU\u00c7A BANQUETE: https://orcd.co/banquete\n\nSIGA A VIVI NAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: https://www.instagram.com/vivi\nTikTok: https://www.tiktok.com/@vivi\nTwitter: https://x.com/vivituitou\n\nLETRA\nBANQUETE\nVivi, Jenni Mosello, King e Elana Dara\n\nQuer abrir meu apeite, tenta\nJantar j\u00e1 t\u00e1 na mesa, reza\n\rS\u00f3 de sentir o aroma veio o retrogosto dela\nAcho que nesse molho tem fio de cabelo dela\n\nPaladar afiado, atenta\nSommelier de fato no entanto ing\u00eanua\nEu n\u00e3o partilho prato ent\u00e3o nem requenta\nDe entrada sua sa\u00edda, sigo sedenta\n\nBon apetit fiz a mesa pra tr\u00eas\nSugest\u00e3o da chefe, banquete de ex\nBon apetit fiz a mesa pra tr\u00eas\nSugest\u00e3o da chefe, banquete de ex\n\nSeguindo o menu, main course\nO alpha querendo tomar posse\nNarciso foi brigar comigo e se cortou sozinho no espelho que m\u00e1 sorte\n\nN\u00e3o vem com esse papo de me proteger\nCarne passada n\u00e3o t\u00e1 no buffet\nMe intoxico, seu toque \u00e9 seco, sem equil\u00edbrio\nEu n\u00e3o mere\u00e7o isso, n\u00e3o mere\u00e7o isso\n\n\"Gar\u00e7om, sobremesa por favor?\u201d\n\nBon apetit fiz a mesa pra tr\u00eas\nSugest\u00e3o da chefe, banquete de ex\nBon apetit fiz a mesa pra tr\u00eas\nSugest\u00e3o da chefe, banquete de ex\n\nOlhar a\u00e7ucarado sobre a mesa\nUm bolo de vitrine s\u00f3 enfeita\n\u00c9 que eu te acho um tanto superestimado\n\rC\u00ea \u00e9 sem gra\u00e7a e tem gosto s\u00f3 acompanhado\n\n\r\u201cAi, perdi a fome\"\n\nFICHA T\u00c9CNICA \n\nCASTING\nBad Boy: Luccas Abreu\nNerd: Cau\u00e3 Souza\nExecutivo: Pedro Marks\n\nEQUIPE MYND\nEmpres\u00e1ria: F\u00e1tima Pissarra \nDiretor art\u00edstico: Andr\u00e9 Corga\nGerente art\u00edstico: Lucas Pinho\nCoordenador de marketing: S\u00e9rgio Barbosa\nAssistente de marketing: Matheus Ferreira\nCoordenadora de digital: Juliana Pasta\nDigital: Luis Galves\nImprensa: Eduardo Mate\nCapta\u00e7\u00e3o digital: Samuel Machado\n\nEQUIPE VIVI\nProdu\u00e7\u00e3o pessoal: Camyla Xavier\n\nEQUIPE PROVOKE ART \nDiretor: Viktor Lopes\nDiretora: Let\u00edcia Ribeiro\n1\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Matheus Vinhas\n2\u00aa Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Alline Nolasco\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nProdutor Executivo: Matheus Piai\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: J\u00e9ssica Castro\nProdutora: M\u00f4nica Dias Mota Ramos\nPlat\u00f4: Marcos Perello\n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Rafa Baiano\n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Alex Anzai\n2\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Fabi Alves\nBombeiro Civil: Nascimento\n\nARTE\nDiretoras de Arte: Let\u00edcia Ribeiro\nDiretoras de Arte: Nidia Aranha\nCoordenadora de Arte: Ana Medina\nProdutora de Objetos: Heysi Lohane\nContra-Regra: Murilo Borges\nAjudante de Contra-Regra: Elton Miranda \"Tiru\"\nAjudante de Arte: Gabriel Monteiro\nAssistente de Arte: Vic Esteves\nAssistente de Arte: Vall Lloveras \nLayout: Nerdouglas\n\nFIGURINO \nFigurino: Giovanna Naomi\nProdu\u00e7\u00e3o de Moda: Tulany Freitas\nProdu\u00e7\u00e3o de Moda: Manoela Muniz\nCamareira: Marisa Hiodo\n\nCENOGRAFIA\nEmpresa de Cenografia: All Arte Cenografia\nCenot\u00e9cnico: Allan Torquatto\nEquipe de Cenografia: Alecsandro Torquato,  Caio de Almeida, Diego Pereira, Luiz Fernando Pinto, Renato dos Santos, Rinaldo dos Santos, Roberto Nascimento, Robson da Silva, Severino Neto, Vanderley Torquato, Lismar Santos, Jailson Pereira, Italo da Silva\nPintores: Aparecido Souza, Jordy Bernal, Rogerio Lindoso (Rogerinho)\nFood Stylist: Carmelita Toro\nAssistente: Fabiana Lacerda\nAssistentes J\u00fanior: Fabricio de Souza, Leonardo Wagner, Larissa Milena\n\nMAKE E HAIR\nMake: Jo\u00e3o Victor Mendes (Ictor) \nHair: Tiago Figueiredo de Souza\nAplica\u00e7\u00e3o da lace: Bia Lorenzo\n\nFOTOGRAFIA\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Pedro Maciel\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Matheus Viotti\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Han Han\nMaking of: Fernando Bonanno S\u00e1\nFot\u00f3grafos: Jo\u00e3o Victor Moura e Jo\u00e3o Almeida\n\nEL\u00c9TRICA\nGaffer: Frank Closel\n1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Bruno Martin\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Paulo Ricardo da Silva\n\nMAQUIN\u00c1RIA\nMaquinista: \u00c1lvaro Bispo\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Bolt\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Rodrigo Cabral (Rat\u00e3o)\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Ricardo Galdino\n\nTRANSPORTE\nTransporte de Produ\u00e7\u00e3o: Marco Sim\u00f5es\nTransporte de El\u00e9trica e Maquin\u00e1ria: Rog\u00e9rio Ortiz\nTransporte de C\u00e2mera: Felipe Panice\nTransporte de Arte: Daniel Correia\n\nP\u00d3S PRODU\u00c7\u00c3O\nMontagem: Marcus Ramos Frota\nColor: Jo\u00e3o Ballestiero\n\n#Vivi  #Banquete"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190352",
                "likeCount": "18990",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "841"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zlcj0lS6s5vw8Fq8zL1tY8GRH_Y",
            "id": "s8h4YNaX2aM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T04:00:07Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Easy Lover (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cEasy Lover\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cEasy Lover\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/EasyLover\n\nSomething Beautiful - Album Out Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #EasyLover #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8h4YNaX2aM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8h4YNaX2aM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8h4YNaX2aM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8h4YNaX2aM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8h4YNaX2aM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Easy Lover (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cEasy Lover\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cEasy Lover\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/EasyLover\n\nSomething Beautiful - Album Out Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #EasyLover #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2948561",
                "likeCount": "135577",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8230"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TDQNx5JSQxGI66QJGg7toK79230",
            "id": "fROc3kpkx8o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T07:45:08Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "Blueberries and Capybaras in Hay Day?!",
                "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=afbb2a6c-0148-489c-a5be-748461f2eea4\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fROc3kpkx8o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fROc3kpkx8o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fROc3kpkx8o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fROc3kpkx8o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fROc3kpkx8o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Blueberries and Capybaras in Hay Day?!",
                    "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=afbb2a6c-0148-489c-a5be-748461f2eea4\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1941343",
                "likeCount": "35127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V7SMoMncSXhThc-p8pl7vIjUmqQ",
            "id": "4mG5D2l2X6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:00:00Z",
                "channelId": "UCMbytiCiUSKLHhikpOIsbxQ",
                "title": "PEDRO SAMPAIO, J Balvin - PERVERSA ft. Take A Daytrip",
                "description": "#PedroSampaio #JBalvin #Perversa\n\nOu\u00e7a agora: lnk.to/Perversa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mG5D2l2X6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mG5D2l2X6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mG5D2l2X6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mG5D2l2X6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mG5D2l2X6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PEDRO SAMPAIO",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEDRO SAMPAIO, J Balvin - PERVERSA ft. Take A Daytrip",
                    "description": "#PedroSampaio #JBalvin #Perversa\n\nOu\u00e7a agora: lnk.to/Perversa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251097",
                "likeCount": "15326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "676"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kLTU9S1eRZ6lqG_fIdbuUHn5lVk",
            "id": "Le8ld1fnWCo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T20:30:02Z",
                "channelId": "UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA",
                "title": "ENTREGAMOS A A20 DO @Bitelonatural!",
                "description": "O canal da ACF tem o apoio de;\n\nSERVITEC DINAM\u00d4METRO\nhttps://www.instagram.com/servitecdinamometro/\nhttps://www.servitecdinamometro.com.br/\n\nRADLUMI \nhttps://www.instagram.com/radlumi/\nhttps://radlumi.com.br/\ncupom: ACF\n\nPICHAU\nhttps://www.pichau.com.br/\nhttps://www.instagram.com/pichauoficial/\n\nKREBS\nhttps://www.instagram.com/krebsautomotivo/\nhttps://krebsfer.com.br/\n\nSIGMA TOOLS\nhttps://www.instagram.com/sgttools/\nhttps://www.sigmatools.com.br/site/\n\nFUELTECH:\nhttps://fueltech.com.br/\nhttps://www.instagram.com/fueltech/\n\nINJECT SOLUCTIONS:\nhttps://injectsolution.com.br/\nhttps://www.instagram.com/injectsolution/\n\nPara parcerias entre em contato:\nmedia@acfperformance.com\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nSeja um simp\u00e1tico membro do canal e receba spoilers exclusivos! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA/join\n\nQUER APRENDER MAIS SOBRE MOTORES E INJE\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICA?\nSE INSCREVA EM NOSSOS CURSOS!\nhttps://www.acfperformance.com/education/\n\nAdquira sua camiseta da ACF!\nhttps://www.lolja.com.br/acfperformance\n\nFA\u00c7A SEU OR\u00c7AMENTO EM:\nhttps://www.acfperformance.com/\nhttps://www.instagram.com/acfperformance/\n\nNOSSAS UNIDADES:\n    \n     S\u00c3O PAULO/SP (Ipiranga) - Race King\n     Av. Dr. Ricardo Jafet, 1050 - Ipiranga\n     tel.; 11 98449 6047\n     https://www.instagram.com/acfperformance/\n\n     MANAUS/AM (Pra\u00e7a 14 de Janeiro) - Sada Auto Center\n     Av. Visc. de Porto Alegre, 1233 - Pra\u00e7a 14 de Janeiro\n     tel.: 92 99498 9471\n     https://www.instagram.com/sadaperformance/\n\n     TAQUARITUBA/SP (Centro) - Chip Force Motors\n     Av. Silvana de Paula Bueno, 210 - Centro\n     tel.: 14 99895 7517\n     https://www.instagram.com/chip__force/\n\n     JOINVILLE/SC (Am\u00e9rica) - Underground Garage\n     R. Jos\u00e9 de Alencar, 30 - Am\u00e9rica, Joinville/SC\n     tel.: 47 98869 6250 \n     https://www.instagram.com/undergroundgarage_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le8ld1fnWCo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le8ld1fnWCo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le8ld1fnWCo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le8ld1fnWCo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le8ld1fnWCo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ACF",
                "tags": [
                    "ACF",
                    "ACFPERFORMANCE",
                    "RICARDO",
                    "RICARDINHO",
                    "REMAP",
                    "MAPA",
                    "CHIP",
                    "FILTRO",
                    "ESCAPE",
                    "STAGE",
                    "POT\u00caNCIA",
                    "WHP",
                    "CV",
                    "AUTOSUPER",
                    "TURBO",
                    "TUNERCAST",
                    "tested",
                    "DRIFT"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENTREGAMOS A A20 DO @Bitelonatural!",
                    "description": "O canal da ACF tem o apoio de;\n\nSERVITEC DINAM\u00d4METRO\nhttps://www.instagram.com/servitecdinamometro/\nhttps://www.servitecdinamometro.com.br/\n\nRADLUMI \nhttps://www.instagram.com/radlumi/\nhttps://radlumi.com.br/\ncupom: ACF\n\nPICHAU\nhttps://www.pichau.com.br/\nhttps://www.instagram.com/pichauoficial/\n\nKREBS\nhttps://www.instagram.com/krebsautomotivo/\nhttps://krebsfer.com.br/\n\nSIGMA TOOLS\nhttps://www.instagram.com/sgttools/\nhttps://www.sigmatools.com.br/site/\n\nFUELTECH:\nhttps://fueltech.com.br/\nhttps://www.instagram.com/fueltech/\n\nINJECT SOLUCTIONS:\nhttps://injectsolution.com.br/\nhttps://www.instagram.com/injectsolution/\n\nPara parcerias entre em contato:\nmedia@acfperformance.com\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nSeja um simp\u00e1tico membro do canal e receba spoilers exclusivos! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA/join\n\nQUER APRENDER MAIS SOBRE MOTORES E INJE\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICA?\nSE INSCREVA EM NOSSOS CURSOS!\nhttps://www.acfperformance.com/education/\n\nAdquira sua camiseta da ACF!\nhttps://www.lolja.com.br/acfperformance\n\nFA\u00c7A SEU OR\u00c7AMENTO EM:\nhttps://www.acfperformance.com/\nhttps://www.instagram.com/acfperformance/\n\nNOSSAS UNIDADES:\n    \n     S\u00c3O PAULO/SP (Ipiranga) - Race King\n     Av. Dr. Ricardo Jafet, 1050 - Ipiranga\n     tel.; 11 98449 6047\n     https://www.instagram.com/acfperformance/\n\n     MANAUS/AM (Pra\u00e7a 14 de Janeiro) - Sada Auto Center\n     Av. Visc. de Porto Alegre, 1233 - Pra\u00e7a 14 de Janeiro\n     tel.: 92 99498 9471\n     https://www.instagram.com/sadaperformance/\n\n     TAQUARITUBA/SP (Centro) - Chip Force Motors\n     Av. Silvana de Paula Bueno, 210 - Centro\n     tel.: 14 99895 7517\n     https://www.instagram.com/chip__force/\n\n     JOINVILLE/SC (Am\u00e9rica) - Underground Garage\n     R. Jos\u00e9 de Alencar, 30 - Am\u00e9rica, Joinville/SC\n     tel.: 47 98869 6250 \n     https://www.instagram.com/undergroundgarage_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "422275",
                "likeCount": "57350",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1836"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KGrmv6_IFajr1Qnzp4ypVWdUgyI",
            "id": "LED-xQTtXgI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T21:15:06Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "A VERDADE - MINECRAFT A JORNADA 2",
                "description": "Contato Profissional: mendrakecomercial@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\nParticipantes:\n@Pedrux_ \n@Nait \n@Ameizim \n@FEURIPE \n@Liquid_FHD \n@chlp \n@fokiinhayt \n@Apuhzeetus \n@Lggjotinha \n@Dino_Dina \n@TuguimYT \n@BayoPlayer\n@AL3XEY \n@Blackzinbzi \n@spok \n@NogalMinecraft \n@Louixx \n@Ligonz \n@MucaHD \n@Caduxinn \n@Tonigon \n@tachibr \nAyu: https://www.instagram.com/_cayumi_/\n\n\n#creativesquad #AJornada2 #ep04",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LED-xQTtXgI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LED-xQTtXgI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LED-xQTtXgI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LED-xQTtXgI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LED-xQTtXgI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A VERDADE - MINECRAFT A JORNADA 2",
                    "description": "Contato Profissional: mendrakecomercial@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\nParticipantes:\n@Pedrux_ \n@Nait \n@Ameizim \n@FEURIPE \n@Liquid_FHD \n@chlp \n@fokiinhayt \n@Apuhzeetus \n@Lggjotinha \n@Dino_Dina \n@TuguimYT \n@BayoPlayer\n@AL3XEY \n@Blackzinbzi \n@spok \n@NogalMinecraft \n@Louixx \n@Ligonz \n@MucaHD \n@Caduxinn \n@Tonigon \n@tachibr \nAyu: https://www.instagram.com/_cayumi_/\n\n\n#creativesquad #AJornada2 #ep04"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "341637",
                "likeCount": "20416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2628"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XwLzHefNb2h8a0kpDImW2n7xSFE",
            "id": "DYXvABIRXBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T21:37:02Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: REAL BETIS X CHELSEA | FINAL DA UEFA CONFERENCE\u00a0LEAGUE",
                "description": "CHEGOU O DIA DA DECIS\u00c3O!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, Real Betis x Chelsea, pela grande final da Uefa Conference League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#ConferenceLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "final conference league",
                    "final chelsea",
                    "final real betis",
                    "chelsea real betis",
                    "chelsea conference",
                    "real betis chelsea",
                    "bets",
                    "jogo chelsea",
                    "chelsea ao vivo",
                    "real betis ao vivo",
                    "assistir chelsea",
                    "assistir real betis",
                    "jogo real betis",
                    "assistir final",
                    "final ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: REAL BETIS X CHELSEA | FINAL DA UEFA CONFERENCE\u00a0LEAGUE",
                    "description": "CHEGOU O DIA DA DECIS\u00c3O!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, Real Betis x Chelsea, pela grande final da Uefa Conference League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#ConferenceLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6724531",
                "likeCount": "232096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "emR2IHl1SFKg9CkRSDKQmYj_2fE",
            "id": "Bqisy3XLNVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:00:06Z",
                "channelId": "UC6ZPEmt0qw9ubC5u7qmbkSg",
                "title": "Isadora Pompeo - Fica Calmo Cora\u00e7\u00e3o (Ao Vivo)",
                "description": "V\u00eddeo oficial de \u201cFica Calmo Cora\u00e7\u00e3o\u201d, de Isadora Pompeo.\n\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/Isadorapompeo/\n\u25d8 Instagram: https://www.instagram.com/isadorapompeo/\n\u25d8 Twitter: https://x.com/Isadora_Pompeo\n\n\n\nLETRA\n\nT\u00f4 escrevendo essa can\u00e7\u00e3o\n\u00c0 pedido do meu cora\u00e7\u00e3o\n\u00c0s vezes ele aperta tanto que chega a expelir o que tento esconder\n\nFaz dias que eu n\u00e3o t\u00f4 bem\nE isso \u00e9 bem complicado\nPor vezes me sinto sozinho, fico entristecido e um pouco amargo\n\nMas n\u00e3o vou preencher minha alma\nCom todo esse sentimento t\u00e3o ruim\nEu s\u00f3 preciso manter a calma\nPois sei que Jesus acredita mesmo em mim\n\nTu \u00e9s Fiel\nE nisso eu me apegarei\nTu \u00e9s Fiel\nPor isso eu me levantarei\nEle acalma o meu cora\u00e7\u00e3o inquieto \nEle fala pro meu corpo que est\u00e1 perto\nFica calmo, cora\u00e7\u00e3o\n\nMas n\u00e3o vou preencher minha alma\nCom todo esse sentimento t\u00e3o ruim\nEu s\u00f3 preciso manter a calma\nPois sei que Jesus acredita mesmo em mim\n\nTu \u00e9s Fiel\nE nisso eu me apegarei\nTu \u00e9s Fiel\nPor isso eu me levantarei\nEle acalma o meu cora\u00e7\u00e3o inquieto\nEle fala pro meu corpo que est\u00e1 perto\n(2x)\n\nFica calmo, cora\u00e7\u00e3o\n\nCalma, logo tudo vai passar\nAcalma, logo Jesus voltar\u00e1\nTodas as coisas cooperam pra o bem\nTodas as coisas cooperam pra o bem\n(2x)\n\nFica calmo, cora\u00e7\u00e3o\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Isadora Pompeo\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Weslei Santos\n\nDire\u00e7\u00e3o e Fotografia: MESS SANTOS\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Willian Samuray\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Nathalia Bacci\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Nicolas Cazenave \nPrimeiro Assistente de C\u00e2mera: Bryan Leite\nSegundo Assistente de C\u00e2mera: Derick Borba\nTerceiro Assistente de C\u00e2mera: Fabio Torres\nDrone FPV: Anderson Trevas \nFot\u00f3grafo (making of): David Guimar\u00e3es e Fernanda Soares de Oliveira\nVideo (making of): Vinicius Gomes\nMaquiagem: Franciely Borba Alves de Souza\n\nSONY MUSIC \nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nVice-Presidente A&R: Bruno Batista \nGerente A&R: Karina Martins \nAnalista A&R: Isabela Prestes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nGerente de Marketing: Daniela Rabello\nAnalista de Marketing: Ana Martins\n\nAgradecimento especial a Secretaria de Turismo e Cultura de Pia\u00e7abu\u00e7u\u00a0e\u00a0Macei\u00f3/AL.\n\n#IsadoraPompeo #FicaCalmoCora\u00e7\u00e3o\u00a0#Gospel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqisy3XLNVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqisy3XLNVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqisy3XLNVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqisy3XLNVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqisy3XLNVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IsadoraPompeoVEVO",
                "tags": [
                    "fica calmo cora\u00e7\u00e3o",
                    "fica calmo cora\u00e7\u00e3o isadora pompeo",
                    "isadora pompeo fica calmo",
                    "fica calmo",
                    "isadora pompeo musica nova",
                    "isadora pompeo testemunho",
                    "isadora pompeo ao vivo",
                    "ben\u00e7\u00e3os que n\u00e3o tem fim isadora pompeo",
                    "ben\u00e7\u00e3os que n\u00e3o tem fim playback",
                    "isadora pompeo playback",
                    "isadora pompeo ben\u00e7\u00e3os que nao tem fim letra",
                    "isadora pompeo 2025",
                    "isadora pompeo 2024",
                    "counting my blessings tradu\u00e7\u00e3o",
                    "ben\u00e7\u00e3os que n\u00e3o tem fim em ingl\u00eas",
                    "ben\u00e7\u00e3os que n\u00e3o tem fim cover"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Isadora Pompeo - Fica Calmo Cora\u00e7\u00e3o (Ao Vivo)",
                    "description": "V\u00eddeo oficial de \u201cFica Calmo Cora\u00e7\u00e3o\u201d, de Isadora Pompeo.\n\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/Isadorapompeo/\n\u25d8 Instagram: https://www.instagram.com/isadorapompeo/\n\u25d8 Twitter: https://x.com/Isadora_Pompeo\n\n\n\nLETRA\n\nT\u00f4 escrevendo essa can\u00e7\u00e3o\n\u00c0 pedido do meu cora\u00e7\u00e3o\n\u00c0s vezes ele aperta tanto que chega a expelir o que tento esconder\n\nFaz dias que eu n\u00e3o t\u00f4 bem\nE isso \u00e9 bem complicado\nPor vezes me sinto sozinho, fico entristecido e um pouco amargo\n\nMas n\u00e3o vou preencher minha alma\nCom todo esse sentimento t\u00e3o ruim\nEu s\u00f3 preciso manter a calma\nPois sei que Jesus acredita mesmo em mim\n\nTu \u00e9s Fiel\nE nisso eu me apegarei\nTu \u00e9s Fiel\nPor isso eu me levantarei\nEle acalma o meu cora\u00e7\u00e3o inquieto \nEle fala pro meu corpo que est\u00e1 perto\nFica calmo, cora\u00e7\u00e3o\n\nMas n\u00e3o vou preencher minha alma\nCom todo esse sentimento t\u00e3o ruim\nEu s\u00f3 preciso manter a calma\nPois sei que Jesus acredita mesmo em mim\n\nTu \u00e9s Fiel\nE nisso eu me apegarei\nTu \u00e9s Fiel\nPor isso eu me levantarei\nEle acalma o meu cora\u00e7\u00e3o inquieto\nEle fala pro meu corpo que est\u00e1 perto\n(2x)\n\nFica calmo, cora\u00e7\u00e3o\n\nCalma, logo tudo vai passar\nAcalma, logo Jesus voltar\u00e1\nTodas as coisas cooperam pra o bem\nTodas as coisas cooperam pra o bem\n(2x)\n\nFica calmo, cora\u00e7\u00e3o\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Isadora Pompeo\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Weslei Santos\n\nDire\u00e7\u00e3o e Fotografia: MESS SANTOS\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Willian Samuray\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Nathalia Bacci\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Nicolas Cazenave \nPrimeiro Assistente de C\u00e2mera: Bryan Leite\nSegundo Assistente de C\u00e2mera: Derick Borba\nTerceiro Assistente de C\u00e2mera: Fabio Torres\nDrone FPV: Anderson Trevas \nFot\u00f3grafo (making of): David Guimar\u00e3es e Fernanda Soares de Oliveira\nVideo (making of): Vinicius Gomes\nMaquiagem: Franciely Borba Alves de Souza\n\nSONY MUSIC \nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nVice-Presidente A&R: Bruno Batista \nGerente A&R: Karina Martins \nAnalista A&R: Isabela Prestes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nGerente de Marketing: Daniela Rabello\nAnalista de Marketing: Ana Martins\n\nAgradecimento especial a Secretaria de Turismo e Cultura de Pia\u00e7abu\u00e7u\u00a0e\u00a0Macei\u00f3/AL.\n\n#IsadoraPompeo #FicaCalmoCora\u00e7\u00e3o\u00a0#Gospel"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "838663",
                "likeCount": "11944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "725"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wAJpbO8OHgXxQ4wSVp1KThCqUZA",
            "id": "TMHHBD-AtrQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T13:00:50Z",
                "channelId": "UCV306eHqgo0LvBf3Mh36AHg",
                "title": "JOGANDO UNO WILD - O UNO SELVAGEM!",
                "description": "\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123\n\nMarcella tomou o rem\u00e9dio errado: https://youtu.be/9nYcRFzzxQ8?si=c6CEhNGTSGwFh5fm&t=296",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TMHHBD-AtrQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TMHHBD-AtrQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TMHHBD-AtrQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TMHHBD-AtrQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TMHHBD-AtrQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Neto",
                "tags": [
                    "felipe neto",
                    "irm\u00e3os neto"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOGANDO UNO WILD - O UNO SELVAGEM!",
                    "description": "\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123\n\nMarcella tomou o rem\u00e9dio errado: https://youtu.be/9nYcRFzzxQ8?si=c6CEhNGTSGwFh5fm&t=296"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "624617",
                "likeCount": "57535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uKYrK-ncQDfC-6x01VuqPUzquW0",
            "id": "uwPzEz99HPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T14:01:32Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "O NOOB MAIS PRO DO ROBLOX! Ser\u00e1 Que Conseguimos Escapar?",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Endeless Escape. Nesse jogo temos um tempo curto para fazer o obby antes que o noob inteligente seja liberado da pris\u00e3o e nos capture.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwPzEz99HPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwPzEz99HPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwPzEz99HPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwPzEz99HPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwPzEz99HPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "endless escape",
                    "endless obby",
                    "roblox noob",
                    "iq",
                    "qi 1000",
                    "noob pro"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O NOOB MAIS PRO DO ROBLOX! Ser\u00e1 Que Conseguimos Escapar?",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Endeless Escape. Nesse jogo temos um tempo curto para fazer o obby antes que o noob inteligente seja liberado da pris\u00e3o e nos capture.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "352468",
                "likeCount": "10475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "847"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F0NIDZuJZVW2vfJMY97GMqYcm8o",
            "id": "w2aFqYIqxho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T13:01:44Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Vida de Aranha no Minecraft",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2aFqYIqxho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2aFqYIqxho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2aFqYIqxho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2aFqYIqxho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2aFqYIqxho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vida de Aranha no Minecraft",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "662834",
                "likeCount": "14512",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pEXPfQJEWrQsRKR4RaGTruDiWPU",
            "id": "TkwZ2uQu2hE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T04:00:06Z",
                "channelId": "UC3Cs0kPcr0GQPCVzX32NQPg",
                "title": "Addison Rae - Fame is a Gun (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cFame is a Gun\u201d by Addison Rae\nListen to & Download \u201cFame is a Gun\u201d out now: http://addisonrae.lnk.to/fameisagun\n \nPre-order / Pre-save \u2018Addison\u2019 The Debut Album, out June 6th: http://addisonrae.lnk.to/album\n\nDirected by Sean Price Williams\n\nFollow Addison:\nhttps://www.instagram.com/addisonraee\nhttps://www.tiktok.com/@addisonre\nhttps://x.com/whoisaddison\n\nFollow ARHQ:\nhttps://www.instagram.com/arhq\nhttps://www.tiktok.com/@arhq\nhttps://x.com/addisonrae_hq\n\nwww.addisonrae.com\n \nText Addison:\n310-356-9261\n \n#AddisonRae #FameIsAGun #Addison",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkwZ2uQu2hE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkwZ2uQu2hE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkwZ2uQu2hE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkwZ2uQu2hE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkwZ2uQu2hE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AddisonRaeVEVO",
                "tags": [
                    "Addison Rae New Song",
                    "Addison Rae New Music",
                    "AddisonRe",
                    "TikTok",
                    "Viral",
                    "die",
                    "Charlie xcx",
                    "Brat",
                    "Music Video Pop",
                    "Diet Pepsi",
                    "Addison New Song",
                    "When we drive in your car I\u2019m your baby",
                    "Untouched XO",
                    "Aquamarine",
                    "Honey dive into me",
                    "Addison Aquamarine",
                    "Addison Pepsi",
                    "Addison Diet Pepsi",
                    "High Fashion",
                    "Addison High Fashion",
                    "Headphones On",
                    "Addison Headphones",
                    "Addison Fame",
                    "Fame is gun and point it blind",
                    "got taste of the glamorous life",
                    "Glamorous Life",
                    "Addison Rae"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Addison Rae - Fame is a Gun (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cFame is a Gun\u201d by Addison Rae\nListen to & Download \u201cFame is a Gun\u201d out now: http://addisonrae.lnk.to/fameisagun\n \nPre-order / Pre-save \u2018Addison\u2019 The Debut Album, out June 6th: http://addisonrae.lnk.to/album\n\nDirected by Sean Price Williams\n\nFollow Addison:\nhttps://www.instagram.com/addisonraee\nhttps://www.tiktok.com/@addisonre\nhttps://x.com/whoisaddison\n\nFollow ARHQ:\nhttps://www.instagram.com/arhq\nhttps://www.tiktok.com/@arhq\nhttps://x.com/addisonrae_hq\n\nwww.addisonrae.com\n \nText Addison:\n310-356-9261\n \n#AddisonRae #FameIsAGun #Addison"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "907081",
                "likeCount": "74787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i7o8xPxqCQxRWrD3Ur5EeF9QTT4",
            "id": "X0G414v13k4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T16:15:09Z",
                "channelId": "UCymE80p2pHiTP4Xye327CVA",
                "title": "Estamos PRESOS no Mundo do BOBBIE GOODS no Roblox!",
                "description": "N\u00f3s estamos presos no mundo do Bobbie Goods e precisamos escapar dali no Roblox!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0G414v13k4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0G414v13k4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0G414v13k4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0G414v13k4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0G414v13k4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gabriel e Shirley - Games",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Estamos PRESOS no Mundo do BOBBIE GOODS no Roblox!",
                    "description": "N\u00f3s estamos presos no mundo do Bobbie Goods e precisamos escapar dali no Roblox!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219072",
                "likeCount": "4338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "erj_urmwZSUtL7yojunlJ7KU3Lg",
            "id": "MMwtgxdDtP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T16:08:09Z",
                "channelId": "UCA9M9BKgbytic_UpscwZnEQ",
                "title": "Por que a SAF do Vasco foi um fracasso monumental",
                "description": "Promessas vazias e d\u00edvidas escondidas: Em 2022, um grupo norte-americano apareceu com o que parecia ser a resposta para todos os problemas que o Vasco sofreu nos \u00faltimos anos, mas o neg\u00f3cio milion\u00e1rio da SAF com a 777 Partners virou um pesadelo\u00a0em\u00a0pouco\u00a0tempo.\n\nSite PELEJA - https://www.peleja.com.br\n\nRedes Sociais:\nFacebook - https://www.facebok.com/PELEJABR\nInstagram - https://www.instagram.com/PELEJA\u200b\u200b\nTwitter - https://www.twitter.com/PELEJA\nTiktok - https://www.tiktok.com/PELEJA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMwtgxdDtP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMwtgxdDtP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMwtgxdDtP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMwtgxdDtP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMwtgxdDtP0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PELEJA",
                "tags": [
                    "peleja",
                    "murbapacheco2017",
                    "futebol",
                    "canal peleja",
                    "radar peleja",
                    "futbol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "cristiano ronaldo",
                    "messi",
                    "mbapp\u00e9",
                    "subculturas",
                    "document\u00e1rio peleja",
                    "documento peleja",
                    "gringo do peleja",
                    "vasco",
                    "vasco da gama",
                    "coutinho",
                    "futebol carioca",
                    "rio de janeiro",
                    "rio",
                    "vasco 777",
                    "SAF",
                    "pedrinho vasco",
                    "777",
                    "ponto a ponto"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Por que a SAF do Vasco foi um fracasso monumental",
                    "description": "Promessas vazias e d\u00edvidas escondidas: Em 2022, um grupo norte-americano apareceu com o que parecia ser a resposta para todos os problemas que o Vasco sofreu nos \u00faltimos anos, mas o neg\u00f3cio milion\u00e1rio da SAF com a 777 Partners virou um pesadelo\u00a0em\u00a0pouco\u00a0tempo.\n\nSite PELEJA - https://www.peleja.com.br\n\nRedes Sociais:\nFacebook - https://www.facebok.com/PELEJABR\nInstagram - https://www.instagram.com/PELEJA\u200b\u200b\nTwitter - https://www.twitter.com/PELEJA\nTiktok - https://www.tiktok.com/PELEJA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84344",
                "likeCount": "8380",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-x8N9lOMQpWeMpXjKh48VqDBIWw",
            "id": "3yu4YiHw4OE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T15:21:05Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "O MEU BARCO FOI EMBORA SEM MIM E ME DEIXOU ABANDONADO NUMA ILHA DESERTA NO RAFT!",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje n\u00f3s n\u00e3o s\u00f3 vamos encontrar uma constru\u00e7\u00e3o feita por seres humanos como vamos FINALMENTE encontrar outros seres humanos!!! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Raft\n\u25cfAssista todos os epis\u00f3dios da s\u00e9rie: https://www.youtube.com/playlist?list=PLtZBoAYwtOdbj0jsvizIhfh1WsMExy5Gx\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yu4YiHw4OE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yu4YiHw4OE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yu4YiHw4OE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yu4YiHw4OE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yu4YiHw4OE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "raft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O MEU BARCO FOI EMBORA SEM MIM E ME DEIXOU ABANDONADO NUMA ILHA DESERTA NO RAFT!",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje n\u00f3s n\u00e3o s\u00f3 vamos encontrar uma constru\u00e7\u00e3o feita por seres humanos como vamos FINALMENTE encontrar outros seres humanos!!! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Raft\n\u25cfAssista todos os epis\u00f3dios da s\u00e9rie: https://www.youtube.com/playlist?list=PLtZBoAYwtOdbj0jsvizIhfh1WsMExy5Gx\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1410900",
                "likeCount": "72051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3061"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9rFtVWX3P_uZt1eGOIkz7pKIBZI",
            "id": "XqKBVyZECpY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T21:30:07Z",
                "channelId": "UCYzp8-P162Em-3uZnCuGJOg",
                "title": "ESCUD\u00c3O RASGANDO! - DOOM The Dark Ages",
                "description": "Jog\u00e3o esse novo DOOM! Era pra esse v\u00eddeo sair antes mas n\u00e3o deu estava doente! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqKBVyZECpY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqKBVyZECpY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqKBVyZECpY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqKBVyZECpY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqKBVyZECpY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Games EduUu",
                "tags": [
                    "Games EduUu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCUD\u00c3O RASGANDO! - DOOM The Dark Ages",
                    "description": "Jog\u00e3o esse novo DOOM! Era pra esse v\u00eddeo sair antes mas n\u00e3o deu estava doente! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "466530",
                "likeCount": "82527",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2618"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QJpq2Df1Ti81JrlkIiOXMMZyhQg",
            "id": "Y88NpV3hvSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T21:11:51Z",
                "channelId": "UCJuJ-koqw44a0wNUE3w9bTQ",
                "title": "Enorme NAVIO da BYD chega ao BRASIL com 7000 CARROS EL\u00c9TRICOS",
                "description": "O navio BYD Shenzhen atracou no Porto de Itaja\u00ed na manh\u00e3 desta quarta-feira (28), trazendo mais de 7 mil ve\u00edculos da montadora chinesa BYD. A opera\u00e7\u00e3o, considerada a maior movimenta\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos da hist\u00f3ria do Brasil, ser\u00e1 realizada 24 horas por dia ao longo dos pr\u00f3ximos cinco dias.\n\nAl\u00e9m de fortalecer o Porto no cen\u00e1rio log\u00edstico nacional, a opera\u00e7\u00e3o representa oportunidades diretas e indiretas para trabalhadores locais, movimentando a economia da cidade e da regi\u00e3o. O descarregamento de uma carga desse porte gera empregos tempor\u00e1rios e permanentes, fomenta a arrecada\u00e7\u00e3o municipal e refor\u00e7a Itaja\u00ed como um polo portu\u00e1rio competitivo e estrat\u00e9gico para o com\u00e9rcio exterior brasileiro.\n\n\ud83c\udf0e Conhe\u00e7a a Conexo Logistics nosso patrocinador \nAcesse:\u27a1\ufe0f https://conexo.com.br/br\n\n\ud83d\ude9aBS Transporte Log\u00edstica\nAcesse:\u27a1\ufe0f www.bstranslog.com.br\n\n\ud83d\udea2Quer saber tudo sobre a profiss\u00e3o de Pr\u00e1tico de Navios?\nAcesse:\u27a1\ufe0f https://cursoh.com.br/\n\n\nNossa miss\u00e3o \u00e9 divulgar a mentalidade mar\u00edtima e o mundo naval\u2693\ufe0f\n\nRegistro de Navios - Hist\u00f3rias do Mundo Mar\u00edtimo - Marinha do Brasil e Marinha Mercante - Curiosidades da \u00c1rea Naval e N\u00e1utica.\n\n\n#navio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y88NpV3hvSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y88NpV3hvSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y88NpV3hvSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y88NpV3hvSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y88NpV3hvSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LEANDRO LS",
                "tags": [
                    "byd",
                    "navio",
                    "naval",
                    "maior navio do mundo",
                    "porto de itajai",
                    "navios e embarca\u00e7\u00f5es",
                    "navio da byd"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Enorme NAVIO da BYD chega ao BRASIL com 7000 CARROS EL\u00c9TRICOS",
                    "description": "O navio BYD Shenzhen atracou no Porto de Itaja\u00ed na manh\u00e3 desta quarta-feira (28), trazendo mais de 7 mil ve\u00edculos da montadora chinesa BYD. A opera\u00e7\u00e3o, considerada a maior movimenta\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos da hist\u00f3ria do Brasil, ser\u00e1 realizada 24 horas por dia ao longo dos pr\u00f3ximos cinco dias.\n\nAl\u00e9m de fortalecer o Porto no cen\u00e1rio log\u00edstico nacional, a opera\u00e7\u00e3o representa oportunidades diretas e indiretas para trabalhadores locais, movimentando a economia da cidade e da regi\u00e3o. O descarregamento de uma carga desse porte gera empregos tempor\u00e1rios e permanentes, fomenta a arrecada\u00e7\u00e3o municipal e refor\u00e7a Itaja\u00ed como um polo portu\u00e1rio competitivo e estrat\u00e9gico para o com\u00e9rcio exterior brasileiro.\n\n\ud83c\udf0e Conhe\u00e7a a Conexo Logistics nosso patrocinador \nAcesse:\u27a1\ufe0f https://conexo.com.br/br\n\n\ud83d\ude9aBS Transporte Log\u00edstica\nAcesse:\u27a1\ufe0f www.bstranslog.com.br\n\n\ud83d\udea2Quer saber tudo sobre a profiss\u00e3o de Pr\u00e1tico de Navios?\nAcesse:\u27a1\ufe0f https://cursoh.com.br/\n\n\nNossa miss\u00e3o \u00e9 divulgar a mentalidade mar\u00edtima e o mundo naval\u2693\ufe0f\n\nRegistro de Navios - Hist\u00f3rias do Mundo Mar\u00edtimo - Marinha do Brasil e Marinha Mercante - Curiosidades da \u00c1rea Naval e N\u00e1utica.\n\n\n#navio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "379816",
                "likeCount": "14204",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KOXyFqNO0cBEddYZhYFrU3gJUks",
            "id": "kXmh_QcOSp4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T22:00:08Z",
                "channelId": "UCOPS25AxMB9te9_-AHt3JEg",
                "title": "ESTOURE O BAL\u00c3O OU ENCONTRE SEU AMOR! EP:22",
                "description": "A din\u00e2mica \u00e9 simples, n\u00e3o gostou do pretendente? FURA O BAL\u00c3O!\nNo v\u00eddeo de hoje, trazemos mais um epis\u00f3dio do cl\u00e1ssico estoure o bal\u00e3o ou encontre o seu amor, e dessa vez com a participa\u00e7\u00e3o do NEGOT e BIEL fora outras figuras!\n\nQUER PARTICIPAR/ DESENCALHAR? : https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScoBPxnI4s-K3o0Y5O1AzDyXmbBEuj8yyRzboBlGcQLQeaQqw/viewform\n\nSE INSCREVA NO CANAL !!!\n\nInstagram: https://www.instagram.com/peixinh0/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXmh_QcOSp4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXmh_QcOSp4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXmh_QcOSp4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXmh_QcOSp4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXmh_QcOSp4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PEIXE",
                "tags": [
                    "peixe",
                    "peixinho",
                    "Estoure o balao",
                    "bal\u00e3o date",
                    "aqueles caras",
                    "nobru",
                    "encontro",
                    "Paulo vita",
                    "beijo",
                    "negot",
                    "encontro \u00e0s cegas",
                    "furou o balao trocou",
                    "date"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTOURE O BAL\u00c3O OU ENCONTRE SEU AMOR! EP:22",
                    "description": "A din\u00e2mica \u00e9 simples, n\u00e3o gostou do pretendente? FURA O BAL\u00c3O!\nNo v\u00eddeo de hoje, trazemos mais um epis\u00f3dio do cl\u00e1ssico estoure o bal\u00e3o ou encontre o seu amor, e dessa vez com a participa\u00e7\u00e3o do NEGOT e BIEL fora outras figuras!\n\nQUER PARTICIPAR/ DESENCALHAR? : https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScoBPxnI4s-K3o0Y5O1AzDyXmbBEuj8yyRzboBlGcQLQeaQqw/viewform\n\nSE INSCREVA NO CANAL !!!\n\nInstagram: https://www.instagram.com/peixinh0/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1714028",
                "likeCount": "71340",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "izrpd3sCqp3zh1FktxhHPr6Vwos",
            "id": "tjcdAuBTG9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T18:30:01Z",
                "channelId": "UCTpxFPoPp7U6zJ2J2vhAPNg",
                "title": "Testei os 7 Melhores JOGOS de italian Brainrot no roblox!",
                "description": "Testei os 7 Melhores JOGOS de italian Brainrot no roblox! \n\nJOGO 1:https://www.roblox.com/pt/games/74846898339741/Italian-Brainrot-Quiz-UPDATE\n\nJOGO 2:  https://www.roblox.com/pt/games/131124249350811/TUNG-SAHURS-PRISON-RUN-obby\n\nJOGO 3: https://www.roblox.com/pt/games/128391479485015/Survive-ITALIAN-BRAINROT-In-Area-51\n\nJOGO 4:  https://www.roblox.com/pt/games/89630087843663/Escape-EVIL-BRR-BRR-PATAPIM-Obby\n\nJOGO 5:  https://www.roblox.com/pt/games/71012903695186/EVENT-Italian-Brainrot-Morphs\n\nJOGO 6:  https://www.roblox.com/pt/games/121626369669305/Hungry-Brainrot\n\nJOGO 7: https://www.roblox.com/pt/games/15151460846/UPD-3-BRAINROT-MORPHS\n\n\u2b50 StarCode \u2192 CeloBlox na compra de ROBUX OU PREMIUM!\n\n\ud83d\udc96 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7    / celoblox     \n  \u266a    https://www.tiktok.com/@celoblox?lang...\n\ud83e\udd0d  https://www.roblox.com/pt/users/24137...\n\ud83c\udfb2 Discord:   / discord  \n\n\u2764\ufe0f MEU CANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/@CeloBlox\n\ud83e\udd0d GRUPO DO MEU ROBLOX: https://www.roblox.com/pt/communities...\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f celoblox@kr3w.gg\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c parceriaceloblox@outlook.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjcdAuBTG9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjcdAuBTG9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjcdAuBTG9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjcdAuBTG9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjcdAuBTG9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CELO ",
                "tags": [
                    "Testei os 7 Melhores JOGOS de italian Brainrot no roblox!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Testei os 7 Melhores JOGOS de italian Brainrot no roblox!",
                    "description": "Testei os 7 Melhores JOGOS de italian Brainrot no roblox! \n\nJOGO 1:https://www.roblox.com/pt/games/74846898339741/Italian-Brainrot-Quiz-UPDATE\n\nJOGO 2:  https://www.roblox.com/pt/games/131124249350811/TUNG-SAHURS-PRISON-RUN-obby\n\nJOGO 3: https://www.roblox.com/pt/games/128391479485015/Survive-ITALIAN-BRAINROT-In-Area-51\n\nJOGO 4:  https://www.roblox.com/pt/games/89630087843663/Escape-EVIL-BRR-BRR-PATAPIM-Obby\n\nJOGO 5:  https://www.roblox.com/pt/games/71012903695186/EVENT-Italian-Brainrot-Morphs\n\nJOGO 6:  https://www.roblox.com/pt/games/121626369669305/Hungry-Brainrot\n\nJOGO 7: https://www.roblox.com/pt/games/15151460846/UPD-3-BRAINROT-MORPHS\n\n\u2b50 StarCode \u2192 CeloBlox na compra de ROBUX OU PREMIUM!\n\n\ud83d\udc96 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7    / celoblox     \n  \u266a    https://www.tiktok.com/@celoblox?lang...\n\ud83e\udd0d  https://www.roblox.com/pt/users/24137...\n\ud83c\udfb2 Discord:   / discord  \n\n\u2764\ufe0f MEU CANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/@CeloBlox\n\ud83e\udd0d GRUPO DO MEU ROBLOX: https://www.roblox.com/pt/communities...\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f celoblox@kr3w.gg\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c parceriaceloblox@outlook.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158796",
                "likeCount": "1942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EhMwd-NEOhB0nfqbF3JvFhFOpKo",
            "id": "pw8CxqLOJbg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:59:04Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "Joguei os Jogos BANIDOS da Playstore",
                "description": "Baixe AGORA Crystal of Atlan: https://coau.onelink.me/Kb3c/det9yx4a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pw8CxqLOJbg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pw8CxqLOJbg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pw8CxqLOJbg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pw8CxqLOJbg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pw8CxqLOJbg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Joguei os Jogos BANIDOS da Playstore",
                    "description": "Baixe AGORA Crystal of Atlan: https://coau.onelink.me/Kb3c/det9yx4a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "279289",
                "likeCount": "6589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sea-QOASVDUD8-AgTxMoRcyEBjs",
            "id": "yOb1A8g2C3g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T21:01:08Z",
                "channelId": "UCHZ8sT8QzcogR5b23XfSMow",
                "title": "\ud83d\udea8Briga Feia\ud83d\udea8 Era Pra Ser S\u00f3 Um X1, Mas o Jotinha Machucou",
                "description": "MEU GRUPO DO INSTGRAM \n \u25bahttps://www.instagram.com/channel/AbbgZOSnSlRirk_d/\n\n\u2022Canal de cortes \u25ba https://www.youtube.com/@CortesdoEsquilo\nMe siga nas redes sociais!\n\u2022 Instagram \u25bahttps://www.instagram.com/esquilomarcos/\n\u2022 Tiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@esquilomarcos\n\nRUMO A 600 MIL INSCRITOS \nDeixa O Like E Inscreva-se No Canal !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOb1A8g2C3g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOb1A8g2C3g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOb1A8g2C3g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOb1A8g2C3g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOb1A8g2C3g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esquilo",
                "tags": [
                    "#esquilo",
                    "#skilo",
                    "#esquilomarcos",
                    "#eskilo",
                    "esquilo joao caetano",
                    "bruno barreto",
                    "aruan felix",
                    "bruno barreto yt"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8Briga Feia\ud83d\udea8 Era Pra Ser S\u00f3 Um X1, Mas o Jotinha Machucou",
                    "description": "MEU GRUPO DO INSTGRAM \n \u25bahttps://www.instagram.com/channel/AbbgZOSnSlRirk_d/\n\n\u2022Canal de cortes \u25ba https://www.youtube.com/@CortesdoEsquilo\nMe siga nas redes sociais!\n\u2022 Instagram \u25bahttps://www.instagram.com/esquilomarcos/\n\u2022 Tiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@esquilomarcos\n\nRUMO A 600 MIL INSCRITOS \nDeixa O Like E Inscreva-se No Canal !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-IE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120009",
                "likeCount": "4058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "307"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}