{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "vDCrW7ee-og8CsqL1DqDQJlHLYg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3gPNYb06VyJyO_KlukQDorkbhZY",
            "id": "Z1BKvsb2SQc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T15:01:01Z",
                "channelId": "UC53bIpnef1pwAx69ERmmOLA",
                "title": "Die Tasche der Taschen! Herm\u00e8s Kelly Bag entfacht Sturm der Begeisterung | Bares f\u00fcr Rares",
                "description": "Abonniere diesen tollen Kanal und streame jetzt Bares f\u00fcr Rares in der ZDF-App oder unter: https://kurz.zdf.de/dMW/  \n\nDiese Tasche ist eine echte Sensation und l\u00f6st begeisterte Rufe im H\u00e4ndlerraum aus!  \n\nSie ist die Tasche der Taschen: Die rote Kelly Bag des Luxusherstellers Herm\u00e8s. Das Objekt der Begierde stand 30 Jahre im Schrank der Verk\u00e4uferin und soll nun an einen neuen Besitzer gehen. 1985 wurde dieses Modell komplett handgefertigt, die einzelnen Beschl\u00e4ge an das polierte Boxcalf-Leder angebracht. Die Tasche zeichnet sich durch ihre schimmernde, weiche Oberfl\u00e4che aus und liegt hier im Modell Retourne auf dem Expertentisch. Auch wenn die Begeisterung \u00fcber die Tasche gro\u00df ist: Expertin Bianca muss den Zustand als sehr schlecht bewerten. Das Leder ist trocken und br\u00fcchig, durch Sonneneinstrahlung verf\u00e4rbt. Statt des angegebenen Wunschpreises von 5.000 Euro stellt sie 2.000 bis 3.000 Euro f\u00fcr das St\u00fcck in Aussicht. \nIm H\u00e4ndlerraum bricht beim Anblick der Kelly Bag gro\u00dfe Begeisterung aus \u2013 \u201edass wir sowas hier sehen, ist was Besonderes!\u201c, schw\u00e4rmt H\u00e4ndler Wolfgang. Und nat\u00fcrlich wollen alle sie haben \u2026 \n \n \nBares f\u00fcr Rares vom 16.06.2025: https://kurz.zdf.de/QCtl5/\n\n00:00 Kostbares Geschenk \n00:44 Herm\u00e8s, Baby!  \n05:39 Geringer Wert durch Risse? \n06:26 \u201eIch flippe aus!\u201c \n07:24 Alle wollen sie haben! \n\n#Baresf\u00fcrRares auf Facebook: http://facebook.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares\u200b auf Instagram: http://instagram.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares auf TikTok: https://www.tiktok.com/@baresfuerrareszdf  \n\n\n#baresf\u00fcrrares #kellybag #herm\u00e8s",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1BKvsb2SQc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1BKvsb2SQc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1BKvsb2SQc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1BKvsb2SQc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1BKvsb2SQc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bares f\u00fcr Rares",
                "tags": [
                    "bares f\u00fcr rares",
                    "bares f\u00fcr rares neuste folge",
                    "bares f\u00fcr rares neue folge",
                    "Bares f\u00fcr Rares 2025",
                    "Horst Lichter",
                    "Bares f\u00fcr Rares Horst Lichter",
                    "Bares f\u00fcr Rares Lisa",
                    "Bares f\u00fcr Rares Bianca",
                    "Hermes",
                    "Ermes",
                    "Herm\u00e9s",
                    "Herm\u00e8s",
                    "Kelli B\u00e4g",
                    "Kelly Bag",
                    "Kellie Bag",
                    "Kelli Bag",
                    "Kellie B\u00e4g",
                    "Grace Kelly",
                    "Grace Kellie",
                    "Grace Kelli",
                    "Boxkalfleder",
                    "Boxcalvleder",
                    "Boxkalvleder",
                    "Retourne",
                    "Retourn"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die Tasche der Taschen! Herm\u00e8s Kelly Bag entfacht Sturm der Begeisterung | Bares f\u00fcr Rares",
                    "description": "Abonniere diesen tollen Kanal und streame jetzt Bares f\u00fcr Rares in der ZDF-App oder unter: https://kurz.zdf.de/dMW/  \n\nDiese Tasche ist eine echte Sensation und l\u00f6st begeisterte Rufe im H\u00e4ndlerraum aus!  \n\nSie ist die Tasche der Taschen: Die rote Kelly Bag des Luxusherstellers Herm\u00e8s. Das Objekt der Begierde stand 30 Jahre im Schrank der Verk\u00e4uferin und soll nun an einen neuen Besitzer gehen. 1985 wurde dieses Modell komplett handgefertigt, die einzelnen Beschl\u00e4ge an das polierte Boxcalf-Leder angebracht. Die Tasche zeichnet sich durch ihre schimmernde, weiche Oberfl\u00e4che aus und liegt hier im Modell Retourne auf dem Expertentisch. Auch wenn die Begeisterung \u00fcber die Tasche gro\u00df ist: Expertin Bianca muss den Zustand als sehr schlecht bewerten. Das Leder ist trocken und br\u00fcchig, durch Sonneneinstrahlung verf\u00e4rbt. Statt des angegebenen Wunschpreises von 5.000 Euro stellt sie 2.000 bis 3.000 Euro f\u00fcr das St\u00fcck in Aussicht. \nIm H\u00e4ndlerraum bricht beim Anblick der Kelly Bag gro\u00dfe Begeisterung aus \u2013 \u201edass wir sowas hier sehen, ist was Besonderes!\u201c, schw\u00e4rmt H\u00e4ndler Wolfgang. Und nat\u00fcrlich wollen alle sie haben \u2026 \n \n \nBares f\u00fcr Rares vom 16.06.2025: https://kurz.zdf.de/QCtl5/\n\n00:00 Kostbares Geschenk \n00:44 Herm\u00e8s, Baby!  \n05:39 Geringer Wert durch Risse? \n06:26 \u201eIch flippe aus!\u201c \n07:24 Alle wollen sie haben! \n\n#Baresf\u00fcrRares auf Facebook: http://facebook.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares\u200b auf Instagram: http://instagram.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares auf TikTok: https://www.tiktok.com/@baresfuerrareszdf  \n\n\n#baresf\u00fcrrares #kellybag #herm\u00e8s"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "271780",
                "likeCount": "2655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VGMGshuOFJESNOSn62bBN4zWLLo",
            "id": "TxPdy3kyyU8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T19:27:13Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "FC Bayern M\u00fcnchen - Auckland City FC | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                "description": "In ihrem Auftaktspiel beim FIFA Club World Cup trifft der FC Bayern M\u00fcnchen auf Auckland City FC.\n\nSpielverlauf:\n1:0 K. Coman (6.)\n2:0 S. Boey (18.)\n3:0 M. Olise (20.)\n4:0 K. Coman (21.)\n5:0 T. M\u00fcller (45.)\n6:0 M. Olise (45.+3)\n7:0 J. Musiala (68.)\n8:0 J. Musiala (73.) (E)\n9:0 J. Musiala (84.)\n10:0 T. M\u00fcller (89.)\n\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxPdy3kyyU8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxPdy3kyyU8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxPdy3kyyU8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxPdy3kyyU8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxPdy3kyyU8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Thomas M\u00fcller",
                    "Musiala",
                    "Bayern",
                    "FC Bayern",
                    "FCB",
                    "Auckland",
                    "Auckland City FC",
                    "AUC",
                    "Bayern Auckland",
                    "Bayern vs Auckland",
                    "Bayern - Auckland",
                    "FC Bayern vs Auckland City FC",
                    "FC Bayern - Auckland City FC",
                    "Bayern Auckland 10 0",
                    "Bayern vs Auckland 10-0",
                    "Bayern - Auckland 10:0",
                    "Club World Cup",
                    "Club World Cup Highlights",
                    "Club World Cup DAZN",
                    "DAZN Club World Cup",
                    "DAZN",
                    "Highlights Club World Cup",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Highlights Club World Cup",
                    "Club World Cup Highlights DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "FC Bayern M\u00fcnchen - Auckland City FC | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                    "description": "In ihrem Auftaktspiel beim FIFA Club World Cup trifft der FC Bayern M\u00fcnchen auf Auckland City FC.\n\nSpielverlauf:\n1:0 K. Coman (6.)\n2:0 S. Boey (18.)\n3:0 M. Olise (20.)\n4:0 K. Coman (21.)\n5:0 T. M\u00fcller (45.)\n6:0 M. Olise (45.+3)\n7:0 J. Musiala (68.)\n8:0 J. Musiala (73.) (E)\n9:0 J. Musiala (84.)\n10:0 T. M\u00fcller (89.)\n\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "963387",
                "likeCount": "17387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XEgkn1Ndp9QkR4jvUj6AKwG7GbA",
            "id": "Q8aY_ezhu9Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T23:04:34Z",
                "channelId": "UCfG-sFP31QN3nHLu1cgPQBQ",
                "title": "U21-EM-Highlights: DFB-Team gl\u00e4nzt! Woltemade-Show geht weiter",
                "description": "Die Highlights der U21-EM-Partie Deutschland gegen Tschechien.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8aY_ezhu9Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8aY_ezhu9Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8aY_ezhu9Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8aY_ezhu9Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8aY_ezhu9Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ran Bundesliga",
                "tags": [
                    "ran",
                    "ran Bundesliga",
                    "Bundesliga highlights",
                    "Bundesliga news",
                    "bvb news",
                    "Bayern news",
                    "fc Bayern news",
                    "ran fussball",
                    "fussball",
                    "fussball Bundesliga",
                    "highlights",
                    "fussball highlights",
                    "U21",
                    "deutschland",
                    "dfb",
                    "bvb",
                    "Bayern",
                    "youngster",
                    "tor",
                    "Woltemade",
                    "Beier",
                    "di salvo",
                    "Knauff",
                    "em",
                    "Nebel",
                    "Noah Atubolu",
                    "Tschechien"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "U21-EM-Highlights: DFB-Team gl\u00e4nzt! Woltemade-Show geht weiter",
                    "description": "Die Highlights der U21-EM-Partie Deutschland gegen Tschechien."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "350143",
                "likeCount": "4518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "403"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3NIpfQVui5yZ0Tt3of421cFQ8Ss",
            "id": "kGHlYHkhy6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:01:10Z",
                "channelId": "UC1cQzKmbx9x0KipvoCt4NJg",
                "title": "Faules Deutschland \u2013 Fakten statt Populismus? \u2013 MONITOR",
                "description": "Die CDU ist \u00fcberzeugt: Die Menschen in Deutschland arbeiten zu wenig \u2013 zum Beispiel Rentner, so CDU-Generalsekret\u00e4r Carsten Linnemann. Auch Bundeskanzler Friedrich Merz betonte: \u201eMit Vier-Tage-Woche und Work-Life-Balance werden wir den Wohlstand dieses Landes nicht erhalten k\u00f6nnen.\u201c  Also soll die Arbeitszeit hochgesetzt werden, mehr M\u00fctter sollen in Vollzeit \u2013 obwohl sie jetzt schon dutzende Stunden unbezahlte Carearbeit leisten. Aber: Sind wir wirklich faul und schaden so dem Wohlstand und dem Wirtschaftswachstum im Land? \n\n\ud83d\udc49 In diesem Video schauen wir uns die Fakten an: \n\u2714\ufe0f Wie viel arbeiten die Menschen in Deutschland tats\u00e4chlich?\n\u2714\ufe0f Was ist mit unbezahlter Arbeit, \u00dcberstunden und Teilzeit?\n\u2714\ufe0f Wie werden Arbeit und Verm\u00f6gen in Deutschland besteuert?\n\nSpoiler: Die Deutschen arbeiten so viel wie noch nie. Gleichzeitig wird in kaum einem anderen Land Arbeit h\u00f6her und Verm\u00f6gen niedriger besteuert als hier.\n\n\ud83d\udd14 Nicht vergessen: Unseren Kanal f\u00fcr mehr Recherchen und Analysen abonnieren.\n\nAutor:innen: Jan Schmitt, Julia Regis, Selome Abdulaziz\n\nDas Video gibt den Stand vom 15.06.2025 wieder. \n \nMONITOR ist eine Produktion des WDR f\u00fcr die ARD. \n\nMehr Infos zu uns gibt es hier: \nhttp://www.monitor.de \n\nOder folgt uns hier: \nhttps://www.facebook.com/monitor.wdr \n\nOder hier: \nhttps://www.instagram.com/monitor.wdr\n\n#cdu #friedrichmerz #ard #arbeit #arbeitszeit #gerechtigkeit #linnemann",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGHlYHkhy6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGHlYHkhy6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGHlYHkhy6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGHlYHkhy6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGHlYHkhy6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monitor",
                "tags": [
                    "monitor",
                    "ard",
                    "wdr",
                    "doku",
                    "monitor wdr",
                    "monitor ard",
                    "monitor sendung",
                    "monitor georg restle",
                    "monitor beitrag",
                    "monitor ard video",
                    "georg restle",
                    "CDU",
                    "Carsten Linnemann",
                    "Friedrich Merz",
                    "Arbeitszeit",
                    "Vier-Tage-Woche",
                    "Work-Life-Balance",
                    "Care-Arbeit",
                    "Teilzeit",
                    "\u00dcberstunden",
                    "Wirtschaft",
                    "Wirtschaftspolitik",
                    "Steuern",
                    "Verm\u00f6gen",
                    "Faktencheck",
                    "Soziale Gerechtigkeit",
                    "Arbeiten in Deutschland",
                    "Rente",
                    "Kapitalismus",
                    "Vollzeit",
                    "Wohlstand",
                    "Wirtschaftswachstum",
                    "soziale Gerechtigkeit",
                    "Arbeitsbelastung",
                    "Erwerbsquote",
                    "Fachkr\u00e4ftemangel"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Faules Deutschland \u2013 Fakten statt Populismus? \u2013 MONITOR",
                    "description": "Die CDU ist \u00fcberzeugt: Die Menschen in Deutschland arbeiten zu wenig \u2013 zum Beispiel Rentner, so CDU-Generalsekret\u00e4r Carsten Linnemann. Auch Bundeskanzler Friedrich Merz betonte: \u201eMit Vier-Tage-Woche und Work-Life-Balance werden wir den Wohlstand dieses Landes nicht erhalten k\u00f6nnen.\u201c  Also soll die Arbeitszeit hochgesetzt werden, mehr M\u00fctter sollen in Vollzeit \u2013 obwohl sie jetzt schon dutzende Stunden unbezahlte Carearbeit leisten. Aber: Sind wir wirklich faul und schaden so dem Wohlstand und dem Wirtschaftswachstum im Land? \n\n\ud83d\udc49 In diesem Video schauen wir uns die Fakten an: \n\u2714\ufe0f Wie viel arbeiten die Menschen in Deutschland tats\u00e4chlich?\n\u2714\ufe0f Was ist mit unbezahlter Arbeit, \u00dcberstunden und Teilzeit?\n\u2714\ufe0f Wie werden Arbeit und Verm\u00f6gen in Deutschland besteuert?\n\nSpoiler: Die Deutschen arbeiten so viel wie noch nie. Gleichzeitig wird in kaum einem anderen Land Arbeit h\u00f6her und Verm\u00f6gen niedriger besteuert als hier.\n\n\ud83d\udd14 Nicht vergessen: Unseren Kanal f\u00fcr mehr Recherchen und Analysen abonnieren.\n\nAutor:innen: Jan Schmitt, Julia Regis, Selome Abdulaziz\n\nDas Video gibt den Stand vom 15.06.2025 wieder. \n \nMONITOR ist eine Produktion des WDR f\u00fcr die ARD. \n\nMehr Infos zu uns gibt es hier: \nhttp://www.monitor.de \n\nOder folgt uns hier: \nhttps://www.facebook.com/monitor.wdr \n\nOder hier: \nhttps://www.instagram.com/monitor.wdr\n\n#cdu #friedrichmerz #ard #arbeit #arbeitszeit #gerechtigkeit #linnemann"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71013",
                "likeCount": "2774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IftkQYzu4SZwzAoK4IszjnX9WSg",
            "id": "tmIJ1piPyjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T18:00:06Z",
                "channelId": "UCPPVblA5BY61NOsZmrV4ODg",
                "title": "FINALE I RAPLARUE 2\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fI FOLGE 3 - ES WAR EINMAL I RUNDE 5",
                "description": "WIR GEHEN AUF TOUR ! \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f RAP LA RUE TOUR TICKETS : https://www.ticketmaster.de/artist/rap-la-rue-tickets/1309554?camefrom=de_va05853&brand=de_goodliveartists\n\n\ud83c\udfa7 Spotify : https://rlr2.lnk.to/Spotify\n\n\n\u27a1\ufe0f TWITCH \n\ud83d\udcfa  https://www.twitch.tv/delaruetv\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen : sami@lyaison.com\n\nRap La Rue :    @raplarue     \n \n\u27a1\ufe0f INSTAGRAM\n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/samioffiziell/ \n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/raplarue_offiziell\n\n\n\u27a1\ufe0f TIKTOK \n\ud83c\udfb6 https://www.tiktok.com/@samidelarue\n\ud83c\udfb6  https://www.tiktok.com/@raplarue_offiziell\n\n\u27a1\ufe0f DISCORD\n\u260e\ufe0f  https://discord.gg/delarue\n\nBRAUCHST DU BEATS?: \nFalls du auch schon an deinen Tr\u00e4umen schraubst, tu es gleich mit den richtigen Beats. Einige Beats die im Hintergrund der RapLaRue Folgen laufen, sowie einige Beats worauf die RapLaRue Teilnehmer/innen rappen, wurden produziert vom Producer-Duo Joskee.\nDie RapLaRue-Community kriegt auf diese Beats und auf Beatlizenzen von \u00fcber 1000 weiteren Beats ganze 40% RABATT.\nEinfach Beats ausw\u00e4hlen und beim Checkout den Code RAPLARUE40 eingeben um von diesem fetten Rabatt zu profitieren.\nDas Angebot ist nur bis Ende 2024 g\u00fcltig also schlagt zu!:\n\nhttps://www.beatstars.com/joskee\n\n Beschreibung : \n\nRap La Rue ist eine deutsche Hip-Hop Castingshow. Die Mission ist es, zusammen mit den besten K\u00fcnstler:innen aus der deutschen Hip-Hop-Szene, aufstrebenden Talenten eine Plattform zu bieten, entdeckt, geh\u00f6rt und gef\u00f6rdert zu werden.\n\n\n\n#raplarue #delaruetv #rap #twitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmIJ1piPyjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmIJ1piPyjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmIJ1piPyjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmIJ1piPyjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmIJ1piPyjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DelarueTV",
                "tags": [
                    "Rapla",
                    "Rue",
                    "Bild",
                    "raplarue",
                    "Sony",
                    "Musik",
                    "Rap",
                    "La",
                    "Raplarue2",
                    "runde",
                    "villa",
                    "finale",
                    "tour",
                    "Sami",
                    "Delarue",
                    "Delaruetv",
                    "samidelarue",
                    "Twitch",
                    "Icon",
                    "delil",
                    "Brudi",
                    "haaland",
                    "Amo",
                    "aymen",
                    "jiyo",
                    "Yavuz",
                    "Adem",
                    "diyarue",
                    "leo",
                    "Ju",
                    "vlog",
                    "7vswild",
                    "folge",
                    "neu",
                    "song",
                    "challenge",
                    "kc rebell",
                    "hightlights",
                    "mert",
                    "icon vs raplarue",
                    "onepiece",
                    "rap",
                    "larue",
                    "twitch",
                    "rohat",
                    "casting",
                    "show",
                    "icon6",
                    "type",
                    "beat",
                    "rlr",
                    "one",
                    "piece",
                    "shanks",
                    "ruffy",
                    "Folge 3",
                    "rap la rue",
                    "nahim sky",
                    "erkenne den",
                    "Runde 3",
                    "schatzsuche",
                    "Runde 4",
                    "Folge",
                    "Runde 4 Folge",
                    "raplarue uncut"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FINALE I RAPLARUE 2\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fI FOLGE 3 - ES WAR EINMAL I RUNDE 5",
                    "description": "WIR GEHEN AUF TOUR ! \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f RAP LA RUE TOUR TICKETS : https://www.ticketmaster.de/artist/rap-la-rue-tickets/1309554?camefrom=de_va05853&brand=de_goodliveartists\n\n\ud83c\udfa7 Spotify : https://rlr2.lnk.to/Spotify\n\n\n\u27a1\ufe0f TWITCH \n\ud83d\udcfa  https://www.twitch.tv/delaruetv\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen : sami@lyaison.com\n\nRap La Rue :    @raplarue     \n \n\u27a1\ufe0f INSTAGRAM\n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/samioffiziell/ \n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/raplarue_offiziell\n\n\n\u27a1\ufe0f TIKTOK \n\ud83c\udfb6 https://www.tiktok.com/@samidelarue\n\ud83c\udfb6  https://www.tiktok.com/@raplarue_offiziell\n\n\u27a1\ufe0f DISCORD\n\u260e\ufe0f  https://discord.gg/delarue\n\nBRAUCHST DU BEATS?: \nFalls du auch schon an deinen Tr\u00e4umen schraubst, tu es gleich mit den richtigen Beats. Einige Beats die im Hintergrund der RapLaRue Folgen laufen, sowie einige Beats worauf die RapLaRue Teilnehmer/innen rappen, wurden produziert vom Producer-Duo Joskee.\nDie RapLaRue-Community kriegt auf diese Beats und auf Beatlizenzen von \u00fcber 1000 weiteren Beats ganze 40% RABATT.\nEinfach Beats ausw\u00e4hlen und beim Checkout den Code RAPLARUE40 eingeben um von diesem fetten Rabatt zu profitieren.\nDas Angebot ist nur bis Ende 2024 g\u00fcltig also schlagt zu!:\n\nhttps://www.beatstars.com/joskee\n\n Beschreibung : \n\nRap La Rue ist eine deutsche Hip-Hop Castingshow. Die Mission ist es, zusammen mit den besten K\u00fcnstler:innen aus der deutschen Hip-Hop-Szene, aufstrebenden Talenten eine Plattform zu bieten, entdeckt, geh\u00f6rt und gef\u00f6rdert zu werden.\n\n\n\n#raplarue #delaruetv #rap #twitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211310",
                "likeCount": "8761",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9ZptqazKSWNWAJPFAk3pNFAfDAc",
            "id": "TVUKkAEwPlo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T16:03:00Z",
                "channelId": "UCh24_9600fCJemez4RgoOmw",
                "title": "Influencer werben f\u00fcr Tipico-Betrug und ihre Fans verlieren tausende Euro!",
                "description": "WERBUNG: Gehe auf https://www.incogni.com/marvinwildhage und verwende den Code MARVINWILDHAGE und erhalte 60% Rabatt auf das Jahresabo. Hol dir deine pers\u00f6nlichen Daten mit Incogni zur\u00fcck und sch\u00fctze dich vor Datenklau und Identit\u00e4tsdiebstahl. \ud83d\udea8\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nZu Christian Solmecke \u25b8 @wbs_legal \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fSpotify Show \u25b8 https://open.spotify.com/show/4WK0QtdIvXKrjxk92OwVh1?si=d981042e62ee4f81\n\u2716\ufe0fSongs aus Endcard \u25b8 https://open.spotify.com/intl-de/artist/2htfsVvVkBTLHIpjdxal91?si=Ndwl2C8sTJehEGu6jPsRVw\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://instagram.com/jonathan_hefner/\nKamera \u25b8 https://www.instagram.com/philipphlbrk/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVUKkAEwPlo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVUKkAEwPlo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVUKkAEwPlo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVUKkAEwPlo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVUKkAEwPlo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvin",
                "tags": [
                    "marvin",
                    "marvin wildhage",
                    "marvin influencer",
                    "hydro hype",
                    "a hole",
                    "marvin doktortitel",
                    "Sportwetten",
                    "Telegram Gruppe",
                    "Fix Matches",
                    "Katja Krasavice",
                    "manipulierte Spiele",
                    "Wettskandal",
                    "Influencer Werbung",
                    "Pietro Lombardi",
                    "Capital Bra",
                    "Telegram Abzocke",
                    "Tipico Fake",
                    "Kombiwette",
                    "Selbstexperiment",
                    "Fu\u00dfballmanipulation",
                    "Betrug durch Influencer",
                    "Scammer auf Telegram"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Influencer werben f\u00fcr Tipico-Betrug und ihre Fans verlieren tausende Euro!",
                    "description": "WERBUNG: Gehe auf https://www.incogni.com/marvinwildhage und verwende den Code MARVINWILDHAGE und erhalte 60% Rabatt auf das Jahresabo. Hol dir deine pers\u00f6nlichen Daten mit Incogni zur\u00fcck und sch\u00fctze dich vor Datenklau und Identit\u00e4tsdiebstahl. \ud83d\udea8\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nZu Christian Solmecke \u25b8 @wbs_legal \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fSpotify Show \u25b8 https://open.spotify.com/show/4WK0QtdIvXKrjxk92OwVh1?si=d981042e62ee4f81\n\u2716\ufe0fSongs aus Endcard \u25b8 https://open.spotify.com/intl-de/artist/2htfsVvVkBTLHIpjdxal91?si=Ndwl2C8sTJehEGu6jPsRVw\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://instagram.com/jonathan_hefner/\nKamera \u25b8 https://www.instagram.com/philipphlbrk/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "682161",
                "likeCount": "34124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UifSOR1_x4-HdPqPNWzmm74_VNo",
            "id": "HEaf8Bn8J4w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T12:45:03Z",
                "channelId": "UCWxZoLwAhSNqcsaVsoKJTqg",
                "title": "Horror-Nacht f\u00fcr die Geissens: Raub\u00fcberfall auf Luxus-Villa in Saint-Tropez | RTL WEST",
                "description": "Brutaler \u00dcberfall auf die Geissens in Saint-Tropez (Frankreich). Vier bewaffnete T\u00e4ter drangen in ihr Haus ein. Mehr dazu im Video!\n\nCarmen und Robert Geiss wurden beide in K\u00f6ln geboren und sind seit 1994 verheiratet. Der Unternehmer besa\u00df zu dem Zeitpunkt ein Sportbekleidungslabel, Carmen arbeitete als Model und Fitnesstrainerin. Die beiden geben seit 2011 mit ihrer Fernseh-Show \u201eDie Geissens - eine schrecklich glamour\u00f6se Familie\u201c bei RTL2 Einblicke in ihr Jetset-Leben.\n_________\nWebsite: https://www.rtl-west.de \nRTL+: https://plus.rtl.de/rtlwest\nFacebook: https://www.facebook.com/rtlwest \nInstagram: https://www.instagram.com/rtlwest \nTikTok: https://www.tiktok.com/@rtlwest \nTwitter: https://www.twitter.com/rtlwest\n\n#rtlwest #rtl #rtlplus #nrw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HEaf8Bn8J4w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HEaf8Bn8J4w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HEaf8Bn8J4w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HEaf8Bn8J4w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HEaf8Bn8J4w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL WEST - das Nachrichtenmagazin f\u00fcr ganz NRW",
                "tags": [
                    "RTL West",
                    "Regional",
                    "Region",
                    "NRW",
                    "Westen",
                    "Magazin",
                    "Nordrhein Westfalen",
                    "RTL",
                    "Claudia Hessel",
                    "Sebastian Reddig",
                    "aktuell",
                    "relevant",
                    "RTL+",
                    "Daria Semcov"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Horror-Nacht f\u00fcr die Geissens: Raub\u00fcberfall auf Luxus-Villa in Saint-Tropez | RTL WEST",
                    "description": "Brutaler \u00dcberfall auf die Geissens in Saint-Tropez (Frankreich). Vier bewaffnete T\u00e4ter drangen in ihr Haus ein. Mehr dazu im Video!\n\nCarmen und Robert Geiss wurden beide in K\u00f6ln geboren und sind seit 1994 verheiratet. Der Unternehmer besa\u00df zu dem Zeitpunkt ein Sportbekleidungslabel, Carmen arbeitete als Model und Fitnesstrainerin. Die beiden geben seit 2011 mit ihrer Fernseh-Show \u201eDie Geissens - eine schrecklich glamour\u00f6se Familie\u201c bei RTL2 Einblicke in ihr Jetset-Leben.\n_________\nWebsite: https://www.rtl-west.de \nRTL+: https://plus.rtl.de/rtlwest\nFacebook: https://www.facebook.com/rtlwest \nInstagram: https://www.instagram.com/rtlwest \nTikTok: https://www.tiktok.com/@rtlwest \nTwitter: https://www.twitter.com/rtlwest\n\n#rtlwest #rtl #rtlplus #nrw"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44033",
                "likeCount": "395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "20y4UJ3fOKF9hOEuJx63oRfFTeY",
            "id": "x-isk1h9_A4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T17:01:15Z",
                "channelId": "UCcLYOTz3ct6_lk9iLToxxAw",
                "title": "2053 MILE ROAD TRIP IN MY LAMBORGHINI REVUELTO I REBUILT",
                "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nAfter buying a wrecked Lamborghini Revuelto i had to rebuild it and get it back on the road, but as no one has ever rebuilt one before it was a huge learning curve, even for Lamborghini themselves. To get the car to start we needed to buy an entire new hybrid battery but even then Lamborghini were unable to code the battery to the car properly. Now is my last chance to get theRevuelto running for good before i drive it the entire length of Italy.\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://matarmstrong.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-isk1h9_A4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-isk1h9_A4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-isk1h9_A4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-isk1h9_A4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-isk1h9_A4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong",
                "tags": [
                    "mat armstrong",
                    "matt armstrong",
                    "cheap lamborghini",
                    "mat armstrong new video",
                    "lamborghini crash",
                    "matt armstrong new video",
                    "lamborghini revuelto",
                    "copart rebuild",
                    "crash damaged",
                    "mat armstrong latest video",
                    "crashed revuelto",
                    "matt armstrong revuelto",
                    "best cheap lamborghini",
                    "hybrid",
                    "road trip",
                    "roadtrip",
                    "monaco",
                    "italy",
                    "rome",
                    "pisa",
                    "mat armstrong mk2",
                    "mat armstrong lamborghini",
                    "mat armstrong bmx"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "2053 MILE ROAD TRIP IN MY LAMBORGHINI REVUELTO I REBUILT",
                    "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nAfter buying a wrecked Lamborghini Revuelto i had to rebuild it and get it back on the road, but as no one has ever rebuilt one before it was a huge learning curve, even for Lamborghini themselves. To get the car to start we needed to buy an entire new hybrid battery but even then Lamborghini were unable to code the battery to the car properly. Now is my last chance to get theRevuelto running for good before i drive it the entire length of Italy.\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://matarmstrong.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1897246",
                "likeCount": "130587",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tpkNR0lXrx1NFk1DHQn7D2DuOpY",
            "id": "8GSeTeItai4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:00:22Z",
                "channelId": "UCCwNiYR0j-tZJ6W7URO20mw",
                "title": "Wer muss 1000 JAHRE ALTES EI essen? \ud83e\udd2e MAX vs. MO",
                "description": "Wer verliert, muss essen \u2013 und zwar EKELHAFT!\nMax & Mo battlen sich in Mini-Challenges. Wer verkackt, muss STRAFEN essen: Durian, 1000 Jahre altes Ei oder fermentierte Bohnen warten schon...\nWer bleibt cool \u2013 und wem kommt das Fr\u00fchst\u00fcck hoch?\nW\u00fcrdet ihr etwas davon essen k\u00f6nnen? Schreibt es in die Kommentare!\nViel Spa\u00df beim Ekel-Fest mit Wettkampf-Feeling!\n#KOTZChallenge #MaxMo #frankfurt \n\nKooperationsanfragen: erhan@1take.de\n\nABONNIEREN: \nhttps://www.youtube.com/@MaxundMo  / @maxundmo  \n\nFolgt Max und Mo auf TikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@max.und.mo / max.und.mo  \n\nFolgt Max Coga:\nhttps://www.instagram.com/madmaxcoga/  -  madmaxcoga   \n\nFolgt Mo Douzi:\nhttps://www.instagram.com/modouzi/   - modouzi  \n\n____________________________________________\nEine 1TAKE FILMS Produktion \nRedakteur, Creative und Produktionsleiter - Tristan Richter  \nKameraleitung - Bilal Falkou\nAnimation - Marcel Birkel  \nTonleitung & Sounddesign - Berkay Karaca\nCreative Producer & Showrunner - Erhan Dogan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8GSeTeItai4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8GSeTeItai4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8GSeTeItai4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8GSeTeItai4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8GSeTeItai4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max & Mo",
                "tags": [
                    "max & Mo",
                    "max coga",
                    "mo douzi",
                    "rotlicht",
                    "Bahnhof",
                    "frankfurt",
                    "puff",
                    "bordell",
                    "christian Eckerlin",
                    "Werner Frankfurt",
                    "Stephan p\u00fctz",
                    "Zuh\u00e4lter",
                    "Bahnhof Stories",
                    "pik dame",
                    "m\u00f6rder mike",
                    "juden mike",
                    "kalle",
                    "hamburg",
                    "Kiez",
                    "Boxer walter",
                    "pimps",
                    "entertainment",
                    "witzig",
                    "gangster",
                    "Challenge",
                    "lol",
                    "trends"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Wer muss 1000 JAHRE ALTES EI essen? \ud83e\udd2e MAX vs. MO",
                    "description": "Wer verliert, muss essen \u2013 und zwar EKELHAFT!\nMax & Mo battlen sich in Mini-Challenges. Wer verkackt, muss STRAFEN essen: Durian, 1000 Jahre altes Ei oder fermentierte Bohnen warten schon...\nWer bleibt cool \u2013 und wem kommt das Fr\u00fchst\u00fcck hoch?\nW\u00fcrdet ihr etwas davon essen k\u00f6nnen? Schreibt es in die Kommentare!\nViel Spa\u00df beim Ekel-Fest mit Wettkampf-Feeling!\n#KOTZChallenge #MaxMo #frankfurt \n\nKooperationsanfragen: erhan@1take.de\n\nABONNIEREN: \nhttps://www.youtube.com/@MaxundMo  / @maxundmo  \n\nFolgt Max und Mo auf TikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@max.und.mo / max.und.mo  \n\nFolgt Max Coga:\nhttps://www.instagram.com/madmaxcoga/  -  madmaxcoga   \n\nFolgt Mo Douzi:\nhttps://www.instagram.com/modouzi/   - modouzi  \n\n____________________________________________\nEine 1TAKE FILMS Produktion \nRedakteur, Creative und Produktionsleiter - Tristan Richter  \nKameraleitung - Bilal Falkou\nAnimation - Marcel Birkel  \nTonleitung & Sounddesign - Berkay Karaca\nCreative Producer & Showrunner - Erhan Dogan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57459",
                "likeCount": "3628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BfXzgcfkInrpeqnBHShfb2CkLwg",
            "id": "Y6JtZwPPIqk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T11:45:17Z",
                "channelId": "UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA",
                "title": "5er PACK\u2705 65 SAISONTORE von PALLI\ud83e\udd2f Delay Sports Match Highlights\u26bd",
                "description": "Alle Spiele des Club World Cups live und kostenlos bei DAZN anschauen: https://prf.hn/click/camref:1101l4qiG/ar:Sid | werbung\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6JtZwPPIqk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6JtZwPPIqk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6JtZwPPIqk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6JtZwPPIqk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6JtZwPPIqk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SidneyEweka",
                "tags": [
                    "sidneyeweka",
                    "sidney",
                    "eweka",
                    "sidney eweka",
                    "sidneyfriede",
                    "sidney friede",
                    "fifa 21",
                    "sidney eliasn97",
                    "sidney elias",
                    "sidney fifa 21",
                    "sidney younited",
                    "younited fifa 21",
                    "sidney vlog",
                    "sidney reaction",
                    "ELIGELLA",
                    "ELIASN97",
                    "ELI",
                    "eligella",
                    "eliasn97",
                    "eli",
                    "willy",
                    "niklas wilson",
                    "niklas sommer",
                    "999sid",
                    "999 sid",
                    "elias n 97",
                    "eli gella",
                    "elias n97",
                    "hertha",
                    "hertha bsc",
                    "berlin",
                    "vlog",
                    "vlogs",
                    "fifa 22",
                    "FIFA22",
                    "FIFA 22",
                    "fokus",
                    "FOKUS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "5er PACK\u2705 65 SAISONTORE von PALLI\ud83e\udd2f Delay Sports Match Highlights\u26bd",
                    "description": "Alle Spiele des Club World Cups live und kostenlos bei DAZN anschauen: https://prf.hn/click/camref:1101l4qiG/ar:Sid | werbung\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137853",
                "likeCount": "8759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YAQY0h9MxRAHF84QEsziqv7F_0M",
            "id": "VjvzYjU1mY0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T09:00:08Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V",
                "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS \n\nALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nMoney don\u2019t make friends, only got my fam\nPull up with some M\u2019s and I make the money dance\nFunny how it goes but this is how it ends\nThis is how I live by the name Tarzzan\n\nI ain\u2019t even famous\n\ub2e4\ub4e4 \ub0a0 \ubcf4\uba74 \uc624 they say less\nAnd my kit in my whip is the latest\n\ub0b4 \uac00\uce5c \uc870 \ub2e8\uc704 \uc784\ub9c8 \ubd88\ub7ec\ubd10\nName is \u201cThe Greatest Unfamous\u201d \n\n\ub290\uaef4\uc838 \ub0b4 \ubd84\uc704\uae30\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nI'm stacking my dollars\n\ub09c \ubfcc\ub9ac\ubd80\ud130 \ub2ec\ub77c, \ucd08\ub85d \ube5b\uae54 color\n\uac10\ucd9c \uc218 \uc5c6\uc5b4, \ub098\uc796\uc544 \ube5b\uc774\nNot even famous but they wanna be us\n\uac19\uc740 \uacf5\uae30\uc9c0\ub9cc \uc6b0\ub9b0 \ub108\ubb34 \ub2e4\ub978 \uc704\uce58\n\n\ube44\uad50 \ub9d0\uc5b4 \uac54\ub128 \uc804\ubd80 \uad6c\ub824\n\ub611\uac19\uc740 \uac78 \ud574\ub3c4 I do it better\n\ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 I\u2019m a trendsetter\nAll day show \u2018em \ub05d\uc5c6\ub294 \uccb4\ub825\n\n\ub0b4 \ud45c\uc801\uc740 \ub124 \uba38\ub9ac\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\n\ubc94 \ubb34\uc11c\uc6b4\uc9c0 \ubaa8\ub974\uace0 \ub364\ubcbc\n\uac81 \uc5c6\uc774 I just face it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project \nhttps://www.tiktok.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "SOMI",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "pop",
                    "r&b",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "hip hop",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "CAT",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "hiphop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "TEASING",
                    "\ud2f0\uc9d5",
                    "ALLDAY PROJECT",
                    "\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "co ed group",
                    "\uc6b0\ucc2c",
                    "\ubb38\uc11c\uc724",
                    "\uc11c\uc724",
                    "tarzzan",
                    "bailey",
                    "youngseo",
                    "woochan",
                    "annie",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "gd",
                    "g-dragon",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "\ube45\ubc45",
                    "\uc0b0\ud0c0",
                    "MV",
                    "FAMOUS",
                    "famous",
                    "\ud0c0\uc794",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V",
                    "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS \n\nALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nMoney don\u2019t make friends, only got my fam\nPull up with some M\u2019s and I make the money dance\nFunny how it goes but this is how it ends\nThis is how I live by the name Tarzzan\n\nI ain\u2019t even famous\n\ub2e4\ub4e4 \ub0a0 \ubcf4\uba74 \uc624 they say less\nAnd my kit in my whip is the latest\n\ub0b4 \uac00\uce5c \uc870 \ub2e8\uc704 \uc784\ub9c8 \ubd88\ub7ec\ubd10\nName is \u201cThe Greatest Unfamous\u201d \n\n\ub290\uaef4\uc838 \ub0b4 \ubd84\uc704\uae30\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nI'm stacking my dollars\n\ub09c \ubfcc\ub9ac\ubd80\ud130 \ub2ec\ub77c, \ucd08\ub85d \ube5b\uae54 color\n\uac10\ucd9c \uc218 \uc5c6\uc5b4, \ub098\uc796\uc544 \ube5b\uc774\nNot even famous but they wanna be us\n\uac19\uc740 \uacf5\uae30\uc9c0\ub9cc \uc6b0\ub9b0 \ub108\ubb34 \ub2e4\ub978 \uc704\uce58\n\n\ube44\uad50 \ub9d0\uc5b4 \uac54\ub128 \uc804\ubd80 \uad6c\ub824\n\ub611\uac19\uc740 \uac78 \ud574\ub3c4 I do it better\n\ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 I\u2019m a trendsetter\nAll day show \u2018em \ub05d\uc5c6\ub294 \uccb4\ub825\n\n\ub0b4 \ud45c\uc801\uc740 \ub124 \uba38\ub9ac\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\n\ubc94 \ubb34\uc11c\uc6b4\uc9c0 \ubaa8\ub974\uace0 \ub364\ubcbc\n\uac81 \uc5c6\uc774 I just face it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project \nhttps://www.tiktok.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3691403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16886"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3opfRsEuKBGEngkuKSziQi5nYyo",
            "id": "l7Rnlbc4jsY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:01:10Z",
                "channelId": "UChqcJ_MhP9a4bXy1jQ0QPzQ",
                "title": "RAF Camora - FOREVER (Official Snippet #2)",
                "description": "FOREVER - ALBUM 05.09.\nBOX JETZT VORBESTELLEN \u25ba https://rafcamora-shop.de/ \n\nFOREVER WORLD - RELEASE SHOW & AUSSTELLUNG 21.09. - M\u00dcNCHEN\nJETZT TICKETS SICHERN \u25ba https://shops.ticketmasterpartners.co... \n\nRAF Camora Kanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/RAFCamora\n_______________________________________________\n\nRAF Camora folgen \u25ba http://rafcamora.fty.li/social \n\nRAF Camora folgen & streamen auf:\nInstagram \u25ba  https://www.instagram.com/raf_camora/ \nAmazon Music \u25ba https://amzn.to/33Khoz3  \nSpotify \u25ba https://spoti.fi/33SDXld  \nApple Music \u25ba https://apple.co/33Nf1eK  \n\n#RAFCamora #FOREVER #newmusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l7Rnlbc4jsY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l7Rnlbc4jsY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l7Rnlbc4jsY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l7Rnlbc4jsY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l7Rnlbc4jsY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAF Camora",
                "tags": [
                    "raf camora",
                    "1raf7",
                    "RAF 3.0",
                    "vendetta",
                    "raf camora vendetta",
                    "vendetta rr",
                    "zenit",
                    "raf camora zenit",
                    "adriana",
                    "raf camora adriana",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "500 ps",
                    "ohne mein team",
                    "unnormal",
                    "Maschine",
                    "RAF Camora FOREVER Snippet 2",
                    "RAF Camora FOREVER Snippet",
                    "RAF Camora FOREVER",
                    "FOREVER Snippet 2",
                    "FOREVER Snippet"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RAF Camora - FOREVER (Official Snippet #2)",
                    "description": "FOREVER - ALBUM 05.09.\nBOX JETZT VORBESTELLEN \u25ba https://rafcamora-shop.de/ \n\nFOREVER WORLD - RELEASE SHOW & AUSSTELLUNG 21.09. - M\u00dcNCHEN\nJETZT TICKETS SICHERN \u25ba https://shops.ticketmasterpartners.co... \n\nRAF Camora Kanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/RAFCamora\n_______________________________________________\n\nRAF Camora folgen \u25ba http://rafcamora.fty.li/social \n\nRAF Camora folgen & streamen auf:\nInstagram \u25ba  https://www.instagram.com/raf_camora/ \nAmazon Music \u25ba https://amzn.to/33Khoz3  \nSpotify \u25ba https://spoti.fi/33SDXld  \nApple Music \u25ba https://apple.co/33Nf1eK  \n\n#RAFCamora #FOREVER #newmusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49004",
                "likeCount": "4633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AfuQApSDRa1EfHXCeFLEuX-HMLs",
            "id": "ymoJNOzAGyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T10:35:28Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "June Update is Here: Crafted Defenses, Cookbook and more! | Clash On",
                "description": "The Let's Get Crafty Update is here! More choice, more upgrades, more ways to Clash. Don\u2019t let the Builder have all the fun! For the first time ever, YOU get to choose how to upgrade a new temporary Defense type\u2014Crafted Defenses!\nThere's much more to this update, so make sure to read the patch notes! \u25ba https://supercell.com/en/games/clashofclans/blog/release-notes/welcome-to-lets-get-crafty-update/\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "new update"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "June Update is Here: Crafted Defenses, Cookbook and more! | Clash On",
                    "description": "The Let's Get Crafty Update is here! More choice, more upgrades, more ways to Clash. Don\u2019t let the Builder have all the fun! For the first time ever, YOU get to choose how to upgrade a new temporary Defense type\u2014Crafted Defenses!\nThere's much more to this update, so make sure to read the patch notes! \u25ba https://supercell.com/en/games/clashofclans/blog/release-notes/welcome-to-lets-get-crafty-update/\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1134157",
                "likeCount": "30926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2887"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nFjQ_ziHkJW7dVFMw7FWC31PCXM",
            "id": "uLguU7WLreA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T13:00:13Z",
                "channelId": "UCF9imwPMSGz4Vq1NiTWCC7g",
                "title": "The Naked Gun | Official Trailer (2025 Movie) - Liam Neeson, Pamela Anderson",
                "description": "Justice has a new Daddy. Watch the new trailer for #NakedGun, only in theatres August 1st.\n\nOnly one man has the particular set of skills... to lead Police Squad and save the world! Lt. Frank Drebin Jr. (Liam Neeson) follows in his father's footsteps in THE NAKED GUN, directed by Akiva Schaffer (Saturday Night Live, Popstar: Never Stop Never Stopping) and from producer Seth MacFarlane (Ted, Family Guy). Joining the case are cast Pamela Anderson, Paul Walter Hauser, CCH Pounder, Kevin Durand, Cody Rhodes, Liza Koshy, Eddie Yu, with Danny Huston.\n\nConnect with #NakedGun online:\nInstagram: https://www.instagram.com/nakedgunmovie/\nFacebook: https://www.facebook.com/NakedGunMovie/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nakedgunmovie\nX: https://x.com/NakedGunMovie\nThreads: https://www.threads.net/@nakedgunmovie\nWebsite: https://www.nakedgunmovie.com/\n\nParamount Pictures Corporation (PPC), a major global producer and distributor of filmed entertainment, is a unit of Viacom (NASDAQ: VIAB, VIA), home to premier global media brands that create compelling television programs, motion pictures, short-form content, apps, games, consumer products, social media experiences, and other entertainment content for audiences in more than 180 countries.\n\nConnect with Paramount Pictures online:\nOfficial Site: http://www.paramount.com/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@paramountpics\nInstagram: http://www.instagram.com/ParamountPics\nTwitter: https://twitter.com/paramountpics\nYouTube: https://www.youtube.com/user/Paramount\nFacebook: https://www.facebook.com/Paramount",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uLguU7WLreA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uLguU7WLreA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uLguU7WLreA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uLguU7WLreA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uLguU7WLreA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount Pictures",
                "tags": [
                    "The Naked Gun",
                    "Liam Neeson",
                    "Pamela Anderson",
                    "Naked Gun Movie",
                    "Movie",
                    "FIlm",
                    "Comedy",
                    "Funny",
                    "Trailer",
                    "Movie Trailer",
                    "Paul Walter Hauser",
                    "Danny Huston",
                    "CCH Pounder",
                    "Kevin Durand",
                    "Liza Koshy"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Naked Gun | Official Trailer (2025 Movie) - Liam Neeson, Pamela Anderson",
                    "description": "Justice has a new Daddy. Watch the new trailer for #NakedGun, only in theatres August 1st.\n\nOnly one man has the particular set of skills... to lead Police Squad and save the world! Lt. Frank Drebin Jr. (Liam Neeson) follows in his father's footsteps in THE NAKED GUN, directed by Akiva Schaffer (Saturday Night Live, Popstar: Never Stop Never Stopping) and from producer Seth MacFarlane (Ted, Family Guy). Joining the case are cast Pamela Anderson, Paul Walter Hauser, CCH Pounder, Kevin Durand, Cody Rhodes, Liza Koshy, Eddie Yu, with Danny Huston.\n\nConnect with #NakedGun online:\nInstagram: https://www.instagram.com/nakedgunmovie/\nFacebook: https://www.facebook.com/NakedGunMovie/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nakedgunmovie\nX: https://x.com/NakedGunMovie\nThreads: https://www.threads.net/@nakedgunmovie\nWebsite: https://www.nakedgunmovie.com/\n\nParamount Pictures Corporation (PPC), a major global producer and distributor of filmed entertainment, is a unit of Viacom (NASDAQ: VIAB, VIA), home to premier global media brands that create compelling television programs, motion pictures, short-form content, apps, games, consumer products, social media experiences, and other entertainment content for audiences in more than 180 countries.\n\nConnect with Paramount Pictures online:\nOfficial Site: http://www.paramount.com/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@paramountpics\nInstagram: http://www.instagram.com/ParamountPics\nTwitter: https://twitter.com/paramountpics\nYouTube: https://www.youtube.com/user/Paramount\nFacebook: https://www.facebook.com/Paramount"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5348699",
                "likeCount": "45240",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3919"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yz9dpJ3oSx4e7URmTot3f4TlVks",
            "id": "dwBgljh3PBI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T00:41:06Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "Benfica Comes Back In THRILLER Against Boca Juniors | FIFA Club World Cup",
                "description": "Boca Juniors and Benfica play out a thrilling 2-2 draw in the FIFA Club World Cup.\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwBgljh3PBI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwBgljh3PBI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwBgljh3PBI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwBgljh3PBI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwBgljh3PBI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "Football",
                    "Futbol",
                    "Soccer",
                    "Goal",
                    "Gol",
                    "FIFA",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Premier League",
                    "La Liga",
                    "MLS",
                    "USA",
                    "England",
                    "Spain",
                    "Serie A",
                    "Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "Club World Cup Goals",
                    "Club World Cup Highlights",
                    "Boca Juniors",
                    "Benfica",
                    "Boca Juniors Benfica",
                    "Boca Juniors Benfica Highlights",
                    "Boca Juniors Benfica Club World Cup",
                    "Benfica Club World Cup",
                    "Benfica Goals",
                    "Benfica Highlights",
                    "Boca Juniors Club World Cup",
                    "Boca Juniors 2 Benfica 2"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benfica Comes Back In THRILLER Against Boca Juniors | FIFA Club World Cup",
                    "description": "Boca Juniors and Benfica play out a thrilling 2-2 draw in the FIFA Club World Cup.\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "747492",
                "likeCount": "11599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "877"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JMeqzvgJWFUbJSxCJsMl5YT5XQo",
            "id": "6KIurQ-A2Gs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T10:00:07Z",
                "channelId": "UC8qQWSKx5wqpYfA92g8_5mA",
                "title": "BENX KILLT MICH (Ich verliere mein ERSTES HERZ) + 20 TODE - Minecraft Helden 2",
                "description": "Twitch: https://www.twitch.tv/notgambo\nMein 2. Kanal:   @GamBoss3\nBusiness Mail: gambogames@outlook.de\n\nWenn euch das Video gefallen hat, dann lasst gerne einen Kommentar und nen Like da! \n\nInstagram: https://www.instagram.com/notgambo/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KIurQ-A2Gs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KIurQ-A2Gs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KIurQ-A2Gs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KIurQ-A2Gs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KIurQ-A2Gs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "notGambo",
                "tags": [
                    "Minecraft Challenge",
                    "Minecraft",
                    "Challenge",
                    "Benx",
                    "DoktorBenx",
                    "Minecraft deutsch",
                    "Minecraft Benx",
                    "Minecraft Challenge mit DoktorBenx",
                    "notGambo",
                    "Gambo",
                    "Awesomeelina",
                    "R\u00fcstung",
                    "challenge",
                    "Troll",
                    "prank",
                    "geist",
                    "thefabo",
                    "gnu",
                    "chaosflo44",
                    "chaosflo",
                    "logo",
                    "isycheesy",
                    "minecraft freunde",
                    "ryanxcole",
                    "freunde",
                    "YouTuber Insel 2.0",
                    "minecraft freunde 2",
                    "freunde 2",
                    "l\u00fcgen",
                    "reaction",
                    "reaktion",
                    "Minecraft Helden",
                    "Helden",
                    "Neues Projekt",
                    "Craft Attack 12",
                    "Craft Attack",
                    "Paluten",
                    "Stegi",
                    "BastiGHG",
                    "GommeHD",
                    "Gambo Craft Attack",
                    "Craft",
                    "Attack"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BENX KILLT MICH (Ich verliere mein ERSTES HERZ) + 20 TODE - Minecraft Helden 2",
                    "description": "Twitch: https://www.twitch.tv/notgambo\nMein 2. Kanal:   @GamBoss3\nBusiness Mail: gambogames@outlook.de\n\nWenn euch das Video gefallen hat, dann lasst gerne einen Kommentar und nen Like da! \n\nInstagram: https://www.instagram.com/notgambo/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45615",
                "likeCount": "2565",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j5usztyOdTULhaCbQKg-tys3qO4",
            "id": "6Y5XRJLmHRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T22:01:38Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "PSG OVERPOWER Atl\u00e9tico Madrid In 4-0 Finish | FIFA Club World Cup",
                "description": "FIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nPSG OVERPOWER Atl\u00e9tico Madrid In 4-0 Finish | FIFA Club World Cup\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "Football",
                    "Futbol",
                    "Soccer",
                    "Goal",
                    "Gol",
                    "FIFA",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Premier League",
                    "La Liga",
                    "MLS",
                    "USA",
                    "England",
                    "Spain",
                    "Serie A",
                    "Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "Club World Cup Goals",
                    "Club World Cup Highlights",
                    "matchwornshirt"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG OVERPOWER Atl\u00e9tico Madrid In 4-0 Finish | FIFA Club World Cup",
                    "description": "FIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nPSG OVERPOWER Atl\u00e9tico Madrid In 4-0 Finish | FIFA Club World Cup\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5042066",
                "likeCount": "70290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lDdUQUVAEz3be6STFhDWRwOyu_U",
            "id": "NWQzbfyuAaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T11:00:41Z",
                "channelId": "UCbJHnUdOaIxiTOB68RB7Nqw",
                "title": "Ich gehe UNDERCOVER in REZON'S TURNIER! \ud83e\udd2b (Win = 100\u20ac)",
                "description": "Benutzt meinen Creator Code: Vadeal um mich kostenlos zu unterst\u00fctzen! \u2764\n\nDie besten Fortnite PCs gibt es bei meinem Partner MyPC\n\u25ba https://visit.mypc.de/fortnite-pcs\n\nMeine Fortnite Maps\n\u25ba 1V1 BUILD FIGHT [VADEAL]: 3223-2155-3077\n\nFolge mir gerne auch auf: \n\u25ba 2. Channel: https://www.youtube.com/@vadeal-live\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/vadeal\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/vadealfn\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@vadeal_\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/vadealfn\n\nMeine Organisation: \n\u25ba Website: https://wave-esports.gg\n\u25ba YouTube: https://www.youtube.com/@WaveAUT\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/waveaut\n\nChannel Manager & Editor\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/nuubixtweeted\n\nThumbnail Designer\n\u25ba https://twitter.com/moskigraphics\n\nBusiness E-Mail: vadeal@wave-esports.gg\n\n#vadeal #fortnite #fortnitehighlights",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWQzbfyuAaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWQzbfyuAaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWQzbfyuAaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWQzbfyuAaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWQzbfyuAaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vadeal",
                "tags": [
                    "vadeal",
                    "wave vadeal",
                    "vadeal fortnite",
                    "wave esports",
                    "rezon ay",
                    "vadeal highlights",
                    "fortnite ranked",
                    "cash cup finals",
                    "vadeal fncs",
                    "vadeal fncs win",
                    "vadeal cash cup",
                    "fortnite tips",
                    "cash cup",
                    "vadeal setup",
                    "vadeal settings",
                    "vadeal solo",
                    "vadeal duo",
                    "fortnite chapter 5",
                    "vadeal rezon",
                    "vadeal rezon ay",
                    "fortnite vadeal"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich gehe UNDERCOVER in REZON'S TURNIER! \ud83e\udd2b (Win = 100\u20ac)",
                    "description": "Benutzt meinen Creator Code: Vadeal um mich kostenlos zu unterst\u00fctzen! \u2764\n\nDie besten Fortnite PCs gibt es bei meinem Partner MyPC\n\u25ba https://visit.mypc.de/fortnite-pcs\n\nMeine Fortnite Maps\n\u25ba 1V1 BUILD FIGHT [VADEAL]: 3223-2155-3077\n\nFolge mir gerne auch auf: \n\u25ba 2. Channel: https://www.youtube.com/@vadeal-live\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/vadeal\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/vadealfn\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@vadeal_\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/vadealfn\n\nMeine Organisation: \n\u25ba Website: https://wave-esports.gg\n\u25ba YouTube: https://www.youtube.com/@WaveAUT\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/waveaut\n\nChannel Manager & Editor\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/nuubixtweeted\n\nThumbnail Designer\n\u25ba https://twitter.com/moskigraphics\n\nBusiness E-Mail: vadeal@wave-esports.gg\n\n#vadeal #fortnite #fortnitehighlights"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36012",
                "likeCount": "2213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "90mohNSEn4iUXem_HtSk6OCnAvw",
            "id": "wY6zmp6ZUcQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T18:27:51Z",
                "channelId": "UCucMlG7a_4kewYrXhTK_PKg",
                "title": "M\u00e4rkisch-Oderland: Vermummte greifen Besucher von Vielfaltsveranstaltung in Bad Freienwalde an",
                "description": "Eine Veranstaltung der Initiative \"Bad Freienwalde ist bunt\" wurde vor dem Start von rund einem Dutzend vermummter Menschen attackiert. Teilnehmende wurden mit Holzst\u00f6cken und anderen Schlagwerkzeugen gezielt verletzt, die Polizei hat die Veranstaltung in der Folge verst\u00e4rkt abgesichert. #BadFreienwalde #Fest\n\nDieses Video ist ein Bericht aus rbb24 BRANDENBURGAKTUELL #BrandenburgAktuell.\nDie ganze Sendung l\u00e4uft jeden Abend um 19:30 Uhr im rbb-Fernsehen.\nNachschauen k\u00f6nnt ihr unter www.rbb-online.de/brandenburgaktuell/\n__________________\nBericht: Franz Talke\nKamera: T. Breinig \nSchnitt: L. Schurack",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wY6zmp6ZUcQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wY6zmp6ZUcQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wY6zmp6ZUcQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wY6zmp6ZUcQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wY6zmp6ZUcQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rbb24",
                "tags": [
                    "Abendschau Berlin",
                    "Abendschau rbb",
                    "Berliner Abendschau",
                    "Nachrichten Berlin",
                    "Nachrichten aus Berlin",
                    "RBB",
                    "Rundfunk Berlin-Brandenburg",
                    "rbb Abendschau",
                    "rbb24",
                    "Bad Freienwalde",
                    "Oder",
                    "M\u00e4rkisch Oder",
                    "Brandenburg",
                    "Polizei",
                    "Bad Freienwalde ist bunt",
                    "Initiative",
                    "Stadtfest",
                    "Fest",
                    "Vielfalt",
                    "Anwohner",
                    "Anwohnerfest",
                    "Angreifer",
                    "Gewalt",
                    "Veranstaltung",
                    "News",
                    "Nachrichten"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "M\u00e4rkisch-Oderland: Vermummte greifen Besucher von Vielfaltsveranstaltung in Bad Freienwalde an",
                    "description": "Eine Veranstaltung der Initiative \"Bad Freienwalde ist bunt\" wurde vor dem Start von rund einem Dutzend vermummter Menschen attackiert. Teilnehmende wurden mit Holzst\u00f6cken und anderen Schlagwerkzeugen gezielt verletzt, die Polizei hat die Veranstaltung in der Folge verst\u00e4rkt abgesichert. #BadFreienwalde #Fest\n\nDieses Video ist ein Bericht aus rbb24 BRANDENBURGAKTUELL #BrandenburgAktuell.\nDie ganze Sendung l\u00e4uft jeden Abend um 19:30 Uhr im rbb-Fernsehen.\nNachschauen k\u00f6nnt ihr unter www.rbb-online.de/brandenburgaktuell/\n__________________\nBericht: Franz Talke\nKamera: T. Breinig \nSchnitt: L. Schurack"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97701",
                "likeCount": "1641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6RyHV7ZHqzcLq9Vn43Z3Q6XU5FM",
            "id": "XdSey7uZ_VQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T16:30:28Z",
                "channelId": "UC3PYOweYBePUxJor1f0OEsQ",
                "title": "So hast du Kohlrabi noch nie gegessen! Vegane Steaks mit Ofengem\u00fcse",
                "description": "Vegane Kohlrabi-Steaks mit w\u00fcrziger Senfkruste und knusprigem Ofengem\u00fcse. Au\u00dfen sch\u00f6n goldbraun, innen zart und voller Geschmack! Ich liebe dieses Rezept, wenn es schnell gehen soll, aber trotzdem richtig gut schmeckt. Perfekt als leichtes Abendessen, f\u00fcr den Veggie-Tag oder wenn du einfach mal Kohlrabi ganz neu entdecken willst.\n\nDas Highlight: Die Kombination aus herzhafter Senfkruste, zartem Kohlrabi und ger\u00f6stetem Kartoffelgem\u00fcse mit Rosmarin. Einfach, pflanzlich und so lecker!\n\n\ud83c\udf3f Die sch\u00f6nsten K\u00fcchenutensilien, die die Natur zu bieten hat\n\ud83d\udc96\ud83d\udc49 https://kitchen-by-nature.com/\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83e\udd50 F\u00fcr B\u00e4cker: https://kitchen-by-nature.com/products/meisterbacker-set\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73 F\u00fcr K\u00f6che: https://kitchen-by-nature.com/products/chefkoch-set\n\ud83c\udf43 Natur-Schneidebrett:  https://kitchen-by-nature.com/products/schneidebrett\n\ud83d\udd2a K\u00fcchenmesser: https://kitchen-by-nature.com/products/careme-chefmesser\n\n\ud83d\udccb ZUTATEN:\nF\u00fcr die Kohlrabi-Steaks:\n \u2022 2 gro\u00dfe Kohlrabi\n \u2022 1 EL grober Senf\n \u2022 1 EL pflanzlicher Joghurt oder vegane Mayo\n \u2022 1 TL Zitronensaft\n \u2022 1 TL Ahornsirup\n \u2022 Salz, Pfeffer\n \u2022 \u00d6l zum Braten\n\nF\u00fcr das Ofengem\u00fcse:\n \u2022 300 g kleine Kartoffeln, halbiert (ca. 2 Tassen)\n \u2022 1 Paprika\n \u2022 1 rote Zwiebel\n \u2022 2 EL Oliven\u00f6l\n \u2022 Rosmarin, Salz, Pfeffer\n\nWenn dir das Video gefallen hat, freue ich mich \u00fcber dein Abo, einen Daumen nach oben und einen Kommentar, wie es dir geschmeckt hat!\n\nMit Liebe,\nEure Anna \ud83e\udd17\n\n#veganerezepte #kohlrabisteaks #gesundkochen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdSey7uZ_VQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdSey7uZ_VQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdSey7uZ_VQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdSey7uZ_VQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdSey7uZ_VQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gesunde Rezepte",
                "tags": [
                    "yt:cc=on",
                    "Gesunde Rezepte",
                    "vegan",
                    "vegane rezepte",
                    "rezept",
                    "rezepte",
                    "vegane Rezepte",
                    "Kohlrabi Steaks",
                    "gesundes Abendessen",
                    "veganes Abendessen",
                    "Ofengem\u00fcse Rezept",
                    "pflanzliche Ern\u00e4hrung",
                    "vegetarisch kochen",
                    "einfach vegan kochen",
                    "glutenfrei vegan",
                    "schnelle vegane Rezepte",
                    "Clean Eating",
                    "Veggie Rezept",
                    "Gem\u00fcse aus dem Ofen",
                    "gesund kochen",
                    "pflanzlich abnehmen",
                    "veganes Hauptgericht",
                    "Kitchen by Nature",
                    "Anna kocht",
                    "Kohlrabi Rezept",
                    "vegane K\u00fcche"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "So hast du Kohlrabi noch nie gegessen! Vegane Steaks mit Ofengem\u00fcse",
                    "description": "Vegane Kohlrabi-Steaks mit w\u00fcrziger Senfkruste und knusprigem Ofengem\u00fcse. Au\u00dfen sch\u00f6n goldbraun, innen zart und voller Geschmack! Ich liebe dieses Rezept, wenn es schnell gehen soll, aber trotzdem richtig gut schmeckt. Perfekt als leichtes Abendessen, f\u00fcr den Veggie-Tag oder wenn du einfach mal Kohlrabi ganz neu entdecken willst.\n\nDas Highlight: Die Kombination aus herzhafter Senfkruste, zartem Kohlrabi und ger\u00f6stetem Kartoffelgem\u00fcse mit Rosmarin. Einfach, pflanzlich und so lecker!\n\n\ud83c\udf3f Die sch\u00f6nsten K\u00fcchenutensilien, die die Natur zu bieten hat\n\ud83d\udc96\ud83d\udc49 https://kitchen-by-nature.com/\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83e\udd50 F\u00fcr B\u00e4cker: https://kitchen-by-nature.com/products/meisterbacker-set\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73 F\u00fcr K\u00f6che: https://kitchen-by-nature.com/products/chefkoch-set\n\ud83c\udf43 Natur-Schneidebrett:  https://kitchen-by-nature.com/products/schneidebrett\n\ud83d\udd2a K\u00fcchenmesser: https://kitchen-by-nature.com/products/careme-chefmesser\n\n\ud83d\udccb ZUTATEN:\nF\u00fcr die Kohlrabi-Steaks:\n \u2022 2 gro\u00dfe Kohlrabi\n \u2022 1 EL grober Senf\n \u2022 1 EL pflanzlicher Joghurt oder vegane Mayo\n \u2022 1 TL Zitronensaft\n \u2022 1 TL Ahornsirup\n \u2022 Salz, Pfeffer\n \u2022 \u00d6l zum Braten\n\nF\u00fcr das Ofengem\u00fcse:\n \u2022 300 g kleine Kartoffeln, halbiert (ca. 2 Tassen)\n \u2022 1 Paprika\n \u2022 1 rote Zwiebel\n \u2022 2 EL Oliven\u00f6l\n \u2022 Rosmarin, Salz, Pfeffer\n\nWenn dir das Video gefallen hat, freue ich mich \u00fcber dein Abo, einen Daumen nach oben und einen Kommentar, wie es dir geschmeckt hat!\n\nMit Liebe,\nEure Anna \ud83e\udd17\n\n#veganerezepte #kohlrabisteaks #gesundkochen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1440613",
                "likeCount": "4176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GorFBHGZ_9Xo3eYdsdpaAQOsN94",
            "id": "vCz3VCQ40dM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:01:32Z",
                "channelId": "UCGmnsW623G1r-Chmo5RB4Yw",
                "title": "TRY NOT TO LAUGH WITH WILL SMITH",
                "description": "THANK YOU @WillSmith \n\nCatch Me If You Can: https://www.youtube.com/watch?v=buI1rW3mwjE\nListen Now: https://lnk.to/KSI-CMIYC\n\nKSI - So Far Away (feat. S-X) [Official Lyric Video]\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6krn2-rr2T0\nListen Now: lnk.to/ksi-sofaraway\n\n\ud83d\udcf2 Sub to be part of KSI videos! #ksi #willsmith \n\ud83d\udc40 Follow KSI everywhere: @ksi\n\ud83c\udfac For stream highlights and clips: @ksi.irl (Tiktok, Instagram)\n\ud83d\udcac Join the KSI Community on X: https://x.com/i/communities/1498249901704155138\n\ud83d\udcbb Hang out on Discord: https://discord.gg/ksi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCz3VCQ40dM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCz3VCQ40dM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCz3VCQ40dM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCz3VCQ40dM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCz3VCQ40dM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KSI",
                "tags": [
                    "ksi",
                    "ksiolajidebt",
                    "ksiolajidebthd",
                    "jj olatunji",
                    "streaming",
                    "sidemen",
                    "Will Smith",
                    "try not to laugh",
                    "tntl"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRY NOT TO LAUGH WITH WILL SMITH",
                    "description": "THANK YOU @WillSmith \n\nCatch Me If You Can: https://www.youtube.com/watch?v=buI1rW3mwjE\nListen Now: https://lnk.to/KSI-CMIYC\n\nKSI - So Far Away (feat. S-X) [Official Lyric Video]\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6krn2-rr2T0\nListen Now: lnk.to/ksi-sofaraway\n\n\ud83d\udcf2 Sub to be part of KSI videos! #ksi #willsmith \n\ud83d\udc40 Follow KSI everywhere: @ksi\n\ud83c\udfac For stream highlights and clips: @ksi.irl (Tiktok, Instagram)\n\ud83d\udcac Join the KSI Community on X: https://x.com/i/communities/1498249901704155138\n\ud83d\udcbb Hang out on Discord: https://discord.gg/ksi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1740596",
                "likeCount": "149290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7838"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wFJCfgIK_IG9XNllVYJsMXSYc48",
            "id": "nWbRZ0qdWdA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T10:01:14Z",
                "channelId": "UCUSWG65O6f7KMXmzwNMVd7g",
                "title": "500+ PS im OLDTIMER! - VW E-K\u00e4fer - MODERNE TECHNIK trifft auf ALTES FAHRZEUG!",
                "description": "Heute stellt uns R\u00fcdiger von der Firma Knepper Bugs & More seinen Elektrok\u00e4fer mit Teslatechnik vor! Marco unternimmt eine Probefahrt und stellt dabei fest, dass der Elektroantrieb dem alten Volkswagen richtig Dampf macht! Das gilt es auf dem Pr\u00fcfstand zu testen, doch der Besitzer hat bedenken: L\u00e4sst sich die rohe Kraft des K\u00e4fers wirklich ohne Probleme messen? :D\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWbRZ0qdWdA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWbRZ0qdWdA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWbRZ0qdWdA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWbRZ0qdWdA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWbRZ0qdWdA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcos moderne Welt",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "500+ PS im OLDTIMER! - VW E-K\u00e4fer - MODERNE TECHNIK trifft auf ALTES FAHRZEUG!",
                    "description": "Heute stellt uns R\u00fcdiger von der Firma Knepper Bugs & More seinen Elektrok\u00e4fer mit Teslatechnik vor! Marco unternimmt eine Probefahrt und stellt dabei fest, dass der Elektroantrieb dem alten Volkswagen richtig Dampf macht! Das gilt es auf dem Pr\u00fcfstand zu testen, doch der Besitzer hat bedenken: L\u00e4sst sich die rohe Kraft des K\u00e4fers wirklich ohne Probleme messen? :D\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159377",
                "likeCount": "12376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "863"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RnMRyBB678yzwCpzKBhgUz4QYWc",
            "id": "Pbv5VsBqlvo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T19:39:30Z",
                "channelId": "UCE0RhriywrL8XhXbo87tMKQ",
                "title": "Timo Boll: So wurde der Deutsche weltweit zur Tischtennis-Legende | sportstudio",
                "description": "Timo Boll ist der beste Tischtennisspieler, den Deutschland je hatte. Seit knapp 25 Jahren spielt er Tischtennis auf h\u00f6chstem Niveau, stand mehrmals an Platz eins der Weltrangliste und hat zig Medaillen bei Welt- und Europameisterschaften sowie Olympischen Spielen gewonnen. Selbst Verletzungen konnten Boll nur kurze Zeit zur\u00fcckwerfen.\n\nAber jetzt ist Schluss: Der 44-J\u00e4hrige beendet mit einem letzten Bundesliga-Spiel f\u00fcr Borussia D\u00fcsseldorf seine aktive Karriere. Zeit, einmal zur\u00fcckzublicken auf eine der beeindruckendsten Sportkarrieren ever \u2013 und allem voran auf einen der wohl sympathischsten Profi-Sportler. \n\n\nVor wenigen Tagen war Timo Boll zu Gast bei Jochen Breyer im aktuellen sportstudio und hat \u00fcber sein Karriereende gesprochen. Seinen Auftritt kannst du dir hier noch einmal ansehen: https://kurz.zdf.de/wexn/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio\nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\n#tischtennis #timoboll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pbv5VsBqlvo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pbv5VsBqlvo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pbv5VsBqlvo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pbv5VsBqlvo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pbv5VsBqlvo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio",
                "tags": [
                    "Timo Boll",
                    "Boll Tischtennis",
                    "table tennis",
                    "ping-pong",
                    "ping pong",
                    "boll table tennis",
                    "boll ping pong",
                    "Boll EM",
                    "Boll WM",
                    "Boll Olympia",
                    "Boll China",
                    "Tischtennis Deutschland",
                    "Tischtennis Olympia",
                    "Boll Karriereende",
                    "Timo Boll Karriereende",
                    "sportstudio",
                    "sport",
                    "zdf",
                    "sport doku",
                    "tischtennis doku",
                    "sport reportage",
                    "sport dokumentation",
                    "timo boll doku"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Timo Boll: So wurde der Deutsche weltweit zur Tischtennis-Legende | sportstudio",
                    "description": "Timo Boll ist der beste Tischtennisspieler, den Deutschland je hatte. Seit knapp 25 Jahren spielt er Tischtennis auf h\u00f6chstem Niveau, stand mehrmals an Platz eins der Weltrangliste und hat zig Medaillen bei Welt- und Europameisterschaften sowie Olympischen Spielen gewonnen. Selbst Verletzungen konnten Boll nur kurze Zeit zur\u00fcckwerfen.\n\nAber jetzt ist Schluss: Der 44-J\u00e4hrige beendet mit einem letzten Bundesliga-Spiel f\u00fcr Borussia D\u00fcsseldorf seine aktive Karriere. Zeit, einmal zur\u00fcckzublicken auf eine der beeindruckendsten Sportkarrieren ever \u2013 und allem voran auf einen der wohl sympathischsten Profi-Sportler. \n\n\nVor wenigen Tagen war Timo Boll zu Gast bei Jochen Breyer im aktuellen sportstudio und hat \u00fcber sein Karriereende gesprochen. Seinen Auftritt kannst du dir hier noch einmal ansehen: https://kurz.zdf.de/wexn/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio\nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\n#tischtennis #timoboll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103033",
                "likeCount": "2716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-oTEscuCcN35mOIwjXnaxXae2I4",
            "id": "kUg4l9oada8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T08:03:22Z",
                "channelId": "UCE0RhriywrL8XhXbo87tMKQ",
                "title": "Wieder mit Weltrekord! Heimsieg f\u00fcr Stabhochspringer Duplantis! | sportstudio  | sportstudio",
                "description": "Stabhochspringer Armand Duplantis hat in seiner Heimat ein weiteres Mal seinen Weltrekord verbessert. Beim Diamond-League-Meeting in Stockholm \u00fcbersprang der 25 Jahre alte Schwede im ersten Versuch 6,28 m. Der zweimalige Olympiasieger trug sich damit bereits zum zw\u00f6lften Mal in die Rekordb\u00fccher ein, seit er im Februar 2020 die Marke von 6,16 m des Franzosen Renaud Lavillenie \u00fcberboten hatte.\n\nIm Weitsprung musste sich die Tokio-Olympiasiegerin Malaika Mihambo trotz ihrer Freiluft-Saisonbestleistung von 6,75 m mit Rang vier begn\u00fcgen. Tara Davis-Woodhall (USA), die Mihambo bei den Sommerspielen vor einem knappen Jahr auf den Silberrang verwiesen hatte, siegte mit 7,05 m.\n\nDie fr\u00fchere 100-m-Europameisterin Gina L\u00fcckenkemper wurde \u00fcber 200 m Dritte, in 22,76 Sekunden lief sie auf der von ihr seltener gelaufenen Sprintdistanz bei allerdings starkem R\u00fcckenwind ihre beste Zeit seit 2016.\n\n\u00dcber 3000 m Hindernis siegte Karl Bebendorf in neuer pers\u00f6nlicher Bestzeit von 8:11,81 Minuten. \n\nMehr Diamond League Zusammenfassungen k\u00f6nnt ihr jederzeit auf sportstudio.de streamen: https://kurz.zdf.de/zuif/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio\nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\n#armandduplantis #diamondleague #leichtathletik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kUg4l9oada8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kUg4l9oada8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kUg4l9oada8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kUg4l9oada8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kUg4l9oada8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio",
                "tags": [
                    "Armand Duplantis",
                    "Diamond League",
                    "Diamond League Stockholm",
                    "Diamond League Stockholm Duplantis",
                    "Duplantis Weltrekord",
                    "Weltrekord Duplantis",
                    "Duplantis Stockholm",
                    "Karl Bebendorf",
                    "Leichtathletik",
                    "Sport",
                    "sportstudio",
                    "ZDF",
                    "Gina L\u00fcckenkemper",
                    "L\u00fcckenkemper Stockholm",
                    "Bebendorf Stockholm",
                    "Malaika Mihambo",
                    "Femke Bol",
                    "Diamond League Highlights",
                    "Duplantis",
                    "Mihambo",
                    "L\u00fcckenkemper",
                    "Stabhochsprung",
                    "Weitsprung",
                    "Stabhochspringen",
                    "Weitspringen",
                    "Sprint"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wieder mit Weltrekord! Heimsieg f\u00fcr Stabhochspringer Duplantis! | sportstudio  | sportstudio",
                    "description": "Stabhochspringer Armand Duplantis hat in seiner Heimat ein weiteres Mal seinen Weltrekord verbessert. Beim Diamond-League-Meeting in Stockholm \u00fcbersprang der 25 Jahre alte Schwede im ersten Versuch 6,28 m. Der zweimalige Olympiasieger trug sich damit bereits zum zw\u00f6lften Mal in die Rekordb\u00fccher ein, seit er im Februar 2020 die Marke von 6,16 m des Franzosen Renaud Lavillenie \u00fcberboten hatte.\n\nIm Weitsprung musste sich die Tokio-Olympiasiegerin Malaika Mihambo trotz ihrer Freiluft-Saisonbestleistung von 6,75 m mit Rang vier begn\u00fcgen. Tara Davis-Woodhall (USA), die Mihambo bei den Sommerspielen vor einem knappen Jahr auf den Silberrang verwiesen hatte, siegte mit 7,05 m.\n\nDie fr\u00fchere 100-m-Europameisterin Gina L\u00fcckenkemper wurde \u00fcber 200 m Dritte, in 22,76 Sekunden lief sie auf der von ihr seltener gelaufenen Sprintdistanz bei allerdings starkem R\u00fcckenwind ihre beste Zeit seit 2016.\n\n\u00dcber 3000 m Hindernis siegte Karl Bebendorf in neuer pers\u00f6nlicher Bestzeit von 8:11,81 Minuten. \n\nMehr Diamond League Zusammenfassungen k\u00f6nnt ihr jederzeit auf sportstudio.de streamen: https://kurz.zdf.de/zuif/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio\nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\n#armandduplantis #diamondleague #leichtathletik"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46213",
                "likeCount": "766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BiKPa4Rq526DkzGbIT_H5oR5ZU4",
            "id": "LU5d1GGWbik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T14:00:25Z",
                "channelId": "UCx80Q7lPqzfWBRIrQ-97f3g",
                "title": "warum hassen dich alle, @rewinside  ? | smypathisch",
                "description": "smypathisch trifft rewinside. \n\nyoutuber, streamer, dj und immobilien-mogul rewinside ist zu gast bei sympathisch. \nwarum er keinen eigenen podcast hat, wieso er im bus geil wird und wie ihm der spagat zwischen irrelevanten unsinn und politischen aussagen gelingt, erfahren wir in dieser folge sympathisch. au\u00dferdem erhalten wir exklusiven einblick in rewis mietverh\u00e4ltnisse und arbeiten vergangene x-beitr\u00e4ge auf. \nhabt ihr auch schon mal unter der dusche geweint? schreibt es in die kommentare!\n\nsmypathisch auf spotify https://open.spotify.com/show/4hNaBb3fVAzqhHwiN86h03?si=819e9ffb77814c18 \nsmypathisch auf instagram: https://www.instagram.com/smypathisch/ \nsmypathisch auf tiktok: https://www.tiktok.com/@smypathisch?lang=de-DE \nsmypathisch ist eine produktion der btf gmbh in zusammenarbeit mit funk und ZDF. \n\nhost: marie lina smyrek \ngast: rewinside\nteam: anna w\u00e4tzig, canberk k\u00f6kt\u00fcrk, cem aydogan, christian p\u00f6ssnicker, estefan\u00eda veiga scalerandi, fiona scholtz, gesine weckauf, hannah pasikowski, hannes schmitt, jana d\u00f6hlinger, jo richerzhagen, josy lensing, kai holzk\u00e4mper, lena strothmann, leon adam, leonie reinhard, lisanne leuders, liv buyken, luisa berg, maike hartema, moritz luppold, nina holberg, patrick diener, saphira siegmund, stella barisch, stephan g\u00fcnther\n\nsmypathisch ist ein kanal von funk!\nyoutube: / funkofficial \ninstagram: / funk \ntiktok: / funk \nwebsite: https://go.funk.net\ninfos f\u00fcr hater: https://go.funk.net/netiquette\nhttps://go.funk.net/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LU5d1GGWbik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LU5d1GGWbik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LU5d1GGWbik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LU5d1GGWbik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LU5d1GGWbik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "smypathisch",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "funk",
                    "marie lina smyrek",
                    "rewi",
                    "rewinside",
                    "show",
                    "smy",
                    "smypathisch",
                    "smypatisch",
                    "talk",
                    "talkshow",
                    "zdf"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "warum hassen dich alle, @rewinside  ? | smypathisch",
                    "description": "smypathisch trifft rewinside. \n\nyoutuber, streamer, dj und immobilien-mogul rewinside ist zu gast bei sympathisch. \nwarum er keinen eigenen podcast hat, wieso er im bus geil wird und wie ihm der spagat zwischen irrelevanten unsinn und politischen aussagen gelingt, erfahren wir in dieser folge sympathisch. au\u00dferdem erhalten wir exklusiven einblick in rewis mietverh\u00e4ltnisse und arbeiten vergangene x-beitr\u00e4ge auf. \nhabt ihr auch schon mal unter der dusche geweint? schreibt es in die kommentare!\n\nsmypathisch auf spotify https://open.spotify.com/show/4hNaBb3fVAzqhHwiN86h03?si=819e9ffb77814c18 \nsmypathisch auf instagram: https://www.instagram.com/smypathisch/ \nsmypathisch auf tiktok: https://www.tiktok.com/@smypathisch?lang=de-DE \nsmypathisch ist eine produktion der btf gmbh in zusammenarbeit mit funk und ZDF. \n\nhost: marie lina smyrek \ngast: rewinside\nteam: anna w\u00e4tzig, canberk k\u00f6kt\u00fcrk, cem aydogan, christian p\u00f6ssnicker, estefan\u00eda veiga scalerandi, fiona scholtz, gesine weckauf, hannah pasikowski, hannes schmitt, jana d\u00f6hlinger, jo richerzhagen, josy lensing, kai holzk\u00e4mper, lena strothmann, leon adam, leonie reinhard, lisanne leuders, liv buyken, luisa berg, maike hartema, moritz luppold, nina holberg, patrick diener, saphira siegmund, stella barisch, stephan g\u00fcnther\n\nsmypathisch ist ein kanal von funk!\nyoutube: / funkofficial \ninstagram: / funk \ntiktok: / funk \nwebsite: https://go.funk.net\ninfos f\u00fcr hater: https://go.funk.net/netiquette\nhttps://go.funk.net/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182693",
                "likeCount": "17168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qKs52wQ-nJLhHudzueEx1oG0Zng",
            "id": "tOFyyjqgpfw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T14:30:40Z",
                "channelId": "UCr9AOwuKnve_RIOFS--fZSQ",
                "title": "So bleiben U-Boote monatelang unter Wasser",
                "description": "U-Boote z\u00e4hlen zu den geheimnisvollsten Maschinen der Milit\u00e4rgeschichte \u2013 und gleichzeitig zu den technisch beeindruckendsten. Stunden-, tagelang, manchmal sogar wochenlang verschwinden sie unter der Wasseroberfl\u00e4che. Doch wie ist das \u00fcberhaupt m\u00f6glich? Welche Technik steckt dahinter, dass moderne U-Boote scheinbar m\u00fchelos untergetaucht bleiben k\u00f6nnen? Wie unterscheiden sich alte Diesel-U-Boote von modernen U-Booten mit Brennstoffzellen oder Nuklearantrieb?\nUnd warum gibt es diese U-Boote \u00fcberhaupt?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tOFyyjqgpfw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tOFyyjqgpfw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tOFyyjqgpfw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tOFyyjqgpfw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tOFyyjqgpfw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mysteri\u00f6s & Komplex",
                "tags": [
                    "U-Boot",
                    "U-Boote",
                    "U-Boot Doku",
                    "U-Boot Dokumentation",
                    "U-Boot Technik",
                    "U-Boot Antrieb",
                    "U-Boot Milit\u00e4r",
                    "U-Boot Bundeswehr",
                    "U-Boot Geschichte",
                    "U-Boot Unterwasser",
                    "U-Boot Geheimtechnik",
                    "deutsches U-Boot",
                    "modernes U-Boot",
                    "atomares U-Boot",
                    "nukleares U-Boot",
                    "Diesel-U-Boot",
                    "Brennstoffzellen U-Boot",
                    "U-Boot Doku deutsch",
                    "U-Boot Waffe",
                    "U-Boot Marine",
                    "U-Boot Kalter Krieg",
                    "U-Boot Mission",
                    "U-Boot Taktik",
                    "U-Boot Doku 2025",
                    "U-Boot Einsatz",
                    "U-Boot Unsichtbar",
                    "U-Boot Kapit\u00e4n",
                    "U-Boot Alltag"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "So bleiben U-Boote monatelang unter Wasser",
                    "description": "U-Boote z\u00e4hlen zu den geheimnisvollsten Maschinen der Milit\u00e4rgeschichte \u2013 und gleichzeitig zu den technisch beeindruckendsten. Stunden-, tagelang, manchmal sogar wochenlang verschwinden sie unter der Wasseroberfl\u00e4che. Doch wie ist das \u00fcberhaupt m\u00f6glich? Welche Technik steckt dahinter, dass moderne U-Boote scheinbar m\u00fchelos untergetaucht bleiben k\u00f6nnen? Wie unterscheiden sich alte Diesel-U-Boote von modernen U-Booten mit Brennstoffzellen oder Nuklearantrieb?\nUnd warum gibt es diese U-Boote \u00fcberhaupt?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194735",
                "likeCount": "3808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "230"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n8Kh6GaVKVaXC78rqIMnsCDYiHQ",
            "id": "MMyVib4zO78",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T18:00:28Z",
                "channelId": "UCy3fmjWp6yMZpil5qeEF7yw",
                "title": "Das riesige Problem mit der Klub-WM",
                "description": "Die neue Klub-WM wurde heute, am 15. Juni 2025, offiziell angepfiffen. Langfristig soll dieses Turnier die Champions League als wichtigsten Wettbewerb im Weltfu\u00dfball abl\u00f6sen. Daf\u00fcr werden Regularien zurechtgebogen, Teams eingeladen, die sich sportlich nicht qualifiziert haben, und Investoren ins Boot geholt, die m\u00f6glichst schnell eine Gegenleistung erwarten. Doch was ist das eigentliche, riesige Problem mit der Klub-WM?\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nJeden Sonntag ist Treffpunkt f\u00fcr ein neues Video. Wenn du keine Videos mehr verpassen willst, lass gerne ein Abo da.\n\n\u25ba Hier abonnieren: https://www.youtube.com/@der_fussballtalk\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@derfussballtalk\n\nInstagram: https://www.instagram.com/derfussballtalk\n\nF\u00fcr (gesch\u00e4ftliche) Anfragen: business@derfussballtalk.de\n\n\u25ba Quellen\n\nMusik: Epidemic Sound\nBilder: IMAGO Images",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMyVib4zO78/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMyVib4zO78/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMyVib4zO78/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMyVib4zO78/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMyVib4zO78/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Der Fu\u00dfballtalk",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das riesige Problem mit der Klub-WM",
                    "description": "Die neue Klub-WM wurde heute, am 15. Juni 2025, offiziell angepfiffen. Langfristig soll dieses Turnier die Champions League als wichtigsten Wettbewerb im Weltfu\u00dfball abl\u00f6sen. Daf\u00fcr werden Regularien zurechtgebogen, Teams eingeladen, die sich sportlich nicht qualifiziert haben, und Investoren ins Boot geholt, die m\u00f6glichst schnell eine Gegenleistung erwarten. Doch was ist das eigentliche, riesige Problem mit der Klub-WM?\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nJeden Sonntag ist Treffpunkt f\u00fcr ein neues Video. Wenn du keine Videos mehr verpassen willst, lass gerne ein Abo da.\n\n\u25ba Hier abonnieren: https://www.youtube.com/@der_fussballtalk\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@derfussballtalk\n\nInstagram: https://www.instagram.com/derfussballtalk\n\nF\u00fcr (gesch\u00e4ftliche) Anfragen: business@derfussballtalk.de\n\n\u25ba Quellen\n\nMusik: Epidemic Sound\nBilder: IMAGO Images"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115876",
                "likeCount": "4639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "479"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rpFoW4Dn7dR7RGMZSc3wiJqBE98",
            "id": "TdyFJMONzy4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T21:53:10Z",
                "channelId": "UCdye_sb1GJ8ui-3xrEZYaMw",
                "title": "World Cup of Darts: Tag 3 | Session 2 | DAZN Highlights",
                "description": "Alle Majors der PDC und die Turniere der European Tour live auf DAZN. #DARTZN\n\n+++\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier:    / @daznuefachampionsleague   #ucl \nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier:    / @daznfussball   #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdyFJMONzy4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdyFJMONzy4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdyFJMONzy4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdyFJMONzy4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdyFJMONzy4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Darts",
                "tags": [
                    "Darts",
                    "DAZN Darts",
                    "DAZN",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Darts Highlights",
                    "Darts Highlights",
                    "World Cup of Darts",
                    "World Cup of Darts Highlights",
                    "World Cup of Darts DAZN",
                    "DAZN World Cup of Darts",
                    "Highlights World Cup of Darts",
                    "DAZN Highlights World Cup of Darts",
                    "World Cup of Darts Highlights DAZN",
                    "Schindler",
                    "Pietreczko",
                    "Humphries",
                    "van den Bergh",
                    "Ratajski",
                    "Littler",
                    "180",
                    "Frankfurt",
                    "WM",
                    "9-Darter",
                    "9Darter",
                    "NineDarter",
                    "Paul Lim",
                    "Germany",
                    "Deutschland",
                    "France",
                    "Belgium",
                    "Luke Littler",
                    "Luke Humphries",
                    "England-Germany"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "World Cup of Darts: Tag 3 | Session 2 | DAZN Highlights",
                    "description": "Alle Majors der PDC und die Turniere der European Tour live auf DAZN. #DARTZN\n\n+++\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier:    / @daznuefachampionsleague   #ucl \nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier:    / @daznfussball   #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226680",
                "likeCount": "6106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "758"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vjYb3qzSBfVodg5gdM5Etsdx9bg",
            "id": "XCjU9qbfv1U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:00:06Z",
                "channelId": "UCkBV3nBa0iRdxEGc4DUS3xA",
                "title": "Davido - With You ft. Omah Lay (Official Video)",
                "description": "Listen to the new album \u20185IVE\u2019 Here : https://Davido.lnk.to/5iveAY\n\nFollow Davido: Instagram: https://www.instagram.com/davido/?hl=en\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@davido?lang=en\n\nTwitter: https://x.com/davido?\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidooffici...\n\nLyrics:\n\nWITH YOU\n\nBaby the weather is getting cold\nCold inside\nDouble sweater\nI am young \nOrdinary\nParanoid\nI can\u2019t picture this world\nWithout you\nIn my life\nO o o baby\nOuu ouu ouu\nMy love my love\n\nSweet Fanta Diallo\nI no fit forget you o\nEbezina ebezina\nNzogbu Nzogbu o\nIf I speak English woah woah\nCho cho cho\nNo workings\nI no wan punish you woah woah \nI want to polish you (Ndi Arabanko)\nIf you see my baby, you go shut up oh (Ndi Arabanko)\nOmoge too fine, no be makeup oh\nOya baby lie down oh\nFinish work for me oh\nOh tomato \n\nPut that thing back oh (E yeah)\n\nAh bebe\n\nUhh uhhh uhhh uhhh (4x)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCjU9qbfv1U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCjU9qbfv1U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCjU9qbfv1U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCjU9qbfv1U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCjU9qbfv1U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davido",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Davido - With You ft. Omah Lay (Official Video)",
                    "description": "Listen to the new album \u20185IVE\u2019 Here : https://Davido.lnk.to/5iveAY\n\nFollow Davido: Instagram: https://www.instagram.com/davido/?hl=en\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@davido?lang=en\n\nTwitter: https://x.com/davido?\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidooffici...\n\nLyrics:\n\nWITH YOU\n\nBaby the weather is getting cold\nCold inside\nDouble sweater\nI am young \nOrdinary\nParanoid\nI can\u2019t picture this world\nWithout you\nIn my life\nO o o baby\nOuu ouu ouu\nMy love my love\n\nSweet Fanta Diallo\nI no fit forget you o\nEbezina ebezina\nNzogbu Nzogbu o\nIf I speak English woah woah\nCho cho cho\nNo workings\nI no wan punish you woah woah \nI want to polish you (Ndi Arabanko)\nIf you see my baby, you go shut up oh (Ndi Arabanko)\nOmoge too fine, no be makeup oh\nOya baby lie down oh\nFinish work for me oh\nOh tomato \n\nPut that thing back oh (E yeah)\n\nAh bebe\n\nUhh uhhh uhhh uhhh (4x)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "855056",
                "likeCount": "60693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7097"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x1P8MBS2nNhu3yGYCuqafRFkGwo",
            "id": "XsHbg7zkJpQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T16:30:11Z",
                "channelId": "UClWRgl85-pp0ks6u5vFP9HQ",
                "title": "L\u00dcGT STIFTUNG WARENTEST? KLARTEXT ZUM AKKUSCHRAUBER TEST! | WERKZEUG NEWS #337",
                "description": "MAKITA Mangelhaft & PARKSIDE Testsieger? Was Stiftung Warentest verschweigt und warum Stiftung Warentest meiner Meinung nach falsch liegt. Realtalk zum Akkuschrauber Test 2025.\n\u25ba Unser Akkuschrauber Geheimtipp den wir verlosen* | https://amzn.to/43UvAGR\n\nUnser BF24 MERCH:\n\u25ba BF24 Akkuschrauber Quartett | https://shop.bauforum24.biz\n\u25ba BF24 Zollst\u00f6cke (2m & 1m) | https://shop.bauforum24.biz/collections/gadgets/products/holzgliedermassstab-2-m-team-zollstock-by-bauforum24\n\u25ba BF24 Micro Systainer | |https://shop.bauforum24.biz/collections/gadgets\n\u25ba Unsere BF24 T-Shirts | https://shop.bauforum24.biz/collections/t-shirts\n\nUnsere aktuellen WERKZEUG TIPPS*:\n\u25ba Milwaukee Cuttermesser 6-in-1* | https://amzn.to/3ERjKOq\n\u25ba WERA Toolcheck Plus* | https://amzn.to/3oJsAZ3\n\u25ba WERA Bitset Universal* | https://amzn.to/3oMQV07\n\u25ba Smart: LYRA Tieflochmarker mit LED* | https://amzn.to/3DPzksO\n\u25ba Pica Markierstift Set in Mappe* | https://amzn.to/3EQRR9t\n\u25ba ENGINEER smarte Kombizange (klein)* | https://amzn.to/3EO82Ek\n\u25ba Lebensetter: Engineer Daumenratsche* | https://amzn.to/3EJL29z\n\u25ba KNIPEX Cobra XS* | https://amzn.to/3EOaQkX\n\u25ba KNIPEX Mini Zangenset mit Spitz-Kombizange* | https://amzn.to/3ESDaTo\n\u25ba KNIPEX Elektro Multi-Zange* | https://amzn.to/3rYkf5V\n\u25ba Brennenstuhl LED Handleuchte* | https://amzn.to/30pd6Ag\n\u25ba Bosch GLI 12V LED Lampe* | https://amzn.to/3EOrTTL\n\u25ba Stahlwille Mini Feinzahnknarre* | https://amzn.to/3DOe6LT\n\u25ba Stahlwille Mini Ratschenset* | https://amzn.to/31QuYVj\n\u25ba Japan Werkzeugkoffer* | https://amzn.to/3dOZm4A\n\u25ba Old-School Werkzeugkoffer in Pink* | https://amzn.to/3oMIcuK\n\u25ba Clever: Proxxon 4-in-1 Ratschenschl\u00fcssel* | https://amzn.to/3DOeOJ3\n\u25ba KS Tools 4-in-1 Ratschenschl\u00fcssel Set* | https://amzn.to/33e5Cks\n\u25ba Proxxon Werkzeugkoffer in L-Boxx* | https://amzn.to/3DOKluf\n\u25ba Budget Tipp: GEDORE Red Werkzeugkoffer* | https://amzn.to/3pOwUWq\n\u25ba XIAOMI Mini Schraubendreher Set* | https://amzn.to/3GIrL9f\n\u25ba Wiha Akku Schraubendreher* | https://amzn.to/3DPBIjh\n\u25ba WERA Turbo VDE Getriebeschraubendreher Set* | https://amzn.to/3dI1tXV\n\u25ba Proxxon Bit Handhalter (Kombi Sechskant & 1/4\")* | https://amzn.to/35RTPnU\n\u25ba Unfassbar stabil! Stanley FatMax Tisch* | https://amzn.to/3rZISPq\n\u25ba Budget Tipp: Bosch Oberfr\u00e4ser Set im Koffer* | https://amzn.to/3dHHR6o\n\u25ba Bosch GSR 12V-15 Akkuschrauber im Set* | https://amzn.to/3oNQzGL\n\u25ba ALPEN Holzbohrer* | https://amzn.to/33DwlBA\n\u25ba Bosch 6-Kant Nuss Bitset* | https://amzn.to/2qdFD9Q\n\u25ba Wera Wartungs-Set W1* | https://amzn.to/3ynBC1g\n\u25ba Wera Joker Ringratschenschl\u00fcssel Set Klein* | https://amzn.to/3oOhLFb\n\u25ba Kirschen Stechbeitel 2-Cut* | https://amzn.to/31INLC1\n\u25ba Ochsenkopf Ganzstahl Beil* | https://amzn.to/3dHWvun\n\n\u25ba Mehr Infos aus der Werkstatt? | https://www.instagram.com/andrebrockschmidt \n\n\u25ba Gewinnspiel Info: https://www.bauforum24.biz/forums/topic/86670-gewinnspiel-infos\n\nFolgt uns auch auf:\n\u25ba https://www.instagram.com/andrebrockschmidt\n\u25ba https://www.instagram.com/bauforum24\n\u25ba https://www.tiktok.com/@bauforum24\n\u25ba https://www.bauforum24.biz\n\u25ba https://discord.gg/WuEJqTryXe\n\u25ba Job oder Ausbildung bei BF24? Bewirb' Dich: jobs@bauforum24.biz\n\n\u25ba Kontakt, Werbung, Kooperationen: redaktion@bauforum24.biz \n***********\n* Der YouTube-Kanal \"Bauforum24\" ist Teilnehmer des Partnerprogramms von Amazon EU. Mit * gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf (bis 24 Stunden nach Aufruf des Links) zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt - damit unterst\u00fctzt Du unseren Kanal. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\n#STIFTUNGWARENTEST #REALTALK #AKKUSCHRAUBER",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XsHbg7zkJpQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XsHbg7zkJpQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XsHbg7zkJpQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XsHbg7zkJpQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XsHbg7zkJpQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bauforum24",
                "tags": [
                    "stiftung warentest",
                    "bosch akkuschrauber",
                    "akkuschrauber 18v",
                    "parkside akku test",
                    "makita akkuschrauber",
                    "Akkuschrauber Test 2025",
                    "Akkuschrauber Test",
                    "stiftung warentest objektiv",
                    "stiftung warentest gekauft"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "L\u00dcGT STIFTUNG WARENTEST? KLARTEXT ZUM AKKUSCHRAUBER TEST! | WERKZEUG NEWS #337",
                    "description": "MAKITA Mangelhaft & PARKSIDE Testsieger? Was Stiftung Warentest verschweigt und warum Stiftung Warentest meiner Meinung nach falsch liegt. Realtalk zum Akkuschrauber Test 2025.\n\u25ba Unser Akkuschrauber Geheimtipp den wir verlosen* | https://amzn.to/43UvAGR\n\nUnser BF24 MERCH:\n\u25ba BF24 Akkuschrauber Quartett | https://shop.bauforum24.biz\n\u25ba BF24 Zollst\u00f6cke (2m & 1m) | https://shop.bauforum24.biz/collections/gadgets/products/holzgliedermassstab-2-m-team-zollstock-by-bauforum24\n\u25ba BF24 Micro Systainer | |https://shop.bauforum24.biz/collections/gadgets\n\u25ba Unsere BF24 T-Shirts | https://shop.bauforum24.biz/collections/t-shirts\n\nUnsere aktuellen WERKZEUG TIPPS*:\n\u25ba Milwaukee Cuttermesser 6-in-1* | https://amzn.to/3ERjKOq\n\u25ba WERA Toolcheck Plus* | https://amzn.to/3oJsAZ3\n\u25ba WERA Bitset Universal* | https://amzn.to/3oMQV07\n\u25ba Smart: LYRA Tieflochmarker mit LED* | https://amzn.to/3DPzksO\n\u25ba Pica Markierstift Set in Mappe* | https://amzn.to/3EQRR9t\n\u25ba ENGINEER smarte Kombizange (klein)* | https://amzn.to/3EO82Ek\n\u25ba Lebensetter: Engineer Daumenratsche* | https://amzn.to/3EJL29z\n\u25ba KNIPEX Cobra XS* | https://amzn.to/3EOaQkX\n\u25ba KNIPEX Mini Zangenset mit Spitz-Kombizange* | https://amzn.to/3ESDaTo\n\u25ba KNIPEX Elektro Multi-Zange* | https://amzn.to/3rYkf5V\n\u25ba Brennenstuhl LED Handleuchte* | https://amzn.to/30pd6Ag\n\u25ba Bosch GLI 12V LED Lampe* | https://amzn.to/3EOrTTL\n\u25ba Stahlwille Mini Feinzahnknarre* | https://amzn.to/3DOe6LT\n\u25ba Stahlwille Mini Ratschenset* | https://amzn.to/31QuYVj\n\u25ba Japan Werkzeugkoffer* | https://amzn.to/3dOZm4A\n\u25ba Old-School Werkzeugkoffer in Pink* | https://amzn.to/3oMIcuK\n\u25ba Clever: Proxxon 4-in-1 Ratschenschl\u00fcssel* | https://amzn.to/3DOeOJ3\n\u25ba KS Tools 4-in-1 Ratschenschl\u00fcssel Set* | https://amzn.to/33e5Cks\n\u25ba Proxxon Werkzeugkoffer in L-Boxx* | https://amzn.to/3DOKluf\n\u25ba Budget Tipp: GEDORE Red Werkzeugkoffer* | https://amzn.to/3pOwUWq\n\u25ba XIAOMI Mini Schraubendreher Set* | https://amzn.to/3GIrL9f\n\u25ba Wiha Akku Schraubendreher* | https://amzn.to/3DPBIjh\n\u25ba WERA Turbo VDE Getriebeschraubendreher Set* | https://amzn.to/3dI1tXV\n\u25ba Proxxon Bit Handhalter (Kombi Sechskant & 1/4\")* | https://amzn.to/35RTPnU\n\u25ba Unfassbar stabil! Stanley FatMax Tisch* | https://amzn.to/3rZISPq\n\u25ba Budget Tipp: Bosch Oberfr\u00e4ser Set im Koffer* | https://amzn.to/3dHHR6o\n\u25ba Bosch GSR 12V-15 Akkuschrauber im Set* | https://amzn.to/3oNQzGL\n\u25ba ALPEN Holzbohrer* | https://amzn.to/33DwlBA\n\u25ba Bosch 6-Kant Nuss Bitset* | https://amzn.to/2qdFD9Q\n\u25ba Wera Wartungs-Set W1* | https://amzn.to/3ynBC1g\n\u25ba Wera Joker Ringratschenschl\u00fcssel Set Klein* | https://amzn.to/3oOhLFb\n\u25ba Kirschen Stechbeitel 2-Cut* | https://amzn.to/31INLC1\n\u25ba Ochsenkopf Ganzstahl Beil* | https://amzn.to/3dHWvun\n\n\u25ba Mehr Infos aus der Werkstatt? | https://www.instagram.com/andrebrockschmidt \n\n\u25ba Gewinnspiel Info: https://www.bauforum24.biz/forums/topic/86670-gewinnspiel-infos\n\nFolgt uns auch auf:\n\u25ba https://www.instagram.com/andrebrockschmidt\n\u25ba https://www.instagram.com/bauforum24\n\u25ba https://www.tiktok.com/@bauforum24\n\u25ba https://www.bauforum24.biz\n\u25ba https://discord.gg/WuEJqTryXe\n\u25ba Job oder Ausbildung bei BF24? Bewirb' Dich: jobs@bauforum24.biz\n\n\u25ba Kontakt, Werbung, Kooperationen: redaktion@bauforum24.biz \n***********\n* Der YouTube-Kanal \"Bauforum24\" ist Teilnehmer des Partnerprogramms von Amazon EU. Mit * gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf (bis 24 Stunden nach Aufruf des Links) zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt - damit unterst\u00fctzt Du unseren Kanal. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\n#STIFTUNGWARENTEST #REALTALK #AKKUSCHRAUBER"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132701",
                "likeCount": "3375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "761"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UxtbI4hMvH3RnjRhDNJsW1Q9lys",
            "id": "DXOQcJzNXLA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T15:00:22Z",
                "channelId": "UCyuZJX-7TRge_JG3-lUeIjA",
                "title": "Begging YouTubers Until $0 Becomes $1 Trillion",
                "description": "PLS GIFT\n\nsubscribe pls\n\nhttps://www.roblox.com/groups/34909475/JETSKI-BLOX#!/about\nhttps://discord.gg/jdJYwXQfyE \n#growagarden #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXOQcJzNXLA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXOQcJzNXLA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXOQcJzNXLA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXOQcJzNXLA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXOQcJzNXLA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "jetski",
                "tags": [
                    "begging youtubers in grow a garden",
                    "grow a garden",
                    "grow a garden 1 trillion",
                    "begging youtubers until $0 account becomes $1000",
                    "begging youtubers until $0 becomes $1 trillion",
                    "jetski",
                    "jetski blox",
                    "bacha blox",
                    "enyu",
                    "grow a garden roblox",
                    "grow a garden candy blossom"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Begging YouTubers Until $0 Becomes $1 Trillion",
                    "description": "PLS GIFT\n\nsubscribe pls\n\nhttps://www.roblox.com/groups/34909475/JETSKI-BLOX#!/about\nhttps://discord.gg/jdJYwXQfyE \n#growagarden #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "615069",
                "likeCount": "10511",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1055"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xPwF19B6x2PzVQ1eA11Mj0vKJhg",
            "id": "1ABdZG4uqvc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T10:00:06Z",
                "channelId": "UCsdvYCZNcEySbDbAy4NFsCw",
                "title": "Unsere Hochzeit \u2764\ufe0f",
                "description": "Wir haben geheiratet! Und nat\u00fcrlich lasse ich euch nach all den Jahren, in denen ihr Timos und meinen Weg begleitet habt, auch ein St\u00fcck an der Hochzeit teilhaben. Es war wirklich der sch\u00f6nste Tag in unserem Leben und von nun an sind wir Familie Braunisch. F\u00fcr immer! \n\n#Hochzeit \n\nVideoproduktion: Hello Bipo\nhttps://www.hellobipoweddings.com\nInstagram:\u00a0https://www.instagram.com/hellobipo/?hl=de\n\n*Hier findest du Produkte aus meinen Videos: https://www.amazon.de/shop/malwanne\n\n\ud83c\udfacTIKTOK: https://www.tiktok.com/@malwanne\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: http://instagram.com/malwanne\n\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udcda*MEIN KOCHBUCH: https://amzn.to/2KHfV3f\n\n\n\nLinks, die mit einem * gekennzeichnet sind z\u00e4hlen als Affiliate Links. Das bedeutet, dass nach einem messbaren Erfolg ein kleiner Gewinn ausgezahlt wird, wenn ihr Produkte \u00fcber diese Links kauft. Ihr m\u00fcsst sie nat\u00fcrlich nicht dar\u00fcber bestellen. Ich bedanke mich f\u00fcr jede Unterst\u00fctzung!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ABdZG4uqvc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ABdZG4uqvc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ABdZG4uqvc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ABdZG4uqvc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ABdZG4uqvc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Malwanne",
                "tags": [
                    "Malwanne",
                    "hochzeit",
                    "timo",
                    "mann",
                    "ehemann",
                    "weddingday",
                    "ich hab ja gesagt"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Unsere Hochzeit \u2764\ufe0f",
                    "description": "Wir haben geheiratet! Und nat\u00fcrlich lasse ich euch nach all den Jahren, in denen ihr Timos und meinen Weg begleitet habt, auch ein St\u00fcck an der Hochzeit teilhaben. Es war wirklich der sch\u00f6nste Tag in unserem Leben und von nun an sind wir Familie Braunisch. F\u00fcr immer! \n\n#Hochzeit \n\nVideoproduktion: Hello Bipo\nhttps://www.hellobipoweddings.com\nInstagram:\u00a0https://www.instagram.com/hellobipo/?hl=de\n\n*Hier findest du Produkte aus meinen Videos: https://www.amazon.de/shop/malwanne\n\n\ud83c\udfacTIKTOK: https://www.tiktok.com/@malwanne\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: http://instagram.com/malwanne\n\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udcda*MEIN KOCHBUCH: https://amzn.to/2KHfV3f\n\n\n\nLinks, die mit einem * gekennzeichnet sind z\u00e4hlen als Affiliate Links. Das bedeutet, dass nach einem messbaren Erfolg ein kleiner Gewinn ausgezahlt wird, wenn ihr Produkte \u00fcber diese Links kauft. Ihr m\u00fcsst sie nat\u00fcrlich nicht dar\u00fcber bestellen. Ich bedanke mich f\u00fcr jede Unterst\u00fctzung!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170744",
                "likeCount": "21917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E_pfxd8EEBvHzIE8SNz8Od6cpjs",
            "id": "36eVUWBDtCA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T08:24:06Z",
                "channelId": "UCv-2AOti-1xft7xqjth6mGg",
                "title": "ICH HABE 100 SPIELER F\u00dcR 48H IM END EINGESPERRT!",
                "description": "Ich habe 100 Minecraft Spieler f\u00fcr 48H nur im End eingesperrt! Was sie in dieser Zeit alles gebaut und erschaffen haben sehr ihr in diesem Video! \ud83e\udd2f Wo soll ich als n\u00e4chstes 100 Spieler einsperren?\n\nWerbung | Ladet euch jetzt kostenlos die Zasta App herunter und schaut selbst nach, wie viel Steuergeld ihr zur\u00fcck bekommt! \ud83d\udcb0 https://bit.ly/442fWrE\n\n\ud83d\udd34Zum Livestream: https://www.twitch.tv/castcrafter\n\ud83d\udcbbEigenen Server mieten: https://www.g-portal.com/?ref=castcrafter *\n\n\u25ac\u25ac\u25acSOCIAL MEDIA\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd34Twitch: https://www.twitch.tv/castcrafter/\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/castcrafter\n\ud83d\udcf7Instagram: https://instagram.com/castagram_\n\ud83d\udc9fCommunity Discord: https://discord.gg/castcrafter\n\n\ud83c\udfac Cutter: Yannick\u2794 https://www.instagram.com/yannick_an/\n\n\u25ac\u25ac\u25acEQUIPMENT\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2699\ufe0fGesamtes Setup: https://castcrafter.de/setup *",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/36eVUWBDtCA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/36eVUWBDtCA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/36eVUWBDtCA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/36eVUWBDtCA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/36eVUWBDtCA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CastCrafter",
                "tags": [
                    "castcrafter",
                    "100 spieler",
                    "100 player",
                    "castcrafter 100 spieler",
                    "100 spieler end",
                    "100 spieler castcrafter",
                    "minecraft server",
                    "server",
                    "castcrafter server",
                    "ich habe 100 spieler",
                    "minecraft 100 spieler",
                    "100 spieler minecraft",
                    "only end",
                    "minecraft only end"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ICH HABE 100 SPIELER F\u00dcR 48H IM END EINGESPERRT!",
                    "description": "Ich habe 100 Minecraft Spieler f\u00fcr 48H nur im End eingesperrt! Was sie in dieser Zeit alles gebaut und erschaffen haben sehr ihr in diesem Video! \ud83e\udd2f Wo soll ich als n\u00e4chstes 100 Spieler einsperren?\n\nWerbung | Ladet euch jetzt kostenlos die Zasta App herunter und schaut selbst nach, wie viel Steuergeld ihr zur\u00fcck bekommt! \ud83d\udcb0 https://bit.ly/442fWrE\n\n\ud83d\udd34Zum Livestream: https://www.twitch.tv/castcrafter\n\ud83d\udcbbEigenen Server mieten: https://www.g-portal.com/?ref=castcrafter *\n\n\u25ac\u25ac\u25acSOCIAL MEDIA\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd34Twitch: https://www.twitch.tv/castcrafter/\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/castcrafter\n\ud83d\udcf7Instagram: https://instagram.com/castagram_\n\ud83d\udc9fCommunity Discord: https://discord.gg/castcrafter\n\n\ud83c\udfac Cutter: Yannick\u2794 https://www.instagram.com/yannick_an/\n\n\u25ac\u25ac\u25acEQUIPMENT\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2699\ufe0fGesamtes Setup: https://castcrafter.de/setup *"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133067",
                "likeCount": "7435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nF6WQ8JNcJdZjQYYKun2qdpeEsw",
            "id": "E69Vo6sUPXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T16:57:35Z",
                "channelId": "UCn0ITRHWS64_zRz5WWeQBkQ",
                "title": "Wir bauen ein AUTO, das KINDER legal fahren d\u00fcrfen!",
                "description": "Endlich k\u00f6nnen wir ohne T\u00fcv und F\u00fchrerschein Auto fahren! \n\n*Riesigen Dank nochmal an Ecoflow \u2013 danke, dass ihr dieses Projekt mit uns m\u00f6glich gemacht habt! Der K\u00fchlschrank und die Klimaanlage sind echt die perfekten Begleiter f\u00fcr unsere bevorstehende Reise. Falls ihr euch auch f\u00fcr die Produkte interessiert, k\u00f6nnt ihr sie euch hier direkt anschauen:\n\nDirekt zu Ecoflow: \n\ud83d\udca8 Wave 3: https://de.ecoflow.com/products/wave-3-portable-air-conditioner/?aff=227&utm_source=affiliatly&utm_medium=kol&utm_campaign=wave3_launch_buy\n\u2744\ufe0f Glacier Classic:\nhttps://de.ecoflow.com/products/glacier-classic-portable-fridge-freezer/?aff=6&utm_source=affiliatly&utm_medium=kol&utm_campaign=glacierclassic_launch_buy\n\nAuf Amazon kaufen:\n\ud83d\udca8 WAVE  3: https://www.amazon.de/dp/B0F6BKGTPT?maas=maas_adg_3883371410B2E4F61B9E1726245BFDE5_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas \n\u2744\ufe0f Glacier Classic: https://www.amazon.de/dp/B0F9439N34?maas=maas_adg_B6A3CCD386A80C8583A3B39384FF786B_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\n___________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nInstagram: https://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvog\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de\n\n___________________________________\n\nMIT \"*\" GEKENNZEICHNET = WERBUNG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69Vo6sUPXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69Vo6sUPXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69Vo6sUPXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69Vo6sUPXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69Vo6sUPXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Real Life Guys",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wir bauen ein AUTO, das KINDER legal fahren d\u00fcrfen!",
                    "description": "Endlich k\u00f6nnen wir ohne T\u00fcv und F\u00fchrerschein Auto fahren! \n\n*Riesigen Dank nochmal an Ecoflow \u2013 danke, dass ihr dieses Projekt mit uns m\u00f6glich gemacht habt! Der K\u00fchlschrank und die Klimaanlage sind echt die perfekten Begleiter f\u00fcr unsere bevorstehende Reise. Falls ihr euch auch f\u00fcr die Produkte interessiert, k\u00f6nnt ihr sie euch hier direkt anschauen:\n\nDirekt zu Ecoflow: \n\ud83d\udca8 Wave 3: https://de.ecoflow.com/products/wave-3-portable-air-conditioner/?aff=227&utm_source=affiliatly&utm_medium=kol&utm_campaign=wave3_launch_buy\n\u2744\ufe0f Glacier Classic:\nhttps://de.ecoflow.com/products/glacier-classic-portable-fridge-freezer/?aff=6&utm_source=affiliatly&utm_medium=kol&utm_campaign=glacierclassic_launch_buy\n\nAuf Amazon kaufen:\n\ud83d\udca8 WAVE  3: https://www.amazon.de/dp/B0F6BKGTPT?maas=maas_adg_3883371410B2E4F61B9E1726245BFDE5_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas \n\u2744\ufe0f Glacier Classic: https://www.amazon.de/dp/B0F9439N34?maas=maas_adg_B6A3CCD386A80C8583A3B39384FF786B_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\n___________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nInstagram: https://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvog\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de\n\n___________________________________\n\nMIT \"*\" GEKENNZEICHNET = WERBUNG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "429500",
                "likeCount": "16325",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "852"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1ltXw62Q9n2WLo624DpLaZmlkKA",
            "id": "WYpJzqNaSeU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T15:42:57Z",
                "channelId": "UCuuW3AMl5cCfXqTYcSBBN2A",
                "title": "Erz\u00e4hlt mir nicht was krass ist, ich mache mein Deb\u00fct bei UFC 318!",
                "description": "Erz\u00e4hlt mir nicht was krass ist, ich mache mein Deb\u00fct bei UFC 318!\nWerbung:\n\ud83e\udd4aBekomme jetzt mit dem Code \"Dulatov\" immer den besten Deal auf:\nhttps://www.esn.com/youtube/tamerlan\n\nHier geht es zu unserer App:\nhttps://www.be-ready.team\n\nHol dir jetzt dein Parfum mit dem code Islam 20% g\u00fcnstiger:\nhttps://www.elusa.de/\n\nArret Du Coeur:\nhttps://arretducoeur.com/\n\nHier geht es zur Voranmeldung f\u00fcr unser Fight Gym:\nhttps://www.tripleonegym.de/\n\nBekomme jetzt mit dem Code \"Tamerlan\" immer den besten Deal auf:\nhttps://www.prepmymeal.com/\n\n_____________\nBei gesch\u00e4ftlichen Anfragen E-mail an : info@dulatovbrothers.com\n_____________\nDie Dulatov Br\u00fcder : \nDjibril Dulatov : https://www.instagram.com/djibril_dulatov/\nSulumbek Dulatov : https://www.instagram.com/sulumbek_dulatov/\nIslam Dulatov : https://www.instagram.com/islam_dulatov1/\nTamerlan Dulatov : https://www.instagram.com/tamerlan_dulatov/\n_____________\n*Copyright Disclaimer under Section 107 of the copyright act 1976, allowance is made for fair use for purposes such as criticism, comment, news reporting, scholarship, and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing. Non-profit, educational or personal use tips the balance in favour of fair use. No copyright infringement intended. ALL RIGHTS BELONG TO THEIR RESPECTIVE OWNERS*",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYpJzqNaSeU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYpJzqNaSeU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYpJzqNaSeU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYpJzqNaSeU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYpJzqNaSeU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DULATOV BROTHERS",
                "tags": [
                    "entertainment",
                    "Dulatov Brothers",
                    "Islam Dulatov",
                    "Djibril Dulatov",
                    "Tamerlan Dulatov",
                    "Sulumbek Dulatov",
                    "MMA",
                    "d\u00fcsseldorf",
                    "vlog",
                    "ufc",
                    "kampf",
                    "fight",
                    "dulatov",
                    "eskalation",
                    "streit",
                    "beef",
                    "knockout",
                    "ansage",
                    "statement",
                    "ufc fighter",
                    "fighter",
                    "event",
                    "mma",
                    "Ufc"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Erz\u00e4hlt mir nicht was krass ist, ich mache mein Deb\u00fct bei UFC 318!",
                    "description": "Erz\u00e4hlt mir nicht was krass ist, ich mache mein Deb\u00fct bei UFC 318!\nWerbung:\n\ud83e\udd4aBekomme jetzt mit dem Code \"Dulatov\" immer den besten Deal auf:\nhttps://www.esn.com/youtube/tamerlan\n\nHier geht es zu unserer App:\nhttps://www.be-ready.team\n\nHol dir jetzt dein Parfum mit dem code Islam 20% g\u00fcnstiger:\nhttps://www.elusa.de/\n\nArret Du Coeur:\nhttps://arretducoeur.com/\n\nHier geht es zur Voranmeldung f\u00fcr unser Fight Gym:\nhttps://www.tripleonegym.de/\n\nBekomme jetzt mit dem Code \"Tamerlan\" immer den besten Deal auf:\nhttps://www.prepmymeal.com/\n\n_____________\nBei gesch\u00e4ftlichen Anfragen E-mail an : info@dulatovbrothers.com\n_____________\nDie Dulatov Br\u00fcder : \nDjibril Dulatov : https://www.instagram.com/djibril_dulatov/\nSulumbek Dulatov : https://www.instagram.com/sulumbek_dulatov/\nIslam Dulatov : https://www.instagram.com/islam_dulatov1/\nTamerlan Dulatov : https://www.instagram.com/tamerlan_dulatov/\n_____________\n*Copyright Disclaimer under Section 107 of the copyright act 1976, allowance is made for fair use for purposes such as criticism, comment, news reporting, scholarship, and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing. Non-profit, educational or personal use tips the balance in favour of fair use. No copyright infringement intended. ALL RIGHTS BELONG TO THEIR RESPECTIVE OWNERS*"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79831",
                "likeCount": "3818",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I2qVJzpUlHHXCimRUyAl0LqRFXc",
            "id": "Rzym53wzJK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T01:49:45Z",
                "channelId": "UCK-mxP4hLap1t3dp4bPbSBg",
                "title": "Paris Saint-Germain vs Atl\u00e9tico Madrid (4-0) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                "description": "El PSG se impone en su primer encuentro del  Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con una contundente victoria ante el Atl\u00e9tico de Madrid gracias a los goles de Fabi\u00e1n Ruiz Pe\u00f1a, Victor Ferreira, Senny Mayulu y Lee Kang-in, que cerraron el marcador con un resultado final de 4-0. \n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rzym53wzJK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rzym53wzJK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rzym53wzJK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rzym53wzJK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rzym53wzJK0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN ES",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "Fabi\u00e1n Ruiz Pe\u00f1a",
                    "Victor Ferreira",
                    "Senny Mayulu",
                    "Lee Kang-in",
                    "Paris Saint-Germain",
                    "Atl\u00e9tico Madrid",
                    "Paris Saint-Germain vs Atl\u00e9tico Madrid",
                    "Atl\u00e9tico",
                    "Atleti",
                    "PSG",
                    "PSG-Atl\u00e9tico",
                    "PSG vs Atl\u00e9tico resumen",
                    "PSG vs Atl\u00e9tico resumen y goles",
                    "PSG vs Atl\u00e9tico goles",
                    "PSG vs Atl\u00e9tico resumen del partido",
                    "PSG vs Atl\u00e9tico highlights",
                    "PSG vs Atl\u00e9tico",
                    "resumen y goles",
                    "resumen del partido",
                    "highlights",
                    "Mundial de Clubes FIFA 2025",
                    "Mundial de Clubes",
                    "Mundialito",
                    "Mundialito de clubes",
                    "f\u00fatbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Paris Saint-Germain vs Atl\u00e9tico Madrid (4-0) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                    "description": "El PSG se impone en su primer encuentro del  Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con una contundente victoria ante el Atl\u00e9tico de Madrid gracias a los goles de Fabi\u00e1n Ruiz Pe\u00f1a, Victor Ferreira, Senny Mayulu y Lee Kang-in, que cerraron el marcador con un resultado final de 4-0. \n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2405371",
                "likeCount": "23546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "809"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uh_GvtHyUoUiLizvQZDoO2pXeG4",
            "id": "FbD5tUjlTMQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T16:00:07Z",
                "channelId": "UCEM40qsPameeg9coM7Tb7rw",
                "title": "KARMA (Minecraft Helden DISSTRACK) - AwesomeElina | Offizielles Musikvideo",
                "description": "\ud83d\udc51 JETZT \u00dcBERALL STREAMEN: \ud83d\udc51\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-de/track/3V3UP7hHjVuL388dRpB0tk?si=72e5295bd62740fa\nAmazon Music: https://music.amazon.de/albums/B0FCSG9SMD?marketplaceId=A1PA6795UKMFR9&musicTerritory=DE&ref=dm_sh_NyC8PO0enO8swDUdad99RvfGo&trackAsin=B0FCSB67TL\nApple Music: https://music.apple.com/de/album/karma-minecraft-helden-disstrack-single/1819898602\n\nDANKE AN\nVideo by bluSTUDIOS: www.blustudios.de \nprod. by \u202a\u202ajomz: www.instagram.com/jomz808/\nLyrics: Jonas Fitschen, Tammo Timm, Elina\nSpecial Danke an Special Guest: @benx \n\nF\u00fcr euch ist der Kampf jetzt schon vorbei\nDas ihr keine Ehre habt, habt ihr uns allen schon gezeigt\nSch\u00f6n Gru\u00df an Syou, Ente, Amir und Avive\nVier Mann im Finale gegen zwei? \nGanz normal\n\nJetzt wird AviveHD auf Eis gelegt\nIch trag die Krone nicht umsonst\nVerneig dich vor eurer Majest\u00e4t\nSyou kann nix verstehen weil ihm der Sound auf einer Seite fehlt \nDie Videos zu seinen Songs filmt er mit nem iPhone 10\n\nEure Zeit ist ab jetzt vorbei \nDenn Dieses Jahr wird keine Gnade gezeigt\n\nHier kommt euer KARMA\nKeine Zeit f\u00fcr Drama\nIch werde mir alle eure Herzen ziehen \n\nKARMA\nAlles nur Versager\nJeder bekommt endlich das was er verdient\n\nHier kommt euer KARMA\nKeine Zeit f\u00fcr Drama\nIch werde mir alle eure Herzen ziehen \n\nKARMA\nAlles nur Versager\nJeder bekommt endlich das was er verdient\n\nAvive - ganz ehrlich man du hast so viel geschwitzt \nDas ich mich frag ob du Eis oder Wasserkrieger bist\nFlo der kill bei dem du Afk warst war schon saftig \nMal wieder typisch das dein Plan geplatzt ist\nAber macht nichts\n\nDas Finale war so lang wie Gambos Nase \nDa ist was schiefgelaufen wie bei \nCrimax Lambo Farbe \n\nUnd dann zu Benx\nDoch zu dem kann ich nicht viel sagen\nDenn du hast dich im 4 zu 2 dann doch ganz gut geschlagen\n\nEure Zeit ist ab jetzt vorbei \nDenn Dieses Jahr wird keine Gnade gezeigt\n\nHier kommt euer KARMA\nKeine Zeit f\u00fcr Drama\nIch werde mir alle eure Herzen ziehen \n\nKARMA\nAlles nur Versager\nJeder bekommt endlich das was er verdient\n\nHier kommt euer KARMA\nKeine Zeit f\u00fcr Drama\nIch werde mir alle eure Herzen ziehen \n\nKARMA\nAlles nur Versager\nJeder bekommt endlich das was er verdient\n\nHier kommt euer KARMA\nKeine Zeit f\u00fcr Drama\nIch werde mir alle eure Herzen ziehen \n\nKARMA\nAlles nur Versager\nJeder bekommt endlich das was er verdient\n\nHier kommt euer KARMA\nKeine Zeit f\u00fcr Drama\nIch werde mir alle eure Herzen ziehen \n\nKARMA\nAlles nur Versager\nJeder bekommt endlich das was er verdient\n\n\ud83d\udc55 Merch \u25b8 https://awesomeelina.shop/\n\n\ud83c\udf5f Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCEM40qsPameeg9coM7Tb7rw/join\n\n\ud83d\udcf7 Instagram \u25b8 https://www.instagram.com/awesomeelina/\n\n\ud83d\udc26 Twitter \u25b8 https://twitter.com/Awesome_Elina\n\n\ud83c\udfb5 Musik: http://epidemicsound.com/\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen: awesomeelina@1up.management\n\n\u00b9 Diese gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbD5tUjlTMQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbD5tUjlTMQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbD5tUjlTMQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbD5tUjlTMQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbD5tUjlTMQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AwesomeElina",
                "tags": [
                    "minecraft deutsch",
                    "deutsch",
                    "awesomeelina minecraft",
                    "awesomeelina",
                    "benx",
                    "minecraft",
                    "minecraft lucky block",
                    "minecraft hide and seek",
                    "minecraft roleplay",
                    "funny minecraft",
                    "mod",
                    "let's play",
                    "family friendly",
                    "minecraft kanal",
                    "minecraft marktplatz",
                    "minecraft awesomeelina",
                    "minecraft benx",
                    "funny moments",
                    "minecraft dropper",
                    "minecraft trolling",
                    "minecraft school",
                    "minecraft challenge",
                    "#Minecraft",
                    "#AwesomeElina",
                    "#rocketleague",
                    "rocket",
                    "league",
                    "rocket league",
                    "#humanfallflat",
                    "human",
                    "fall",
                    "flat",
                    "live",
                    "prank"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KARMA (Minecraft Helden DISSTRACK) - AwesomeElina | Offizielles Musikvideo",
                    "description": "\ud83d\udc51 JETZT \u00dcBERALL STREAMEN: \ud83d\udc51\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-de/track/3V3UP7hHjVuL388dRpB0tk?si=72e5295bd62740fa\nAmazon Music: https://music.amazon.de/albums/B0FCSG9SMD?marketplaceId=A1PA6795UKMFR9&musicTerritory=DE&ref=dm_sh_NyC8PO0enO8swDUdad99RvfGo&trackAsin=B0FCSB67TL\nApple Music: https://music.apple.com/de/album/karma-minecraft-helden-disstrack-single/1819898602\n\nDANKE AN\nVideo by bluSTUDIOS: www.blustudios.de \nprod. by \u202a\u202ajomz: www.instagram.com/jomz808/\nLyrics: Jonas Fitschen, Tammo Timm, Elina\nSpecial Danke an Special Guest: @benx \n\nF\u00fcr euch ist der Kampf jetzt schon vorbei\nDas ihr keine Ehre habt, habt ihr uns allen schon gezeigt\nSch\u00f6n Gru\u00df an Syou, Ente, Amir und Avive\nVier Mann im Finale gegen zwei? \nGanz normal\n\nJetzt wird AviveHD auf Eis gelegt\nIch trag die Krone nicht umsonst\nVerneig dich vor eurer Majest\u00e4t\nSyou kann nix verstehen weil ihm der Sound auf einer Seite fehlt \nDie Videos zu seinen Songs filmt er mit nem iPhone 10\n\nEure Zeit ist ab jetzt vorbei \nDenn Dieses Jahr wird keine Gnade gezeigt\n\nHier kommt euer KARMA\nKeine Zeit f\u00fcr Drama\nIch werde mir alle eure Herzen ziehen \n\nKARMA\nAlles nur Versager\nJeder bekommt endlich das was er verdient\n\nHier kommt euer KARMA\nKeine Zeit f\u00fcr Drama\nIch werde mir alle eure Herzen ziehen \n\nKARMA\nAlles nur Versager\nJeder bekommt endlich das was er verdient\n\nAvive - ganz ehrlich man du hast so viel geschwitzt \nDas ich mich frag ob du Eis oder Wasserkrieger bist\nFlo der kill bei dem du Afk warst war schon saftig \nMal wieder typisch das dein Plan geplatzt ist\nAber macht nichts\n\nDas Finale war so lang wie Gambos Nase \nDa ist was schiefgelaufen wie bei \nCrimax Lambo Farbe \n\nUnd dann zu Benx\nDoch zu dem kann ich nicht viel sagen\nDenn du hast dich im 4 zu 2 dann doch ganz gut geschlagen\n\nEure Zeit ist ab jetzt vorbei \nDenn Dieses Jahr wird keine Gnade gezeigt\n\nHier kommt euer KARMA\nKeine Zeit f\u00fcr Drama\nIch werde mir alle eure Herzen ziehen \n\nKARMA\nAlles nur Versager\nJeder bekommt endlich das was er verdient\n\nHier kommt euer KARMA\nKeine Zeit f\u00fcr Drama\nIch werde mir alle eure Herzen ziehen \n\nKARMA\nAlles nur Versager\nJeder bekommt endlich das was er verdient\n\nHier kommt euer KARMA\nKeine Zeit f\u00fcr Drama\nIch werde mir alle eure Herzen ziehen \n\nKARMA\nAlles nur Versager\nJeder bekommt endlich das was er verdient\n\nHier kommt euer KARMA\nKeine Zeit f\u00fcr Drama\nIch werde mir alle eure Herzen ziehen \n\nKARMA\nAlles nur Versager\nJeder bekommt endlich das was er verdient\n\n\ud83d\udc55 Merch \u25b8 https://awesomeelina.shop/\n\n\ud83c\udf5f Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCEM40qsPameeg9coM7Tb7rw/join\n\n\ud83d\udcf7 Instagram \u25b8 https://www.instagram.com/awesomeelina/\n\n\ud83d\udc26 Twitter \u25b8 https://twitter.com/Awesome_Elina\n\n\ud83c\udfb5 Musik: http://epidemicsound.com/\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen: awesomeelina@1up.management\n\n\u00b9 Diese gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112884",
                "likeCount": "10521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KgNFOpZ_7LbVFfyyHTlnKCpe36c",
            "id": "4YOunqKLeZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T06:47:42Z",
                "channelId": "UCZ3FQmDDKs2gkEPvTUJXypQ",
                "title": "Kamaru Usman vs Joaquin Buckley | UFC Fight Night | DAZN Highlights",
                "description": "Hier siehst du die beste Fightsport-Action aus dem Boxsport und der UFC. #DAZNFightclub\n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YOunqKLeZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YOunqKLeZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YOunqKLeZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YOunqKLeZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YOunqKLeZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fightclub",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fightclub",
                    "DAZN Kampfsport",
                    "Kampfsport",
                    "Boxen",
                    "UFC",
                    "MMA",
                    "Ultimate Fighting Championship",
                    "Mixed Martial Arts",
                    "Highlights",
                    "Box Highlights",
                    "UFC Highlights",
                    "MMA Highlights",
                    "UFC DAZN",
                    "DAZN UFC",
                    "Highlights UFC",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Highlights UFC",
                    "UFC Highlights DAZN",
                    "Kamaru Usman vs Joaquin Buckley",
                    "Usman - Buckley",
                    "Usman vs Buckley",
                    "Kamaru Usman - Joaquin Buckley"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kamaru Usman vs Joaquin Buckley | UFC Fight Night | DAZN Highlights",
                    "description": "Hier siehst du die beste Fightsport-Action aus dem Boxsport und der UFC. #DAZNFightclub\n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130988",
                "likeCount": "2530",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mBa8IME7BQ_9lR8yTd5X2ouCpOA",
            "id": "wZsY1Wdm-H4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T16:00:07Z",
                "channelId": "UCIgCb1dYprH140Ds0mgeAUA",
                "title": "Kontra K - Keine Helden feat. SDP (Official Video)",
                "description": "KEINE HELDEN feat. SDP - STREAM & DOWNLOAD \u27a4 https://app.kontra-k.de/keine-helden\n\"AUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN\" JETZT VORBESTELLEN \u27a4 https://shop.kontra-k.de/\n\u201eDHKMN\u201c ALBUM STREAM & DOWNLOAD \u27a4 https://umg.lnk.to/dhkmn\nKONTRA K APP \u27a4 https://app.kontra-k.de/store\n_______________________________________________\n\u201eLIVE SOMMER\u201c 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2703461/?affiliate=MAQ\n\n19.07.2025 - M\u00f6nchengladbach ,SparkassenPark\n20.07.2025 - Emmendingen, Schlossplatz, IEM MUSIC 25!\n06.08.2025 - Braunschweig, Volksbank BraWo B\u00fchne\n30.08.2025 - Bochum, Zeltfestival Ruhr\n\n\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN\u201c TOUR 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2851601/?affiliate=MAQ\n\n13.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n14.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n15.11.2025 - Hannover, ZAG Arena\n17.11.2025 - Wien, Stadthalle\n18.11.2025 - M\u00fcnchen, Olympiahalle\n21.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n22.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n25.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n26.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n27.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n29.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena\n30.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena\n02.12.2025 - Stuttgart, Hanns-Martin-Schleyer-Halle\n06.12.2025 - Z\u00fcrich, Hallenstadion\n\n_________________________________________________\n\nSDP Live Tickets: https://www.sdp-tickets.de\n\n_________________________________________________\n\n\nMusic: \n\nProduced by: Beatzarre, Djorkaeff \nMix by: Beatzarre\nMaster by: Yunus Kingsize Cimen\n\n_________________________________________________\n\nKeine Helden Video Credits:\n\nDirected & Edited by - Daniel Koth\u00f6fer\nCam OP - Daniel Koth\u00f6fer\nCam OP - Serge Mattukat \nDrohne: Jonathan M\u00fcller\nLive Video Director - Andr\u00e9 Stern\nLive Funk Cam Op - Jonas Harth\nLive Cam Op - Christoph Bernhard  \nLive Cam Op - Michael Harmata\n\nAdditional Footage:\nRock im Park Festival\nRock am Ring Festival\n\n_________________________________________________\n\nKONTRA K APP \u27a4 https://app.kontra-k.de/store\n\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/KONTRAK-YT-ABO\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/kontrak\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@kontrak\nFacebook \u27a4 https://www.facebook.com/kontra.dobermann.dpk\n\nSpotify \u27a4 https://open.spotify.com/artist/4lDiJcOJ2GLCK6p9q5BgfK\nAmazon Music \u27a4 https://music.amazon.de/artists/B0062U5HXW/kontra-k\nApple Music \u27a4 https://music.apple.com/de/artist/kontra-k/490137239\n\nHomepage \u27a4 https://kontra-k.de\n_________________________________________________\nLoyal Athletics \nZum Shop \u27a4 https://loyalathletics.com\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/LoyalAthletics-YT-Abo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZsY1Wdm-H4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZsY1Wdm-H4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZsY1Wdm-H4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZsY1Wdm-H4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZsY1Wdm-H4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontra K",
                "tags": [
                    "Kontra K",
                    "Kontra",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "erfolg ist kein gl\u00fcck kontra k",
                    "kontra k w\u00f6lfe",
                    "kontra k kampfgeist",
                    "follow",
                    "letzte tr\u00e4ne kontra k",
                    "nur f\u00fcr dich",
                    "die hoffnung klaut mir niemand",
                    "summertime",
                    "kontra k was echtes",
                    "die sonne",
                    "weiche kissen",
                    "liebe ist ein dieb",
                    "kontra k warnung",
                    "kontra k sido leony",
                    "wieder 2015",
                    "kontra k tour 2024",
                    "kontra k live",
                    "f\u00fcr den himmel durch die h\u00f6lle",
                    "der sonne entgegen",
                    "augen tr\u00e4umen herzen sehen",
                    "kontra k tour 2025",
                    "keine helden",
                    "sdp"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kontra K - Keine Helden feat. SDP (Official Video)",
                    "description": "KEINE HELDEN feat. SDP - STREAM & DOWNLOAD \u27a4 https://app.kontra-k.de/keine-helden\n\"AUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN\" JETZT VORBESTELLEN \u27a4 https://shop.kontra-k.de/\n\u201eDHKMN\u201c ALBUM STREAM & DOWNLOAD \u27a4 https://umg.lnk.to/dhkmn\nKONTRA K APP \u27a4 https://app.kontra-k.de/store\n_______________________________________________\n\u201eLIVE SOMMER\u201c 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2703461/?affiliate=MAQ\n\n19.07.2025 - M\u00f6nchengladbach ,SparkassenPark\n20.07.2025 - Emmendingen, Schlossplatz, IEM MUSIC 25!\n06.08.2025 - Braunschweig, Volksbank BraWo B\u00fchne\n30.08.2025 - Bochum, Zeltfestival Ruhr\n\n\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN\u201c TOUR 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2851601/?affiliate=MAQ\n\n13.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n14.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n15.11.2025 - Hannover, ZAG Arena\n17.11.2025 - Wien, Stadthalle\n18.11.2025 - M\u00fcnchen, Olympiahalle\n21.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n22.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n25.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n26.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n27.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n29.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena\n30.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena\n02.12.2025 - Stuttgart, Hanns-Martin-Schleyer-Halle\n06.12.2025 - Z\u00fcrich, Hallenstadion\n\n_________________________________________________\n\nSDP Live Tickets: https://www.sdp-tickets.de\n\n_________________________________________________\n\n\nMusic: \n\nProduced by: Beatzarre, Djorkaeff \nMix by: Beatzarre\nMaster by: Yunus Kingsize Cimen\n\n_________________________________________________\n\nKeine Helden Video Credits:\n\nDirected & Edited by - Daniel Koth\u00f6fer\nCam OP - Daniel Koth\u00f6fer\nCam OP - Serge Mattukat \nDrohne: Jonathan M\u00fcller\nLive Video Director - Andr\u00e9 Stern\nLive Funk Cam Op - Jonas Harth\nLive Cam Op - Christoph Bernhard  \nLive Cam Op - Michael Harmata\n\nAdditional Footage:\nRock im Park Festival\nRock am Ring Festival\n\n_________________________________________________\n\nKONTRA K APP \u27a4 https://app.kontra-k.de/store\n\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/KONTRAK-YT-ABO\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/kontrak\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@kontrak\nFacebook \u27a4 https://www.facebook.com/kontra.dobermann.dpk\n\nSpotify \u27a4 https://open.spotify.com/artist/4lDiJcOJ2GLCK6p9q5BgfK\nAmazon Music \u27a4 https://music.amazon.de/artists/B0062U5HXW/kontra-k\nApple Music \u27a4 https://music.apple.com/de/artist/kontra-k/490137239\n\nHomepage \u27a4 https://kontra-k.de\n_________________________________________________\nLoyal Athletics \nZum Shop \u27a4 https://loyalathletics.com\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/LoyalAthletics-YT-Abo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64513",
                "likeCount": "4090",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gdSIV8BjhaasDVblq7wzVtJD9SE",
            "id": "s-sWb3cWkjo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T02:06:24Z",
                "channelId": "UCsZsn_S93Zs8JOdKMRbklmg",
                "title": "2025 U.S. Open Highlights: Final Round, Condensed",
                "description": "The final round of the 2025 U.S. Open at Oakmont delivered plenty of drama, with J.J. Spaun emerging victorious after a thrilling finish. Relive the best moments from the final round with our condensed highlights!\n\nFor live streaming of the U.S. Open and the U.S. Women's Open Presented by Ally, plus live scoring, articles, photos and more, visit usopen.com, uswomensopen.com, and the USGA App.\n\nThe USGA is a mission-based golf organization whose purpose is to unify the golf community through handicapping and grassroots programs; to showcase the game\u2019s best talent through the U.S. Open, U.S. Women\u2019s Open and 13 other national championships and our museum; to provide unbiased global governance with The R&A through the playing, equipment and Amateur Status rules; and to advance issues important to golf\u2019s future, with a focus on driving sustainability, accessibility and inclusion. As a nonprofit association, our work and our team are driven to act for the good of the game. For more, visit www.usga.org.\n\nOwn your piece of golf history with U.S. Open and USGA championship merchandise: www.usgashop.com\n\nFor licensing footage or other inquiries, please contact USGA Broadcasting at usgabroadcasting@usga.org.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-sWb3cWkjo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-sWb3cWkjo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-sWb3cWkjo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-sWb3cWkjo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-sWb3cWkjo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "United States Golf Association (USGA)",
                "tags": [
                    "golf",
                    "USGA",
                    "United States Golf Association",
                    "2025 U.S. Open",
                    "Oakmont Country Club"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2025 U.S. Open Highlights: Final Round, Condensed",
                    "description": "The final round of the 2025 U.S. Open at Oakmont delivered plenty of drama, with J.J. Spaun emerging victorious after a thrilling finish. Relive the best moments from the final round with our condensed highlights!\n\nFor live streaming of the U.S. Open and the U.S. Women's Open Presented by Ally, plus live scoring, articles, photos and more, visit usopen.com, uswomensopen.com, and the USGA App.\n\nThe USGA is a mission-based golf organization whose purpose is to unify the golf community through handicapping and grassroots programs; to showcase the game\u2019s best talent through the U.S. Open, U.S. Women\u2019s Open and 13 other national championships and our museum; to provide unbiased global governance with The R&A through the playing, equipment and Amateur Status rules; and to advance issues important to golf\u2019s future, with a focus on driving sustainability, accessibility and inclusion. As a nonprofit association, our work and our team are driven to act for the good of the game. For more, visit www.usga.org.\n\nOwn your piece of golf history with U.S. Open and USGA championship merchandise: www.usgashop.com\n\nFor licensing footage or other inquiries, please contact USGA Broadcasting at usgabroadcasting@usga.org."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "306460",
                "likeCount": "2445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "klLvGxA29wPrxFxgSjORhM61pIA",
            "id": "vyjlzvJ4864",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T14:01:32Z",
                "channelId": "UCU2aRaPUP1FaDEya9dZombA",
                "title": "Jugendstil total: Valerio wohnt und lebt wie um 1900 | ARD Room Tour",
                "description": "Valerio Bonanno lebt seine Leidenschaft f\u00fcr den Jugendstil komplett aus: Seine Wohnung ist bis auf wenige Ausnahmen mit Antiquit\u00e4ten, genauer gesagt M\u00f6beln aus der Zeit um 1900, eingerichtet. Doch nicht nur Valerios Zuhause, auch sein Kleidungsstil ist eine Hommage an die Jugendstil-Epoche.\n\nDer 31-j\u00e4hrige Wahl-K\u00f6lner stammt aus Sizilien, ist Doktor der Philosophie und kam 2020 f\u00fcr seine Doktorarbeit nach Deutschland. Hier lernte er nicht nur die Sprache, sondern entdeckte auch seine Begeisterung f\u00fcr den Jugendstil neu. Diese Epoche hat ihn schon immer fasziniert. \n\nMit geschwungenen Linien, asymmetrischen Mustern und detailverliebten Ornamenten aus der Tier- und Pflanzenwelt z\u00e4hlt der Jugendstil zu den dekorativsten Stilen des 20. Jahrhunderts.\nIn Valerios Wohnung mischen sich Einfl\u00fcsse des Jugendstils und der Gr\u00fcnderzeit. Ein echtes Grammophon ziert sein Wohnzimmer. Der Kronleuchter ist zwar im Jugendstil gehalten, aber neueren Datums, denn alte Leuchtmittel w\u00e4ren schlie\u00dflich nicht mit modernen Stromkreisen kompatibel. Bis auf K\u00fcche, Bad, Lattenrost und Teppich ist so gut wie alles in seiner Wohnung echt antik und \u00fcber 100 Jahre alt.\n\nSeine Liebe zu alten Dingen begann schon mit 14 Jahren. Sein Onkel, ein passionierter M\u00fcnzsammler, weckte Valerios Interesse f\u00fcr Antiquit\u00e4ten und f\u00fchrte ihn in die Flohmarktkultur ein. In Palermo kaufte er gemeinsam mit ihm sein erstes antiquarisches Buch \u2013 ein Schl\u00fcsselmoment. Seitdem ist Valerio fasziniert von der Handwerkskunst und den Geschichten, die alte Gegenst\u00e4nde erz\u00e4hlen: Wer hat sie gebaut? Wem geh\u00f6rten sie? Was haben sie erlebt?\nDoch lange hatte er nicht den n\u00f6tigen Platz, um seine Jugendstil-Passion auszuleben. W\u00e4hrend seines Studiums wohnte er in einer kleinen WG mit Ikea-M\u00f6beln. Erst vor zwei Jahren zog er in eine ger\u00e4umige Mietwohnung in K\u00f6ln. Das Geb\u00e4ude aus dem Jahr 1902 k\u00f6nnte nicht besser passen: Originale Briefk\u00e4sten, eine Jugendstil-Fassade und ein Treppenhaus, das den Charme der Epoche nachatmet.\n\nEinige seiner M\u00f6bel brachte Valerio aus seiner vorherigen 19-Quadratmeter-Wohnung mit, doch der Gro\u00dfteil seiner Einrichtung kam mit dem Umzug hinzu \u2013 nat\u00fcrlich Second-Hand. Originalm\u00f6bel aus der Zeit um 1900 gibt es nur gebraucht. Weil viele historische M\u00f6bel w\u00e4hrend der Kriege zerst\u00f6rt wurden, orientiert sich Valerio an alten Warenkatalogen und Fotos aus dem 19. Jahrhundert, um seine Einrichtung authentisch zu gestalten. \n\nMittlerweile erkennt er sofort, was ein Original ist und was eine Nachbildung. Und er wei\u00df, dass Antiquit\u00e4ten oft g\u00fcnstiger sind als neue M\u00f6bel \u2013 und man sich den nervigen Aufbau spart.\nSeine Wohnung ist jedoch nicht sein einziges Jugendstil-Projekt. Auch sein Kleidungsstil ist von der Epoche gepr\u00e4gt. Jeans tr\u00e4gt er nur, wenn es unbedingt sein muss. Lieber greift er zu Anz\u00fcgen mit Bowler und Taschenuhr \u2013 Originale, versteht sich. \n\nWenn er durch die Stadt l\u00e4uft, wird er oft gefragt, ob er auf dem Weg ins Theater ist. In den sozialen Medien teilt Valerio regelm\u00e4\u00dfig seine Outfits und begeistert damit viele Menschen. \nSeine geheimen Einkaufsquellen f\u00fcr diese historische Kleidung, die er \u00fcber Jahre aufgebaut hat, verr\u00e4t er jedoch nicht. F\u00fcr Valerio ist diese Leidenschaft f\u00fcr den Jugendstil weit mehr als ein Hobby \u2013 es ist sein ganz pers\u00f6nlicher Lebensstil.\n\nEin Film von Shari Jung, sagamedia (Redaktion), Kolja Schwantge und Lennart Haneklaus (Kamera), Jakob K\u00f6nig (Ton) und Volker Steiger (Schnitt)\n\n00:00 Wohnen wie vor 100 Jahren\n00:22 Wohnzimmer\n04:14 Schlafzimmer\n06:57 K\u00fcche\n09:26 Musikecke\n\nAuf dem YouTube-Kanal von ARD Room Tour \u00f6ffnen Menschen die T\u00fcr zu ihrem ungew\u00f6hnlichen Zuhause. Bei einem ganz pers\u00f6nlichen Rundgang erz\u00e4hlen sie Details zu Ausbau, Einrichtung und Architektur und sprechen \u00fcber ihre Lebensphilosophie.\n\nARD Room Tour ist eine Produktion von NDR, MDR, WDR, SR und SWR f\u00fcr die ARD.\n \nAbonniere unseren Kanal, um keine Folge zu verpassen! https://www.youtube.com/@ARDRoomTour?sub_confirmation=1\n \nRoom Tour gibt es auch in der ARD Mediathek:\nhttps://1.ARD.de/RoomTour?yt=caption\n\nImpressum:\nhttps://www.swr.de/impressum\n\nKommentare sind gern gesehen \u2013 aber bitte unter Beachtung unserer Netiquette:\nhttps://www.swr.de/netiquette\n\nDatenschutz:\nhttps://www.swr.de/datenschutz\n\n#Jugendstil #Antiquit\u00e4ten #RoomTour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vyjlzvJ4864/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vyjlzvJ4864/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vyjlzvJ4864/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vyjlzvJ4864/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vyjlzvJ4864/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARD Room Tour",
                "tags": [
                    "Jugendstil",
                    "1900",
                    "Artdeco",
                    "M\u00f6bel",
                    "Alte M\u00f6bel",
                    "M\u00f6bel im Jugendstil",
                    "Gr\u00fcnderzeit",
                    "Gr\u00fcnderzeit-Design",
                    "Antike M\u00f6bel aus der Jahrhundertwende",
                    "Wohnung einrichten im Jugendstil",
                    "Anike M\u00f6bel",
                    "Antike M\u00f6bel auf dem Flohmarkt finden",
                    "Wohnen wie um 1900",
                    "Lebenstill um 1900",
                    "Wohnen um 1900",
                    "Antikes Design",
                    "M\u00f6bel und Design aus der Gr\u00fcnderzeit",
                    "gr\u00fcnderzeit wohnung",
                    "art deco",
                    "gr\u00fcnderzeit m\u00f6bel",
                    "jugendstil design",
                    "jugendstil m\u00f6bel",
                    "wohnen wie vor 100 jahren",
                    "Ard Room Tour",
                    "Room Tour"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Jugendstil total: Valerio wohnt und lebt wie um 1900 | ARD Room Tour",
                    "description": "Valerio Bonanno lebt seine Leidenschaft f\u00fcr den Jugendstil komplett aus: Seine Wohnung ist bis auf wenige Ausnahmen mit Antiquit\u00e4ten, genauer gesagt M\u00f6beln aus der Zeit um 1900, eingerichtet. Doch nicht nur Valerios Zuhause, auch sein Kleidungsstil ist eine Hommage an die Jugendstil-Epoche.\n\nDer 31-j\u00e4hrige Wahl-K\u00f6lner stammt aus Sizilien, ist Doktor der Philosophie und kam 2020 f\u00fcr seine Doktorarbeit nach Deutschland. Hier lernte er nicht nur die Sprache, sondern entdeckte auch seine Begeisterung f\u00fcr den Jugendstil neu. Diese Epoche hat ihn schon immer fasziniert. \n\nMit geschwungenen Linien, asymmetrischen Mustern und detailverliebten Ornamenten aus der Tier- und Pflanzenwelt z\u00e4hlt der Jugendstil zu den dekorativsten Stilen des 20. Jahrhunderts.\nIn Valerios Wohnung mischen sich Einfl\u00fcsse des Jugendstils und der Gr\u00fcnderzeit. Ein echtes Grammophon ziert sein Wohnzimmer. Der Kronleuchter ist zwar im Jugendstil gehalten, aber neueren Datums, denn alte Leuchtmittel w\u00e4ren schlie\u00dflich nicht mit modernen Stromkreisen kompatibel. Bis auf K\u00fcche, Bad, Lattenrost und Teppich ist so gut wie alles in seiner Wohnung echt antik und \u00fcber 100 Jahre alt.\n\nSeine Liebe zu alten Dingen begann schon mit 14 Jahren. Sein Onkel, ein passionierter M\u00fcnzsammler, weckte Valerios Interesse f\u00fcr Antiquit\u00e4ten und f\u00fchrte ihn in die Flohmarktkultur ein. In Palermo kaufte er gemeinsam mit ihm sein erstes antiquarisches Buch \u2013 ein Schl\u00fcsselmoment. Seitdem ist Valerio fasziniert von der Handwerkskunst und den Geschichten, die alte Gegenst\u00e4nde erz\u00e4hlen: Wer hat sie gebaut? Wem geh\u00f6rten sie? Was haben sie erlebt?\nDoch lange hatte er nicht den n\u00f6tigen Platz, um seine Jugendstil-Passion auszuleben. W\u00e4hrend seines Studiums wohnte er in einer kleinen WG mit Ikea-M\u00f6beln. Erst vor zwei Jahren zog er in eine ger\u00e4umige Mietwohnung in K\u00f6ln. Das Geb\u00e4ude aus dem Jahr 1902 k\u00f6nnte nicht besser passen: Originale Briefk\u00e4sten, eine Jugendstil-Fassade und ein Treppenhaus, das den Charme der Epoche nachatmet.\n\nEinige seiner M\u00f6bel brachte Valerio aus seiner vorherigen 19-Quadratmeter-Wohnung mit, doch der Gro\u00dfteil seiner Einrichtung kam mit dem Umzug hinzu \u2013 nat\u00fcrlich Second-Hand. Originalm\u00f6bel aus der Zeit um 1900 gibt es nur gebraucht. Weil viele historische M\u00f6bel w\u00e4hrend der Kriege zerst\u00f6rt wurden, orientiert sich Valerio an alten Warenkatalogen und Fotos aus dem 19. Jahrhundert, um seine Einrichtung authentisch zu gestalten. \n\nMittlerweile erkennt er sofort, was ein Original ist und was eine Nachbildung. Und er wei\u00df, dass Antiquit\u00e4ten oft g\u00fcnstiger sind als neue M\u00f6bel \u2013 und man sich den nervigen Aufbau spart.\nSeine Wohnung ist jedoch nicht sein einziges Jugendstil-Projekt. Auch sein Kleidungsstil ist von der Epoche gepr\u00e4gt. Jeans tr\u00e4gt er nur, wenn es unbedingt sein muss. Lieber greift er zu Anz\u00fcgen mit Bowler und Taschenuhr \u2013 Originale, versteht sich. \n\nWenn er durch die Stadt l\u00e4uft, wird er oft gefragt, ob er auf dem Weg ins Theater ist. In den sozialen Medien teilt Valerio regelm\u00e4\u00dfig seine Outfits und begeistert damit viele Menschen. \nSeine geheimen Einkaufsquellen f\u00fcr diese historische Kleidung, die er \u00fcber Jahre aufgebaut hat, verr\u00e4t er jedoch nicht. F\u00fcr Valerio ist diese Leidenschaft f\u00fcr den Jugendstil weit mehr als ein Hobby \u2013 es ist sein ganz pers\u00f6nlicher Lebensstil.\n\nEin Film von Shari Jung, sagamedia (Redaktion), Kolja Schwantge und Lennart Haneklaus (Kamera), Jakob K\u00f6nig (Ton) und Volker Steiger (Schnitt)\n\n00:00 Wohnen wie vor 100 Jahren\n00:22 Wohnzimmer\n04:14 Schlafzimmer\n06:57 K\u00fcche\n09:26 Musikecke\n\nAuf dem YouTube-Kanal von ARD Room Tour \u00f6ffnen Menschen die T\u00fcr zu ihrem ungew\u00f6hnlichen Zuhause. Bei einem ganz pers\u00f6nlichen Rundgang erz\u00e4hlen sie Details zu Ausbau, Einrichtung und Architektur und sprechen \u00fcber ihre Lebensphilosophie.\n\nARD Room Tour ist eine Produktion von NDR, MDR, WDR, SR und SWR f\u00fcr die ARD.\n \nAbonniere unseren Kanal, um keine Folge zu verpassen! https://www.youtube.com/@ARDRoomTour?sub_confirmation=1\n \nRoom Tour gibt es auch in der ARD Mediathek:\nhttps://1.ARD.de/RoomTour?yt=caption\n\nImpressum:\nhttps://www.swr.de/impressum\n\nKommentare sind gern gesehen \u2013 aber bitte unter Beachtung unserer Netiquette:\nhttps://www.swr.de/netiquette\n\nDatenschutz:\nhttps://www.swr.de/datenschutz\n\n#Jugendstil #Antiquit\u00e4ten #RoomTour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153762",
                "likeCount": "2970",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dXkdqTw-N9aZHt2zliPZ9cpU3V8",
            "id": "nZDif6KOalI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T05:30:32Z",
                "channelId": "UC_g3GcqoC_31_pDdBtST-hg",
                "title": "Bayern-Kollege Stanisic \u00fcber San\u00e9-Wechsel: \u201cWas soll man da auch sagen?\u201d",
                "description": "Josip Stanisic spricht \u00fcber den Wechsel von Leroy San\u00e9 zu Galatasaray Istanbul und erkl\u00e4rt, wie die Mannschaft den Abschied aufgenommen hat.\n\n\ud83d\udcf2 Die unverzichtbare App f\u00fcr alle FC Bayern Fans! Lade dir unsere FCBinside-App kostenlos herunter und verpasse keine FCB News mehr: https://fcbinside.page.link/yt-app\n\n\ud83d\udd34 fcbinside.de - Von Bayern-Fans f\u00fcr Bayern-Fans!\n\nAlle Nachrichten rund um die Bundesliga, Champions League und vieles mehr! Oft kritisch und subjektiv aber nie unsachlich. Mit unseren Shows bist du immer bestens \u00fcber die wichtigsten Ereignisse rund um den FC Bayern informiert. News, Transfers, Analysen & mehr!\n\nWenn Du noch mehr von uns sehen willst, dann checke unsere Website f\u00fcr Daily-News: https://www.fcbinside.de\n\n\u2764\ufe0f Uns gibt es au\u00dferdem auf folgenden Kan\u00e4len:\n\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/fcbinside_de\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcbinsidede/\n\u25ba https://fcbinside.de/impressum/\n\nBildagentur: IMAGO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZDif6KOalI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZDif6KOalI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZDif6KOalI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZDif6KOalI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZDif6KOalI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FCBinside",
                "tags": [
                    "FC Bayern",
                    "Bayern M\u00fcnchen",
                    "FCB",
                    "FC Bayern News",
                    "FC Bayern Nachrichten",
                    "Bayern News",
                    "Bayern M\u00fcnchen News",
                    "FCB News",
                    "FCB Nachrichten",
                    "FC Bayern Transfers",
                    "FC Bayern Transfernews",
                    "Bayern Transfer News",
                    "FC Bayern Transferger\u00fcchte",
                    "Bayern Transfer Nachrichten",
                    "Vincent Kompany",
                    "FCBinside",
                    "fcb inside",
                    "fc bayern transfer",
                    "josip stanisic",
                    "leroy sane galatasaray",
                    "fifa klub wm",
                    "klub wm fc bayern",
                    "klub wm 2025",
                    "fc bayern auckland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bayern-Kollege Stanisic \u00fcber San\u00e9-Wechsel: \u201cWas soll man da auch sagen?\u201d",
                    "description": "Josip Stanisic spricht \u00fcber den Wechsel von Leroy San\u00e9 zu Galatasaray Istanbul und erkl\u00e4rt, wie die Mannschaft den Abschied aufgenommen hat.\n\n\ud83d\udcf2 Die unverzichtbare App f\u00fcr alle FC Bayern Fans! Lade dir unsere FCBinside-App kostenlos herunter und verpasse keine FCB News mehr: https://fcbinside.page.link/yt-app\n\n\ud83d\udd34 fcbinside.de - Von Bayern-Fans f\u00fcr Bayern-Fans!\n\nAlle Nachrichten rund um die Bundesliga, Champions League und vieles mehr! Oft kritisch und subjektiv aber nie unsachlich. Mit unseren Shows bist du immer bestens \u00fcber die wichtigsten Ereignisse rund um den FC Bayern informiert. News, Transfers, Analysen & mehr!\n\nWenn Du noch mehr von uns sehen willst, dann checke unsere Website f\u00fcr Daily-News: https://www.fcbinside.de\n\n\u2764\ufe0f Uns gibt es au\u00dferdem auf folgenden Kan\u00e4len:\n\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/fcbinside_de\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcbinsidede/\n\u25ba https://fcbinside.de/impressum/\n\nBildagentur: IMAGO"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100122",
                "likeCount": "759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "98"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NC-S4IYNaxqk2qOuhcpvVwYquIY",
            "id": "zH7I7yfTN7I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T06:00:48Z",
                "channelId": "UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q",
                "title": "GOLDRAUSCH in SCHWEDEN & Outdoor-K\u00fcche f\u00fcr die FLUCHTH\u00dcTTE bauen | Survival Mattin",
                "description": "(Werbung) SUPPORTER nutzen Y-Food 10% Code: MATTIN-Youtube\nhttps://bit.ly/3AYX02d\n\n\ud83c\udf71 Mattin EPA: \nhttps://shop.conserva.de/de/epa/2562-survival-mattin-epa-5060428431324.html\n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM von Survival Mattin \ud83d\udcf7\n https://www.instagram.com/survival.mattin.official\n\n\ud83d\udef6 SCANDTRACK Kanutouren in Schweden: \nhttps://www.scandtrack.com/\n\n\ud83d\udcf7 Reloadiak: https://www.youtube.com/@UCsXUJXBTKEyHsbx4e6u6Fug \n\ud83e\udeb5Steffen: https://www.instagram.com/steffenraatz?igsh=Z294d2xtemdwamg1\n\n(Werbung)\n\ud83d\udee1\ufe0f EINFACH MAL WAS SCH\u00d6NES MACHEN \ud83d\udee1\ufe0f\n https://survivalmattin.merchme.shop/schoenes-logo-alu-verbund-platte.html\n\ud83d\udc55 Mattin MERCH:\nhttps://survivalmattin.merchme.shop/\n\n\ud83e\ude99 Produkte & Links:\n\u2022 XP Deus inkl. Mi6 Pinpointer:\nhttps://sondengaengershop.de/xp-deus-metalldetektoren/1649-xp-deus-x35-28-rc-metalldetektor-xp-mi6-pinpointer-deus-28x35rc-mi6.html\n\u2022 Goldwaschset:\nhttps://sondengaengershop.de/goldwaschen/1067-xp-goldwaschen-10-tlg-premium-profi-set-gp-premium-kit.html\n\u2022 Waschrinne:\nhttps://sondengaengershop.de/goldwaschen/1539-xp-goldwaschrinne-gold-sluice-vs1-gp-sluice-vs1.html \n\n\ud83c\udfe0Ausr\u00fcstung FLUCHTH\u00dcTTE:\nSecurity CAM: https://amzn.to/3HL3DZ6 (*)\n12V auf USB 5V Typ USB C:  https://amzn.to/4jzHZnT (*)\nSolarpanel XXL \u00dc-CAM: https://amzn.to/4e3bzBi (*)\nPetromax Kanne: https://tidd.ly/4kRSZOH (*)\nTeekanne: https://tidd.ly/45aDcWz (*)\nDeltaPro3: https://amzn.to/3FuLpKJ (*)\nTeichpumpe: https://amzn.to/4mum7gB (*)\nTassen: https://tidd.ly/4izbTsB (*)\nTeller: https://tidd.ly/4bowoWA (*) \nKelle/Topf: https://tidd.ly/4bhq4QB (*)\nKochtopf: https://amzn.to/3FINfr0 (*)\nHandschuhe: https://tidd.ly/41L2YgA (*)\nPanzerkombi: https://tidd.ly/4bmqk0D (*)\n\u00dcberwachungskameras: https://amzn.to/4esF5zO (*)\nFalt-Regentonne: https://amzn.to/3YbULBE (*)\nWasserhahn K\u00fcche elektr.: https://amzn.to/3NMCsgA (*)\nDUSCHE (Akku): https://amzn.to/40jPY2B (*)\nPetroleumlampe: https://amzn.to/3By0wRq (*)\nK\u00fchlschrank: https://amzn.to/3zITSaq (*)\nMobiler Router: https://amzn.to/4f0Hdiz (*)\nStromgenerator: https://amzn.to/4dthI7X (*)\nSolarpanel: https://amzn.to/4f8F9ET (*)\nStromspeicher: https://amzn.to/3NcVZpT (*)\nMini-Ofen: https://amzn.to/4h2AWEq (*) \nChemieKlo: https://amzn.to/3zBLdGO (*)\nPeli 1630: https://amzn.to/3Y9kz1a (*)\nAngel: https://amzn.to/3BGTA4d (*)\nKerzenst\u00e4nder: https://amzn.to/3XQgpu0 (*)\nKlappst\u00fchle: https://amzn.to/3Y7LB9l (*)\nRentierFell: https://amzn.to/3Y8ugx2 (*)\nSchafFell: https://amzn.to/3XMx5lY (*)\nSchutzanzug: https://amzn.to/4fmq3LU (*)\n\n\u2b07\ufe0fMeine Ausr\u00fcstung\u2b07\ufe0f\nTT Wasserdichter Rucksack: https://tidd.ly/4fjfY31 (*)\nTT Tac Pouch 1 WP: https://tidd.ly/46lJTUq (*)\nTT Drybag 48L: https://tidd.ly/3Yfo9HK (*)\nIsomatte:  https://tidd.ly/3Wic1mB (*)\nSchlafsack Tropen: https://tidd.ly/4c45IsU (*)\nZelt: https://amzn.to/4cU0OQd (*)\nKissen: https://tidd.ly/3zR9Ajf (*)\nSchlafsack 4 Jahreszeiten: https://tidd.ly/4838Cfv (*)\nFaltmatte: https://tidd.ly/4cT5oyj (*)\nRucksack: https://tidd.ly/3StVivP (*)\nGas-Kocher UL: https://tidd.ly/4dea5Ct (*)\nJacke: https://tidd.ly/4f7PnpA (*)\nHose Gamsbokk: https://www.gamsbokk.de/hosen/60/trekkinghose-alpha-xtrm-zippoff?number=GB10024.33&c=8 \nTitan Becher: https://tidd.ly/3y0DscG (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://tidd.ly/3HxW44E (*)\nTactical Foodp. Bolognese: https://tidd.ly/496LXQk (*)\nTactical Foodp.  Mashed potato: https://tidd.ly/46kF4uA (*)\nObserver + : https://tidd.ly/3UcsJ7l (*)\nTarp: https://tidd.ly/47T8EGl (*)\noder mehr hier:\nhttps://www.bw-online-shop.com/\n\nKamera Set:\nALPHA 7: https://amzn.to/47Re4Dq (*)\nINSTA-360 CAM: https://amzn.to/3W8Xoly (*)\nINSTA Selfie Stick: https://amzn.to/46ggLOa (*)\nGoPro: https://amzn.to/3LG3O6E (*)\nCamcorder: https://amzn.to/3Wyd574 (*)\nDrohne: https://amzn.to/46jyO6j (*)\n\nSurvival Mattin Hymne von Lukas Litt: https://youtu.be/bWljaL5XlxU\n\n\u00a9 Copyright Filminhalte sind Eigentum von \"Survival Mattin Videoproduction\u201c\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche ich eine kleine Provision bekomme, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer mich unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zH7I7yfTN7I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zH7I7yfTN7I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zH7I7yfTN7I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zH7I7yfTN7I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zH7I7yfTN7I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SurvivalMattin",
                "tags": [
                    "GOLDRAUSCH in SCHWEDEN & Outdoor-K\u00fcche f\u00fcr die FLUCHTH\u00dcTTE | Survival Mattin",
                    "survival mattin",
                    "survival mattin schweden",
                    "survival mattin fluchth\u00fctte"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GOLDRAUSCH in SCHWEDEN & Outdoor-K\u00fcche f\u00fcr die FLUCHTH\u00dcTTE bauen | Survival Mattin",
                    "description": "(Werbung) SUPPORTER nutzen Y-Food 10% Code: MATTIN-Youtube\nhttps://bit.ly/3AYX02d\n\n\ud83c\udf71 Mattin EPA: \nhttps://shop.conserva.de/de/epa/2562-survival-mattin-epa-5060428431324.html\n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM von Survival Mattin \ud83d\udcf7\n https://www.instagram.com/survival.mattin.official\n\n\ud83d\udef6 SCANDTRACK Kanutouren in Schweden: \nhttps://www.scandtrack.com/\n\n\ud83d\udcf7 Reloadiak: https://www.youtube.com/@UCsXUJXBTKEyHsbx4e6u6Fug \n\ud83e\udeb5Steffen: https://www.instagram.com/steffenraatz?igsh=Z294d2xtemdwamg1\n\n(Werbung)\n\ud83d\udee1\ufe0f EINFACH MAL WAS SCH\u00d6NES MACHEN \ud83d\udee1\ufe0f\n https://survivalmattin.merchme.shop/schoenes-logo-alu-verbund-platte.html\n\ud83d\udc55 Mattin MERCH:\nhttps://survivalmattin.merchme.shop/\n\n\ud83e\ude99 Produkte & Links:\n\u2022 XP Deus inkl. Mi6 Pinpointer:\nhttps://sondengaengershop.de/xp-deus-metalldetektoren/1649-xp-deus-x35-28-rc-metalldetektor-xp-mi6-pinpointer-deus-28x35rc-mi6.html\n\u2022 Goldwaschset:\nhttps://sondengaengershop.de/goldwaschen/1067-xp-goldwaschen-10-tlg-premium-profi-set-gp-premium-kit.html\n\u2022 Waschrinne:\nhttps://sondengaengershop.de/goldwaschen/1539-xp-goldwaschrinne-gold-sluice-vs1-gp-sluice-vs1.html \n\n\ud83c\udfe0Ausr\u00fcstung FLUCHTH\u00dcTTE:\nSecurity CAM: https://amzn.to/3HL3DZ6 (*)\n12V auf USB 5V Typ USB C:  https://amzn.to/4jzHZnT (*)\nSolarpanel XXL \u00dc-CAM: https://amzn.to/4e3bzBi (*)\nPetromax Kanne: https://tidd.ly/4kRSZOH (*)\nTeekanne: https://tidd.ly/45aDcWz (*)\nDeltaPro3: https://amzn.to/3FuLpKJ (*)\nTeichpumpe: https://amzn.to/4mum7gB (*)\nTassen: https://tidd.ly/4izbTsB (*)\nTeller: https://tidd.ly/4bowoWA (*) \nKelle/Topf: https://tidd.ly/4bhq4QB (*)\nKochtopf: https://amzn.to/3FINfr0 (*)\nHandschuhe: https://tidd.ly/41L2YgA (*)\nPanzerkombi: https://tidd.ly/4bmqk0D (*)\n\u00dcberwachungskameras: https://amzn.to/4esF5zO (*)\nFalt-Regentonne: https://amzn.to/3YbULBE (*)\nWasserhahn K\u00fcche elektr.: https://amzn.to/3NMCsgA (*)\nDUSCHE (Akku): https://amzn.to/40jPY2B (*)\nPetroleumlampe: https://amzn.to/3By0wRq (*)\nK\u00fchlschrank: https://amzn.to/3zITSaq (*)\nMobiler Router: https://amzn.to/4f0Hdiz (*)\nStromgenerator: https://amzn.to/4dthI7X (*)\nSolarpanel: https://amzn.to/4f8F9ET (*)\nStromspeicher: https://amzn.to/3NcVZpT (*)\nMini-Ofen: https://amzn.to/4h2AWEq (*) \nChemieKlo: https://amzn.to/3zBLdGO (*)\nPeli 1630: https://amzn.to/3Y9kz1a (*)\nAngel: https://amzn.to/3BGTA4d (*)\nKerzenst\u00e4nder: https://amzn.to/3XQgpu0 (*)\nKlappst\u00fchle: https://amzn.to/3Y7LB9l (*)\nRentierFell: https://amzn.to/3Y8ugx2 (*)\nSchafFell: https://amzn.to/3XMx5lY (*)\nSchutzanzug: https://amzn.to/4fmq3LU (*)\n\n\u2b07\ufe0fMeine Ausr\u00fcstung\u2b07\ufe0f\nTT Wasserdichter Rucksack: https://tidd.ly/4fjfY31 (*)\nTT Tac Pouch 1 WP: https://tidd.ly/46lJTUq (*)\nTT Drybag 48L: https://tidd.ly/3Yfo9HK (*)\nIsomatte:  https://tidd.ly/3Wic1mB (*)\nSchlafsack Tropen: https://tidd.ly/4c45IsU (*)\nZelt: https://amzn.to/4cU0OQd (*)\nKissen: https://tidd.ly/3zR9Ajf (*)\nSchlafsack 4 Jahreszeiten: https://tidd.ly/4838Cfv (*)\nFaltmatte: https://tidd.ly/4cT5oyj (*)\nRucksack: https://tidd.ly/3StVivP (*)\nGas-Kocher UL: https://tidd.ly/4dea5Ct (*)\nJacke: https://tidd.ly/4f7PnpA (*)\nHose Gamsbokk: https://www.gamsbokk.de/hosen/60/trekkinghose-alpha-xtrm-zippoff?number=GB10024.33&c=8 \nTitan Becher: https://tidd.ly/3y0DscG (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://tidd.ly/3HxW44E (*)\nTactical Foodp. Bolognese: https://tidd.ly/496LXQk (*)\nTactical Foodp.  Mashed potato: https://tidd.ly/46kF4uA (*)\nObserver + : https://tidd.ly/3UcsJ7l (*)\nTarp: https://tidd.ly/47T8EGl (*)\noder mehr hier:\nhttps://www.bw-online-shop.com/\n\nKamera Set:\nALPHA 7: https://amzn.to/47Re4Dq (*)\nINSTA-360 CAM: https://amzn.to/3W8Xoly (*)\nINSTA Selfie Stick: https://amzn.to/46ggLOa (*)\nGoPro: https://amzn.to/3LG3O6E (*)\nCamcorder: https://amzn.to/3Wyd574 (*)\nDrohne: https://amzn.to/46jyO6j (*)\n\nSurvival Mattin Hymne von Lukas Litt: https://youtu.be/bWljaL5XlxU\n\n\u00a9 Copyright Filminhalte sind Eigentum von \"Survival Mattin Videoproduction\u201c\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche ich eine kleine Provision bekomme, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer mich unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "540848",
                "likeCount": "32192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1584"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fYe4AjB4XWCPRO3WH2BB9CHEurU",
            "id": "ND8CjQ7NCDg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T19:09:30Z",
                "channelId": "UC_g3GcqoC_31_pDdBtST-hg",
                "title": "Will Bayern-Kandidat Nico Williams zu Bar\u00e7a? Das sagt Eberl",
                "description": "Der FC Bayern gewinnt sein Auftaktspiel gegen Auckland City bei der Klub-WM \u00fcberdeutlich mit 10:0. So bewertet Bayern-Sportvorstand Max Eberl das Spiel. Au\u00dferdem spricht er \u00fcber m\u00f6gliche Neuzug\u00e4nge beim FC Bayern.\n\n\ud83d\udcf2 Die unverzichtbare App f\u00fcr alle FC Bayern Fans! Lade dir unsere FCBinside-App kostenlos herunter und verpasse keine FCB News mehr: https://fcbinside.page.link/yt-app\n\n\ud83d\udd34 fcbinside.de - Von Bayern-Fans f\u00fcr Bayern-Fans!\n\nAlle Nachrichten rund um die Bundesliga, Champions League und vieles mehr! Oft kritisch und subjektiv aber nie unsachlich. Mit unseren Shows bist du immer bestens \u00fcber die wichtigsten Ereignisse rund um den FC Bayern informiert. News, Transfers, Analysen & mehr!\n\nWenn Du noch mehr von uns sehen willst, dann checke unsere Website f\u00fcr Daily-News: https://www.fcbinside.de\n\n\u2764\ufe0f Uns gibt es au\u00dferdem auf folgenden Kan\u00e4len:\n\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/fcbinside_de\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcbinsidede/\n\u25ba https://fcbinside.de/impressum/\n\nBildagentur: IMAGO\n\n#fcbayern #bayernmunich #fu\u00dfball",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ND8CjQ7NCDg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ND8CjQ7NCDg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ND8CjQ7NCDg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ND8CjQ7NCDg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ND8CjQ7NCDg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FCBinside",
                "tags": [
                    "FC Bayern",
                    "Bayern M\u00fcnchen",
                    "FCB",
                    "FC Bayern News",
                    "FC Bayern Nachrichten",
                    "Bayern News",
                    "Bayern M\u00fcnchen News",
                    "FCB News",
                    "FCB Nachrichten",
                    "FC Bayern Transfers",
                    "FC Bayern Transfernews",
                    "Bayern Transfer News",
                    "FC Bayern Transferger\u00fcchte",
                    "Bayern Transfer Nachrichten",
                    "Vincent Kompany",
                    "FCBinside",
                    "fcb inside",
                    "fc bayern transfer",
                    "max eberl interview",
                    "fc bayern auckland",
                    "lennart karl",
                    "nico williams bayern",
                    "fifa klub wm bayern",
                    "florian wirtz transfer",
                    "max eberl",
                    "thomas m\u00fcller"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Will Bayern-Kandidat Nico Williams zu Bar\u00e7a? Das sagt Eberl",
                    "description": "Der FC Bayern gewinnt sein Auftaktspiel gegen Auckland City bei der Klub-WM \u00fcberdeutlich mit 10:0. So bewertet Bayern-Sportvorstand Max Eberl das Spiel. Au\u00dferdem spricht er \u00fcber m\u00f6gliche Neuzug\u00e4nge beim FC Bayern.\n\n\ud83d\udcf2 Die unverzichtbare App f\u00fcr alle FC Bayern Fans! Lade dir unsere FCBinside-App kostenlos herunter und verpasse keine FCB News mehr: https://fcbinside.page.link/yt-app\n\n\ud83d\udd34 fcbinside.de - Von Bayern-Fans f\u00fcr Bayern-Fans!\n\nAlle Nachrichten rund um die Bundesliga, Champions League und vieles mehr! Oft kritisch und subjektiv aber nie unsachlich. Mit unseren Shows bist du immer bestens \u00fcber die wichtigsten Ereignisse rund um den FC Bayern informiert. News, Transfers, Analysen & mehr!\n\nWenn Du noch mehr von uns sehen willst, dann checke unsere Website f\u00fcr Daily-News: https://www.fcbinside.de\n\n\u2764\ufe0f Uns gibt es au\u00dferdem auf folgenden Kan\u00e4len:\n\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/fcbinside_de\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcbinsidede/\n\u25ba https://fcbinside.de/impressum/\n\nBildagentur: IMAGO\n\n#fcbayern #bayernmunich #fu\u00dfball"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66330",
                "likeCount": "425",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qCLIlxsTOsU6XHZOXRUROJEA8V4",
            "id": "-YzJsTrmywU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T21:00:01Z",
                "channelId": "UC5sGdW8Jf7ijogDhcIFRmlw",
                "title": "Kalogeras Sisters GET A HAIR CUT For The FIRST TIME!",
                "description": "Welcome back guys!!\n\nOUR SOCIALS:\nSunday:\nSnapchat: Kalogerassunday\nTikTok: @sundaykalogeras\nInstagram: @sundaykalogeras\n\nDemitra:\nSnapchat: Demitrakalog\nTikTok: @demitrakalogeras\nInstagram: @demitrakalogeras\n\nEliana:\nSnapchat: ElianaKalogeras\nTikTok: @eliana.kalogeras\nInstagram: @eliana.kalogeras\n\nALL BUSINESS: Kalogeras@night.co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YzJsTrmywU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YzJsTrmywU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YzJsTrmywU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YzJsTrmywU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YzJsTrmywU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kalogeras Sisters ",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kalogeras Sisters GET A HAIR CUT For The FIRST TIME!",
                    "description": "Welcome back guys!!\n\nOUR SOCIALS:\nSunday:\nSnapchat: Kalogerassunday\nTikTok: @sundaykalogeras\nInstagram: @sundaykalogeras\n\nDemitra:\nSnapchat: Demitrakalog\nTikTok: @demitrakalogeras\nInstagram: @demitrakalogeras\n\nEliana:\nSnapchat: ElianaKalogeras\nTikTok: @eliana.kalogeras\nInstagram: @eliana.kalogeras\n\nALL BUSINESS: Kalogeras@night.co"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1299442",
                "likeCount": "73881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6367"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_snEFYvA6yGaUL9UHKIHnpoD77Y",
            "id": "4_G7VuAz05I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T06:00:04Z",
                "channelId": "UCgmnpGYCDRUawyZOBy9oqZQ",
                "title": "Diesen AMG musste ich kaufen!",
                "description": "Herzlich Willkommen auf meinem Zweitkanal von  @eickoperformance    !\n\nHier dreht es sich um meine mehr oder weniger abgeschlossenen Projekte vom Hauptkanal und das Leben drumherum :)\n\nMein Instagram: max_hwk https://www.instagram.com/max_hwk/?hl=de\n\nZum Auto:\n\nBj. 2016\n71000km \n3. Hand \nMB Checket (mit einer L\u00fccke von 30k km)\nVerschlei\u00dfteile in Ordnung \nGute Ausstattung:\nAssistent Paket\nAmbiente Licht\nMemory \nBurmmester\nPano \nKeyless \nScheinwerfer Paket \nFacelift-Umbau \nPerf. AGA (100DB)\nSitzl\u00fcftung \n\n* S\u00e4mtliche Links stellen Werbung dar. \n** S\u00e4mtliche Amazon-Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_G7VuAz05I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_G7VuAz05I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_G7VuAz05I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_G7VuAz05I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_G7VuAz05I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zweicko Kanal ",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Diesen AMG musste ich kaufen!",
                    "description": "Herzlich Willkommen auf meinem Zweitkanal von  @eickoperformance    !\n\nHier dreht es sich um meine mehr oder weniger abgeschlossenen Projekte vom Hauptkanal und das Leben drumherum :)\n\nMein Instagram: max_hwk https://www.instagram.com/max_hwk/?hl=de\n\nZum Auto:\n\nBj. 2016\n71000km \n3. Hand \nMB Checket (mit einer L\u00fccke von 30k km)\nVerschlei\u00dfteile in Ordnung \nGute Ausstattung:\nAssistent Paket\nAmbiente Licht\nMemory \nBurmmester\nPano \nKeyless \nScheinwerfer Paket \nFacelift-Umbau \nPerf. AGA (100DB)\nSitzl\u00fcftung \n\n* S\u00e4mtliche Links stellen Werbung dar. \n** S\u00e4mtliche Amazon-Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100505",
                "likeCount": "6278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s4iOty37o4sDAGqG-a0SMAZILQs",
            "id": "n6t73MoyOy4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T14:30:35Z",
                "channelId": "UCaBIVVpHjq6j3tSyxwTE-8Q",
                "title": "Amanda Anisimova vs. Tatjana Maria | WTA Match Highlights",
                "description": "Watch the Game Highlights from Amanda Anisimova vs. Tatjana Maria, 06/15/2025\n\nSubscribe to the WTA on YouTube: http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=WTA\nFollow the WTA on TikTok: https://www.tiktok.com/@wta\nFollow the WTA on Instagram: https://www.instagram.com/wta\u200b\nFollow the WTA on X: https://www.twitter.com/WTA\u200b\u200b\nFollow the WTA on Facebook: https://www.facebook.com/WTA\u200b\u200b\nMore WTA tennis videos and match highlights: https://www.wtatennis.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6t73MoyOy4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6t73MoyOy4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6t73MoyOy4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6t73MoyOy4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6t73MoyOy4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WTA",
                "tags": [
                    "A. Anisimova",
                    "A. Anisimova vs. T. Maria",
                    "Amanda Anisimova",
                    "T. Maria",
                    "Tatjana Maria",
                    "hologic wta tour",
                    "tennis",
                    "tennis highlights",
                    "women's tennis association",
                    "womens tennis",
                    "womens tennis association",
                    "wta",
                    "wta highlights",
                    "wta tour"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Amanda Anisimova vs. Tatjana Maria | WTA Match Highlights",
                    "description": "Watch the Game Highlights from Amanda Anisimova vs. Tatjana Maria, 06/15/2025\n\nSubscribe to the WTA on YouTube: http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=WTA\nFollow the WTA on TikTok: https://www.tiktok.com/@wta\nFollow the WTA on Instagram: https://www.instagram.com/wta\u200b\nFollow the WTA on X: https://www.twitter.com/WTA\u200b\u200b\nFollow the WTA on Facebook: https://www.facebook.com/WTA\u200b\u200b\nMore WTA tennis videos and match highlights: https://www.wtatennis.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161096",
                "likeCount": "2148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "as9fXjlXihSTnSSp1C54V1CX2x8",
            "id": "XzyXxMktw-U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T14:00:07Z",
                "channelId": "UCim40Arej9EBOfg0ViFW2ww",
                "title": "Noizy - Icon (Official Video)",
                "description": "Produced by: EngliVersal, Son Of Selo\nWritten by: Noizy \nSong mixed by: Son Of Selo\n\nVideo: Hija Music Videos \n\n(P)\u00a9 2025 Southeast distributed by Universal Music / Ventura Records\n\n\n\u25ba Lyrics: \n\nHita sa krejt estrada - 2 dekada\nPamje bukur nga veranda - Si sulltana\nJeni do tipa sjeni banda - Leni prrallat\nMos mu boni kishe gangsta - ju kam shuplaka\nZoni Im ushton si echo - si jehona\nMa shum \u00e7una se ghetto - kam okolla\nKush ka se ndrrova ndrrova stilin - huh?\nNuk ju ngjova\nKush ka thon se rash nga froni huuuh?\nAto motrat\nJam fabrika - per hita\nBitch i kill it kur nis bita\nKam do lista kam 1 pista\nKush don gara hajde nisna\nZin piloti\nSi Valentino Rossi\nLegjend sikur Totti\nKupton ti dosti?\nShoku un jam personazh - autor\nPrandaj eci me kry nalt\nSi me pas kap qiellin me dor\nUn e di prej ka kom ardh\nDhe e di se ka do shkoj\nDhe prap do jem I pari edhe nese jete do ndrroj\n\nJu gzoni kur bi qetsi - si ka mundsi?\nJu krejt ma dini emrin - zhurmaxhi\nPse sum leni kur sju nguci - te rri n'vetmi\nPor ju kerkoni bela? Me 1 belaxhi?\nJu gzoni kur bi qetsi - si ka mundsi?\nJu krejt ma dini emrin - zhurmaxhi\nPse sum leni kur sju nguci - te rri n'vetmi\nPor ju kerkoni bela? Me 1 belaxhi?\n\nJu e dini ca bon bisha - Kaq e kisha\nUn jam mret i xhungles pussy - e ju klysha\nJu nuk jeni as cerek - mikroskopika\nFleta bore don me u shty me antarktika\nQaq shum kong t'pa publikume -\nA mbeson ish mush nje depo\nI sigurt prap dal i pari edhe me ja nis nga zerro\nSituata nen kontroll se motorrat presin jashta\nJeten e kam prap si para prap me Banda prap me canta\nAsnje gjo nuk ka ndryshu - vetem banka\nI njejti karagjoz - suck your mama\nTash po rri me koka shteti - oligarka\nKot sum thirrin Kingzin - badihava\nShpia e madhe si hotel per me fol na duhet tel\nSepse hin ne korridore nashta humb nuk din si del\nTash jetoj si pasha per qapo pi vetem shisha\nN'takime shkoj me tuta nuk mha *ari me vesh kmisha\n\nJu gzoni kur bi qetsi - si ka mundsi?\nJu krejt ma dini emrin - zhurmaxhi\nPse sum leni kur sju nguci - te rri n'vetmi\nPor ju kerkoni bela? Me 1 belaxhi?\nJu gzoni kur bi qetsi - si ka mundsi?\nJu krejt ma dini emrin - zhurmaxhi\nPse sum leni kur sju nguci - te rri n'vetmi\nPor ju kerkoni bela? Me 1 belaxhi?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzyXxMktw-U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzyXxMktw-U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzyXxMktw-U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzyXxMktw-U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzyXxMktw-U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "thisisnoizy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Noizy - Icon (Official Video)",
                    "description": "Produced by: EngliVersal, Son Of Selo\nWritten by: Noizy \nSong mixed by: Son Of Selo\n\nVideo: Hija Music Videos \n\n(P)\u00a9 2025 Southeast distributed by Universal Music / Ventura Records\n\n\n\u25ba Lyrics: \n\nHita sa krejt estrada - 2 dekada\nPamje bukur nga veranda - Si sulltana\nJeni do tipa sjeni banda - Leni prrallat\nMos mu boni kishe gangsta - ju kam shuplaka\nZoni Im ushton si echo - si jehona\nMa shum \u00e7una se ghetto - kam okolla\nKush ka se ndrrova ndrrova stilin - huh?\nNuk ju ngjova\nKush ka thon se rash nga froni huuuh?\nAto motrat\nJam fabrika - per hita\nBitch i kill it kur nis bita\nKam do lista kam 1 pista\nKush don gara hajde nisna\nZin piloti\nSi Valentino Rossi\nLegjend sikur Totti\nKupton ti dosti?\nShoku un jam personazh - autor\nPrandaj eci me kry nalt\nSi me pas kap qiellin me dor\nUn e di prej ka kom ardh\nDhe e di se ka do shkoj\nDhe prap do jem I pari edhe nese jete do ndrroj\n\nJu gzoni kur bi qetsi - si ka mundsi?\nJu krejt ma dini emrin - zhurmaxhi\nPse sum leni kur sju nguci - te rri n'vetmi\nPor ju kerkoni bela? Me 1 belaxhi?\nJu gzoni kur bi qetsi - si ka mundsi?\nJu krejt ma dini emrin - zhurmaxhi\nPse sum leni kur sju nguci - te rri n'vetmi\nPor ju kerkoni bela? Me 1 belaxhi?\n\nJu e dini ca bon bisha - Kaq e kisha\nUn jam mret i xhungles pussy - e ju klysha\nJu nuk jeni as cerek - mikroskopika\nFleta bore don me u shty me antarktika\nQaq shum kong t'pa publikume -\nA mbeson ish mush nje depo\nI sigurt prap dal i pari edhe me ja nis nga zerro\nSituata nen kontroll se motorrat presin jashta\nJeten e kam prap si para prap me Banda prap me canta\nAsnje gjo nuk ka ndryshu - vetem banka\nI njejti karagjoz - suck your mama\nTash po rri me koka shteti - oligarka\nKot sum thirrin Kingzin - badihava\nShpia e madhe si hotel per me fol na duhet tel\nSepse hin ne korridore nashta humb nuk din si del\nTash jetoj si pasha per qapo pi vetem shisha\nN'takime shkoj me tuta nuk mha *ari me vesh kmisha\n\nJu gzoni kur bi qetsi - si ka mundsi?\nJu krejt ma dini emrin - zhurmaxhi\nPse sum leni kur sju nguci - te rri n'vetmi\nPor ju kerkoni bela? Me 1 belaxhi?\nJu gzoni kur bi qetsi - si ka mundsi?\nJu krejt ma dini emrin - zhurmaxhi\nPse sum leni kur sju nguci - te rri n'vetmi\nPor ju kerkoni bela? Me 1 belaxhi?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "sq"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1005529",
                "likeCount": "19334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "749"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ds4UqErbw-XA4otAA27D1yV-XcE",
            "id": "y_4-tmJDU5c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T16:32:45Z",
                "channelId": "UCZkcxFIsqW5htimoUQKA0iA",
                "title": "This is how FC Bayern lives in Orlando \ud83c\udfe1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Base Camp Tour w/ Coman & Urbig |\u00a0FIFA Club World Cup",
                "description": "The Club World Cup is just around the corner! Therefore, FC Bayern is setting up camp in Orlando (Florida), where they are preparing for the next three games of the group stage. Jonas Urbig and Kingsley Coman take you on a tour of the grounds to show you what the facility has to offer! #FIFACWC #TakeItToTheWorld \n\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y_4-tmJDU5c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y_4-tmJDU5c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y_4-tmJDU5c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y_4-tmJDU5c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y_4-tmJDU5c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Bayern M\u00fcnchen",
                "tags": [
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bayern Munich",
                    "FCB",
                    "FC Bayern",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Bayern"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "This is how FC Bayern lives in Orlando \ud83c\udfe1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Base Camp Tour w/ Coman & Urbig |\u00a0FIFA Club World Cup",
                    "description": "The Club World Cup is just around the corner! Therefore, FC Bayern is setting up camp in Orlando (Florida), where they are preparing for the next three games of the group stage. Jonas Urbig and Kingsley Coman take you on a tour of the grounds to show you what the facility has to offer! #FIFACWC #TakeItToTheWorld \n\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "364761",
                "likeCount": "11836",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A0MTU5j9LzYwERvgzDK7sHOzraY",
            "id": "FYh4dWI-bqQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T09:00:19Z",
                "channelId": "UCwRH985XgMYXQ6NxXDo8npw",
                "title": "Ist die Zukunft schon Vergangenheit? \u2013 Das Zeit-Paradox",
                "description": "Such dir dein neues E-Bike aus und erhalte 100\u20ac Rabatt unter den folgenden Links (Werbung):\nDE: https://www.upway.de/DINGE\nCH: https://www.upway.ch/DINGE\nAT: https://www.upway.at/DINGE\n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Literatur:\nhttps://sites.google.com/view/sources-what-is-time\n\nIst deine Zukunft bereits geschrieben?\nExistieren deine Vergangenheit, Gegenwart und Zukunft alle gleichzeitig?\n\u00dcberraschenderweise k\u00f6nnte die Antwort \u201eJa\u201c lauten.\nWerfen wir einen Blick darauf, was Zeit eigentlich ist und wie sie funktioniert.\n\nUNSERE KAN\u00c4LE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nEnglisch: https://www.youtube.com/kurzgesagt\nSpanisch: https://kgs.link/youtubeES\nFranz\u00f6sisch: https://kgs.link/youtubeFR\nPortugiesisch: https://kgs.link/youtubePT\nArabisch: https://kgs.link/youtubeAR\nHindi: https://kgs.link/youtubeHI\nJapanisch: https://kgs.link/youtubeJA\nKoreanisch: https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nWIE K\u00d6NNT IHR UNS UNTERST\u00dcTZEN?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDer beste Weg uns zu unterst\u00fctzen ist etwas aus unserem Shop zu kaufen oder uns auf Patreon zu supporten.\nUnser Shop: https://shop-eu.kurzgesagt.org  \nPatreon: https://kgs.link/patreon  \n\n\nF\u00dcR MEHR KURZGESAGT FOLGT UNS AUF:\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok: https://kgs.link/tiktok\nReddit: https://kgs.link/reddit\nInstagram: https://kgs.link/instagram\nTwitter: https://kgs.link/twitter\nFacebook: https://kgs.link/facebook\nDiskord: https://kgs.link/discord\nRundschreiben: https://kgs.link/newsletter\n\n\nUNSERE MUSIK \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nKurzgesagt Soundtracks von Epic Mountain:\n\nSpotify: https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud: https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp: https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube: https://kgs.link/music-youtube\nFacebook: https://kgs.link/music-facebook\n\nDer Soundtrack zu diesem Video:\nSoundCloud: https://bit.ly/49cZSo0\nBandcamp: https://bit.ly/3vRr6lv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYh4dWI-bqQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYh4dWI-bqQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYh4dWI-bqQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYh4dWI-bqQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYh4dWI-bqQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dinge Erkl\u00e4rt \u2013 Kurzgesagt",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ist die Zukunft schon Vergangenheit? \u2013 Das Zeit-Paradox",
                    "description": "Such dir dein neues E-Bike aus und erhalte 100\u20ac Rabatt unter den folgenden Links (Werbung):\nDE: https://www.upway.de/DINGE\nCH: https://www.upway.ch/DINGE\nAT: https://www.upway.at/DINGE\n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Literatur:\nhttps://sites.google.com/view/sources-what-is-time\n\nIst deine Zukunft bereits geschrieben?\nExistieren deine Vergangenheit, Gegenwart und Zukunft alle gleichzeitig?\n\u00dcberraschenderweise k\u00f6nnte die Antwort \u201eJa\u201c lauten.\nWerfen wir einen Blick darauf, was Zeit eigentlich ist und wie sie funktioniert.\n\nUNSERE KAN\u00c4LE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nEnglisch: https://www.youtube.com/kurzgesagt\nSpanisch: https://kgs.link/youtubeES\nFranz\u00f6sisch: https://kgs.link/youtubeFR\nPortugiesisch: https://kgs.link/youtubePT\nArabisch: https://kgs.link/youtubeAR\nHindi: https://kgs.link/youtubeHI\nJapanisch: https://kgs.link/youtubeJA\nKoreanisch: https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nWIE K\u00d6NNT IHR UNS UNTERST\u00dcTZEN?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDer beste Weg uns zu unterst\u00fctzen ist etwas aus unserem Shop zu kaufen oder uns auf Patreon zu supporten.\nUnser Shop: https://shop-eu.kurzgesagt.org  \nPatreon: https://kgs.link/patreon  \n\n\nF\u00dcR MEHR KURZGESAGT FOLGT UNS AUF:\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok: https://kgs.link/tiktok\nReddit: https://kgs.link/reddit\nInstagram: https://kgs.link/instagram\nTwitter: https://kgs.link/twitter\nFacebook: https://kgs.link/facebook\nDiskord: https://kgs.link/discord\nRundschreiben: https://kgs.link/newsletter\n\n\nUNSERE MUSIK \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nKurzgesagt Soundtracks von Epic Mountain:\n\nSpotify: https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud: https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp: https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube: https://kgs.link/music-youtube\nFacebook: https://kgs.link/music-facebook\n\nDer Soundtrack zu diesem Video:\nSoundCloud: https://bit.ly/49cZSo0\nBandcamp: https://bit.ly/3vRr6lv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "308108",
                "likeCount": "20790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1248"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}