{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "oV67hR4YxGWQwaznzilpaPIP6aw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "efbgFFtymW6kmxRQRTcyDauGHVk",
            "id": "8YpvNMqMlXU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T22:57:12Z",
                "channelId": "UCczuNg-bajJgZLYhrY7FpfA",
                "title": "LES FLAMMES, la c\u00e9r\u00e9monie des cultures populaires | LIVE 2025",
                "description": "La c\u00e9r\u00e9monie Les Flammes\u00a9 est de retour cette ann\u00e9e \u00e0 la Seine Musicale. N\u00e9e d\u2019une initiative commune entre Yard et Booska-P, Les Flammes\u00a9 est la c\u00e9r\u00e9monie qui honore et repositionne les cultures populaires. C\u00e9l\u00e9br\u00e9e avec Spotify, elle r\u00e9compense les artistes, entertainers et acteur.rice.s de ces cultures. \n\nRegardez Les Flammes le mardi 13 mai 2025 \u00e0 21h en direct et en simultan\u00e9 sur la cha\u00eene YouTube de Booska-P, sur les cha\u00eenes Twitch de DVM, Anyme et Hamza Kerdaloco et en diff\u00e9r\u00e9 sur W9 \u00e0 23h :\n\nhttps://www.youtube.com/@Booskap91\nhttps://www.twitch.tv/dvm_medja\nhttps://www.twitch.tv/Anyme023\nhttps://www.twitch.tv/HamzaKerdaloco\nhttps://www.m6.fr/w9/direct\n\nLes Flammes, une c\u00e9r\u00e9monie c\u00e9l\u00e9br\u00e9e avec Spotify France. Une co-production Booska-P & Yard, production associ\u00e9e par Black Dynamite Prod.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YpvNMqMlXU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YpvNMqMlXU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YpvNMqMlXU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YpvNMqMlXU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YpvNMqMlXU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Booska-P",
                "tags": [
                    "booskap",
                    "booska-p",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "interview",
                    "freestyle",
                    "rap fran\u00e7ais",
                    "musique",
                    "jdr",
                    "rap fr",
                    "booska",
                    "booska p",
                    "Les Flammes",
                    "Flammes",
                    "C\u00e9r\u00e9monie",
                    "C\u00e9r\u00e9monie Rap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LES FLAMMES, la c\u00e9r\u00e9monie des cultures populaires | LIVE 2025",
                    "description": "La c\u00e9r\u00e9monie Les Flammes\u00a9 est de retour cette ann\u00e9e \u00e0 la Seine Musicale. N\u00e9e d\u2019une initiative commune entre Yard et Booska-P, Les Flammes\u00a9 est la c\u00e9r\u00e9monie qui honore et repositionne les cultures populaires. C\u00e9l\u00e9br\u00e9e avec Spotify, elle r\u00e9compense les artistes, entertainers et acteur.rice.s de ces cultures. \n\nRegardez Les Flammes le mardi 13 mai 2025 \u00e0 21h en direct et en simultan\u00e9 sur la cha\u00eene YouTube de Booska-P, sur les cha\u00eenes Twitch de DVM, Anyme et Hamza Kerdaloco et en diff\u00e9r\u00e9 sur W9 \u00e0 23h :\n\nhttps://www.youtube.com/@Booskap91\nhttps://www.twitch.tv/dvm_medja\nhttps://www.twitch.tv/Anyme023\nhttps://www.twitch.tv/HamzaKerdaloco\nhttps://www.m6.fr/w9/direct\n\nLes Flammes, une c\u00e9r\u00e9monie c\u00e9l\u00e9br\u00e9e avec Spotify France. Une co-production Booska-P & Yard, production associ\u00e9e par Black Dynamite Prod."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "864748",
                "likeCount": "23544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5KO5FvU1fiCiaQz2-fMkPcRnv3U",
            "id": "1oorgSnpQoM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T21:39:27Z",
                "channelId": "UCFqGa9uitcB-fWyNZK2xImw",
                "title": "Les d\u00e9fis de la France : interview sur TF1.",
                "description": "Rester libres : une arm\u00e9e plus forte, une \u00e9conomie plus ind\u00e9pendante, une jeunesse prot\u00e9g\u00e9e et \u00e9duqu\u00e9e. Nous y arriverons.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oorgSnpQoM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oorgSnpQoM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oorgSnpQoM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oorgSnpQoM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oorgSnpQoM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emmanuel Macron",
                "tags": [
                    "emmanuel macron",
                    "france",
                    "\u00e9lys\u00e9e",
                    "pr\u00e9sident",
                    "politique",
                    "gouvernement"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les d\u00e9fis de la France : interview sur TF1.",
                    "description": "Rester libres : une arm\u00e9e plus forte, une \u00e9conomie plus ind\u00e9pendante, une jeunesse prot\u00e9g\u00e9e et \u00e9duqu\u00e9e. Nous y arriverons."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166236",
                "likeCount": "3932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-AAqVpGQxWs1ZsgmHruC6C3Gsbs",
            "id": "4j8NfYOllkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T19:11:54Z",
                "channelId": "UCm_g5AqdY6pi3xmz7rqLIiw",
                "title": "LES FLAMMES, le tapis rouge | LIVE 2025",
                "description": "La c\u00e9r\u00e9monie Les Flammes\u00a9 est de retour cette ann\u00e9e \u00e0 la Seine Musicale. N\u00e9e d\u2019une initiative commune entre Yard et Booska-P, Les Flammes\u00a9 est la c\u00e9r\u00e9monie qui honore et repositionne les cultures populaires. C\u00e9l\u00e9br\u00e9e avec Spotify, elle r\u00e9compense les artistes, entertainers et acteur.rice.s de ces cultures. \n\nRegardez Les Flammes le mardi 13 mai 2025 \u00e0 21h en direct et en simultan\u00e9 sur la cha\u00eene YouTube de Booska-P, sur les cha\u00eenes Twitch de DVM, Anyme et Hamza Kerdaloco et en diff\u00e9r\u00e9 sur W9 \u00e0 23h :\n\nhttps://www.youtube.com/@Booskap91\nhttps://www.twitch.tv/dvm_medja\nhttps://www.twitch.tv/Anyme023\nhttps://www.twitch.tv/HamzaKerdaloco\nhttps://www.m6.fr/w9/direct\n\nLes Flammes, une c\u00e9r\u00e9monie c\u00e9l\u00e9br\u00e9e avec Spotify France. Une co-production Booska-P & Yard, production associ\u00e9e par Black Dynamite Prod.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4j8NfYOllkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4j8NfYOllkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4j8NfYOllkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4j8NfYOllkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4j8NfYOllkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Flammes",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LES FLAMMES, le tapis rouge | LIVE 2025",
                    "description": "La c\u00e9r\u00e9monie Les Flammes\u00a9 est de retour cette ann\u00e9e \u00e0 la Seine Musicale. N\u00e9e d\u2019une initiative commune entre Yard et Booska-P, Les Flammes\u00a9 est la c\u00e9r\u00e9monie qui honore et repositionne les cultures populaires. C\u00e9l\u00e9br\u00e9e avec Spotify, elle r\u00e9compense les artistes, entertainers et acteur.rice.s de ces cultures. \n\nRegardez Les Flammes le mardi 13 mai 2025 \u00e0 21h en direct et en simultan\u00e9 sur la cha\u00eene YouTube de Booska-P, sur les cha\u00eenes Twitch de DVM, Anyme et Hamza Kerdaloco et en diff\u00e9r\u00e9 sur W9 \u00e0 23h :\n\nhttps://www.youtube.com/@Booskap91\nhttps://www.twitch.tv/dvm_medja\nhttps://www.twitch.tv/Anyme023\nhttps://www.twitch.tv/HamzaKerdaloco\nhttps://www.m6.fr/w9/direct\n\nLes Flammes, une c\u00e9r\u00e9monie c\u00e9l\u00e9br\u00e9e avec Spotify France. Une co-production Booska-P & Yard, production associ\u00e9e par Black Dynamite Prod."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261949",
                "likeCount": "5660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RenKBbguVmCZRdFsUSYaoANbcUA",
            "id": "5f1CUznnG_g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T18:00:08Z",
                "channelId": "UCdHnhKSsy1yGGZz4DSkOrJQ",
                "title": "DESTIN - LA VRAIE VIE (\u00c9pisode 0)",
                "description": "La nouvelle s\u00e9rie \"Destin\" commence avec cet \u00e9pisode tr\u00e8s sp\u00e9cial qui dure pratiquement 30min. \n\nBon visionnage la miff et n'oubliez pas de liker, de commenter et de vous abonner la miff. \n \n- Mon TikTok : hassan_officiel \nhttps://www.tiktok.com/@hassan_officiel?_t=ZN-8wKBEsdXIP4&_r=1\n- Mon Snapchat : hassan_ytb\nhttps://snapchat.com/t/kj9PdOWf\n- Mon Instagram : hassan_ytb\nhttps://www.instagram.com/hassan_ytb?igsh=YmgzZDZhcGRuNnI5\n\n- Producteur : Hassan\n- Cadreur : Ouassim (Suriouass)\n- Montage : Raphael Rimbon (Raph.rimbon)\n\n\nAvec la participation : \nLe Taj : https://www.instagram.com/taj_abz?igsh=azB2cDR5Z2p4NjAy\nAlya : https://www.instagram.com/iam__inss?igsh=dWNrMm45djkyYmtz\nSakina : https://www.instagram.com/snk.off?igsh=MWc2aGluaXJqNWszMQ==\nWesley : https://www.instagram.com/wesleyweigel.off?igsh=MXJoYm9oNno5djBjbA==\nSamia : https://www.instagram.com/samiasabrinebitta?igsh=MWY5dmQzYzAxZnoydw==\nSoma : https://www.instagram.com/soma_sd19?igsh=b3ZmMXFxaDlwNXAz\nSophia : https://www.instagram.com/sophiaa_mds?igsh=ZTdnZTQ0Z2tmMW44\nAbou : https://www.instagram.com/aboubld?igsh=MTRlZjdjd2piNnBlYQ%3D%3D&utm_source=qr\nDoums : https://www.instagram.com/mcs7.5/?igsh=cjhxcGdra3AzYzdn\nTania : https://www.instagram.com/tania_vss?igsh=ajMyYjZ2MXQxa2I2\nQasim : https://www.instagram.com/azh.qasim/?igsh=c2d3YjM4cWk2bDc3\nRama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5f1CUznnG_g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5f1CUznnG_g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5f1CUznnG_g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5f1CUznnG_g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5f1CUznnG_g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hassan",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESTIN - LA VRAIE VIE (\u00c9pisode 0)",
                    "description": "La nouvelle s\u00e9rie \"Destin\" commence avec cet \u00e9pisode tr\u00e8s sp\u00e9cial qui dure pratiquement 30min. \n\nBon visionnage la miff et n'oubliez pas de liker, de commenter et de vous abonner la miff. \n \n- Mon TikTok : hassan_officiel \nhttps://www.tiktok.com/@hassan_officiel?_t=ZN-8wKBEsdXIP4&_r=1\n- Mon Snapchat : hassan_ytb\nhttps://snapchat.com/t/kj9PdOWf\n- Mon Instagram : hassan_ytb\nhttps://www.instagram.com/hassan_ytb?igsh=YmgzZDZhcGRuNnI5\n\n- Producteur : Hassan\n- Cadreur : Ouassim (Suriouass)\n- Montage : Raphael Rimbon (Raph.rimbon)\n\n\nAvec la participation : \nLe Taj : https://www.instagram.com/taj_abz?igsh=azB2cDR5Z2p4NjAy\nAlya : https://www.instagram.com/iam__inss?igsh=dWNrMm45djkyYmtz\nSakina : https://www.instagram.com/snk.off?igsh=MWc2aGluaXJqNWszMQ==\nWesley : https://www.instagram.com/wesleyweigel.off?igsh=MXJoYm9oNno5djBjbA==\nSamia : https://www.instagram.com/samiasabrinebitta?igsh=MWY5dmQzYzAxZnoydw==\nSoma : https://www.instagram.com/soma_sd19?igsh=b3ZmMXFxaDlwNXAz\nSophia : https://www.instagram.com/sophiaa_mds?igsh=ZTdnZTQ0Z2tmMW44\nAbou : https://www.instagram.com/aboubld?igsh=MTRlZjdjd2piNnBlYQ%3D%3D&utm_source=qr\nDoums : https://www.instagram.com/mcs7.5/?igsh=cjhxcGdra3AzYzdn\nTania : https://www.instagram.com/tania_vss?igsh=ajMyYjZ2MXQxa2I2\nQasim : https://www.instagram.com/azh.qasim/?igsh=c2d3YjM4cWk2bDc3\nRama"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235413",
                "likeCount": "15591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "996"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G6njkmC2rg11-q4xpaA0i9UfTSI",
            "id": "NFUbXFbW4ik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:52:09Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "Barcelone-Real Madrid : Le CLASICO du SI\u00c8CLE ! Tripl\u00e9 de MBAPP\u00c9, YAMAL et RAPHINHA buteurs,...",
                "description": "Le Real Madrid et le FC Barcelone nous ont offert le Clasico du si\u00e8cle !!! \n7 buts dont un tripl\u00e9 de Mbapp\u00e9 et des buts de Raphinha et Yamal !\nUn match dingue qui permet aux Catalans de faire un IMMENSE pas vers le titre \n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFUbXFbW4ik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFUbXFbW4ik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFUbXFbW4ik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFUbXFbW4ik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFUbXFbW4ik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "Foot",
                    "Football",
                    "R\u00e9sum\u00e9",
                    "Highlight",
                    "BUts",
                    "but",
                    "Goal",
                    "Goals",
                    "Clasico",
                    "ElClasico",
                    "Real",
                    "Madrid",
                    "FC",
                    "barcelone",
                    "Barcelona",
                    "Barca",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Vinicius",
                    "Yamal",
                    "Raphinha",
                    "Sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Barcelone-Real Madrid : Le CLASICO du SI\u00c8CLE ! Tripl\u00e9 de MBAPP\u00c9, YAMAL et RAPHINHA buteurs,...",
                    "description": "Le Real Madrid et le FC Barcelone nous ont offert le Clasico du si\u00e8cle !!! \n7 buts dont un tripl\u00e9 de Mbapp\u00e9 et des buts de Raphinha et Yamal !\nUn match dingue qui permet aux Catalans de faire un IMMENSE pas vers le titre \n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1778750",
                "likeCount": "31410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q52EZCknb13DdesdkAFtNG2Ig5E",
            "id": "UDeJ2qkFYxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T14:00:50Z",
                "channelId": "UC5X4e8ScZI2AFd_vkjSoyoQ",
                "title": "\ud83e\ude90Une catastrophe a\u00e9rienne majeure \u00e9vit\u00e9e \u00e0 2m pr\u00e8s \u00e0 Roissy : l'histoire de Red Nose 4311",
                "description": "Vous aimez les vieux avions ?\nhttps://www.billetweb.fr/meeting-aerien-la-ferte-alais-2025&discount=astronogeek-youtube\n\nEnvie de chouettes documentaires sur l'Astronomie ?\nhttps://www.astronogeek.tv/FR/\n\nLa cha\u00eene secondaire :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCoSOoeG2ojCx44w6v9dNyOw\n\nLes musiques des vid\u00e9os sont compos\u00e9es par Kevin MacLeod,\nsous licence CreativeCommons et disponibles sur son site :\nhttp://incompetech.com\n\nSi le c\u0153ur t\u2019en dit, jette un \u0153il \u00e0 ma page Tipeee :\nhttps://www.tipeee.com/le-studio-de-poche\n\nEt pour devenir une ic\u00f4ne de la mode, envisage un T-shirt AstronoGeek :\nhttps://shop.spreadshirt.fr/AstronoGeek/\n\n**00:00 SPONSO\n**00:00 EPISODE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDeJ2qkFYxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDeJ2qkFYxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDeJ2qkFYxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDeJ2qkFYxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDeJ2qkFYxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AstronoGeek",
                "tags": [
                    "astronogeek",
                    "astronomie",
                    "geek",
                    "arnaud",
                    "thiry"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\ude90Une catastrophe a\u00e9rienne majeure \u00e9vit\u00e9e \u00e0 2m pr\u00e8s \u00e0 Roissy : l'histoire de Red Nose 4311",
                    "description": "Vous aimez les vieux avions ?\nhttps://www.billetweb.fr/meeting-aerien-la-ferte-alais-2025&discount=astronogeek-youtube\n\nEnvie de chouettes documentaires sur l'Astronomie ?\nhttps://www.astronogeek.tv/FR/\n\nLa cha\u00eene secondaire :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCoSOoeG2ojCx44w6v9dNyOw\n\nLes musiques des vid\u00e9os sont compos\u00e9es par Kevin MacLeod,\nsous licence CreativeCommons et disponibles sur son site :\nhttp://incompetech.com\n\nSi le c\u0153ur t\u2019en dit, jette un \u0153il \u00e0 ma page Tipeee :\nhttps://www.tipeee.com/le-studio-de-poche\n\nEt pour devenir une ic\u00f4ne de la mode, envisage un T-shirt AstronoGeek :\nhttps://shop.spreadshirt.fr/AstronoGeek/\n\n**00:00 SPONSO\n**00:00 EPISODE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161225",
                "likeCount": "14316",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aKbBBMlQu67OpxJGpMAw0JvSa1w",
            "id": "Rfyn7zR0oAs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T20:30:05Z",
                "channelId": "UCh4o9ioiqbUveUrCLP8Wv6A",
                "title": "Standing ovation pour Robert De Niro, Palme d'Or d'Honneur \u00e0 #Cannes2025",
                "description": "Leonardo DiCaprio remet \u00e0 Robert De Niro une Palme d'Or d'Honneur pour sa carri\u00e8re impressionnante : Casino, Taxi Driver, Voyage au bout de l'enfer, Le Parrain 2, Heat... et de nombreux autres r\u00f4les qui ont marqu\u00e9 le cin\u00e9ma !\n\nLe 78\u00e8me Festival de Cannes est \u00e0 suivre sur france.tv \ud83d\udc49 https://bit.ly/Cannes2025-FTV\n\nRetrouvez-nous aussi sur : \n\u25ba France.tv : https://www.france.tv/\n\u25ba Facebook : https://www.facebook.com/francetv\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/france.tv/\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/FranceTV\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@france.tv\n\n#cannes2025 #robertdeniro #dicaprio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rfyn7zR0oAs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rfyn7zR0oAs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rfyn7zR0oAs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rfyn7zR0oAs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rfyn7zR0oAs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "france tv",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Standing ovation pour Robert De Niro, Palme d'Or d'Honneur \u00e0 #Cannes2025",
                    "description": "Leonardo DiCaprio remet \u00e0 Robert De Niro une Palme d'Or d'Honneur pour sa carri\u00e8re impressionnante : Casino, Taxi Driver, Voyage au bout de l'enfer, Le Parrain 2, Heat... et de nombreux autres r\u00f4les qui ont marqu\u00e9 le cin\u00e9ma !\n\nLe 78\u00e8me Festival de Cannes est \u00e0 suivre sur france.tv \ud83d\udc49 https://bit.ly/Cannes2025-FTV\n\nRetrouvez-nous aussi sur : \n\u25ba France.tv : https://www.france.tv/\n\u25ba Facebook : https://www.facebook.com/francetv\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/france.tv/\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/FranceTV\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@france.tv\n\n#cannes2025 #robertdeniro #dicaprio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53487",
                "likeCount": "1138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EyPjxxHRRBJp-WKJv47iGPFMdBY",
            "id": "9137LDqH3Dw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:01:42Z",
                "channelId": "UC386AgI_d2NJ7KHoRCoE77Q",
                "title": "JE FAIS LE GP EXPLORER 3",
                "description": "JE FAIS LE GP EXPLORER 3 DE @Squeezie!!\ud83c\udfce\ufe0f\n\nJe ne peux pas y croire\u2026 Je passe d\u2019animatrice \u00e0 pilote pour l\u2019un des meilleurs \u00e9v\u00e9nements de France! \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\nC\u2019est gr\u00e2ce \u00e0 vous que je peux vivre ces exp\u00e9riences aussi INCROYABLE! Je suis infiniment reconnaissante pour tout! MERCI\ud83e\udd79\ud83e\udef6\nJE VAIS TOUT P\u00c9TER, PR\u00c9PAREZ-VOUS\ud83d\udc4a\ud83d\udd25\n\nVIENT SUR MON TWITCH: https://www.twitch.tv/cocottee_ \ud83d\ude09\n\nAyez du fun \u00e0 regarder la vid\u00e9o autant que j'ai aim\u00e9 la faire!\nAbonne-toi et balance un pouce bleu \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc99\n\nMES SOCIALS \ud83d\udcf1 :\nTWITCH : https://www.twitch.tv/cocottee_\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/cocottee._\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@cocottee_?lan...\nYOUTUBE CHA\u00ceNE SECONDAIRE: http://www.youtube.com/@CocotteeLive\nTWITTER : https://twitter.com/cocottee\nE-MAIL : cocottee.contact@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9137LDqH3Dw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9137LDqH3Dw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9137LDqH3Dw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9137LDqH3Dw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9137LDqH3Dw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cocottee_",
                "tags": [
                    "Cocottee_ streameuse",
                    "cocotte",
                    "cocottee",
                    "twitch",
                    "Cocottee_",
                    "GP Explorer",
                    "GP3",
                    "GP",
                    "GP Squeezie",
                    "Squeezie",
                    "Mastu",
                    "Djilsi",
                    "Maxime",
                    "Maxime Biaggi",
                    "Anaonair",
                    "Kaatsup",
                    "Gotaga",
                    "Cocotte GP Explorer",
                    "Vlog",
                    "Dr\u00f4le",
                    "Th\u00e9odort",
                    "GP Explorer Squeezie",
                    "SCH",
                    "PLK",
                    "Vlog GP Explorer",
                    "Bagherra",
                    "Maghla",
                    "Billy",
                    "L\u00e9a Elui",
                    "GP Explorer Cocotte",
                    "Aminematue",
                    "Mister V",
                    "F4",
                    "Course Automobile",
                    "Course",
                    "Grand Prix",
                    "Grand Prix Explorer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "JE FAIS LE GP EXPLORER 3",
                    "description": "JE FAIS LE GP EXPLORER 3 DE @Squeezie!!\ud83c\udfce\ufe0f\n\nJe ne peux pas y croire\u2026 Je passe d\u2019animatrice \u00e0 pilote pour l\u2019un des meilleurs \u00e9v\u00e9nements de France! \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\nC\u2019est gr\u00e2ce \u00e0 vous que je peux vivre ces exp\u00e9riences aussi INCROYABLE! Je suis infiniment reconnaissante pour tout! MERCI\ud83e\udd79\ud83e\udef6\nJE VAIS TOUT P\u00c9TER, PR\u00c9PAREZ-VOUS\ud83d\udc4a\ud83d\udd25\n\nVIENT SUR MON TWITCH: https://www.twitch.tv/cocottee_ \ud83d\ude09\n\nAyez du fun \u00e0 regarder la vid\u00e9o autant que j'ai aim\u00e9 la faire!\nAbonne-toi et balance un pouce bleu \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc99\n\nMES SOCIALS \ud83d\udcf1 :\nTWITCH : https://www.twitch.tv/cocottee_\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/cocottee._\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@cocottee_?lan...\nYOUTUBE CHA\u00ceNE SECONDAIRE: http://www.youtube.com/@CocotteeLive\nTWITTER : https://twitter.com/cocottee\nE-MAIL : cocottee.contact@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "475363",
                "likeCount": "27342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PyZ7WFKnIv6Q9YpFm837kDenEMI",
            "id": "mdSyw2rrDqg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T21:06:22Z",
                "channelId": "UCm_g5AqdY6pi3xmz7rqLIiw",
                "title": "Himra performe un medley en live | LES FLAMMES 2025",
                "description": "N\u00e9e d'une initiative commune entre YARD et Booska-P, \"Les Flammes\" est la c\u00e9r\u00e9monie qui c\u00e9l\u00e8bre et repositionne les cultures populaires.\n\"Les Flammes\" r\u00e9compense les artistes, entertainers et acteur.rice.s de ces cultures.\n\n__\n\nSuivez Les Flammes sur :\nTwitter : https://twitter.com/FlammesAwards\nInstagram : https://www.instagram.com/lesflammes\nTikTok : https://www.tiktok.com/@lesflammesawards\nYouTube : https://www.youtube.com/@lesflammes/\n\n#LesFlammes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdSyw2rrDqg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdSyw2rrDqg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdSyw2rrDqg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdSyw2rrDqg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdSyw2rrDqg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Flammes",
                "tags": [
                    "les flammes",
                    "flammes",
                    "les flammes 2023",
                    "c\u00e9r\u00e9monie les flammes",
                    "c\u00e9r\u00e9monie rap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Himra performe un medley en live | LES FLAMMES 2025",
                    "description": "N\u00e9e d'une initiative commune entre YARD et Booska-P, \"Les Flammes\" est la c\u00e9r\u00e9monie qui c\u00e9l\u00e8bre et repositionne les cultures populaires.\n\"Les Flammes\" r\u00e9compense les artistes, entertainers et acteur.rice.s de ces cultures.\n\n__\n\nSuivez Les Flammes sur :\nTwitter : https://twitter.com/FlammesAwards\nInstagram : https://www.instagram.com/lesflammes\nTikTok : https://www.tiktok.com/@lesflammesawards\nYouTube : https://www.youtube.com/@lesflammes/\n\n#LesFlammes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168556",
                "likeCount": "18549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1770"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kdepX8TVOdZEJueVEz9U0eqdYNw",
            "id": "NMqnfCncR0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T19:20:00Z",
                "channelId": "UCOyFDnXHBPB6dOXOfjPXdog",
                "title": "Le jeu o\u00f9 le joueur, ce n'est pas vous",
                "description": "Bienvenue \u00e0 Rapture, la cit\u00e9 sous-marine fond\u00e9e par Andrew Ryan, un homme pr\u00eat \u00e0 tout pour \u00e9chapper au monde de la surface et cr\u00e9er une soci\u00e9t\u00e9 o\u00f9 seuls les plus ambitieux peuvent r\u00e9ussir. Dans cette vid\u00e9o, je retrace toute l\u2019histoire de BioShock : des origines de Ryan \u00e0 la d\u00e9couverte de l\u2019Adam, de la cr\u00e9ation des Petites S\u0153urs aux manipulations de Frank Fontaine. Vous allez voir comment une utopie pens\u00e9e pour lib\u00e9rer l\u2019Homme a \u00e9t\u00e9 d\u00e9truite par la soif de pouvoir, d\u2019argent et de contr\u00f4le. BioShock a une histoire dense, parfois brutale, avec un twist qui a marqu\u00e9 l\u2019histoire du jeu vid\u00e9o.\n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMqnfCncR0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMqnfCncR0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMqnfCncR0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMqnfCncR0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Hunter Gaming",
                "tags": [
                    "thread horreur",
                    "bioshock",
                    "bioshock 1",
                    "Histoire bioshock",
                    "lore bioshock",
                    "hunter gaming",
                    "lore jeux vid\u00e9o",
                    "histoire jeux vid\u00e9o",
                    "l'histoire de bioshock",
                    "fins bioshock",
                    "toutes les fins de bioshock",
                    "comprendre bioshock",
                    "andrew ryan",
                    "atlas",
                    "fank fontaine",
                    "retrospective bioshock"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "Le jeu o\u00f9 le joueur, ce n'est pas vous",
                    "description": "Bienvenue \u00e0 Rapture, la cit\u00e9 sous-marine fond\u00e9e par Andrew Ryan, un homme pr\u00eat \u00e0 tout pour \u00e9chapper au monde de la surface et cr\u00e9er une soci\u00e9t\u00e9 o\u00f9 seuls les plus ambitieux peuvent r\u00e9ussir. Dans cette vid\u00e9o, je retrace toute l\u2019histoire de BioShock : des origines de Ryan \u00e0 la d\u00e9couverte de l\u2019Adam, de la cr\u00e9ation des Petites S\u0153urs aux manipulations de Frank Fontaine. Vous allez voir comment une utopie pens\u00e9e pour lib\u00e9rer l\u2019Homme a \u00e9t\u00e9 d\u00e9truite par la soif de pouvoir, d\u2019argent et de contr\u00f4le. BioShock a une histoire dense, parfois brutale, avec un twist qui a marqu\u00e9 l\u2019histoire du jeu vid\u00e9o.\n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82155",
                "likeCount": "7500",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1_sRujewb1aas5FypWw8r7byNB8",
            "id": "GArRiMF6URg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T17:00:26Z",
                "channelId": "UC4Euikzr0bLKsnNuIKW6Sfg",
                "title": "Michel Fugain & Michel Sardou : les retrouvailles ! - On n'est pas couch\u00e9 17 janvier 2009 #ONPC",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene ! https://bit.ly/onnestpascouche\nMichel Fugain & Michel Sardou : les retrouvailles ! - On n'est pas couch\u00e9 17 janvier 2009 #ONPC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GArRiMF6URg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GArRiMF6URg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GArRiMF6URg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GArRiMF6URg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GArRiMF6URg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "On n'est pas couch\u00e9",
                "tags": [
                    "france 2",
                    "ONPC",
                    "On n'est pas couch\u00e9",
                    "On est pas couch\u00e9",
                    "On n'est pas couch\u00e9s",
                    "clash",
                    "Yann moix",
                    "laurent ruquier",
                    "zemmour",
                    "fugain",
                    "sardou",
                    "f\u00e2ch\u00e9s",
                    "retrouvailles",
                    "reconciliation",
                    "chanteur",
                    "lacs du connemara"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Michel Fugain & Michel Sardou : les retrouvailles ! - On n'est pas couch\u00e9 17 janvier 2009 #ONPC",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene ! https://bit.ly/onnestpascouche\nMichel Fugain & Michel Sardou : les retrouvailles ! - On n'est pas couch\u00e9 17 janvier 2009 #ONPC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "586497",
                "likeCount": "1076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HJWz0m55z-CBCp9pRYbdP7s5kRo",
            "id": "LBK4gSKPzWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T16:27:18Z",
                "channelId": "UCIMQkGYX0MBZstb_19FeECg",
                "title": "Les MEILLEURES IMPROS gard\u00e9es \u00e0 l\u2019\u00e9cran \ud83d\udcdc",
                "description": "Est-ce que tu savais que pour cette sc\u00e8ne de The Dark Knight, ils ont d\u00e9truit un vrai b\u00e2timent ? Une seule prise possible ! Le Joker avance alors que tout explose derri\u00e8re lui. Et soudain il s\u2019arr\u00eate, hausse les \u00e9paules et tripote le d\u00e9tonateur. Un dernier boom le fait sursauter. C\u2019\u00e9tait absolument pas pr\u00e9vu ! L\u2019acteur devait rejoindre le bus avant la derni\u00e8re explosion. Mais il a improvis\u00e9, jouant la confusion comme si quelque chose n\u2019allait pas. \u00c7a colle au c\u00f4t\u00e9 chaotique et impr\u00e9visible de son perso, c\u2019est brillant !\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A\n\nTeromik : https://twitter.com/leTeromik\nMai-Lie : https://twitter.com/MaiLieBaelish\nNox : https://twitter.com/MrElNox\n\nR\u00e9daction : Mighty\nVoix : Teromik / Mai-Lie\nMontage : Ollacart / Aymen\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\n0:00 Intro\n1:06 Des r\u00e9pliques improvis\u00e9es devant la cam\u00e9ra\n8:04 Les accidents de tournage",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBK4gSKPzWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBK4gSKPzWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBK4gSKPzWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBK4gSKPzWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBK4gSKPzWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cin\u00e9ma Trash",
                "tags": [
                    "Trash",
                    "Cin\u00e9ma Trash",
                    "Analyse",
                    "Critique",
                    "Review",
                    "Mai-Lie",
                    "Teromik",
                    "El Nox",
                    "S\u00e9rie",
                    "Cin\u00e9ma",
                    "improvisation",
                    "cin\u00e9ma",
                    "film",
                    "s\u00e9rie",
                    "joker",
                    "marvel",
                    "script",
                    "sc\u00e9nario",
                    "acteurs"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les MEILLEURES IMPROS gard\u00e9es \u00e0 l\u2019\u00e9cran \ud83d\udcdc",
                    "description": "Est-ce que tu savais que pour cette sc\u00e8ne de The Dark Knight, ils ont d\u00e9truit un vrai b\u00e2timent ? Une seule prise possible ! Le Joker avance alors que tout explose derri\u00e8re lui. Et soudain il s\u2019arr\u00eate, hausse les \u00e9paules et tripote le d\u00e9tonateur. Un dernier boom le fait sursauter. C\u2019\u00e9tait absolument pas pr\u00e9vu ! L\u2019acteur devait rejoindre le bus avant la derni\u00e8re explosion. Mais il a improvis\u00e9, jouant la confusion comme si quelque chose n\u2019allait pas. \u00c7a colle au c\u00f4t\u00e9 chaotique et impr\u00e9visible de son perso, c\u2019est brillant !\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A\n\nTeromik : https://twitter.com/leTeromik\nMai-Lie : https://twitter.com/MaiLieBaelish\nNox : https://twitter.com/MrElNox\n\nR\u00e9daction : Mighty\nVoix : Teromik / Mai-Lie\nMontage : Ollacart / Aymen\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\n0:00 Intro\n1:06 Des r\u00e9pliques improvis\u00e9es devant la cam\u00e9ra\n8:04 Les accidents de tournage"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100714",
                "likeCount": "6802",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zmyYE1_VnHL7MGDLH-XsdOAZHdQ",
            "id": "-_UKBU8tOz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:10:36Z",
                "channelId": "UCZTNzUjGp75acD53kUnEkwQ",
                "title": "Le mensonge de l'ENTREPRENEURIAT sur les r\u00e9seaux sociaux",
                "description": "\u27a1 Profite de 3 mois premium chez Deblock avec mon code AMISTORY ou en cliquant ici : https://deblock.com/f-amistory \n\nRetrouve-moi sur Instagram : https://www.instagram.com/amistory_/\n\n************\n\nSur les r\u00e9seaux sociaux, on peut voir un tas de personnes nous dire que depuis qu\u2019ils sont entrepreneurs, ils travaillent seulement 2h par jour. \n\nTout en voyageant tout autour du monde et en d\u00e9couvrant de nouvelles cultures chaque mois.\u00a0\n\nLe truc c\u2019est qu\u2019en r\u00e9alit\u00e9, l\u2019entreprenariat et le mode de vie qu\u2019il offre ne sont pas toujours aussi beaux que la majorit\u00e9 le pr\u00e9tendent.\u00a0\n\nOn peut voir un grand nombre de personnes t\u00e9moigner qu\u2019au lieu de travailler moins, ils n\u2019ont jamais autant travaill\u00e9, qu\u2019ils subissent un stress quotidien, une instabilit\u00e9 financi\u00e8re terrible ou souffrent d\u2019isolement.\n\nAlors qu\u2019est-ce qui se cache vraiment derri\u00e8re ce \u201cmythe de l\u2019entreprenariat\u201d sur les r\u00e9seaux ? \n\nEst-ce que cette vie de libert\u00e9 existe vraiment ?\u00a0Et surtout : pourquoi autant de personnes d\u00e9chantent aussi vite apr\u00e8s s\u2019\u00eatre lanc\u00e9s dans l\u2019aventure ?\n\n************\n\n0:00 : Intro\n6:20 : La face cach\u00e9e de l\u2019entrepreneuriat sur les r\u00e9seaux\n28:45 : \u201cWantrepreneur\u201d : L\u2019\u00e9pid\u00e9mie de faux entrepreneurs\n\n************\n\nMiniature : @by_amx\nCo-auteur : Mira T. \n\nSi t\u2019aimes mon travail, la meilleure mani\u00e8re de me soutenir : c\u2019est de t\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene, et laisser un p\u2019tit like et un commentaire. \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nDes gros bisous,\n\nCyrielle.\n\n************\n\nQuelques sources : \n\n* https://pubs.aeaweb.org/doi/pdfplus/10.1257/aeri.20180582\u00a0\n* https://papers.ssrn.com/sol3/papers.cfm?abstract_id=3479042\u00a0\n* https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S2352673418300180\u00a0\n* https://successfulhumans.com/business/the-fake-entrepreneur-epidemic/\u00a0\n* https://www.justice.gov/usao-cdca/pr/former-owner-timepiece-gentleman-luxury-watch-consignment-store-beverly-hills\u00a0\n* https://technologymagazine.com/digital-transformation/mark-zuckerberg-college-dropout-billionaire\u00a0\n* https://lemagdelaconso.ouest-france.fr/dossier-1137-entrepreneur-gagne-forcement-plus-salarie.html\u00a0\n* https://www.insee.fr/fr/statistiques/8246378\u00a0\n* https://www.campusfrance.org/fr/actu/entrepreneuriat-en-france-plus-d-un-million-de-creations-d-entreprises-en-2022\u00a0\n* https://www.insee.fr/fr/statistiques/8231755",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_UKBU8tOz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_UKBU8tOz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_UKBU8tOz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_UKBU8tOz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_UKBU8tOz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amistory",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le mensonge de l'ENTREPRENEURIAT sur les r\u00e9seaux sociaux",
                    "description": "\u27a1 Profite de 3 mois premium chez Deblock avec mon code AMISTORY ou en cliquant ici : https://deblock.com/f-amistory \n\nRetrouve-moi sur Instagram : https://www.instagram.com/amistory_/\n\n************\n\nSur les r\u00e9seaux sociaux, on peut voir un tas de personnes nous dire que depuis qu\u2019ils sont entrepreneurs, ils travaillent seulement 2h par jour. \n\nTout en voyageant tout autour du monde et en d\u00e9couvrant de nouvelles cultures chaque mois.\u00a0\n\nLe truc c\u2019est qu\u2019en r\u00e9alit\u00e9, l\u2019entreprenariat et le mode de vie qu\u2019il offre ne sont pas toujours aussi beaux que la majorit\u00e9 le pr\u00e9tendent.\u00a0\n\nOn peut voir un grand nombre de personnes t\u00e9moigner qu\u2019au lieu de travailler moins, ils n\u2019ont jamais autant travaill\u00e9, qu\u2019ils subissent un stress quotidien, une instabilit\u00e9 financi\u00e8re terrible ou souffrent d\u2019isolement.\n\nAlors qu\u2019est-ce qui se cache vraiment derri\u00e8re ce \u201cmythe de l\u2019entreprenariat\u201d sur les r\u00e9seaux ? \n\nEst-ce que cette vie de libert\u00e9 existe vraiment ?\u00a0Et surtout : pourquoi autant de personnes d\u00e9chantent aussi vite apr\u00e8s s\u2019\u00eatre lanc\u00e9s dans l\u2019aventure ?\n\n************\n\n0:00 : Intro\n6:20 : La face cach\u00e9e de l\u2019entrepreneuriat sur les r\u00e9seaux\n28:45 : \u201cWantrepreneur\u201d : L\u2019\u00e9pid\u00e9mie de faux entrepreneurs\n\n************\n\nMiniature : @by_amx\nCo-auteur : Mira T. \n\nSi t\u2019aimes mon travail, la meilleure mani\u00e8re de me soutenir : c\u2019est de t\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene, et laisser un p\u2019tit like et un commentaire. \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nDes gros bisous,\n\nCyrielle.\n\n************\n\nQuelques sources : \n\n* https://pubs.aeaweb.org/doi/pdfplus/10.1257/aeri.20180582\u00a0\n* https://papers.ssrn.com/sol3/papers.cfm?abstract_id=3479042\u00a0\n* https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S2352673418300180\u00a0\n* https://successfulhumans.com/business/the-fake-entrepreneur-epidemic/\u00a0\n* https://www.justice.gov/usao-cdca/pr/former-owner-timepiece-gentleman-luxury-watch-consignment-store-beverly-hills\u00a0\n* https://technologymagazine.com/digital-transformation/mark-zuckerberg-college-dropout-billionaire\u00a0\n* https://lemagdelaconso.ouest-france.fr/dossier-1137-entrepreneur-gagne-forcement-plus-salarie.html\u00a0\n* https://www.insee.fr/fr/statistiques/8246378\u00a0\n* https://www.campusfrance.org/fr/actu/entrepreneuriat-en-france-plus-d-un-million-de-creations-d-entreprises-en-2022\u00a0\n* https://www.insee.fr/fr/statistiques/8231755"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "304731",
                "likeCount": "13499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1887"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3i5qxGOgXft0ZMbLI9OIIaftmek",
            "id": "UVUod-KW8W0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T16:00:51Z",
                "channelId": "UC6WGCFe8X00zt1e2Zv2Gxlw",
                "title": "[EXCLU] Niaks - Morveux #Plan\u00e8teRap",
                "description": "Niaks d\u00e9voile Morveux, un nouveau titre en exclusivit\u00e9 sur Plan\u00e8te Rap. Toujours fid\u00e8le \u00e0 son style incisif et authentique, le rappeur impose sa voix avec un morceau brut, charg\u00e9 d\u2019\u00e9motions et de v\u00e9rit\u00e9s, au micro de Fred Musa.\n\nNiaks en direct de Plan\u00e8te Rap pour pr\u00e9senter son nouveau projet avec Fred Musa !\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\n\nRetrouvez nos \u00e9missions et freestyles exclusifs juste ici \ud83d\udc47  \nhttps://instagram.com/planete_rap\nhttps://www.tiktok.com/@plan\u00e8te_rap\nhttps://www.tiktok.com/@planete_rap\nPlan\u00e8te Rap sur Snapchat \u25ba https://bit.ly/33dGGtK \nSkyrock dans ton t\u00e9l \u25ba http://skyrock.fm/get-apps\nSkyrock sur le web \u25ba https://skyrock.fm/\n\nUne vid\u00e9o Skyrock - Plan\u00e8te Rap \u2013 2025\n\u00a9 SkyrockFM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVUod-KW8W0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVUod-KW8W0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVUod-KW8W0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVUod-KW8W0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVUod-KW8W0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Plan\u00e8te Rap",
                "tags": [
                    "Skyrock",
                    "Plan\u00e8te Rap",
                    "Niaks",
                    "Morveux"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[EXCLU] Niaks - Morveux #Plan\u00e8teRap",
                    "description": "Niaks d\u00e9voile Morveux, un nouveau titre en exclusivit\u00e9 sur Plan\u00e8te Rap. Toujours fid\u00e8le \u00e0 son style incisif et authentique, le rappeur impose sa voix avec un morceau brut, charg\u00e9 d\u2019\u00e9motions et de v\u00e9rit\u00e9s, au micro de Fred Musa.\n\nNiaks en direct de Plan\u00e8te Rap pour pr\u00e9senter son nouveau projet avec Fred Musa !\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\n\nRetrouvez nos \u00e9missions et freestyles exclusifs juste ici \ud83d\udc47  \nhttps://instagram.com/planete_rap\nhttps://www.tiktok.com/@plan\u00e8te_rap\nhttps://www.tiktok.com/@planete_rap\nPlan\u00e8te Rap sur Snapchat \u25ba https://bit.ly/33dGGtK \nSkyrock dans ton t\u00e9l \u25ba http://skyrock.fm/get-apps\nSkyrock sur le web \u25ba https://skyrock.fm/\n\nUne vid\u00e9o Skyrock - Plan\u00e8te Rap \u2013 2025\n\u00a9 SkyrockFM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26762",
                "likeCount": "827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HJiEM94caUqgDxAF4d7S5IeUkMs",
            "id": "Ok8C39o2k7w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:34:05Z",
                "channelId": "UCI-8QMy9n3I5Pv6mTmXoAXA",
                "title": "La v\u00e9ritable histoire de Bachar al-Assad",
                "description": "Le 8 d\u00e9cembre 2024, les rebelles syriens s\u2019emparent de la ville de Damas pendant que le pr\u00e9sident du pays prend la fuite. C\u2019est la chute de l\u2019homme qui tyrannisait la Syrie depuis plus de 20 ans. Mais qui est Bachar al-Assad ? Comment cet homme, qui voulait devenir m\u00e9decin, est-il arriv\u00e9 \u00e0 la t\u00eate d\u2019un r\u00e9gime aussi r\u00e9pressif et violent ? Voici l\u2019histoire de Bachar al-Assad, le docteur devenu dictateur...\n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nDocument \u00e0 venir ce mercredi 14 mai \n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\n\u00c9crit par Julia Neuville\nDocumentaliste \u2013 Julia Neuville\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nProduction \u2013 Valentin Forsans et Simon Durot\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Igor Berthet et Th\u00e9o Birambeau\nChef monteur et motion designer \u2013 Kura motion\nAnimateurs 3D \u2013 @_EkProd et @nathan_braud  \n\u00c9talonnage \u2013 Valentin Damon\nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 Arthaud Versaveaud\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au, Th\u00e9ophile G et @CyrilPSD \nConseil distribution \u2013 Guillaume Natas\n\nMerci \u00e0 Ziad Majed (professeur d\u2019\u00e9tudes du Moyen-Orient \u00e0 l\u2019universit\u00e9 am\u00e9ricaine de Paris et auteur du livre \u201cDans la t\u00eate de Bachar al-Assad\u201d) pour sa pr\u00e9cieuse relecture.\n\n\u00a9 Gaspard G, 2025\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u2702\ufe0f CHAPITRES \n\n0:00 Introduction\n1:18 Docteur Bachar\n7:55 L'apprenti dictateur \n16:21 Le boucher de Damas\n27:08 La chute d'un tyran",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ok8C39o2k7w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ok8C39o2k7w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ok8C39o2k7w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ok8C39o2k7w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ok8C39o2k7w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaspard G",
                "tags": [
                    "Gaspard G",
                    "Bachar",
                    "Syrie",
                    "Guerre",
                    "Dictateur",
                    "Al Assad",
                    "Russie",
                    "Massacre",
                    "Dictature",
                    "Vladimir Poutine",
                    "Ben Laden",
                    "moyen orient",
                    "arte",
                    "poisson fecond",
                    "hugo d\u00e9crypte",
                    "simon puech",
                    "charles villa"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La v\u00e9ritable histoire de Bachar al-Assad",
                    "description": "Le 8 d\u00e9cembre 2024, les rebelles syriens s\u2019emparent de la ville de Damas pendant que le pr\u00e9sident du pays prend la fuite. C\u2019est la chute de l\u2019homme qui tyrannisait la Syrie depuis plus de 20 ans. Mais qui est Bachar al-Assad ? Comment cet homme, qui voulait devenir m\u00e9decin, est-il arriv\u00e9 \u00e0 la t\u00eate d\u2019un r\u00e9gime aussi r\u00e9pressif et violent ? Voici l\u2019histoire de Bachar al-Assad, le docteur devenu dictateur...\n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nDocument \u00e0 venir ce mercredi 14 mai \n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\n\u00c9crit par Julia Neuville\nDocumentaliste \u2013 Julia Neuville\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nProduction \u2013 Valentin Forsans et Simon Durot\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Igor Berthet et Th\u00e9o Birambeau\nChef monteur et motion designer \u2013 Kura motion\nAnimateurs 3D \u2013 @_EkProd et @nathan_braud  \n\u00c9talonnage \u2013 Valentin Damon\nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 Arthaud Versaveaud\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au, Th\u00e9ophile G et @CyrilPSD \nConseil distribution \u2013 Guillaume Natas\n\nMerci \u00e0 Ziad Majed (professeur d\u2019\u00e9tudes du Moyen-Orient \u00e0 l\u2019universit\u00e9 am\u00e9ricaine de Paris et auteur du livre \u201cDans la t\u00eate de Bachar al-Assad\u201d) pour sa pr\u00e9cieuse relecture.\n\n\u00a9 Gaspard G, 2025\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u2702\ufe0f CHAPITRES \n\n0:00 Introduction\n1:18 Docteur Bachar\n7:55 L'apprenti dictateur \n16:21 Le boucher de Damas\n27:08 La chute d'un tyran"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247103",
                "likeCount": "10689",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RhnbK4s4uHsVM6SOUvchTdhn3R4",
            "id": "Znc51wRkzug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T13:01:05Z",
                "channelId": "UCsrPUA0ZSDCNZC6wyRlR7ZA",
                "title": "Violente tentative d'enl\u00e8vement de la fille d'un investisseur en bitcoins en plein Paris\uff5cTF1 INFO",
                "description": "Ce mardi matin, en plein Paris, trois hommes cagoul\u00e9s ont tent\u00e9, en vain, d'enlever la fille d'un investisseur en bitcoins en la for\u00e7ant \u00e0 monter dans une fourgonnette. Des t\u00e9moins ont film\u00e9 la sc\u00e8ne et des passants ont tent\u00e9 d'intervenir.\n\n\u27a1\ufe0f Toute l\u2019actualit\u00e9 en direct sur https://www.tf1info.fr\n\n\ud83e\udd33 Suivez-nous sur les r\u00e9seaux \nInstagram : https://www.instagram.com/tf1info\nFacebook : https://www.facebook.com/TF1Info\nTikTok : https://www.tiktok.com/@tf1info\nTwitter : https://twitter.com/TF1Info",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Znc51wRkzug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Znc51wRkzug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Znc51wRkzug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Znc51wRkzug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Znc51wRkzug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TF1 INFO",
                "tags": [
                    "infos",
                    "actualit\u00e9",
                    "TF1",
                    "info"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Violente tentative d'enl\u00e8vement de la fille d'un investisseur en bitcoins en plein Paris\uff5cTF1 INFO",
                    "description": "Ce mardi matin, en plein Paris, trois hommes cagoul\u00e9s ont tent\u00e9, en vain, d'enlever la fille d'un investisseur en bitcoins en la for\u00e7ant \u00e0 monter dans une fourgonnette. Des t\u00e9moins ont film\u00e9 la sc\u00e8ne et des passants ont tent\u00e9 d'intervenir.\n\n\u27a1\ufe0f Toute l\u2019actualit\u00e9 en direct sur https://www.tf1info.fr\n\n\ud83e\udd33 Suivez-nous sur les r\u00e9seaux \nInstagram : https://www.instagram.com/tf1info\nFacebook : https://www.facebook.com/TF1Info\nTikTok : https://www.tiktok.com/@tf1info\nTwitter : https://twitter.com/TF1Info"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400861",
                "likeCount": "2948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1829"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sOVKOvidEOqzb7r5aD1ht3n8EnY",
            "id": "mjxYv19HGrw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T13:46:27Z",
                "channelId": "UCWedHS9qKebauVIK2J7383g",
                "title": "Le hacker \u201c\u00e9thique\u201d qui a bern\u00e9 tous les m\u00e9dias fran\u00e7ais (Florent Curtet)",
                "description": "Derri\u00e8re le r\u00e9cit h\u00e9ro\u00efque du 'hacker repenti' poursuivi par la CIA se cache une r\u00e9alit\u00e9 bien moins glorieuse que nous d\u00e9voilent deux journalistes pr\u00e9sents \u00e0 son proc\u00e8s.\n\nD\u00e9couvrir l'offre d'Holberton : https://www.holbertonschool.fr/who/reorientations?utm_source=sponso&utm_medium=underscore&utm_campaign=2025_MC \nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale.\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, On a re\u00e7u le hacker qui rend fou McDonald's : https://youtu.be/HlSPoMBqSdQ\n\nLe substack de Gabriel Thierry: https://pwned.substack.com\n\n---\nSources :\n- https://www.lemonde.fr/pixels/article/2024/10/03/florent-curtet-un-hackeur-ethique-au-parcours-nebuleux_6342328_4408996.html\n- https://www.lemonde.fr/pixels/article/2024/11/25/les-negociations-troubles-du-hackeur-florent-curtet-dans-une-affaire-de-rancongiciel_6342256_4408997.html\n- https://www.lemonde.fr/pixels/article/2024/11/27/infiltre-de-la-dgsi-ou-complice-au-proces-de-florent-curtet-l-autoproclame-hacker-repenti_6417100_4408996.html\n- https://medium.com/@gabriel-thierry/vous-avez-fait-de-largent-sur-des-morts-d4edd7a57190\n- https://medium.com/@gabriel-thierry/il-vous-est-arriv\u00e9-de-vous-faire-plus-beau-que-vous-ne-l\u00eates-c839ba34519a\n- https://medium.com/@gabriel-thierry/la-relaxe-compl\u00e8te-cinq-ans-de-prison-et-636-000-euros-de-dommages-et-int\u00e9r\u00eats-d99f032f170f\n- https://medium.com/@gabriel-thierry/pas-un-pirate-mais-un-amateur-voulant-aider-227e864e0691\n- live tweet du proc\u00e8s: https://bsky.app/profile/gabrielthierry.bsky.social/post/3lbrk6y4efk2i\n---\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nMontage : Vincent Carbonneau et L\u00e9o Legendre\nDirecteur de production et strat\u00e9gie : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Till de Roquefeuil\nChef op\u00e9rateur & Chef lumi\u00e8re : Thibault Fotr\u00e9\n\n---\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjxYv19HGrw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjxYv19HGrw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjxYv19HGrw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjxYv19HGrw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjxYv19HGrw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Underscore_",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le hacker \u201c\u00e9thique\u201d qui a bern\u00e9 tous les m\u00e9dias fran\u00e7ais (Florent Curtet)",
                    "description": "Derri\u00e8re le r\u00e9cit h\u00e9ro\u00efque du 'hacker repenti' poursuivi par la CIA se cache une r\u00e9alit\u00e9 bien moins glorieuse que nous d\u00e9voilent deux journalistes pr\u00e9sents \u00e0 son proc\u00e8s.\n\nD\u00e9couvrir l'offre d'Holberton : https://www.holbertonschool.fr/who/reorientations?utm_source=sponso&utm_medium=underscore&utm_campaign=2025_MC \nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale.\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, On a re\u00e7u le hacker qui rend fou McDonald's : https://youtu.be/HlSPoMBqSdQ\n\nLe substack de Gabriel Thierry: https://pwned.substack.com\n\n---\nSources :\n- https://www.lemonde.fr/pixels/article/2024/10/03/florent-curtet-un-hackeur-ethique-au-parcours-nebuleux_6342328_4408996.html\n- https://www.lemonde.fr/pixels/article/2024/11/25/les-negociations-troubles-du-hackeur-florent-curtet-dans-une-affaire-de-rancongiciel_6342256_4408997.html\n- https://www.lemonde.fr/pixels/article/2024/11/27/infiltre-de-la-dgsi-ou-complice-au-proces-de-florent-curtet-l-autoproclame-hacker-repenti_6417100_4408996.html\n- https://medium.com/@gabriel-thierry/vous-avez-fait-de-largent-sur-des-morts-d4edd7a57190\n- https://medium.com/@gabriel-thierry/il-vous-est-arriv\u00e9-de-vous-faire-plus-beau-que-vous-ne-l\u00eates-c839ba34519a\n- https://medium.com/@gabriel-thierry/la-relaxe-compl\u00e8te-cinq-ans-de-prison-et-636-000-euros-de-dommages-et-int\u00e9r\u00eats-d99f032f170f\n- https://medium.com/@gabriel-thierry/pas-un-pirate-mais-un-amateur-voulant-aider-227e864e0691\n- live tweet du proc\u00e8s: https://bsky.app/profile/gabrielthierry.bsky.social/post/3lbrk6y4efk2i\n---\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nMontage : Vincent Carbonneau et L\u00e9o Legendre\nDirecteur de production et strat\u00e9gie : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Till de Roquefeuil\nChef op\u00e9rateur & Chef lumi\u00e8re : Thibault Fotr\u00e9\n\n---\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "294981",
                "likeCount": "7361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "690"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zmloztR4lJkeVTaat2sHmwAtLZA",
            "id": "iMyzyKJ4FIk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T18:29:34Z",
                "channelId": "UCjfIMz-a7tpPZCYQoD8pMEQ",
                "title": "Radical \ud83d\udca5",
                "description": "R.A.D.I.C.A.L\ud83d\udca5 mon nouveau titre disponible \u00e0 partir de mercredi minuit sur toutes les plateformes\n\n\ud83d\udcbf Nouvel album le 19/09/2025\n\n\ud83c\udfa5 Tourn\u00e9 au @acb_boxe\n@sceen.exe @ojoz \nProd : @Sokhanprod  @shaagprod\nS.O. @mistercizo\n\n____________________\n\nRadical \nVoil\u00e0 le son qu\u2019on n\u2019entend plus,\nPourtant l\u2019\u00e9poque est tellement tendue,\nC\u2019est l\u2019temps du dialogue des obus.\nLe combat continue et j\u2019suis encore du jeu,\nJ\u2019crache encore du feu, j\u2019fais \u00e7a encore pour ceux.\nQui sont hors du syst\u00e8me, ceux qu\u2019ont toujours dit non et qui s\u2019y tiennent.\nS\u2019la joue pas \u00e0 la Ricaine, plut\u00f4t Mafia Africaine,\nCeux d\u2019la 2\u00e8me France que l\u2019\u00c9tat et la bourgeoisie craignent,\nCeux qu\u2019leur propagande de guerre n\u2019enverra pas en Ukraine.\n\nC\u2019est inn\u00e9 : noir, fier, solide.\nJ\u2019viens des banlieues confin\u00e9es bien avant l\u2019Covid.\nD\u00e8s qu\u2019j\u2019rentre dans la cabine, \u00e7a sent l\u2019drama.\nSi un jour on m\u2019assassine, \u00e7a sent la CIA.\n\nJ\u2019sais pas rapper sans les g\u00eaner,\nJ\u2019m\u2019excuse pas si j\u2019les ai pein\u00e9s,\nRappe pour les opprim\u00e9s, d\u2019autres ne pensent qu\u2019\u00e0 streamer.\n\nLe micro est sous scell\u00e9,\nCorps et \u00e2me, j\u2019suis dans la m\u00eal\u00e9e.\nC\u2019est pour nos fr\u00e8res devenus f\u00eal\u00e9s,\nBloqu\u00e9s dans l\u2019impasse comme B\u00e9n\u00e9.\n\nTrafic de stup\u00e9fiants et guerre de territoires,\nNos petits fr\u00e8res n\u2019savent plus o\u00f9 ils vont, car ignorent leur histoire.\nLa France, un terrain glissant, pire qu\u2019\u00e0 la patinoire.\nLes flics tirent jamais \u00e0 blanc quand faut shooter du noir.\n\nDans une France surcot\u00e9e, les x\u00e9nophobes au 2\u00e8me tour,\nLes autres font semblant d\u2019regretter, alors qu\u2019ils ont tout fait pour.\nLes moutons se croient libres alors que leurs voix ne comptent plus,\nEt qu\u2019ils ne sont pas plus audibles qu\u2019un Africain \u00e0 l\u2019ONU.\n\nD\u00e9mocratie totalitaire, la France au bord d\u2019une guerre civile,\nLes tensions augmentent chaque jour, un peu comme les prix aux Antilles.\nPropagande aff\u00fbt\u00e9e, le journalisme s\u2019est \u00e9teint.\nLa France, on devra la quitter, avant qu\u2019ils nous foutent dans des trains.\n\nIl m\u2019faut une voix, un micro, ou un fusil et une pelle.\nN.O.I.R, F.I.E.R, R.A.D.I.C.A.L.\nTu voudrais qu\u2019j\u2019vote ? Pour lequel, si tout s\u2019d\u00e9cide \u00e0 Bruxelles ?\nJ\u2019ai vu la France et l\u2019Europe sous influence am\u00e9ricaine.\nJ\u2019rap c\u2019qu\u2019ils ont m\u00eame peur de penser, chaque mot est pes\u00e9.\nC\u2019est l\u2019retour du rap fran\u00e7ais, chaque trou sera creus\u00e9.\n\nD\u00e8s qu\u2019j\u2019passe derri\u00e8re le micro, \u00e7a sent la fusillade.\nSi j\u2019meurs en h\u00e9lico, \u00e7a sent le Mossad.\n\nRebelle, sans pause, l\u00e9gende en vie.\nAux puissants j\u2019m\u2019oppose, r\u00e9fractaire comme Ali.\nLes rappeurs sans cause explosent en vol comme Tanguy.\nJ\u2019suis vrai quand j\u2019cause, depuis Id\u00e9al J.\n\nJ\u2019y mets mes tripes, j\u2019y mets mes peurs,\nJ\u2019y mets mes forces, j\u2019y mets mes faiblesses,\nJ\u2019y mets mes cris, j\u2019y mets mes n\u00e9vroses,\nJ\u2019y mets mes espoirs, j\u2019y mets mes d\u00e9tresses.\nJ\u2019y mets mes hontes, j\u2019y mets mes angoisses,\nJ\u2019y mets mes joies, j\u2019y mets mes tristesses.\n\nJ\u2019n\u2019ai jamais baiss\u00e9 mon froc face au show-business.\n30 ans d\u2019carri\u00e8re et j\u2019n\u2019ai pas boug\u00e9.\nSi je change mon fusil d\u2019\u00e9paule, c\u2019est seulement pour le recharger.\nC\u2019est toujours :\n1 pour le savoir,\n2 pour le progr\u00e8s.\n\nCe sera toujours pour les banlieusards et les descendants\nD\u2019immigr\u00e9s,\nPour les oubli\u00e9s,\nPour les ouvriers,\nPour les tirailleurs \u00e9trangers qu\u2019ils ont fusill\u00e9s,\nPour les sans-papiers qui font gonfler le PIB,\nQui font des sous sans trafiquer de produits prohib\u00e9s.\n\nC\u2019est pour les agriculteurs, \u00e0 qui ils passent la corde au cou,\nPour les flics qu\u2019ont de l\u2019\u00e9thique et s\u2019comportent pas comme des voyous.\nC\u2019est pour les blancs qui m\u2019ont aim\u00e9, pas pour les noirs qui m\u2019ont trahi.\nOn peut venir du m\u00eame pays sans porter le m\u00eame treillis.\n\nC\u2019est pour les femmes seules, les femmes fortes,\nQui supportent comme cent hommes.\nPar l\u2019amour qu\u2019elles transportent,\nNous apaisent, nous transforment.\n\nC\u2019est pour les noirs, les reubeus, pas pour ceux qui nous divisent,\nBanalisent le racisme, le cultivent et l\u2019attisent.\nC\u2019est pour les Palestiniens, les Libanais, les Congolais,\nLes Nig\u00e9riens, les Maliens, les Ha\u00eftiens, les Antillais.\n\nToujours pas l\u00e0 pour leur dire c\u2019qu\u2019ils veulent entendre :\nLe combat continue \u2014 zot pa tend.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMyzyKJ4FIk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMyzyKJ4FIk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMyzyKJ4FIk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMyzyKJ4FIk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMyzyKJ4FIk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kery James",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Radical \ud83d\udca5",
                    "description": "R.A.D.I.C.A.L\ud83d\udca5 mon nouveau titre disponible \u00e0 partir de mercredi minuit sur toutes les plateformes\n\n\ud83d\udcbf Nouvel album le 19/09/2025\n\n\ud83c\udfa5 Tourn\u00e9 au @acb_boxe\n@sceen.exe @ojoz \nProd : @Sokhanprod  @shaagprod\nS.O. @mistercizo\n\n____________________\n\nRadical \nVoil\u00e0 le son qu\u2019on n\u2019entend plus,\nPourtant l\u2019\u00e9poque est tellement tendue,\nC\u2019est l\u2019temps du dialogue des obus.\nLe combat continue et j\u2019suis encore du jeu,\nJ\u2019crache encore du feu, j\u2019fais \u00e7a encore pour ceux.\nQui sont hors du syst\u00e8me, ceux qu\u2019ont toujours dit non et qui s\u2019y tiennent.\nS\u2019la joue pas \u00e0 la Ricaine, plut\u00f4t Mafia Africaine,\nCeux d\u2019la 2\u00e8me France que l\u2019\u00c9tat et la bourgeoisie craignent,\nCeux qu\u2019leur propagande de guerre n\u2019enverra pas en Ukraine.\n\nC\u2019est inn\u00e9 : noir, fier, solide.\nJ\u2019viens des banlieues confin\u00e9es bien avant l\u2019Covid.\nD\u00e8s qu\u2019j\u2019rentre dans la cabine, \u00e7a sent l\u2019drama.\nSi un jour on m\u2019assassine, \u00e7a sent la CIA.\n\nJ\u2019sais pas rapper sans les g\u00eaner,\nJ\u2019m\u2019excuse pas si j\u2019les ai pein\u00e9s,\nRappe pour les opprim\u00e9s, d\u2019autres ne pensent qu\u2019\u00e0 streamer.\n\nLe micro est sous scell\u00e9,\nCorps et \u00e2me, j\u2019suis dans la m\u00eal\u00e9e.\nC\u2019est pour nos fr\u00e8res devenus f\u00eal\u00e9s,\nBloqu\u00e9s dans l\u2019impasse comme B\u00e9n\u00e9.\n\nTrafic de stup\u00e9fiants et guerre de territoires,\nNos petits fr\u00e8res n\u2019savent plus o\u00f9 ils vont, car ignorent leur histoire.\nLa France, un terrain glissant, pire qu\u2019\u00e0 la patinoire.\nLes flics tirent jamais \u00e0 blanc quand faut shooter du noir.\n\nDans une France surcot\u00e9e, les x\u00e9nophobes au 2\u00e8me tour,\nLes autres font semblant d\u2019regretter, alors qu\u2019ils ont tout fait pour.\nLes moutons se croient libres alors que leurs voix ne comptent plus,\nEt qu\u2019ils ne sont pas plus audibles qu\u2019un Africain \u00e0 l\u2019ONU.\n\nD\u00e9mocratie totalitaire, la France au bord d\u2019une guerre civile,\nLes tensions augmentent chaque jour, un peu comme les prix aux Antilles.\nPropagande aff\u00fbt\u00e9e, le journalisme s\u2019est \u00e9teint.\nLa France, on devra la quitter, avant qu\u2019ils nous foutent dans des trains.\n\nIl m\u2019faut une voix, un micro, ou un fusil et une pelle.\nN.O.I.R, F.I.E.R, R.A.D.I.C.A.L.\nTu voudrais qu\u2019j\u2019vote ? Pour lequel, si tout s\u2019d\u00e9cide \u00e0 Bruxelles ?\nJ\u2019ai vu la France et l\u2019Europe sous influence am\u00e9ricaine.\nJ\u2019rap c\u2019qu\u2019ils ont m\u00eame peur de penser, chaque mot est pes\u00e9.\nC\u2019est l\u2019retour du rap fran\u00e7ais, chaque trou sera creus\u00e9.\n\nD\u00e8s qu\u2019j\u2019passe derri\u00e8re le micro, \u00e7a sent la fusillade.\nSi j\u2019meurs en h\u00e9lico, \u00e7a sent le Mossad.\n\nRebelle, sans pause, l\u00e9gende en vie.\nAux puissants j\u2019m\u2019oppose, r\u00e9fractaire comme Ali.\nLes rappeurs sans cause explosent en vol comme Tanguy.\nJ\u2019suis vrai quand j\u2019cause, depuis Id\u00e9al J.\n\nJ\u2019y mets mes tripes, j\u2019y mets mes peurs,\nJ\u2019y mets mes forces, j\u2019y mets mes faiblesses,\nJ\u2019y mets mes cris, j\u2019y mets mes n\u00e9vroses,\nJ\u2019y mets mes espoirs, j\u2019y mets mes d\u00e9tresses.\nJ\u2019y mets mes hontes, j\u2019y mets mes angoisses,\nJ\u2019y mets mes joies, j\u2019y mets mes tristesses.\n\nJ\u2019n\u2019ai jamais baiss\u00e9 mon froc face au show-business.\n30 ans d\u2019carri\u00e8re et j\u2019n\u2019ai pas boug\u00e9.\nSi je change mon fusil d\u2019\u00e9paule, c\u2019est seulement pour le recharger.\nC\u2019est toujours :\n1 pour le savoir,\n2 pour le progr\u00e8s.\n\nCe sera toujours pour les banlieusards et les descendants\nD\u2019immigr\u00e9s,\nPour les oubli\u00e9s,\nPour les ouvriers,\nPour les tirailleurs \u00e9trangers qu\u2019ils ont fusill\u00e9s,\nPour les sans-papiers qui font gonfler le PIB,\nQui font des sous sans trafiquer de produits prohib\u00e9s.\n\nC\u2019est pour les agriculteurs, \u00e0 qui ils passent la corde au cou,\nPour les flics qu\u2019ont de l\u2019\u00e9thique et s\u2019comportent pas comme des voyous.\nC\u2019est pour les blancs qui m\u2019ont aim\u00e9, pas pour les noirs qui m\u2019ont trahi.\nOn peut venir du m\u00eame pays sans porter le m\u00eame treillis.\n\nC\u2019est pour les femmes seules, les femmes fortes,\nQui supportent comme cent hommes.\nPar l\u2019amour qu\u2019elles transportent,\nNous apaisent, nous transforment.\n\nC\u2019est pour les noirs, les reubeus, pas pour ceux qui nous divisent,\nBanalisent le racisme, le cultivent et l\u2019attisent.\nC\u2019est pour les Palestiniens, les Libanais, les Congolais,\nLes Nig\u00e9riens, les Maliens, les Ha\u00eftiens, les Antillais.\n\nToujours pas l\u00e0 pour leur dire c\u2019qu\u2019ils veulent entendre :\nLe combat continue \u2014 zot pa tend."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37866",
                "likeCount": "5595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "761"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z2MOTp7alaBymZm6xbZhs6Pmv_g",
            "id": "7ZmvmjM_5tg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T07:00:15Z",
                "channelId": "UCCFqUJYKT97UerMmb6DM0bw",
                "title": "GP EXPLORER 3 : C'EST REPARTI POUR UN TOUR !",
                "description": "On est reparti dans une nouvelle aventure : le GP Explorer 3 ! \ud83c\udfce\ufe0f\n\n\u2328\ufe0f Razer t'offre 5% avec le code GOTAGA : https://razer.a9yw.net/GOTAGA\n\ud83c\udfae Scuf t'offre 5% avec le code GOTAGA : http://scuf.co/Gotaga\n\ud83d\udc55 Nouvelle collection disponible : https://shop.gotaga.tv/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Site Web : http://www.gotaga.tv\n\u25ba Boutique : https://shop.gotaga.tv/\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/user/mYGotaga\n\u25ba Stream : http://www.twitch.tv/Gotaga\n\u25ba Discord : https://discord.gg/gotaga\n\u25ba Twitter : http://www.twitter.com/Gotaga\n\u25ba Instagram : http://www.instagram.com/Gotaga\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@gotaga\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/Gotag4\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba R\u00e8gles de l'espace commentaire :\n\n- Soyez respectueux envers les membres de la communaut\u00e9.\n- Les insultes, propos racistes ou autres seront sanctionn\u00e9s par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration.\n- Pas de pub et de spam.\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83d\udca5 T\u00e9l\u00e9charge l'extension (Chrome & Firefox), tu seras inform\u00e9 de la sortie de chaque vid\u00e9o sur la cha\u00eene principale et secondaire ainsi que de mes lives :  https://gotaga.tv/extensions/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Contact : contact@gotaga.tv\n\n--------------------------------------------\n\n\u00a9 GOTAGA PROD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZmvmjM_5tg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZmvmjM_5tg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZmvmjM_5tg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZmvmjM_5tg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZmvmjM_5tg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GOTAGA",
                "tags": [
                    "FR",
                    "gotaga",
                    "gotag4",
                    "the french monster",
                    "vitality",
                    "mygotaga"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "GP EXPLORER 3 : C'EST REPARTI POUR UN TOUR !",
                    "description": "On est reparti dans une nouvelle aventure : le GP Explorer 3 ! \ud83c\udfce\ufe0f\n\n\u2328\ufe0f Razer t'offre 5% avec le code GOTAGA : https://razer.a9yw.net/GOTAGA\n\ud83c\udfae Scuf t'offre 5% avec le code GOTAGA : http://scuf.co/Gotaga\n\ud83d\udc55 Nouvelle collection disponible : https://shop.gotaga.tv/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Site Web : http://www.gotaga.tv\n\u25ba Boutique : https://shop.gotaga.tv/\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/user/mYGotaga\n\u25ba Stream : http://www.twitch.tv/Gotaga\n\u25ba Discord : https://discord.gg/gotaga\n\u25ba Twitter : http://www.twitter.com/Gotaga\n\u25ba Instagram : http://www.instagram.com/Gotaga\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@gotaga\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/Gotag4\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba R\u00e8gles de l'espace commentaire :\n\n- Soyez respectueux envers les membres de la communaut\u00e9.\n- Les insultes, propos racistes ou autres seront sanctionn\u00e9s par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration.\n- Pas de pub et de spam.\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83d\udca5 T\u00e9l\u00e9charge l'extension (Chrome & Firefox), tu seras inform\u00e9 de la sortie de chaque vid\u00e9o sur la cha\u00eene principale et secondaire ainsi que de mes lives :  https://gotaga.tv/extensions/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Contact : contact@gotaga.tv\n\n--------------------------------------------\n\n\u00a9 GOTAGA PROD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1091730",
                "likeCount": "62405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X8ISuV2rpQwmQIY5i1oCw2saJdU",
            "id": "sTE4NUp5e4I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T03:36:21Z",
                "channelId": "UCR5V8BTvlkyYtw6T_9swNEw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 315 : Saint Denis vs Prepolec, le Fran\u00e7ais s'est-il relev\u00e9 ?",
                "description": "Apr\u00e8s deux d\u00e9faites, le Fran\u00e7ais Beno\u00eet Saint Denis \u00e9tait de retour dans la cage ce dimanche face au Canadien Kyle Prepolec, lors de l'UFC 315 \u00e0 Montr\u00e9al. Le Fran\u00e7ais s'est-il relanc\u00e9 ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTE4NUp5e4I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTE4NUp5e4I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTE4NUp5e4I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTE4NUp5e4I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTE4NUp5e4I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMCSport",
                "tags": [
                    "sport",
                    "foot",
                    "football",
                    "psg",
                    "RMC",
                    "Sport",
                    "ChroniqueSportive",
                    "HumourSportif",
                    "Actualit\u00e9Sport",
                    "D\u00e9batSportif",
                    "Rugby",
                    "Football",
                    "RadioShow",
                    "PodcastSport",
                    "CultureSport",
                    "AnalyseSport",
                    "TalkShow",
                    "ufc",
                    "mma"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 315 : Saint Denis vs Prepolec, le Fran\u00e7ais s'est-il relev\u00e9 ?",
                    "description": "Apr\u00e8s deux d\u00e9faites, le Fran\u00e7ais Beno\u00eet Saint Denis \u00e9tait de retour dans la cage ce dimanche face au Canadien Kyle Prepolec, lors de l'UFC 315 \u00e0 Montr\u00e9al. Le Fran\u00e7ais s'est-il relanc\u00e9 ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "688005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1798"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1Q7HqJg0fP6W48ugeRD3XaRDUv0",
            "id": "cTVrg9Aq-Tc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:00:05Z",
                "channelId": "UCBAkHJepWR2HTPE65iruihw",
                "title": "Ziak - Manuel de vengeance (Prod. Focus Beatz)",
                "description": "Ziak - Manuel de vengeance (Prod. Focus Beatz)\n\nAlbum \" ESSONNE HISTORY X \" Disponible : https://ziak.bio.to/EHX\n\nR\u00e9alisateurs : Denys Bourbier @denys.bourbier\nAssistante r\u00e9alisateur: Marguerite Ozanne\nProducteur ex\u00e9cutif : Julien Nodot @juliannodolwsky\nDirecteur de production : Lisa-Marie Foussadier\nAssistant de production: Mohamed Choukeir\nProduction : Sovage @sovage.tv\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Guillaume Fermaud\nChef op\u00e9rateur: Lenny Grosman\n1er assistante cam\u00e9ra : Maxime Pau\nChef \u00e9lectricien : Alexis Bonnet\nChef machiniste: Thomas Bigot\nChef D\u00e9corateur: Rudy Annese\nD\u00e9corateur: Romain Sebag\nMake-up artist : Marie Gombeaud-Antoine\nStagiaire maquilleuse: Isaura Lesseur\nStyliste: Anne-Sophie Da Fonseca\nDirectrice de casting: Joana Fontaine\n\n\nTwitter: https://twitter.com/ZiakimboCC\nInstagram : https://www.instagram.com/ziakimbo/\nInstagram : https://www.instagram.com/chrome.cast...\n\n\n\n\n\n\n#ZIAK #MANUELDEVENGEANCE #2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTVrg9Aq-Tc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTVrg9Aq-Tc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTVrg9Aq-Tc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTVrg9Aq-Tc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTVrg9Aq-Tc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ziak C.C",
                "tags": [
                    "ZIAK",
                    "ZIAK MANUEL DE VENGEANDE",
                    "ZIAK ESSONE HISTORY X",
                    "ZIAK NOUVEAU SON",
                    "ZIAK DERNIER SON",
                    "ZIAK 404",
                    "ZIAK CLASH 404",
                    "ZIAK 404 BILLY",
                    "ZIAK RAP FRANCAIS",
                    "ZIAK RAPPEUR FRANCAIS",
                    "ZIAK NOUVEAU CLIP",
                    "ZIAK DERNIER CLIP",
                    "ZIAK EHX",
                    "ZIAK NOUVEAU",
                    "ZIAK NEWS",
                    "ZIAK 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ziak - Manuel de vengeance (Prod. Focus Beatz)",
                    "description": "Ziak - Manuel de vengeance (Prod. Focus Beatz)\n\nAlbum \" ESSONNE HISTORY X \" Disponible : https://ziak.bio.to/EHX\n\nR\u00e9alisateurs : Denys Bourbier @denys.bourbier\nAssistante r\u00e9alisateur: Marguerite Ozanne\nProducteur ex\u00e9cutif : Julien Nodot @juliannodolwsky\nDirecteur de production : Lisa-Marie Foussadier\nAssistant de production: Mohamed Choukeir\nProduction : Sovage @sovage.tv\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Guillaume Fermaud\nChef op\u00e9rateur: Lenny Grosman\n1er assistante cam\u00e9ra : Maxime Pau\nChef \u00e9lectricien : Alexis Bonnet\nChef machiniste: Thomas Bigot\nChef D\u00e9corateur: Rudy Annese\nD\u00e9corateur: Romain Sebag\nMake-up artist : Marie Gombeaud-Antoine\nStagiaire maquilleuse: Isaura Lesseur\nStyliste: Anne-Sophie Da Fonseca\nDirectrice de casting: Joana Fontaine\n\n\nTwitter: https://twitter.com/ZiakimboCC\nInstagram : https://www.instagram.com/ziakimbo/\nInstagram : https://www.instagram.com/chrome.cast...\n\n\n\n\n\n\n#ZIAK #MANUELDEVENGEANCE #2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101437",
                "likeCount": "11635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1013"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CNy__-FYDekp0PG6ESQ9aTooMPY",
            "id": "HYCxMtMX9aE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T19:00:24Z",
                "channelId": "UC5BYACI8gIm3wDlVnhKFG5A",
                "title": "SESSION LIVE avec Niaks, Mister You & MIG ! #Plan\u00e8teRap",
                "description": "10 minutes de freestyle non-stop avec Niaks, Mister You et MIG sur Plan\u00e8te Rap au micro de Fred Musa.\n\nNiaks en direct de Plan\u00e8te Rap pour pr\u00e9senter son nouveau projet avec Fred Musa ! \n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\n\nRetrouvez nos \u00e9missions et freestyles exclusifs juste ici \ud83d\udc47  \nhttps://instagram.com/planete_rap\nhttps://www.tiktok.com/@skyrockfm\nhttps://www.tiktok.com/@planete_rap\nPlan\u00e8te Rap sur Snapchat \u25ba https://bit.ly/33dGGtK \nSkyrock dans ton t\u00e9l \u25ba http://skyrock.fm/get-apps\nSkyrock sur le web \u25ba https://skyrock.fm/\n\nUne vid\u00e9o Skyrock - Plan\u00e8te Rap \u2013 2025\n\u00a9 SkyrockFM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYCxMtMX9aE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYCxMtMX9aE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYCxMtMX9aE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYCxMtMX9aE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYCxMtMX9aE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SkyrockFM",
                "tags": [
                    "Plan\u00e8te Rap",
                    "Skyrock",
                    "Rap",
                    "Rap fr",
                    "Live",
                    "Rap fran\u00e7ais",
                    "Freestyle",
                    "Hip-hop",
                    "Interviews",
                    "Sessions live",
                    "Nouveaut\u00e9s rap",
                    "Artistes urbains",
                    "Freestyle rap",
                    "Rap fran\u00e7ais 2025",
                    "Session live Skyrock",
                    "Nouveaut\u00e9s rap fran\u00e7ais",
                    "Freestyle exclusif",
                    "Urban Music",
                    "Niaks"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SESSION LIVE avec Niaks, Mister You & MIG ! #Plan\u00e8teRap",
                    "description": "10 minutes de freestyle non-stop avec Niaks, Mister You et MIG sur Plan\u00e8te Rap au micro de Fred Musa.\n\nNiaks en direct de Plan\u00e8te Rap pour pr\u00e9senter son nouveau projet avec Fred Musa ! \n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\n\nRetrouvez nos \u00e9missions et freestyles exclusifs juste ici \ud83d\udc47  \nhttps://instagram.com/planete_rap\nhttps://www.tiktok.com/@skyrockfm\nhttps://www.tiktok.com/@planete_rap\nPlan\u00e8te Rap sur Snapchat \u25ba https://bit.ly/33dGGtK \nSkyrock dans ton t\u00e9l \u25ba http://skyrock.fm/get-apps\nSkyrock sur le web \u25ba https://skyrock.fm/\n\nUne vid\u00e9o Skyrock - Plan\u00e8te Rap \u2013 2025\n\u00a9 SkyrockFM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57790",
                "likeCount": "1302",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "63"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RqHiMUgx2nfDyDKcP8_ls4ihFck",
            "id": "bO9qCGVQsFs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T09:00:52Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Helldivers 2 - Galactic Emergency Trailer | PS5 & PC Games",
                "description": "http://playstation.com/games/helldivers-2/\n\nAttention, Helldivers: This is a Galactic Emergency.\nThe true Illuminate invasion has begun. In a sudden and completely unprovoked offensive manoeuvre, the full Illuminate fleet is emerging from the Meridia Singularity. Nothing is safe - not even the Heart of Democracy itself. \n\n#ps5 #ps5games #pcgames #helldivers2 \n\nRated Mature",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bO9qCGVQsFs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bO9qCGVQsFs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bO9qCGVQsFs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bO9qCGVQsFs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bO9qCGVQsFs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "Helldivers 2",
                    "Illuminate",
                    "Emergence",
                    "Super Earth"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Helldivers 2 - Galactic Emergency Trailer | PS5 & PC Games",
                    "description": "http://playstation.com/games/helldivers-2/\n\nAttention, Helldivers: This is a Galactic Emergency.\nThe true Illuminate invasion has begun. In a sudden and completely unprovoked offensive manoeuvre, the full Illuminate fleet is emerging from the Meridia Singularity. Nothing is safe - not even the Heart of Democracy itself. \n\n#ps5 #ps5games #pcgames #helldivers2 \n\nRated Mature"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1435447",
                "likeCount": "60019",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4883"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-qSCcvdECoXrfISdfJh_25-Fq9c",
            "id": "zdASdqJmmF8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T10:01:38Z",
                "channelId": "UCP46_MXP_WG_auH88FnfS1A",
                "title": "5 inventeurs qui sont morts de leurs inventions",
                "description": "Je vous raconte l'histoire de 5 inventeurs\u2026 morts \u00e0 cause de leurs inventions !\nAu contraire, celui de Holy a v\u00e9cu tr\u00e8s longtemps gr\u00e2ce \u00e0 sa d\u00e9couverte : https://fr.weareholy.com/NotaBene/Youtube\n\nL\u2019Histoire a parfois un sacr\u00e9 sens de l\u2019humour, y compris avec ceux qui l\u2019\u00e9crivent. Par exemple, quand le savant grec Archim\u00e8de plonge dans son bain, il prend conscience de sa masse volumique, une d\u00e9couverte super importante. Il s'\u00e9crie \"Eur\u00eaka !\" - \u201cj\u2019ai trouv\u00e9 !\u201d - mais il bondit, glisse sur son savon, se cogne la t\u00eate et se noie dans sa baignoire\u2026 Bon en r\u00e9alit\u00e9, ou plut\u00f4t, dans la l\u00e9gende, Archim\u00e8de s\u2019en est tir\u00e9 : il est m\u00eame all\u00e9 courir \u00e0 poil partout dans les rues de Syracuse pour annoncer sa d\u00e9couverte. Mais imaginez : \u00e7a aurait pu avoir lieu. Il aurait pu mourir pile poil au moment de faire une d\u00e9couverte fondamentale. En tout cas historiquement, c\u2019est ce qui est arriv\u00e9 \u00e0 pas mal d\u2019inventeurs\u2026 morts de leurs inventions !\n\n\ud83d\udd8b \u00c9criture : Benjamin Brillaud, Jean de Boiss\u00e9son, H\u00e9l\u00e8ne Pollet\n\n\ud83d\udcf7 Iconographie : Bastien Verdier\n\n\ud83c\udf9e Montage : Dead Will / Wilfried Kaiser  https://www.youtube.com/c/DEADWILL\n\n\ud83d\uddbc Miniature : Boidin https://www.instagram.com/boidinch/\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4\u27a4\u27a4 Sources en fin de description \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38Pour s\u2019abonner et soutenir ma cha\u00eene\ud83d\udd38\nhttps://www.youtube.com/channel/UCP46_MXP_WG_auH88FnfS1A/join\n\n\ud83d\udd38Cha\u00eene Nota Bonus\ud83d\udd38 https://www.youtube.com/channel/UCrbbgYjbrXVYRM_iRGEDqFw\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38D\u00e9couvrez ma boutique en ligne\ud83d\udd38 \n\u279c https://nota-bene.creator-spring.com/  \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udcdaVous pouvez acheter mes ouvrages en suivant ce lien \ud83d\udcda\n\u279c https://www.notabenemovies.com/ouvrages/ \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38Rejoignez-moi sur les r\u00e9seaux !\ud83d\udd38\n\u279c Twitch : https://www.twitch.tv/notabenemovies \n\u279c Facebook : http://facebook.com/notabenemovies \n\u279c Bluesky : https://bsky.app/profile/notabenemovies.bsky.social\n\u279c Threads : https://www.threads.net/@notabenemovies\n\u279c WhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029VaLz84n0QeanLM2D9l1d\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/notabenemovies\n\u279c TikTok : https://www.tiktok.com/@notabenemovies \n\u279c Tipeee : https://www.tipeee.com/nota-bene\n\u279c Site internet : https://www.notabenemovies.com/\n\u279c Podcast : https://www.notabenemovies.com/podcasts/\n\u279c Discord : https://discord.gg/6hztEKD27D\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4 Merci \u00e0 notre partenaire NordVPN de soutenir la cha\u00eene \u00e0 l'ann\u00e9e : https://nordvpn.com/notabenef\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udcf7 Les images utilis\u00e9es dans l'\u00e9pisode : https://docs.google.com/spreadsheets/d/1V4LPGsK1v6N0lW86PMbsKmhBFU6cpJNA/edit?usp=sharing&ouid=114961219766447019127&rtpof=true&sd=true\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour en savoir plus :\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nMARIE CURIE\n- Website https://musee.curie.fr/\n- Notice \u201cMarie Curie\u201d in Futurama Sciences.\n- Notice \u201cMarie Curie\u201d in Biography.com, 05 mars 2024.\n\nJOHN GODFREY PARRY-THOMAS\n- Parry-Thomas Family, website http://www.parry-thomas.co.uk/\n- Notice \u201cParry Thomas\u201d in Bluebird Electric.\n\nTHOMAS MIDGLEY\n- Thomas Midgley Jr, \u201cThe Chemical Control of Gaseous Detonation with Particular Reference to the - Internal-Combustion Engine\u201d, in Ind. Eng. Chem., 1er octobre 1922.\n- Thomas Midgley Jr, \u201cA NEW METALLO-ORGANIC COMPOUND: DIPLUMBIC HEXAETHYL\u201d, in Ind. Eng. Chem., 1er juillet 1923.\n- Thomas Midgley Jr, \u201cTetraethyl Lead Poison Hazards\u201d, in Ind. Eng. Chem., 1er ao\u00fbt 1925.\n- Notice \u201cThomas Midgley, Jr.\u201d in Britannica.com, 29 octobre 2024.\n\nWILLIAM BULLOCK\n- Juanita Bennard, notice \u201cWilliam A. Bullock, Inventor\u201d, in Rootsweb.com.\n\nFRANZ REICHELT\n- Notice \u201cFranz Reichelt\u201d, in Wonders of the World.\n- Jacques Roujon (dir.), Le Petit Parisien, 05 f\u00e9vrier 1912\n- Aubert et cie (ed.), Journal amusant, num\u00e9ro du 10 f\u00e9vrier 1912.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zdASdqJmmF8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zdASdqJmmF8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zdASdqJmmF8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zdASdqJmmF8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zdASdqJmmF8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nota Bene",
                "tags": [
                    "nota",
                    "bene",
                    "histoire",
                    "inventeur",
                    "invention",
                    "mort",
                    "b\u00eate",
                    "stupide",
                    "cr\u00e9ateur",
                    "\u00e9pique",
                    "marie",
                    "curie",
                    "thomas",
                    "midgley",
                    "john",
                    "godfrey",
                    "parry",
                    "william",
                    "bullock",
                    "franz",
                    "reichelt",
                    "radium",
                    "voiture",
                    "automobile",
                    "vitesse",
                    "babs",
                    "imprimerie",
                    "presse",
                    "imprimante",
                    "parachute",
                    "tour",
                    "eiffel"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "5 inventeurs qui sont morts de leurs inventions",
                    "description": "Je vous raconte l'histoire de 5 inventeurs\u2026 morts \u00e0 cause de leurs inventions !\nAu contraire, celui de Holy a v\u00e9cu tr\u00e8s longtemps gr\u00e2ce \u00e0 sa d\u00e9couverte : https://fr.weareholy.com/NotaBene/Youtube\n\nL\u2019Histoire a parfois un sacr\u00e9 sens de l\u2019humour, y compris avec ceux qui l\u2019\u00e9crivent. Par exemple, quand le savant grec Archim\u00e8de plonge dans son bain, il prend conscience de sa masse volumique, une d\u00e9couverte super importante. Il s'\u00e9crie \"Eur\u00eaka !\" - \u201cj\u2019ai trouv\u00e9 !\u201d - mais il bondit, glisse sur son savon, se cogne la t\u00eate et se noie dans sa baignoire\u2026 Bon en r\u00e9alit\u00e9, ou plut\u00f4t, dans la l\u00e9gende, Archim\u00e8de s\u2019en est tir\u00e9 : il est m\u00eame all\u00e9 courir \u00e0 poil partout dans les rues de Syracuse pour annoncer sa d\u00e9couverte. Mais imaginez : \u00e7a aurait pu avoir lieu. Il aurait pu mourir pile poil au moment de faire une d\u00e9couverte fondamentale. En tout cas historiquement, c\u2019est ce qui est arriv\u00e9 \u00e0 pas mal d\u2019inventeurs\u2026 morts de leurs inventions !\n\n\ud83d\udd8b \u00c9criture : Benjamin Brillaud, Jean de Boiss\u00e9son, H\u00e9l\u00e8ne Pollet\n\n\ud83d\udcf7 Iconographie : Bastien Verdier\n\n\ud83c\udf9e Montage : Dead Will / Wilfried Kaiser  https://www.youtube.com/c/DEADWILL\n\n\ud83d\uddbc Miniature : Boidin https://www.instagram.com/boidinch/\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4\u27a4\u27a4 Sources en fin de description \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38Pour s\u2019abonner et soutenir ma cha\u00eene\ud83d\udd38\nhttps://www.youtube.com/channel/UCP46_MXP_WG_auH88FnfS1A/join\n\n\ud83d\udd38Cha\u00eene Nota Bonus\ud83d\udd38 https://www.youtube.com/channel/UCrbbgYjbrXVYRM_iRGEDqFw\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38D\u00e9couvrez ma boutique en ligne\ud83d\udd38 \n\u279c https://nota-bene.creator-spring.com/  \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udcdaVous pouvez acheter mes ouvrages en suivant ce lien \ud83d\udcda\n\u279c https://www.notabenemovies.com/ouvrages/ \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38Rejoignez-moi sur les r\u00e9seaux !\ud83d\udd38\n\u279c Twitch : https://www.twitch.tv/notabenemovies \n\u279c Facebook : http://facebook.com/notabenemovies \n\u279c Bluesky : https://bsky.app/profile/notabenemovies.bsky.social\n\u279c Threads : https://www.threads.net/@notabenemovies\n\u279c WhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029VaLz84n0QeanLM2D9l1d\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/notabenemovies\n\u279c TikTok : https://www.tiktok.com/@notabenemovies \n\u279c Tipeee : https://www.tipeee.com/nota-bene\n\u279c Site internet : https://www.notabenemovies.com/\n\u279c Podcast : https://www.notabenemovies.com/podcasts/\n\u279c Discord : https://discord.gg/6hztEKD27D\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4 Merci \u00e0 notre partenaire NordVPN de soutenir la cha\u00eene \u00e0 l'ann\u00e9e : https://nordvpn.com/notabenef\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udcf7 Les images utilis\u00e9es dans l'\u00e9pisode : https://docs.google.com/spreadsheets/d/1V4LPGsK1v6N0lW86PMbsKmhBFU6cpJNA/edit?usp=sharing&ouid=114961219766447019127&rtpof=true&sd=true\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour en savoir plus :\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nMARIE CURIE\n- Website https://musee.curie.fr/\n- Notice \u201cMarie Curie\u201d in Futurama Sciences.\n- Notice \u201cMarie Curie\u201d in Biography.com, 05 mars 2024.\n\nJOHN GODFREY PARRY-THOMAS\n- Parry-Thomas Family, website http://www.parry-thomas.co.uk/\n- Notice \u201cParry Thomas\u201d in Bluebird Electric.\n\nTHOMAS MIDGLEY\n- Thomas Midgley Jr, \u201cThe Chemical Control of Gaseous Detonation with Particular Reference to the - Internal-Combustion Engine\u201d, in Ind. Eng. Chem., 1er octobre 1922.\n- Thomas Midgley Jr, \u201cA NEW METALLO-ORGANIC COMPOUND: DIPLUMBIC HEXAETHYL\u201d, in Ind. Eng. Chem., 1er juillet 1923.\n- Thomas Midgley Jr, \u201cTetraethyl Lead Poison Hazards\u201d, in Ind. Eng. Chem., 1er ao\u00fbt 1925.\n- Notice \u201cThomas Midgley, Jr.\u201d in Britannica.com, 29 octobre 2024.\n\nWILLIAM BULLOCK\n- Juanita Bennard, notice \u201cWilliam A. Bullock, Inventor\u201d, in Rootsweb.com.\n\nFRANZ REICHELT\n- Notice \u201cFranz Reichelt\u201d, in Wonders of the World.\n- Jacques Roujon (dir.), Le Petit Parisien, 05 f\u00e9vrier 1912\n- Aubert et cie (ed.), Journal amusant, num\u00e9ro du 10 f\u00e9vrier 1912."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "271825",
                "likeCount": "13946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VS06wfZ-tntxLRjCMvsfY6o04y4",
            "id": "C4k2_1IT30o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T18:01:55Z",
                "channelId": "UC-NwsBEyZqZnPc9OaCFJSsw",
                "title": "Ril\u00e8s - SURVIVAL LIVE SESSION (part 1)",
                "description": "'SURVIVAL MODE' album available everywhere\nhttps://alterk.lnk.to/SURVIVALMODE\n\nSURVIVAL LIVE SESSION (part 1);\n\n0:08 MONEY TREES\n2:56 DEAD OR ALIVE\n5:36 SAVE MY MIND\n8:41 SURVIVAL\n\nBatucada: Groupe Batuc\u2019ados\nChoir: Sankofa Unit (Melissa mendy, Sophonie arisma, Mathieu bouvon, Joby smith choir cheif) \nGuitar: Dani Lascar, Louis Marin-Renaud\nBass: Thomas Clairice\nAdditional layers: Augustin Charnet\n\nProducers: Ril\u00e8s Kacimi, Samy Bouyssi\u00e9\nAD: Ril\u00e8s Kacimi, Nathan Pandele\nProduction manager: Islem Rahmani\nSound-engineer: Antoine Thibaudeau, Ana\u00efs Dumas, Arnaud Constan, Ril\u00e8s Kacimi, Cl\u00e9ment Cartig\nLocation managers: Steeven Joacin, Mathieu Mercier\nEditors: Thibaut Deligny, Ril\u00e8s Kacimi\nColorist: Alexandre Queyrous\nGraphic design: Julien Kudic\n\n(Batuc'ados : Filsane Abdi Guelleh, Annabelle Acheampong, Yohan Amegan, St\u00e9phanie Bertrand, Noah Bikoe, Zo\u00e9 Bosonga, C\u00e9dric D\u00e9risson, Joris Doloir, Grace Fofana, Alexis Fortes, Kaouter Haddad, Fanny Hansot, Shekina Ishimwe, Leanna Kondobila, Mariam Kouyate, Sara Lopez, Plamedy Lubienga, Sam Lutumba, Michael Moreno, Kenza Mundemba, Lyem N\u2019Mily, Daline Nerilus, Eric Opeli, Ikram Oudina, Malak Oudina, Sona Peirera, Elena Restrepo, Thika Senanayake, Cuneyit Tekmen,\u00a0Lauryn\u00a0Trebeau)\n\nSpecial thanks to Guilherme Alves\n\nhttp://instagram.com/0riles\nhttp://twitter.com/0riles\nhttp://facebook.com/0Riles\nhttps://www.tiktok.com/@dontgetdistracted",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C4k2_1IT30o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C4k2_1IT30o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C4k2_1IT30o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C4k2_1IT30o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C4k2_1IT30o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ril\u00e8s",
                "tags": [
                    "Ril\u00e8s - SURVIVAL LIVE SESSION",
                    "riles live session",
                    "ril\u00e8s",
                    "survival live session",
                    "money trees",
                    "dead or alive",
                    "save my mind",
                    "survival"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ril\u00e8s - SURVIVAL LIVE SESSION (part 1)",
                    "description": "'SURVIVAL MODE' album available everywhere\nhttps://alterk.lnk.to/SURVIVALMODE\n\nSURVIVAL LIVE SESSION (part 1);\n\n0:08 MONEY TREES\n2:56 DEAD OR ALIVE\n5:36 SAVE MY MIND\n8:41 SURVIVAL\n\nBatucada: Groupe Batuc\u2019ados\nChoir: Sankofa Unit (Melissa mendy, Sophonie arisma, Mathieu bouvon, Joby smith choir cheif) \nGuitar: Dani Lascar, Louis Marin-Renaud\nBass: Thomas Clairice\nAdditional layers: Augustin Charnet\n\nProducers: Ril\u00e8s Kacimi, Samy Bouyssi\u00e9\nAD: Ril\u00e8s Kacimi, Nathan Pandele\nProduction manager: Islem Rahmani\nSound-engineer: Antoine Thibaudeau, Ana\u00efs Dumas, Arnaud Constan, Ril\u00e8s Kacimi, Cl\u00e9ment Cartig\nLocation managers: Steeven Joacin, Mathieu Mercier\nEditors: Thibaut Deligny, Ril\u00e8s Kacimi\nColorist: Alexandre Queyrous\nGraphic design: Julien Kudic\n\n(Batuc'ados : Filsane Abdi Guelleh, Annabelle Acheampong, Yohan Amegan, St\u00e9phanie Bertrand, Noah Bikoe, Zo\u00e9 Bosonga, C\u00e9dric D\u00e9risson, Joris Doloir, Grace Fofana, Alexis Fortes, Kaouter Haddad, Fanny Hansot, Shekina Ishimwe, Leanna Kondobila, Mariam Kouyate, Sara Lopez, Plamedy Lubienga, Sam Lutumba, Michael Moreno, Kenza Mundemba, Lyem N\u2019Mily, Daline Nerilus, Eric Opeli, Ikram Oudina, Malak Oudina, Sona Peirera, Elena Restrepo, Thika Senanayake, Cuneyit Tekmen,\u00a0Lauryn\u00a0Trebeau)\n\nSpecial thanks to Guilherme Alves\n\nhttp://instagram.com/0riles\nhttp://twitter.com/0riles\nhttp://facebook.com/0Riles\nhttps://www.tiktok.com/@dontgetdistracted"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106103",
                "likeCount": "11625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "661"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Awnk3EzLgUhP4LpX5-qgZFI6tsQ",
            "id": "bY0tH3-kmG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T12:30:42Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "J\u2019ai surv\u00e9cu \u00e0 l\u2019un des sommets les plus mortels des Alpes ! (1 an apr\u00e8s l\u2019Everest)",
                "description": "Yo l'\u00e9quipe, aujourd'hui on monte l'une des montagnes que j'ai toujours voulu faire durant mes entrainements pour l'Everest : L'aiguille verte. \nJ'esp\u00e8re que vous allez kiffer la vid\u00e9o, h\u00e9sitez pas \u00e0 me donner vos retours dans les commentaires. \n\n\nMerci \u00e0 Airup d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o. profitez de mon offre pour avoir une r\u00e9duction de 10% sur tout le site avec le code verte (hors \u00e9dition batman) : https://airup.link/inox\net un grand \u00e0 the north face de m\u2019avoir accompagn\u00e9 dans cette aventure.  \n\nR\u00e9alis\u00e9 et produit par Inoxtag\n\nProducteur artistique Inoxtag : Mathieu Caquelard\nDirectrice de post-production : Camille Gachet\nCharg\u00e9 de production : Thomas Lescurieux \nPartnership manager Inoxtag : Ferdinand Maupin\nCheffe de projet inoxtag : Pauline Victor\nGuide de hautes montagnes et chef d\u2019exp\u00e9dition : Mathis Dumas\n\nChef Monteur  : Quentin Eiden\nAssistant Monteur : Spyro \nGraphisme et motion design titrages  : Justin buisson, Ryan turmel \nMotion titrages int\u00e9gration Airup : Ouanne \nMiniature : Aziatack\nEtalonnage : In\u00e8s Henry-Manceau, Alexandre Queyrous\nMix / sound design : Gautier Decline \n\nCarte 3D : \n3d artist : Liam Pannier \n\nAnimation 2D - Bill & Bill \nR\u00e9alisateurs : Paul bouchart, Adrien Pires \nDirecteur artistique : Adrien Pires\nCharacter design : Alexandre Husson\nD\u00e9cors couleurs : Simon Putz, Charlie Herve, Maxime Dupuy, Camille Fruit\n2D FX : Paul Bouchart, Xavier Martin \nCompositing : Adrien Pires \n\nRemerciements : \nGuide de haute montagne : Jehan Roland-Guillot\nGuide de haute montagne et moniteur de parapente et ski : \u2060\u2060Mehdi Bidault\nGuide et moniteur de parapente : Bertrand Roche \nAlpiniste et r\u00e9alisateur : Bertrand Delapierre\nMoniteurs de parapente : Tim Roche, Jules Perrin\nPilotes de parapente : Axel Coste, Florian Landreau \nDrone : Florian Keller\nCadrage : Bertrand Delapierre\nThe North Face \nCharles Compain \nThibaut Deligny \nYoan Mota\n\n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bY0tH3-kmG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bY0tH3-kmG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bY0tH3-kmG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bY0tH3-kmG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bY0tH3-kmG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "montagne inox",
                    "montagne",
                    "inoxtag everest",
                    "inox everest",
                    "everest",
                    "aiguille verte",
                    "alpinisme",
                    "mont blanc",
                    "inoxtag sommet",
                    "mathis",
                    "kaizen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai surv\u00e9cu \u00e0 l\u2019un des sommets les plus mortels des Alpes ! (1 an apr\u00e8s l\u2019Everest)",
                    "description": "Yo l'\u00e9quipe, aujourd'hui on monte l'une des montagnes que j'ai toujours voulu faire durant mes entrainements pour l'Everest : L'aiguille verte. \nJ'esp\u00e8re que vous allez kiffer la vid\u00e9o, h\u00e9sitez pas \u00e0 me donner vos retours dans les commentaires. \n\n\nMerci \u00e0 Airup d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o. profitez de mon offre pour avoir une r\u00e9duction de 10% sur tout le site avec le code verte (hors \u00e9dition batman) : https://airup.link/inox\net un grand \u00e0 the north face de m\u2019avoir accompagn\u00e9 dans cette aventure.  \n\nR\u00e9alis\u00e9 et produit par Inoxtag\n\nProducteur artistique Inoxtag : Mathieu Caquelard\nDirectrice de post-production : Camille Gachet\nCharg\u00e9 de production : Thomas Lescurieux \nPartnership manager Inoxtag : Ferdinand Maupin\nCheffe de projet inoxtag : Pauline Victor\nGuide de hautes montagnes et chef d\u2019exp\u00e9dition : Mathis Dumas\n\nChef Monteur  : Quentin Eiden\nAssistant Monteur : Spyro \nGraphisme et motion design titrages  : Justin buisson, Ryan turmel \nMotion titrages int\u00e9gration Airup : Ouanne \nMiniature : Aziatack\nEtalonnage : In\u00e8s Henry-Manceau, Alexandre Queyrous\nMix / sound design : Gautier Decline \n\nCarte 3D : \n3d artist : Liam Pannier \n\nAnimation 2D - Bill & Bill \nR\u00e9alisateurs : Paul bouchart, Adrien Pires \nDirecteur artistique : Adrien Pires\nCharacter design : Alexandre Husson\nD\u00e9cors couleurs : Simon Putz, Charlie Herve, Maxime Dupuy, Camille Fruit\n2D FX : Paul Bouchart, Xavier Martin \nCompositing : Adrien Pires \n\nRemerciements : \nGuide de haute montagne : Jehan Roland-Guillot\nGuide de haute montagne et moniteur de parapente et ski : \u2060\u2060Mehdi Bidault\nGuide et moniteur de parapente : Bertrand Roche \nAlpiniste et r\u00e9alisateur : Bertrand Delapierre\nMoniteurs de parapente : Tim Roche, Jules Perrin\nPilotes de parapente : Axel Coste, Florian Landreau \nDrone : Florian Keller\nCadrage : Bertrand Delapierre\nThe North Face \nCharles Compain \nThibaut Deligny \nYoan Mota\n\n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2849844",
                "likeCount": "174637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3593"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CW56dpA6qCI32TKmVpUdUa2I1JQ",
            "id": "Az2WhK6yIxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T11:18:53Z",
                "channelId": "UCh4o9ioiqbUveUrCLP8Wv6A",
                "title": "Squeezie : l'une de ses rares interviews \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision \u2013 20h30 le dimanche",
                "description": "Retrouvez \"20h30 le dimanche\" en int\u00e9gralit\u00e9 sur france.tv \ud83d\udc49 https://bit.ly/20H30Squeezie\n\nSqueezie, le youtubeur star de toute une g\u00e9n\u00e9ration, compte aujourd'hui ses followers en millions. Comment g\u00e8re-t-il cette notori\u00e9t\u00e9 ? Est-ce pour lui une responsabilit\u00e9 ? Il parle \u00e9galement de l'une de ses grandes passions : la course automobile.\n\n#squeezie #francetv #20h30ledimanche",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az2WhK6yIxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az2WhK6yIxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az2WhK6yIxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az2WhK6yIxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az2WhK6yIxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "france tv",
                "tags": [
                    "squeezie",
                    "interview squeezie",
                    "squeezie t\u00e9l\u00e9",
                    "squeezie 20h30 le dimanche",
                    "squeezie secrets",
                    "squeezie youtubeur",
                    "squeezie rarissime",
                    "squeezie actu",
                    "squeezie tv",
                    "squeezie r\u00e9v\u00e9lation",
                    "squeezie vie priv\u00e9e",
                    "squeezie buzz",
                    "squeezie interview compl\u00e8te",
                    "squeezie direct",
                    "squeezie france 2",
                    "squeezie confidences",
                    "squeezie in\u00e9dit",
                    "squeezie moment rare",
                    "squeezie youtube",
                    "squeezie en direct"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squeezie : l'une de ses rares interviews \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision \u2013 20h30 le dimanche",
                    "description": "Retrouvez \"20h30 le dimanche\" en int\u00e9gralit\u00e9 sur france.tv \ud83d\udc49 https://bit.ly/20H30Squeezie\n\nSqueezie, le youtubeur star de toute une g\u00e9n\u00e9ration, compte aujourd'hui ses followers en millions. Comment g\u00e8re-t-il cette notori\u00e9t\u00e9 ? Est-ce pour lui une responsabilit\u00e9 ? Il parle \u00e9galement de l'une de ses grandes passions : la course automobile.\n\n#squeezie #francetv #20h30ledimanche"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125932",
                "likeCount": "4143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "223"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RQk6x3adaDeGWYNOltIx7UPVLhE",
            "id": "yO7F0ru5uVg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T08:30:24Z",
                "channelId": "UCI0mw0nNF16fl0hQUD985VA",
                "title": "TRANSFORMATION CAPILLAIRE : j\u2019ai TOUT coup\u00e9 !",
                "description": "\u2661 Publicit\u00e9 - Merci \u00e0 Aroma-Zone pour cette vid\u00e9o ! \nJe vous laisse retrouver ces nouveaut\u00e9s sur leur site:\n\nhttps://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/serum-vitamine-b12-apaisant?utm_source=influence&utm_medium=gaellegarciadiaz&utm_campaign=mai\n\nhttps://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/serum-anti-tache-hordatine-extrait-de-reglisse?utm_source=influence&utm_medium=gaellegarciadiaz&utm_campaign=mai\n\nAvec le code LIV_GAELLE25 : Livraison offerte pour toutes commandes hors bons d'achat, bons cadeaux et bons ateliers & concerne les commandes livr\u00e9es par Colissimo et Mondial Relay en France M\u00e9tropolitaine (Corse incluse) et en Belgique, par Colissimo en Allemagne, au Luxembourg, aux Pays-Bas et \u00e0 Monaco et par Spring en Espagne !\n\nCode valable du 11 au 25 mai 2025 \u2b50\ufe0f\n\n\u2661 Mon coiffeur d\u2019amour : Gaetano (La Main d\u2019argent) https://www.instagram.com/la_main_d_argent_?igsh=MTlsczA2NWUwOTVwcg==",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yO7F0ru5uVg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yO7F0ru5uVg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yO7F0ru5uVg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yO7F0ru5uVg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yO7F0ru5uVg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gaelle garcia diaz",
                "tags": [
                    "gaelle garcia diaz",
                    "GaelleGD",
                    "humour",
                    "dr\u00f4le",
                    "Martine",
                    "Martin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRANSFORMATION CAPILLAIRE : j\u2019ai TOUT coup\u00e9 !",
                    "description": "\u2661 Publicit\u00e9 - Merci \u00e0 Aroma-Zone pour cette vid\u00e9o ! \nJe vous laisse retrouver ces nouveaut\u00e9s sur leur site:\n\nhttps://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/serum-vitamine-b12-apaisant?utm_source=influence&utm_medium=gaellegarciadiaz&utm_campaign=mai\n\nhttps://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/serum-anti-tache-hordatine-extrait-de-reglisse?utm_source=influence&utm_medium=gaellegarciadiaz&utm_campaign=mai\n\nAvec le code LIV_GAELLE25 : Livraison offerte pour toutes commandes hors bons d'achat, bons cadeaux et bons ateliers & concerne les commandes livr\u00e9es par Colissimo et Mondial Relay en France M\u00e9tropolitaine (Corse incluse) et en Belgique, par Colissimo en Allemagne, au Luxembourg, aux Pays-Bas et \u00e0 Monaco et par Spring en Espagne !\n\nCode valable du 11 au 25 mai 2025 \u2b50\ufe0f\n\n\u2661 Mon coiffeur d\u2019amour : Gaetano (La Main d\u2019argent) https://www.instagram.com/la_main_d_argent_?igsh=MTlsczA2NWUwOTVwcg=="
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "594678",
                "likeCount": "31277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "879"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MP4MPWn5Ne6nmYEyzGOPZs3_xFQ",
            "id": "YW8Efy97vQY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T14:12:48Z",
                "channelId": "UC6hiQYvXvMJ3mJXa-NBaq_A",
                "title": "Le Real Madrid LANCE sa R\u00c9VOLUTION",
                "description": "Apr\u00e8s une saison 2024-2025 rat\u00e9e, le Real Madrid doit recruter pour retrouver les sommets. Focus sur les cibles potentielles et les d\u00e9parts probables pour cette fen\u00eatre de mercato estivale. \n\nSur notre cha\u00eene secondaire Foot Mercato FC, on vous raconte les belles histoires du football et on vous d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 \u00e0 la sauce FM !\n\nPour ne plus rien manquer des nouvelles vid\u00e9os Foot Mercato FC : \nAbonne-toi !  \u25bahttps://www.youtube.com/@footmercatofc\n\n#TeamFootMercato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YW8Efy97vQY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YW8Efy97vQY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YW8Efy97vQY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YW8Efy97vQY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YW8Efy97vQY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Foot Mercato FC",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le Real Madrid LANCE sa R\u00c9VOLUTION",
                    "description": "Apr\u00e8s une saison 2024-2025 rat\u00e9e, le Real Madrid doit recruter pour retrouver les sommets. Focus sur les cibles potentielles et les d\u00e9parts probables pour cette fen\u00eatre de mercato estivale. \n\nSur notre cha\u00eene secondaire Foot Mercato FC, on vous raconte les belles histoires du football et on vous d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 \u00e0 la sauce FM !\n\nPour ne plus rien manquer des nouvelles vid\u00e9os Foot Mercato FC : \nAbonne-toi !  \u25bahttps://www.youtube.com/@footmercatofc\n\n#TeamFootMercato"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125976",
                "likeCount": "4155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7rxscK_6-eUBYPc48XW8iNTpH5E",
            "id": "jXMkjnPlWJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T12:01:14Z",
                "channelId": "UCYGjxo5ifuhnmvhPvCc3DJQ",
                "title": "ON R\u00c9AGIT AUX PIRES RECETTES DE CUISINE ! #10",
                "description": "\ud83c\udf81 Commandez d\u00e8s maintenant la nouvelle saison Stellar des cartes Wankul \u00e0 collectionner \u25b6 https://wankul.fr/\n\ud83d\udce6 6 nouveaux packs limit\u00e9s sold\u00e9s jusqu'\u00e0 -40%\n\ud83c\udccf 186 nouvelles cartes\n\ud83e\ude99 Booster Gold nouvelle \u00e9dition (8 cartes alternatives brillantes l\u00e9gendaire or)\n\ud83d\udc40 Nouveaux produits exclusifs (t-shirt, boxer, double cadre, etc.)\n\ud83d\udcd2 Nouveau classeur, deckbox, sleeves, tapis de souris XXL\n\ud83d\udd79 2 starter Stellar sp\u00e9cial gamer\n\ud83d\udcb0 5 tickets d'or \u00e0 trouver !\n\ud83d\ude9b Pas de pr\u00e9commandes, commande pr\u00e9par\u00e9e d\u00e8s votre achat !\n\nOn va sur reddit pour voir des recettes de cuisine tout simplement immondes\nTwitch live: http://twitch.tv/wankilstudio\nTwitter: http://twitter.com/WankilStudio\nTikTok : http://wankil.fr/tiktok\nFacebook: http://www.facebook.com/wankilstudio\nLe site: http://www.wankil.fr\nMiniature par Terracid\nMontage spot Anthony\nMontage par Sourisferoce",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXMkjnPlWJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXMkjnPlWJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXMkjnPlWJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXMkjnPlWJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXMkjnPlWJ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wankil Studio - Laink et Terracid",
                "tags": [
                    "terracid",
                    "laink",
                    "wankil",
                    "recette",
                    "react",
                    "reddit",
                    "pires",
                    "cuisine",
                    "repas",
                    "nourriture"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON R\u00c9AGIT AUX PIRES RECETTES DE CUISINE ! #10",
                    "description": "\ud83c\udf81 Commandez d\u00e8s maintenant la nouvelle saison Stellar des cartes Wankul \u00e0 collectionner \u25b6 https://wankul.fr/\n\ud83d\udce6 6 nouveaux packs limit\u00e9s sold\u00e9s jusqu'\u00e0 -40%\n\ud83c\udccf 186 nouvelles cartes\n\ud83e\ude99 Booster Gold nouvelle \u00e9dition (8 cartes alternatives brillantes l\u00e9gendaire or)\n\ud83d\udc40 Nouveaux produits exclusifs (t-shirt, boxer, double cadre, etc.)\n\ud83d\udcd2 Nouveau classeur, deckbox, sleeves, tapis de souris XXL\n\ud83d\udd79 2 starter Stellar sp\u00e9cial gamer\n\ud83d\udcb0 5 tickets d'or \u00e0 trouver !\n\ud83d\ude9b Pas de pr\u00e9commandes, commande pr\u00e9par\u00e9e d\u00e8s votre achat !\n\nOn va sur reddit pour voir des recettes de cuisine tout simplement immondes\nTwitch live: http://twitch.tv/wankilstudio\nTwitter: http://twitter.com/WankilStudio\nTikTok : http://wankil.fr/tiktok\nFacebook: http://www.facebook.com/wankilstudio\nLe site: http://www.wankil.fr\nMiniature par Terracid\nMontage spot Anthony\nMontage par Sourisferoce"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "685026",
                "likeCount": "48299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C6oBYjA4qgzcMkRLvxYsksTewQ4",
            "id": "5idCyQkCdLw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T15:00:17Z",
                "channelId": "UC5Twj1Axp_-9HLsZ5o_cEQQ",
                "title": "7 des PIRES PAPES de L'HISTOIRE !",
                "description": "Salut Internet !\nAujourd\u2019hui, on colle \u00e0 l\u2019actualit\u00e9 br\u00fblante du moment avec cette vid\u00e9o sp\u00e9ciale consacr\u00e9e \u00e0 la papaut\u00e9\u2026 mais attention ; pas \u00e0 la version dor\u00e9e et solennelle qu\u2019on imagine. On plonge dans les scandales religieux de l\u2019\u00c9glise catholique, \u00e0 travers le parcours de certains papes parmi les plus controvers\u00e9s de l\u2019histoire du Vatican. Et croyez-moi, vous n\u2019\u00eates pas pr\u00eats : \n\n\ud83d\udccc Au programme :\nUn ado \u00e0 la t\u00eate de l\u2019Eglise\nUn concile cadav\u00e9rique\nLa famille Borgia\nUn pape guerrier\nUn vendeur de titre pontifical\nUn antipape\nUne transfusion sanguine qui a mal tourn\u00e9e\n\nEntre histoire religieuse, scandales papaux, politique eccl\u00e9siastique, c\u2019est parti pour des anecdotes historiques, improbables, mais vraies !\n\n#histoire #culture #insolite\n\nCHAPITRES : \n\n00:00 - Intro\n00:25 - Jean XII\n02:19 - Innocent VIII\n03:53 - Jules II\n06:19 - Alexandre V\n07:46 - Beno\u00eet IX\n09:36 - Jean XXIII\n11:28 - Etienne VI (et Formose)\n13:12 - Outro\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour ne rien manquer de nos vid\u00e9os !\n\ud83d\udc4d Likez et partagez cette vid\u00e9o si elle vous a plu !\n\ud83d\udcac Laissez un commentaire pour partager vos anecdotes incroyables sur le monde !\n\n\u2b07 RETROUVE DOC SEVEN SUR INTERNET \u2b07 \n\n\ud83d\udcf7 Instagram : / docseventv \n\ud83d\udc64 Facebook : / docseventv \n\ud83e\udd33\ud83c\udffb Tik Tok : / docseven \n\ud83e\udd7c\ud83e\uddea La cha\u00eene secondaire Le Labo : @lelabo9174 \n\ud83d\udca1 Retrouve mes sources d'inspiration du moment, les \u00e9l\u00e9ments de mon d\u00e9cor et plus encore ici : https://www.amazon.fr/shop/docseven \n\n-----------------------------\n\nMUSIQUES : \n\nHigh Energy Bad Attitude - Bonkers Beat Club\nCARTEL - BLUE STEEL\nFalling Fast - A P O L L O\nWild Night at Harry's - Harry Edvino\nSonic - Damma Beatz\nWhisk - _91nova\nDolores - Ballpoint\nGammlia - West & Zander\n\nUne partie des cartes et images proviennent de Wikimedia Commons. Certaines images d'illustration sont des images virtuelles. Certains liens pr\u00e9sents dans la barre d'info peuvent \u00eatre des liens affili\u00e9s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5idCyQkCdLw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5idCyQkCdLw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5idCyQkCdLw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5idCyQkCdLw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5idCyQkCdLw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Doc Seven",
                "tags": [
                    "doc seven",
                    "docseven",
                    "doc7",
                    "doc 7",
                    "insolite",
                    "surprenant",
                    "faits",
                    "insolites",
                    "surprenants",
                    "fait"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "7 des PIRES PAPES de L'HISTOIRE !",
                    "description": "Salut Internet !\nAujourd\u2019hui, on colle \u00e0 l\u2019actualit\u00e9 br\u00fblante du moment avec cette vid\u00e9o sp\u00e9ciale consacr\u00e9e \u00e0 la papaut\u00e9\u2026 mais attention ; pas \u00e0 la version dor\u00e9e et solennelle qu\u2019on imagine. On plonge dans les scandales religieux de l\u2019\u00c9glise catholique, \u00e0 travers le parcours de certains papes parmi les plus controvers\u00e9s de l\u2019histoire du Vatican. Et croyez-moi, vous n\u2019\u00eates pas pr\u00eats : \n\n\ud83d\udccc Au programme :\nUn ado \u00e0 la t\u00eate de l\u2019Eglise\nUn concile cadav\u00e9rique\nLa famille Borgia\nUn pape guerrier\nUn vendeur de titre pontifical\nUn antipape\nUne transfusion sanguine qui a mal tourn\u00e9e\n\nEntre histoire religieuse, scandales papaux, politique eccl\u00e9siastique, c\u2019est parti pour des anecdotes historiques, improbables, mais vraies !\n\n#histoire #culture #insolite\n\nCHAPITRES : \n\n00:00 - Intro\n00:25 - Jean XII\n02:19 - Innocent VIII\n03:53 - Jules II\n06:19 - Alexandre V\n07:46 - Beno\u00eet IX\n09:36 - Jean XXIII\n11:28 - Etienne VI (et Formose)\n13:12 - Outro\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour ne rien manquer de nos vid\u00e9os !\n\ud83d\udc4d Likez et partagez cette vid\u00e9o si elle vous a plu !\n\ud83d\udcac Laissez un commentaire pour partager vos anecdotes incroyables sur le monde !\n\n\u2b07 RETROUVE DOC SEVEN SUR INTERNET \u2b07 \n\n\ud83d\udcf7 Instagram : / docseventv \n\ud83d\udc64 Facebook : / docseventv \n\ud83e\udd33\ud83c\udffb Tik Tok : / docseven \n\ud83e\udd7c\ud83e\uddea La cha\u00eene secondaire Le Labo : @lelabo9174 \n\ud83d\udca1 Retrouve mes sources d'inspiration du moment, les \u00e9l\u00e9ments de mon d\u00e9cor et plus encore ici : https://www.amazon.fr/shop/docseven \n\n-----------------------------\n\nMUSIQUES : \n\nHigh Energy Bad Attitude - Bonkers Beat Club\nCARTEL - BLUE STEEL\nFalling Fast - A P O L L O\nWild Night at Harry's - Harry Edvino\nSonic - Damma Beatz\nWhisk - _91nova\nDolores - Ballpoint\nGammlia - West & Zander\n\nUne partie des cartes et images proviennent de Wikimedia Commons. Certaines images d'illustration sont des images virtuelles. Certains liens pr\u00e9sents dans la barre d'info peuvent \u00eatre des liens affili\u00e9s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334310",
                "likeCount": "11870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PrCiHze_z7uX7yZHJjF7_WvCc8Q",
            "id": "FFNE0VPPZbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T19:30:01Z",
                "channelId": "UC4DJ3WmfGvZv6PlKUuA057A",
                "title": "Donald Trump purge les archives pour r\u00e9\u00e9crire l'Histoire - Le dessous des images - ARTE",
                "description": "La photo d\u2019une femme-soldat a tellement effray\u00e9 le gouvernement am\u00e9ricain qu\u2019il l\u2019a supprim\u00e9e. Depuis son retour au pouvoir, Donald Trump a ordonn\u00e9 l\u2019effacement des r\u00e9f\u00e9rences aux minorit\u00e9s des archives f\u00e9d\u00e9rales. D\u00e9cryptage d\u2019une purge iconographique made in America.\r\n\r\nEn f\u00e9vrier 2025,\u00a0le Pentagone supprime une photo de Christina Fuentes\u00a0Montenegro,\u00a0l\u2019une des premi\u00e8res femmes \u00e0 avoir obtenu le dipl\u00f4me d'infanterie du Corps des Marines. L\u2019effacement de cette image\u00a0s\u2019inscrit dans une offensive\u00a0id\u00e9ologique de l\u2019administration Trump contre la diversit\u00e9 et le \"wokisme\".\u00a0Sebastian\u00a0Majstorovic,\u00a0cofondateur du Data Rescue Project\u00a0et\u00a0qui a fait de la conservation de ces images un combat politique,\u00a0d\u00e9crypte cette tentative de r\u00e9\u00e9criture de l\u2019histoire.\u00a0Arno\u00a0Gisinger, historien de la photographie, analyse cette\u00a0pratique d\u2019effacement, marque\u00a0des r\u00e9gimes autoritaires. \n\n#DonaldTrump #Minorit\u00e9s #Archives \n\n0:46 Le portrait d'une jeune femme militaire supprim\u00e9\n02:17 Donald Trump ordonne la suppression des r\u00e9f\u00e9rences aux minorit\u00e9s \n05:15  Le Data Rescue Project\n06:46 R\u00e9\u00e9crire l'histoire en supprimant les images",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFNE0VPPZbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFNE0VPPZbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFNE0VPPZbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFNE0VPPZbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFNE0VPPZbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le dessous des images - ARTE",
                "tags": [
                    "ARTE",
                    "Magazine",
                    "TV",
                    "Le dessous des images",
                    "Sonia Devillers",
                    "Donald Trump purge les archives pour r\u00e9\u00e9crire l'Histoire",
                    "Donald Trump",
                    "Purge iconographique",
                    "Minorit\u00e9s",
                    "Minorit\u00e9 USA",
                    "\u00e9tats unis",
                    "Pentagone",
                    "militaire",
                    "Fascisme",
                    "wokisme",
                    "politique",
                    "seconde guerre mondiale",
                    "femme",
                    "photographie",
                    "Histoire",
                    "Historique",
                    "Staline",
                    "Culture",
                    "Maison Blanche",
                    "culture afro am\u00e9ricaine",
                    "censure politique",
                    "Intelligence artificielle",
                    "arm\u00e9e am\u00e9ricaine",
                    "docu",
                    "arte news",
                    "docu arte",
                    "Docu Trump",
                    "Docu minorit\u00e9s"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Donald Trump purge les archives pour r\u00e9\u00e9crire l'Histoire - Le dessous des images - ARTE",
                    "description": "La photo d\u2019une femme-soldat a tellement effray\u00e9 le gouvernement am\u00e9ricain qu\u2019il l\u2019a supprim\u00e9e. Depuis son retour au pouvoir, Donald Trump a ordonn\u00e9 l\u2019effacement des r\u00e9f\u00e9rences aux minorit\u00e9s des archives f\u00e9d\u00e9rales. D\u00e9cryptage d\u2019une purge iconographique made in America.\r\n\r\nEn f\u00e9vrier 2025,\u00a0le Pentagone supprime une photo de Christina Fuentes\u00a0Montenegro,\u00a0l\u2019une des premi\u00e8res femmes \u00e0 avoir obtenu le dipl\u00f4me d'infanterie du Corps des Marines. L\u2019effacement de cette image\u00a0s\u2019inscrit dans une offensive\u00a0id\u00e9ologique de l\u2019administration Trump contre la diversit\u00e9 et le \"wokisme\".\u00a0Sebastian\u00a0Majstorovic,\u00a0cofondateur du Data Rescue Project\u00a0et\u00a0qui a fait de la conservation de ces images un combat politique,\u00a0d\u00e9crypte cette tentative de r\u00e9\u00e9criture de l\u2019histoire.\u00a0Arno\u00a0Gisinger, historien de la photographie, analyse cette\u00a0pratique d\u2019effacement, marque\u00a0des r\u00e9gimes autoritaires. \n\n#DonaldTrump #Minorit\u00e9s #Archives \n\n0:46 Le portrait d'une jeune femme militaire supprim\u00e9\n02:17 Donald Trump ordonne la suppression des r\u00e9f\u00e9rences aux minorit\u00e9s \n05:15  Le Data Rescue Project\n06:46 R\u00e9\u00e9crire l'histoire en supprimant les images"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212274",
                "likeCount": "7520",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ShbbAOGwK0Q5-vO53dxiTKW15TQ",
            "id": "SnHqzN08KAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T13:00:48Z",
                "channelId": "UCZ0o1IeuSSceEixZbSATWtw",
                "title": "F1\u00ae LE FILM | Bande-annonce officielle 2 (VF) | Brad Pitt, Javier Bardem, Damson Idris",
                "description": "Attention au d\u00e9part ! \ud83d\udfe2 \n\nF1\u00ae LE FILM, avec Brad Pitt et Damson Idris, au cin\u00e9ma le 25 juin.\n\nSonny Hayes (Brad Pitt) \u00e9tait le prodige de la F1 des ann\u00e9es 90 jusqu\u2019\u00e0 son terrible accident. Trente ans plus tard, alors qu\u2019il est devenu un pilote ind\u00e9pendant, il est contact\u00e9 par son ancien co\u00e9quipier Ruben Cervantes (Javier Bardem), patron d\u2019une \u00e9curie de F1 au bord dela faillite. Ruben convainc Sonny de faire son grand retour sur le circuit pour tenter de sauver l\u2019\u00e9curie et montrer qu\u2019il est le meilleur pilote du monde. Il aura pour co\u00e9quipier Joshua Pearce (Damson Idris), diamant brut sans limite qui compte s\u2019imposer comme le num\u00e9ro 1. Mais tr\u00e8s vite, Sonny est rattrap\u00e9 par son pass\u00e9. Il d\u00e9couvre alors qu\u2019en Formule 1, son co\u00e9quipier est son plus redoutable rival, que le danger est partout, et qu\u2019il peut y laisser sa vie.\n\nApple Original Films et les producteurs de TOP GUN : MAVERICK pr\u00e9sentent F1\u00ae LE FILM, de Joseph Kosinski, avec Brad Pitt dans le r\u00f4le principal. Le film est produit par Jerry Bruckheimer, Kosinski, le septuple champion du monde de Formule 1\u00ae : Lewis Hamilton, Brad\nPitt, Dede Gardner, Jeremy Kleiner, et Chad Oman.\n\nF1\u00ae LE FILM r\u00e9unit au casting Brad Pitt, Damson Idris, Kerry Condon, Tobias Menzies,\nKim Bodnia, et Javier Bardem et a \u00e9t\u00e9 tourn\u00e9 lors de v\u00e9ritables courses de Grand Prix de F1\u00ae.\nLe film est r\u00e9alis\u00e9 par Kosinski, sur un sc\u00e9nario d\u2019Ehren Kruger. La production ex\u00e9cutive est assur\u00e9e par Daniel Lupi. Le r\u00e9alisateur s\u2019est entour\u00e9 du directeur de la photographie Claudio\nMiranda, des chefs-d\u00e9corateurs Mark Tildesley et Ben Munro, du chef-monteur Stephen Mirrione, du chef-costumier Julian Day, de la directrice de casting Lucy Bevan et du compositeur Hans Zimmer.\n\nApple Original Films pr\u00e9sente F1\u00ae LE FILM de Joseph Kosinski, produit par Monolith Pictures / Jerry Bruckheimer / Plan B Entertainment / Dawn Apollo Films. Le film sera distribu\u00e9 par Warner Bros. Pictures, et projet\u00e9 en IMAX dans les salles \u00e9quip\u00e9es, \u00e0 partir du 25 juin 2025 en France.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnHqzN08KAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnHqzN08KAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnHqzN08KAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnHqzN08KAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnHqzN08KAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. France",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Apple Original",
                    "Brad Pitt",
                    "Coming Soon",
                    "Damson Idris",
                    "Drama",
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Javier Bardem",
                    "Joseph Kosinski",
                    "Kerry Condon",
                    "Movie",
                    "Sport",
                    "Trailer",
                    "WB",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Brothers"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F1\u00ae LE FILM | Bande-annonce officielle 2 (VF) | Brad Pitt, Javier Bardem, Damson Idris",
                    "description": "Attention au d\u00e9part ! \ud83d\udfe2 \n\nF1\u00ae LE FILM, avec Brad Pitt et Damson Idris, au cin\u00e9ma le 25 juin.\n\nSonny Hayes (Brad Pitt) \u00e9tait le prodige de la F1 des ann\u00e9es 90 jusqu\u2019\u00e0 son terrible accident. Trente ans plus tard, alors qu\u2019il est devenu un pilote ind\u00e9pendant, il est contact\u00e9 par son ancien co\u00e9quipier Ruben Cervantes (Javier Bardem), patron d\u2019une \u00e9curie de F1 au bord dela faillite. Ruben convainc Sonny de faire son grand retour sur le circuit pour tenter de sauver l\u2019\u00e9curie et montrer qu\u2019il est le meilleur pilote du monde. Il aura pour co\u00e9quipier Joshua Pearce (Damson Idris), diamant brut sans limite qui compte s\u2019imposer comme le num\u00e9ro 1. Mais tr\u00e8s vite, Sonny est rattrap\u00e9 par son pass\u00e9. Il d\u00e9couvre alors qu\u2019en Formule 1, son co\u00e9quipier est son plus redoutable rival, que le danger est partout, et qu\u2019il peut y laisser sa vie.\n\nApple Original Films et les producteurs de TOP GUN : MAVERICK pr\u00e9sentent F1\u00ae LE FILM, de Joseph Kosinski, avec Brad Pitt dans le r\u00f4le principal. Le film est produit par Jerry Bruckheimer, Kosinski, le septuple champion du monde de Formule 1\u00ae : Lewis Hamilton, Brad\nPitt, Dede Gardner, Jeremy Kleiner, et Chad Oman.\n\nF1\u00ae LE FILM r\u00e9unit au casting Brad Pitt, Damson Idris, Kerry Condon, Tobias Menzies,\nKim Bodnia, et Javier Bardem et a \u00e9t\u00e9 tourn\u00e9 lors de v\u00e9ritables courses de Grand Prix de F1\u00ae.\nLe film est r\u00e9alis\u00e9 par Kosinski, sur un sc\u00e9nario d\u2019Ehren Kruger. La production ex\u00e9cutive est assur\u00e9e par Daniel Lupi. Le r\u00e9alisateur s\u2019est entour\u00e9 du directeur de la photographie Claudio\nMiranda, des chefs-d\u00e9corateurs Mark Tildesley et Ben Munro, du chef-monteur Stephen Mirrione, du chef-costumier Julian Day, de la directrice de casting Lucy Bevan et du compositeur Hans Zimmer.\n\nApple Original Films pr\u00e9sente F1\u00ae LE FILM de Joseph Kosinski, produit par Monolith Pictures / Jerry Bruckheimer / Plan B Entertainment / Dawn Apollo Films. Le film sera distribu\u00e9 par Warner Bros. Pictures, et projet\u00e9 en IMAX dans les salles \u00e9quip\u00e9es, \u00e0 partir du 25 juin 2025 en France."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322279",
                "likeCount": "280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B3lXiS2-9eIgjpkTvRgpqCLl_Y0",
            "id": "KUimgDji6iA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:17:59Z",
                "channelId": "UC2eMwsqLsCm51P5LzuHyHgQ",
                "title": "La DURE V\u00c9RIT\u00c9 qu'illustre le SUCC\u00c8S de Clair Obscur ! Analyse tr\u00e8s int\u00e9ressante de Fred !",
                "description": "#Twitch #JDG #joueurdugrenier #Clip #Clips\n\n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/joueur_du_grenier\n\u25b6\ufe0f Date du stream : 01/05/2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUimgDji6iA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUimgDji6iA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUimgDji6iA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUimgDji6iA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Fat Giorno",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La DURE V\u00c9RIT\u00c9 qu'illustre le SUCC\u00c8S de Clair Obscur ! Analyse tr\u00e8s int\u00e9ressante de Fred !",
                    "description": "#Twitch #JDG #joueurdugrenier #Clip #Clips\n\n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/joueur_du_grenier\n\u25b6\ufe0f Date du stream : 01/05/2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "299246",
                "likeCount": "8526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1029"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "axVE6cpc6OAjYxPdMZJY59Z7I40",
            "id": "-MzGQfaD5SY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T21:18:16Z",
                "channelId": "UCtlN-Ff1AivzUjTNLf-_wqQ",
                "title": "Louane - maman : 2eme r\u00e9p\u00e9tition live Eurovision France",
                "description": "Toutes les infos & vid\u00e9os sur https://www.france.tv/france-2/eurovision\nAbonnez-vous \u00e0 la chaine officielle Eurovision France https://bit.ly/3u4X6Mv\nLouane - maman : 2eme r\u00e9p\u00e9tition live Eurovision France\nLouane repr\u00e9sente la France avec sa chanson maman au Concours Eurovision de la Chanson 2025 le 17 mai \u00e0 B\u00e2le.\n\n(c) visuel de la miniature Sarah Louise Bennett",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-MzGQfaD5SY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-MzGQfaD5SY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-MzGQfaD5SY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-MzGQfaD5SY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-MzGQfaD5SY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision France",
                "tags": [
                    "eurovision",
                    "france 2",
                    "replay",
                    "france",
                    "eurovision france",
                    "concours",
                    "\u00e9videmment",
                    "evidemment",
                    "song reveal",
                    "esc",
                    "official video",
                    "eurovision song contest",
                    "song",
                    "chanson",
                    "musique",
                    "music",
                    "official",
                    "2025",
                    "louane",
                    "live",
                    "maman"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Louane - maman : 2eme r\u00e9p\u00e9tition live Eurovision France",
                    "description": "Toutes les infos & vid\u00e9os sur https://www.france.tv/france-2/eurovision\nAbonnez-vous \u00e0 la chaine officielle Eurovision France https://bit.ly/3u4X6Mv\nLouane - maman : 2eme r\u00e9p\u00e9tition live Eurovision France\nLouane repr\u00e9sente la France avec sa chanson maman au Concours Eurovision de la Chanson 2025 le 17 mai \u00e0 B\u00e2le.\n\n(c) visuel de la miniature Sarah Louise Bennett"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "306082",
                "likeCount": "1479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TJf-m0YIhUnlMQBJQNsU6_L3xyI",
            "id": "khPkZHgW79U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T11:04:20Z",
                "channelId": "UCpihR1Q2f5EQTEn5UfVlRrw",
                "title": "Notre VICTOIRE aux CHAMPIONNATS D\u2019EUROPE",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o, d\u00e9couvrez les coulisses de notre victoire au FNCS Major 2 : pr\u00e9paration, moments forts et r\u00e9actions de l\u2019\u00e9quipe.\nOn vous montre aussi l\u2019envers du d\u00e9cor de nos streams chez Gentlemates, ainsi qu\u2019un aper\u00e7u de nos journ\u00e9es pendant les LFL Days.\n\nR\u00e9alisation : Hakki \u00ab\u00a0Aeron\u00a0\u00bb SEN\nCharg\u00e9 de Production : Christophe LY - Matis ROBELIN\nCharg\u00e9 de Post-Production : Matis ROBELIN\nCadreurs Paris : Hakki \u00ab\u00a0Aeron\u00a0\u00bb SEN - L\u00e9onel ALFONSO \nCadreurs Berlin : Rapha\u00ebl FREITAS \n \nChef monteur : Hakki \u00ab\u00a0Aeron\u00a0\u00bb SEN\nMonteur : Valentin MAROT\nAssistant monteur : Martin BOURDELET\nSous-titres : Mehdi GHADAOUIA\n\u00c9talonnage : Pierre BRIERE\nMixage : Benjamin DELOBELLE\nGraphisme : L\u00e9o DROUET\nMotion : MAJIN\nMiniature\u00a0:\u00a0Irthyy \n\n\nRetrouvez l'int\u00e9gralit\u00e9 des replays des deux games sur notre cha\u00eene replay : \u200b\u2060  http://youtube.com/@GentleMatesVOD\n\nRendez-vous sur notre application pour conna\u00eetre les prochaines dates de tournoi :\n\n\ud83c\udf4f App Store : https://bit.ly/M8APPLE\n\ud83e\udd16 Google Play : https://bit.ly/M8GOOGLE\n\nNOS RESEAUX SOCIAUX : \n\ud83c\udfae Gentle Mates Replay : http://youtube.com/@GentleMatesVOD\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/gentlemates\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/gentlemates/\n\ud83d\udc55 Shop : https://gentlemates.com/fr/shop/\n\ud83d\udce1 Site (tu retrouveras toutes les informations) : https://gentlemates.com/fr/\n\ud83d\udcbb Discord communautaire : https://discord.gg/gentlemates\n\ud83c\udfa7 Tiktok : https://www.tiktok.com/@gentlemates?lang=fr\n\n\u00a9 GENTLE MATES 2024",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khPkZHgW79U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khPkZHgW79U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khPkZHgW79U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khPkZHgW79U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khPkZHgW79U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gentle Mates",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Notre VICTOIRE aux CHAMPIONNATS D\u2019EUROPE",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o, d\u00e9couvrez les coulisses de notre victoire au FNCS Major 2 : pr\u00e9paration, moments forts et r\u00e9actions de l\u2019\u00e9quipe.\nOn vous montre aussi l\u2019envers du d\u00e9cor de nos streams chez Gentlemates, ainsi qu\u2019un aper\u00e7u de nos journ\u00e9es pendant les LFL Days.\n\nR\u00e9alisation : Hakki \u00ab\u00a0Aeron\u00a0\u00bb SEN\nCharg\u00e9 de Production : Christophe LY - Matis ROBELIN\nCharg\u00e9 de Post-Production : Matis ROBELIN\nCadreurs Paris : Hakki \u00ab\u00a0Aeron\u00a0\u00bb SEN - L\u00e9onel ALFONSO \nCadreurs Berlin : Rapha\u00ebl FREITAS \n \nChef monteur : Hakki \u00ab\u00a0Aeron\u00a0\u00bb SEN\nMonteur : Valentin MAROT\nAssistant monteur : Martin BOURDELET\nSous-titres : Mehdi GHADAOUIA\n\u00c9talonnage : Pierre BRIERE\nMixage : Benjamin DELOBELLE\nGraphisme : L\u00e9o DROUET\nMotion : MAJIN\nMiniature\u00a0:\u00a0Irthyy \n\n\nRetrouvez l'int\u00e9gralit\u00e9 des replays des deux games sur notre cha\u00eene replay : \u200b\u2060  http://youtube.com/@GentleMatesVOD\n\nRendez-vous sur notre application pour conna\u00eetre les prochaines dates de tournoi :\n\n\ud83c\udf4f App Store : https://bit.ly/M8APPLE\n\ud83e\udd16 Google Play : https://bit.ly/M8GOOGLE\n\nNOS RESEAUX SOCIAUX : \n\ud83c\udfae Gentle Mates Replay : http://youtube.com/@GentleMatesVOD\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/gentlemates\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/gentlemates/\n\ud83d\udc55 Shop : https://gentlemates.com/fr/shop/\n\ud83d\udce1 Site (tu retrouveras toutes les informations) : https://gentlemates.com/fr/\n\ud83d\udcbb Discord communautaire : https://discord.gg/gentlemates\n\ud83c\udfa7 Tiktok : https://www.tiktok.com/@gentlemates?lang=fr\n\n\u00a9 GENTLE MATES 2024"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163601",
                "likeCount": "9400",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mnqT5egyGEud3hJjH4ynswt7E7Y",
            "id": "nBajCIsPeYs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T08:00:55Z",
                "channelId": "UClSUOi_4VD2oW_o06pC5meA",
                "title": "J'ai Surv\u00e9cu SANS TRICHER au Serveur le Plus MORTEL (2B2T)",
                "description": "1er \u00e9pisode de la survie 2B2T, le prochain sortira le 17/05\n\n2B2T est l'un des serveurs Minecraft les plus anciens, avec plus de 14 ans d'existence, ce serveur dit \"anarchique\" a surv\u00e9cu a de nombreux joueurs qui n'ont qu'un seul mot en bouche: la destruction.\n\nAvec mon ami Dart on s'est donn\u00e9 le d\u00e9fi de survivre sans TRICHER pendant 1 mois entier sur ce serveur et pour retracer cette aventure, 1 vid\u00e9o par semaine sera publi\u00e9 sur ma cha\u00eene pour vous tenir au courant de notre progression.\n\nPour les plus courageux d'entre vous, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 venir nous rendre visite sur le serveur, d'ailleurs donnez nous des conseils dans les commentaires, pour vous faire un aveux on aimerait bien avoir des \u00e9lytra pour la suite de la survie mais on a ABSOLUMENT aucune id\u00e9e de comment en trouver.\n\nJe suis assez fier de cette vid\u00e9o, j'ai vraiment essay\u00e9 de me d\u00e9passer techniquement et artistiquement... En prenant en compte que cette vid\u00e9o tournage y compris a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e en 6 jours !\nFranchement h\u00e2te de faire les prochains \u00e9pisodes...\n\nJe rends \u00e0 C\u00e9sar ce qui apparient a C\u00e9sar, la musique de fin viens de chez Mybios, je l'ai trouv\u00e9e juste PARFAITE pour ce moment, j'esp\u00e8re que tu m'en voudra pas trop bossman ^^\n\nViens me follow ici bg: \nInstagram: https://www.instagram.com/wyktaurr/\nTwitter: https://twitter.com/wyktaur1\nTwitch: https://www.twitch.tv/wyktaur\nDiscord: https://discord.gg/JKBNXypmqP\n\nAbonn\u00e9s: 248\u202f394",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBajCIsPeYs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBajCIsPeYs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBajCIsPeYs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBajCIsPeYs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBajCIsPeYs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wyktaur",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai Surv\u00e9cu SANS TRICHER au Serveur le Plus MORTEL (2B2T)",
                    "description": "1er \u00e9pisode de la survie 2B2T, le prochain sortira le 17/05\n\n2B2T est l'un des serveurs Minecraft les plus anciens, avec plus de 14 ans d'existence, ce serveur dit \"anarchique\" a surv\u00e9cu a de nombreux joueurs qui n'ont qu'un seul mot en bouche: la destruction.\n\nAvec mon ami Dart on s'est donn\u00e9 le d\u00e9fi de survivre sans TRICHER pendant 1 mois entier sur ce serveur et pour retracer cette aventure, 1 vid\u00e9o par semaine sera publi\u00e9 sur ma cha\u00eene pour vous tenir au courant de notre progression.\n\nPour les plus courageux d'entre vous, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 venir nous rendre visite sur le serveur, d'ailleurs donnez nous des conseils dans les commentaires, pour vous faire un aveux on aimerait bien avoir des \u00e9lytra pour la suite de la survie mais on a ABSOLUMENT aucune id\u00e9e de comment en trouver.\n\nJe suis assez fier de cette vid\u00e9o, j'ai vraiment essay\u00e9 de me d\u00e9passer techniquement et artistiquement... En prenant en compte que cette vid\u00e9o tournage y compris a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e en 6 jours !\nFranchement h\u00e2te de faire les prochains \u00e9pisodes...\n\nJe rends \u00e0 C\u00e9sar ce qui apparient a C\u00e9sar, la musique de fin viens de chez Mybios, je l'ai trouv\u00e9e juste PARFAITE pour ce moment, j'esp\u00e8re que tu m'en voudra pas trop bossman ^^\n\nViens me follow ici bg: \nInstagram: https://www.instagram.com/wyktaurr/\nTwitter: https://twitter.com/wyktaur1\nTwitch: https://www.twitch.tv/wyktaur\nDiscord: https://discord.gg/JKBNXypmqP\n\nAbonn\u00e9s: 248\u202f394"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185558",
                "likeCount": "8042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "396"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ii59CHXVy2zrgXdACYEgCP_j4hk",
            "id": "1gbAZoOMFvs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T17:00:05Z",
                "channelId": "UCrGAPOOrcfz7AFcsjdPKy8A",
                "title": "traverser les moments compliqu\u00e9s",
                "description": "\u2023 Rejoins la communaut\u00e9 : http://bit.ly/followjnspj\n\n\n\n\n\u2193\u2193 INFO \u2193\u2193\n\n\u25b7 Le livre de Joel Dicker \nhttps://bit.ly/4m8nT6G\n\n\n\n\u2023 M A I L : leacoff(arobase)agencemadein.fr \n\n\u2023 T A K E  K A R E : https://takekare.co/\n\n\u2023 I N S T A G R A M : http://instagram.com/jenesuispasjoli/\n\n\u2023 P O D C A S T : https://linktr.ee/takekare\n\n\u2023 W E B : https://www.jenesuispasjolie.fr\n\nMerci pour tout, love.\nL\u00e9a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1gbAZoOMFvs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1gbAZoOMFvs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1gbAZoOMFvs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1gbAZoOMFvs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1gbAZoOMFvs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "jenesuispasjolie",
                "tags": [
                    "jenesuispasjolie",
                    "mode",
                    "health",
                    "look",
                    "lifestyle",
                    "d\u00e9co",
                    "maison",
                    "business",
                    "naturel",
                    "entrepreneur"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "traverser les moments compliqu\u00e9s",
                    "description": "\u2023 Rejoins la communaut\u00e9 : http://bit.ly/followjnspj\n\n\n\n\n\u2193\u2193 INFO \u2193\u2193\n\n\u25b7 Le livre de Joel Dicker \nhttps://bit.ly/4m8nT6G\n\n\n\n\u2023 M A I L : leacoff(arobase)agencemadein.fr \n\n\u2023 T A K E  K A R E : https://takekare.co/\n\n\u2023 I N S T A G R A M : http://instagram.com/jenesuispasjoli/\n\n\u2023 P O D C A S T : https://linktr.ee/takekare\n\n\u2023 W E B : https://www.jenesuispasjolie.fr\n\nMerci pour tout, love.\nL\u00e9a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77884",
                "likeCount": "3993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zfh5vT7riuUwGoCBX9K6y303kPY",
            "id": "l4On7TQoM-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T08:59:58Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "MEOVV(\ubbf8\uc57c\uc624) - \u2018DROP TOP\u2019 M/V",
                "description": "\ud83d\udd17 MEOVV.lnk.to/MYEYESOPENVVIDE\n\nMEOVV(\ubbf8\uc57c\uc624) - \u2018DROP TOP\u2019 M/V\n\n\uc774\uac83\ub9cc\n\uc78a\uc9c0\ub9c8\nWe are young\nHeart of gold\n\n\ubd88\uc548\ud55c\n\uc9c0\uae08\ub3c4\n\ub0b4\uc77c\uc774\uba74 \ub0a1\uc544 \ube60\uc9c8 yesterday\n\n\ubd88\ud0c0\uc624\ub974\ub294 \uae4c\ub9cc \ud0c0\uc774\uc5b4\n\ub354 \ud06c\uac8c \ud2c0\uc5b4\ubd10 light my fire\nLooking for \ub290\ub08c\ud45c the rush\n\n\ub10c \ud55c\ucc38 \uac08 \uae38\uc774 \uba40\ub2e4\uace0\nBut they keep fallin\u2019 like dominos\nSo shut up\n\uc800 \ud558\ub298\uc744 \uc5f4\uc5b4\ubd10\n\nCan you feel the noise we shout\n\uadf8 \ube5b\uc744 \uc783\uc740 \ub208\uc744 \uac10\uc544\uc918\n\uac70\uce68\uc5c6\uac8c \uaf49 \ubc1f\uc544 do or die\n\ub354 \ub192\uc774 \uc678\uccd0 in the name of love\n\nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n \nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n\n\ubb63\ub3c4 \uc5c6\ub294 talkin\u2019, \ub09c \ub0b4 \uba4b\ub300\ub85c been rockin\u2019\nwhip too fast, \ub0b4 \uac08 \uae38\uc744 \ud0d0\ud574\nwith my girls, no brake no limit\nfire it up \ud0c0\uc62c\ub77c, nobody but us \uc62c\ub77c\uac00\nthey gon\u2019 watch me run it run it, \ub098\uc544\uac00\ub294 \ub108\uc640 \ub098\n\n\uc55e\ub9cc \ubd10, \uacfc\uac70\ub294 \uc800 \uba40\ub9ac \ub4a4\ub85c\nOh my God, in my rearview mirror\n\uc138\uc0c1\uc774 mine to claim, \ucb49 \uc704\ub85c \ubed7\uc740 lane\n\ub545\uc744 \ubc97\uc5b4\ub098, \ub354 \ub192\uc774 fly, hands up to the sky, like\n\nCan you feel the noise we shout\n\uadf8 \ube5b\uc744 \uc783\uc740 \ub208\uc744 \uac10\uc544\uc918\n\uac70\uce68\uc5c6\uac8c \uaf49 \ubc1f\uc544 do or die\n\ub354 \ub192\uc774 \uc678\uccd0 in the name of love\n\nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n \nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n\nI wanna take you for a ride\n\uc774 \uc138\uc0c1 \uc704\ub85c\n\ub9e4 \uc21c\uac04 \uc18d just live your life\n\ub450\ub824\uc6c0\uc740 \uc78a\uace0\n\nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n\nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n\nTHE 1st EP ALBUM [MY EYES OPEN VVIDE]\n2025.05.12 6PM (KST)\n\nMore about MEOVV @\nhttps://www.instagram.com/meovv\nhttps://www.facebook.com/MEOVV.OFFICIAL/\nhttps://www.tiktok.com/@meovv_official\nhttps://x.com/OFFICIAL_MEOVV\nhttps://discord.com/invite/meovvofficial\nhttps://weibo.com/u/7941496139\nhttps://v.douyin.com/7rpV3KN6dN0/\n\n#MEOVV #\ubbf8\uc57c\uc624\n#DROPTOP #MEOVV_DROPTOP #MYEYESOPENVVIDE\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4On7TQoM-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4On7TQoM-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4On7TQoM-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4On7TQoM-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4On7TQoM-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "music",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "dance",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "yggirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "4\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "aespa",
                    "ELLA",
                    "\uc5d8\ub77c",
                    "\uc5d8\ub77c\uadf8\ub85c\uc2a4",
                    "\uac00\uc6d0",
                    "GAWON",
                    "\uc218\uc778",
                    "SOOIN",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624\ub370\ubdd4",
                    "\uc548\ub098",
                    "ANNA",
                    "TOXIC",
                    "BODY",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "taeyang",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "\uad8c\uc9c0\uc6a9",
                    "rose",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "jennie",
                    "lisa",
                    "\uc790\ucee8",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624 \uc790\ucee8",
                    "kiki",
                    "\ud0a4\ud0a4",
                    "\ud558\uce20\ud22c\ud558\uce20",
                    "hearts2hearts",
                    "aldidh",
                    "HANDSUP",
                    "\ub098\ub9b0",
                    "NARIN",
                    "\ud578\uc988\uc5c5",
                    "goswmdjq",
                    "DROP TOP",
                    "\ub4dc\ub86d\ud0d1",
                    "\ub4dc\ub78d\ud0d1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEOVV(\ubbf8\uc57c\uc624) - \u2018DROP TOP\u2019 M/V",
                    "description": "\ud83d\udd17 MEOVV.lnk.to/MYEYESOPENVVIDE\n\nMEOVV(\ubbf8\uc57c\uc624) - \u2018DROP TOP\u2019 M/V\n\n\uc774\uac83\ub9cc\n\uc78a\uc9c0\ub9c8\nWe are young\nHeart of gold\n\n\ubd88\uc548\ud55c\n\uc9c0\uae08\ub3c4\n\ub0b4\uc77c\uc774\uba74 \ub0a1\uc544 \ube60\uc9c8 yesterday\n\n\ubd88\ud0c0\uc624\ub974\ub294 \uae4c\ub9cc \ud0c0\uc774\uc5b4\n\ub354 \ud06c\uac8c \ud2c0\uc5b4\ubd10 light my fire\nLooking for \ub290\ub08c\ud45c the rush\n\n\ub10c \ud55c\ucc38 \uac08 \uae38\uc774 \uba40\ub2e4\uace0\nBut they keep fallin\u2019 like dominos\nSo shut up\n\uc800 \ud558\ub298\uc744 \uc5f4\uc5b4\ubd10\n\nCan you feel the noise we shout\n\uadf8 \ube5b\uc744 \uc783\uc740 \ub208\uc744 \uac10\uc544\uc918\n\uac70\uce68\uc5c6\uac8c \uaf49 \ubc1f\uc544 do or die\n\ub354 \ub192\uc774 \uc678\uccd0 in the name of love\n\nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n \nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n\n\ubb63\ub3c4 \uc5c6\ub294 talkin\u2019, \ub09c \ub0b4 \uba4b\ub300\ub85c been rockin\u2019\nwhip too fast, \ub0b4 \uac08 \uae38\uc744 \ud0d0\ud574\nwith my girls, no brake no limit\nfire it up \ud0c0\uc62c\ub77c, nobody but us \uc62c\ub77c\uac00\nthey gon\u2019 watch me run it run it, \ub098\uc544\uac00\ub294 \ub108\uc640 \ub098\n\n\uc55e\ub9cc \ubd10, \uacfc\uac70\ub294 \uc800 \uba40\ub9ac \ub4a4\ub85c\nOh my God, in my rearview mirror\n\uc138\uc0c1\uc774 mine to claim, \ucb49 \uc704\ub85c \ubed7\uc740 lane\n\ub545\uc744 \ubc97\uc5b4\ub098, \ub354 \ub192\uc774 fly, hands up to the sky, like\n\nCan you feel the noise we shout\n\uadf8 \ube5b\uc744 \uc783\uc740 \ub208\uc744 \uac10\uc544\uc918\n\uac70\uce68\uc5c6\uac8c \uaf49 \ubc1f\uc544 do or die\n\ub354 \ub192\uc774 \uc678\uccd0 in the name of love\n\nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n \nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n\nI wanna take you for a ride\n\uc774 \uc138\uc0c1 \uc704\ub85c\n\ub9e4 \uc21c\uac04 \uc18d just live your life\n\ub450\ub824\uc6c0\uc740 \uc78a\uace0\n\nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n\nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n\nTHE 1st EP ALBUM [MY EYES OPEN VVIDE]\n2025.05.12 6PM (KST)\n\nMore about MEOVV @\nhttps://www.instagram.com/meovv\nhttps://www.facebook.com/MEOVV.OFFICIAL/\nhttps://www.tiktok.com/@meovv_official\nhttps://x.com/OFFICIAL_MEOVV\nhttps://discord.com/invite/meovvofficial\nhttps://weibo.com/u/7941496139\nhttps://v.douyin.com/7rpV3KN6dN0/\n\n#MEOVV #\ubbf8\uc57c\uc624\n#DROPTOP #MEOVV_DROPTOP #MYEYESOPENVVIDE\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7035746",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8030"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kp_ITAc_QxFI1U5R0Dv2bBTEVxQ",
            "id": "zWJhi2x1vho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T09:30:23Z",
                "channelId": "UCHzGhvlldImIkNWf_t5VVWg",
                "title": "ON REGO\u00dbTE LES ALIMENTS QU\u2019ON D\u00c9TESTE ! (Elle abuse de fou\u2026) #2",
                "description": "On fait un vrai saut dans le pass\u00e9, direction notre enfance ! \n\nC\u2019est reparti pour le 2\u00e8me \u00e9pisode on affronte nos pires aliments qu\u2019on d\u00e9testait quand on \u00e9tait enfants, on a d\u00e9cid\u00e9 de leur donner une deuxi\u00e8me chance\u2026\n\nPetit spoiler : elle n\u2019aime absolument RIEN \ud83e\udd72\n\n\ud83d\udcac Dites moi en commentaire les aliments que vous d\u00e9testiez \u00e9tant petit\u2026\n\nPense \u00e0 t\u2019abonner et \u00e0 l\u00e2cher ton like \u00e7a fait toujours plaisir\n\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udc96 TikTok: larzizematteo / https://www.tiktok.com/@larzizematteo\n\ud83d\udc9c Twitch: https://www.twitch.tv/larzizematteo\n\ud83d\udc24 Twitter: @larzizematteo / https://twitter.com/larzizematteo\n\ud83d\udcf8 Instagram: larzizematteo / https://www.instagram.com/larzizematteo/\n\ud83d\udcde Discord: https://discord.gg/3yJADNCPQh\n\ud83d\udc8c Adresse mail Pro : matteo@hiving.me\n\nMontage :  @larzizehelix\nMiniature : @larzizehelix\nDerush : @larzizehelix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWJhi2x1vho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWJhi2x1vho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWJhi2x1vho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWJhi2x1vho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWJhi2x1vho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Larzizematteo ",
                "tags": [
                    "larzizematteo",
                    "larzize",
                    "larzize matteo",
                    "matteo larzize",
                    "challenge",
                    "d\u00e9fi",
                    "larzizematteo_",
                    "tiktok",
                    "larzizegang",
                    "larziz",
                    "larziz matteo",
                    "matteolarzize",
                    "troll",
                    "humour",
                    "meufdufond",
                    "prank",
                    "lomegars",
                    "larzizematheo",
                    "matheo larzize",
                    "lameufdufond en couple",
                    "lameufdufond avec larzize",
                    "larzize en couple",
                    "la soeur de larzize",
                    "tiktok larzize",
                    "larzize insta",
                    "degustation",
                    "les vacances des larzizes",
                    "larzize vomi",
                    "repas enfant qu'on aimait pas",
                    "produits qu'on aime pas",
                    "pr\u00e9nom la meuf du fond",
                    "vomir",
                    "sushi",
                    "pims",
                    "lait"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON REGO\u00dbTE LES ALIMENTS QU\u2019ON D\u00c9TESTE ! (Elle abuse de fou\u2026) #2",
                    "description": "On fait un vrai saut dans le pass\u00e9, direction notre enfance ! \n\nC\u2019est reparti pour le 2\u00e8me \u00e9pisode on affronte nos pires aliments qu\u2019on d\u00e9testait quand on \u00e9tait enfants, on a d\u00e9cid\u00e9 de leur donner une deuxi\u00e8me chance\u2026\n\nPetit spoiler : elle n\u2019aime absolument RIEN \ud83e\udd72\n\n\ud83d\udcac Dites moi en commentaire les aliments que vous d\u00e9testiez \u00e9tant petit\u2026\n\nPense \u00e0 t\u2019abonner et \u00e0 l\u00e2cher ton like \u00e7a fait toujours plaisir\n\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udc96 TikTok: larzizematteo / https://www.tiktok.com/@larzizematteo\n\ud83d\udc9c Twitch: https://www.twitch.tv/larzizematteo\n\ud83d\udc24 Twitter: @larzizematteo / https://twitter.com/larzizematteo\n\ud83d\udcf8 Instagram: larzizematteo / https://www.instagram.com/larzizematteo/\n\ud83d\udcde Discord: https://discord.gg/3yJADNCPQh\n\ud83d\udc8c Adresse mail Pro : matteo@hiving.me\n\nMontage :  @larzizehelix\nMiniature : @larzizehelix\nDerush : @larzizehelix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134500",
                "likeCount": "6735",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gfwrD69LmEuntk-bjAEiks-3f84",
            "id": "CsKHZH_G5y0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T10:00:30Z",
                "channelId": "UC97S5Uiopake8FiOLCy3rkg",
                "title": "Mon enfant japonais teste les menus pour enfant en France",
                "description": "Notre lien pour avoir -60% sur Rosetta Stone: https://partners.rosettastone.com/tevlouis\n\nMail pro: tev.louis.pro@gmail.com\n\nCha\u00eene principale de Louis: https://www.youtube.com/LouisSan\nCha\u00eene principale de Tev: https://www.youtube.com/IciJapon\n\nInstagram de Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas\nInstagram de Tev: https://www.instagram.com/icijapon\n\nTwitter de Louis: https://twitter.com/louis_zenjas\nTwitter de Tev: https://twitter.com/icijapon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CsKHZH_G5y0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CsKHZH_G5y0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CsKHZH_G5y0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CsKHZH_G5y0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CsKHZH_G5y0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tev & Louis",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mon enfant japonais teste les menus pour enfant en France",
                    "description": "Notre lien pour avoir -60% sur Rosetta Stone: https://partners.rosettastone.com/tevlouis\n\nMail pro: tev.louis.pro@gmail.com\n\nCha\u00eene principale de Louis: https://www.youtube.com/LouisSan\nCha\u00eene principale de Tev: https://www.youtube.com/IciJapon\n\nInstagram de Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas\nInstagram de Tev: https://www.instagram.com/icijapon\n\nTwitter de Louis: https://twitter.com/louis_zenjas\nTwitter de Tev: https://twitter.com/icijapon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171429",
                "likeCount": "8484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C1SQ1Q0q7TOpZdWM6RHdEx63v-A",
            "id": "P9Ad1G5VbSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T10:25:23Z",
                "channelId": "UCUl7mwOyySfZzUkq4H29nug",
                "title": "LABOISERIE SE RETOURNE AVEC SON NOUVEAU QUAD ...",
                "description": "Petit vlog chez Lulu comme vous les aimez !\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\nSa Chaine : https://www.youtube.com/@thierryvigneauboiserie\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9Ad1G5VbSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9Ad1G5VbSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9Ad1G5VbSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9Ad1G5VbSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9Ad1G5VbSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeBouseuh",
                "tags": [
                    "lebouseuh",
                    "laboiserie",
                    "boiserie",
                    "vlog",
                    "lebouseuh vlog",
                    "accidents",
                    "accident quad"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LABOISERIE SE RETOURNE AVEC SON NOUVEAU QUAD ...",
                    "description": "Petit vlog chez Lulu comme vous les aimez !\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\nSa Chaine : https://www.youtube.com/@thierryvigneauboiserie\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "518931",
                "likeCount": "33466",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "586"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vk1fDAdRMl5f1yJgTuzuzDsE5Y4",
            "id": "3cx3q5zicMI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T10:01:06Z",
                "channelId": "UCobKE2pCskZnatGHG50PH2w",
                "title": "Cache-cache g\u00e9ant, je dois retrouver MON CHIEN dans les 150 carlins \ud83d\udc36",
                "description": "Aujourd'hui, petite journ\u00e9e sur Paris, le truc c'est un cache-cache g\u00e9ant, je dois retrouver Mustang parmi les 150 \ud83d\udc36\ud83d\ude02\n\nViens t'abonner \u00e0 ma chaine YouTube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCobKE2pCskZnatGHG50PH2w )\n\n\n\nN'h\u00e9site pas \u00e0 me suivre sur les r\u00e9seaux:\n\n\u25ba Insta : https://www.instagram.com/pidi_meg/\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/pidi_meg\n\u25ba Discord: https://discord.com/invite/7bu4V4f\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  pidimeg.yt@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3cx3q5zicMI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3cx3q5zicMI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3cx3q5zicMI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3cx3q5zicMI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3cx3q5zicMI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pidi",
                "tags": [
                    "chien",
                    "carlins",
                    "cache-cache",
                    "dr\u00f4le",
                    "\u00e9v\u00e9nement",
                    "pidi",
                    "famille",
                    "vlog",
                    "funpug",
                    "animaux"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cache-cache g\u00e9ant, je dois retrouver MON CHIEN dans les 150 carlins \ud83d\udc36",
                    "description": "Aujourd'hui, petite journ\u00e9e sur Paris, le truc c'est un cache-cache g\u00e9ant, je dois retrouver Mustang parmi les 150 \ud83d\udc36\ud83d\ude02\n\nViens t'abonner \u00e0 ma chaine YouTube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCobKE2pCskZnatGHG50PH2w )\n\n\n\nN'h\u00e9site pas \u00e0 me suivre sur les r\u00e9seaux:\n\n\u25ba Insta : https://www.instagram.com/pidi_meg/\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/pidi_meg\n\u25ba Discord: https://discord.com/invite/7bu4V4f\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  pidimeg.yt@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117930",
                "likeCount": "7579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5tiH9mLYcoaG-9oulglc10sfwFk",
            "id": "6WB0UPs_Lgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T15:25:01Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "FAKE OU R\u00c9EL ? ft. @MrBeast (et surtout une interview incroyable)",
                "description": "On joue \u00e0 des jeux en discutant avec MrBeast !\nToi aussi, g\u00e8re ton activit\u00e9 comme un pro avec Odoo : https://www.odoo.com/r/DewN\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9e de production : Valentine Thieux\n\nResponsables de post-production : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadreurs : Th\u00e9o Sauvion, Alo\u00efs Mathey\nMontage : Alo\u00efs Mathey\nMontage sponso : Diane Javelot\n\nAnimations 2D : Timothey Delhaize\nMiniaturiste : Sandflake",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WB0UPs_Lgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WB0UPs_Lgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WB0UPs_Lgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WB0UPs_Lgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WB0UPs_Lgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "FAKE OU R\u00c9EL ? ft. @MrBeast (et surtout une interview incroyable)",
                    "description": "On joue \u00e0 des jeux en discutant avec MrBeast !\nToi aussi, g\u00e8re ton activit\u00e9 comme un pro avec Odoo : https://www.odoo.com/r/DewN\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9e de production : Valentine Thieux\n\nResponsables de post-production : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadreurs : Th\u00e9o Sauvion, Alo\u00efs Mathey\nMontage : Alo\u00efs Mathey\nMontage sponso : Diane Javelot\n\nAnimations 2D : Timothey Delhaize\nMiniaturiste : Sandflake"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1410392",
                "likeCount": "95661",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1996"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-fc89n86ZeSKdRqpYzUkEuu3mfc",
            "id": "AD4nWHdpmcU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:28Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Il s'est cach\u00e9 dans le brouillard pour la\u00a0pi\u00e9ger\u00a0! - FLIPPE & GO SLEEP #7 (ft. Thomas Deseur)",
                "description": "Bienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla arrive avec un septi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Thomas Deseur pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nQue ce soit un homme \u00e9trange dans le brouillard ou une jeune fille qui semble poss\u00e9d\u00e9e, venez d\u00e9couvrir les 9 histoires des abonn\u00e9s ! \ud83d\udc79\n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://www.flippeandgosleep.fr\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n06:52 Les bruits dans le coffre\n13:50 Le doppelg\u00e4nger\n19:40 La chambre du dessus \n32:35 L'homme du brouillard\n00:41:45 L'homme dans le grenier\n00:46:00 Mon pire date Tinder ou comment j'ai \u00e9chapp\u00e9 \u00e0 un kidnapping ?\n01:01:00 Une entit\u00e9 attach\u00e9e \u00e0 moi\n01:09:40 For\u00eat , masques et kidnapping \u00e0 Halloween\u2026\n01:22:24 L'esprit du garage\n\n---\nDirection artistique et cr\u00e9ation du concept : Maghla \nCoordination globale : Camille Adam\n\nPRODUCTION\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Marion Darricau\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne\nPhotographe : Paul Dufau\nD\u00e9coration : Laura Roche\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Globox\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD4nWHdpmcU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD4nWHdpmcU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD4nWHdpmcU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD4nWHdpmcU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD4nWHdpmcU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Maghla",
                    "Concept",
                    "Podcast",
                    "Horreur",
                    "Flippe & Go Sleep",
                    "Flippe",
                    "Sip & Gossip",
                    "Flippe go sleep",
                    "Thomas",
                    "Thomas Deseur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Il s'est cach\u00e9 dans le brouillard pour la\u00a0pi\u00e9ger\u00a0! - FLIPPE & GO SLEEP #7 (ft. Thomas Deseur)",
                    "description": "Bienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla arrive avec un septi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Thomas Deseur pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nQue ce soit un homme \u00e9trange dans le brouillard ou une jeune fille qui semble poss\u00e9d\u00e9e, venez d\u00e9couvrir les 9 histoires des abonn\u00e9s ! \ud83d\udc79\n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://www.flippeandgosleep.fr\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n06:52 Les bruits dans le coffre\n13:50 Le doppelg\u00e4nger\n19:40 La chambre du dessus \n32:35 L'homme du brouillard\n00:41:45 L'homme dans le grenier\n00:46:00 Mon pire date Tinder ou comment j'ai \u00e9chapp\u00e9 \u00e0 un kidnapping ?\n01:01:00 Une entit\u00e9 attach\u00e9e \u00e0 moi\n01:09:40 For\u00eat , masques et kidnapping \u00e0 Halloween\u2026\n01:22:24 L'esprit du garage\n\n---\nDirection artistique et cr\u00e9ation du concept : Maghla \nCoordination globale : Camille Adam\n\nPRODUCTION\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Marion Darricau\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne\nPhotographe : Paul Dufau\nD\u00e9coration : Laura Roche\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Globox\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "787566",
                "likeCount": "39109",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1017"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iDLdnAD1V5n0Zy6v2_Q1LH5Kh9w",
            "id": "7vYwA3Q1FWc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T04:56:19Z",
                "channelId": "UCR5V8BTvlkyYtw6T_9swNEw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 315 : Fiorot est-elle entr\u00e9e dans l'histoire du sport fran\u00e7ais face \u00e0 Shevchenko ?",
                "description": "La Ni\u00e7oise Manon Fiorot avait l'occasion de devenir la premi\u00e8re Fran\u00e7aise championne \u00e0 l'UFC (hommes et femmes confondus), en cas de victoire face \u00e0 Valentina Shevchenko dans la cat\u00e9gorie des -57kg. The Beast est-elle entr\u00e9e dans l'histoire ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vYwA3Q1FWc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vYwA3Q1FWc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vYwA3Q1FWc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vYwA3Q1FWc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vYwA3Q1FWc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMCSport",
                "tags": [
                    "sport",
                    "foot",
                    "football",
                    "psg",
                    "RMC",
                    "Sport",
                    "ChroniqueSportive",
                    "HumourSportif",
                    "Actualit\u00e9Sport",
                    "D\u00e9batSportif",
                    "Rugby",
                    "Football",
                    "RadioShow",
                    "PodcastSport",
                    "CultureSport",
                    "AnalyseSport",
                    "TalkShow",
                    "ufc",
                    "mma"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 315 : Fiorot est-elle entr\u00e9e dans l'histoire du sport fran\u00e7ais face \u00e0 Shevchenko ?",
                    "description": "La Ni\u00e7oise Manon Fiorot avait l'occasion de devenir la premi\u00e8re Fran\u00e7aise championne \u00e0 l'UFC (hommes et femmes confondus), en cas de victoire face \u00e0 Valentina Shevchenko dans la cat\u00e9gorie des -57kg. The Beast est-elle entr\u00e9e dans l'histoire ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316608",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1053"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gW9Xn9wLjjvFLTIsWBQ6Yp8t-G0",
            "id": "4Ad9AC7gVcc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T16:21:04Z",
                "channelId": "UCfGfdZuYifBYb1fmZcL1JBQ",
                "title": "5 HISTOIRES TERRIFIANTES de MAGICIENS \ud83e\ude84",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY en cliquant sur ce lien : fr.weareholy.com/Trash/Youtube des Iced Teas et des boissons \u00e9nergisantes, sans sucres, aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels ! Utilisez mes codes :\n- Trash5 : 5\u20ac en moins sur votre premi\u00e8re commande\n- Trash : vous offre 10% de r\u00e9duction sur TOUTES les commandes\nDevant ta t\u00e9l\u00e9 polonaise ce matin l\u00e0, tu le savais pas encore, mais tu allais \u00eatre traumatis\u00e9 \u00e0 vie ! Un magicien a \u00e9t\u00e9 invit\u00e9, il a pr\u00e9par\u00e9 un petit tour : un clou qu\u2019il cache sous un sac, avant de le m\u00e9langer avec trois autres pour qu\u2019on ne puisse pas savoir o\u00f9 il est. Il l\u00e8ve sa main, tu retiens ton souffle, et il l\u2019\u00e9crase sur l\u2019un des sacs. Rien, le clou n\u2019y est pas. Ouf ! S\u00fbr de lui, il propose \u00e0 la pr\u00e9sentatrice de participer. Cette derni\u00e8re aplatit sa main sur la table\u2026 Et hurle de douleur ! Le clou lui a transperc\u00e9 la paume. L\u2019\u00e9mission est coup\u00e9e, la femme transport\u00e9e \u00e0 l\u2019h\u00f4pital.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels\n\n0:00 Introduction\n2:22 Le tour le plus dangereux du monde\n6:00 Le seul tour que Houdini n\u2019a jamais r\u00e9ussi\n9:14 Le magicien qui a fait dispara\u00eetre toute une ville\n11:57 Quand les animaux s\u2019en m\u00ealent",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Ad9AC7gVcc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Ad9AC7gVcc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Ad9AC7gVcc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Ad9AC7gVcc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Ad9AC7gVcc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trash",
                "tags": [
                    "magie",
                    "magicien",
                    "prestidigitation",
                    "horreur",
                    "histoire",
                    "trash",
                    "faits divers"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "5 HISTOIRES TERRIFIANTES de MAGICIENS \ud83e\ude84",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY en cliquant sur ce lien : fr.weareholy.com/Trash/Youtube des Iced Teas et des boissons \u00e9nergisantes, sans sucres, aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels ! Utilisez mes codes :\n- Trash5 : 5\u20ac en moins sur votre premi\u00e8re commande\n- Trash : vous offre 10% de r\u00e9duction sur TOUTES les commandes\nDevant ta t\u00e9l\u00e9 polonaise ce matin l\u00e0, tu le savais pas encore, mais tu allais \u00eatre traumatis\u00e9 \u00e0 vie ! Un magicien a \u00e9t\u00e9 invit\u00e9, il a pr\u00e9par\u00e9 un petit tour : un clou qu\u2019il cache sous un sac, avant de le m\u00e9langer avec trois autres pour qu\u2019on ne puisse pas savoir o\u00f9 il est. Il l\u00e8ve sa main, tu retiens ton souffle, et il l\u2019\u00e9crase sur l\u2019un des sacs. Rien, le clou n\u2019y est pas. Ouf ! S\u00fbr de lui, il propose \u00e0 la pr\u00e9sentatrice de participer. Cette derni\u00e8re aplatit sa main sur la table\u2026 Et hurle de douleur ! Le clou lui a transperc\u00e9 la paume. L\u2019\u00e9mission est coup\u00e9e, la femme transport\u00e9e \u00e0 l\u2019h\u00f4pital.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels\n\n0:00 Introduction\n2:22 Le tour le plus dangereux du monde\n6:00 Le seul tour que Houdini n\u2019a jamais r\u00e9ussi\n9:14 Le magicien qui a fait dispara\u00eetre toute une ville\n11:57 Quand les animaux s\u2019en m\u00ealent"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "309077",
                "likeCount": "14537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r1xJ2MzZnQiY89OJ8qpBS4PBy1s",
            "id": "js9zE2iy0QM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T10:00:48Z",
                "channelId": "UC7ijkNcwtGN9qohTn70OsMw",
                "title": "Oc\u00e9ane Me RELOOKE Pour 1000\u20ac !",
                "description": "Oc\u00e9ane Me RELOOKE Pour 1000\u20ac !*\nCollaboration commerciale \u2013 Publicit\u00e9\nMerci \u00e0 BoursoBank de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o ! \ud83d\udc9f\nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli gratuitement ici : https://bit.ly/Boursobank_Chocoh\nProfitez de jusqu\u2019\u00e0 150\u20ac offerts (voir conditions sur boursobank.com)\n\nMerci \u00e0 Oc\u00e9ane pour m'avoir transform\u00e9 \ud83d\udc96 @Oceane \n\ud83d\udcb8 Aujourd'hui, Oc\u00e9ane m'a RELOOK\u00c9E en 30 MINUTES\u2026 pour tenter de gagner 1000\u20ac ! \ud83d\ude2d\ud83d\udd25\nEntre courses contre la montre, choix chelous, d\u00e9fis WTF et stress total, c'\u00e9tait le RELOOKING le plus CHAUD de ma vie \ud83d\ude29\ud83d\udc57 Est-ce qu'elle a r\u00e9ussi \u00e0 me transformer en girl boss ? Est-ce que le jury a valid\u00e9 ou CRING\u00c9 ? \ud83d\ude31\ud83d\udc85\ud83c\udffc\nSpoiler : y'a eu des hauts, des bas\u2026 et des TALONS qui claquent \ud83d\ude2d\ud83d\udc60\u2728\n\nMerci aux jurys : @Timoute @mlle_fantazia Jaad : https://www.instagram.com/jaad.lchs?igsh=cHBsOW1pbW9ocDlm et Soumaya \u2764\ufe0f\n\n\nLa maquilleuse @maelysami \ud83d\udc84\ud83d\udc8b\nLa coiffeuse \ud83d\udc87\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f  https://www.instagram.com/tissame_hairstyle?igsh=MWtxZDl6bTNwOGlwNw==\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Abonne-toi pour rejoindre l'aventure et dis-moi ton moment pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 en commentaire (bient\u00f4t 2M omggg)\ud83c\udf38\ud83c\udf80\n\n\ud83c\udfa5 p'tite vid\u00e9o secr\u00e8te : https://youtu.be/QGrfYjjnr9U\n------------------------\n\ud83d\udc95Mes r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc95\n\n\ud83d\udfe3Twitch https://www.twitch.tv/chocolatandvanillahh\n \ud83d\udcf8Instagram https://www.instagram.com/chocolatandvanillah/?hl=fr\n\ud83c\udf3a TikTok : https://www.tiktok.com/@chocolatandvanillah?lang=fr\n\ud83d\udc7b Snapchat @Chocoh_off\n\ud83c\udf08Cha\u00eene secondaire  @ChocolatAndVanillah 2  \n\ud83c\udfaeDiscord  https://discord.gg/XvbF5z53Fe\n\u2705Twitter : https://twitter.com/ChocoVanillah\n\ud83c\udf1f Code cr\u00e9ateur : CHOCOH\n------------------------\n\nQ U E S T I O N S :\n\ud83d\udccd comment t'envoyer du courrier : CHOCOH 2 Rue Paul Vaillant Couturier, 92300 Levallois-Perret Webedia\n\ud83d\udceb comment te contacter ?  chocolatandvanillapro@gmail.com ou par DM Instagram \n\ud83d\udcb0 comment te soutenir ? code CHOCOH dans la boutique de Fortnite !\n\nMontage & Sound Design by Mika, Sami,  Bluey \ud83c\udf9e\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/js9zE2iy0QM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/js9zE2iy0QM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/js9zE2iy0QM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/js9zE2iy0QM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/js9zE2iy0QM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CHOCOH",
                "tags": [
                    "Transformation",
                    "GlowUp",
                    "Fashion",
                    "D\u00e9fi",
                    "RelookingExtr\u00eame",
                    "Chocoh",
                    "Oc\u00e9ane",
                    "Shorts",
                    "YouTubeFR",
                    "Tendance",
                    "GirlBoss",
                    "Mode",
                    "chocoh",
                    "oc\u00e9ane",
                    "chocoh oc\u00e9ane",
                    "relooking 24h",
                    "transformation extr\u00eame",
                    "relooker une youtubeuse",
                    "1000\u20ac en jeu",
                    "relooking choc",
                    "look extr\u00eame",
                    "youtubeuse fran\u00e7aise",
                    "fashion vlog",
                    "chocoh relooking",
                    "relooke moi",
                    "d\u00e9fi mode",
                    "tenue extr\u00eame",
                    "glow up",
                    "chocoh shorts",
                    "chocoh transformation",
                    "youtube challenge",
                    "relooking",
                    "lemotif",
                    "chocolatandvanilla",
                    "Oc\u00e9ane Me RELOOKE Pour 1000\u20ac !",
                    "mode"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oc\u00e9ane Me RELOOKE Pour 1000\u20ac !",
                    "description": "Oc\u00e9ane Me RELOOKE Pour 1000\u20ac !*\nCollaboration commerciale \u2013 Publicit\u00e9\nMerci \u00e0 BoursoBank de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o ! \ud83d\udc9f\nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli gratuitement ici : https://bit.ly/Boursobank_Chocoh\nProfitez de jusqu\u2019\u00e0 150\u20ac offerts (voir conditions sur boursobank.com)\n\nMerci \u00e0 Oc\u00e9ane pour m'avoir transform\u00e9 \ud83d\udc96 @Oceane \n\ud83d\udcb8 Aujourd'hui, Oc\u00e9ane m'a RELOOK\u00c9E en 30 MINUTES\u2026 pour tenter de gagner 1000\u20ac ! \ud83d\ude2d\ud83d\udd25\nEntre courses contre la montre, choix chelous, d\u00e9fis WTF et stress total, c'\u00e9tait le RELOOKING le plus CHAUD de ma vie \ud83d\ude29\ud83d\udc57 Est-ce qu'elle a r\u00e9ussi \u00e0 me transformer en girl boss ? Est-ce que le jury a valid\u00e9 ou CRING\u00c9 ? \ud83d\ude31\ud83d\udc85\ud83c\udffc\nSpoiler : y'a eu des hauts, des bas\u2026 et des TALONS qui claquent \ud83d\ude2d\ud83d\udc60\u2728\n\nMerci aux jurys : @Timoute @mlle_fantazia Jaad : https://www.instagram.com/jaad.lchs?igsh=cHBsOW1pbW9ocDlm et Soumaya \u2764\ufe0f\n\n\nLa maquilleuse @maelysami \ud83d\udc84\ud83d\udc8b\nLa coiffeuse \ud83d\udc87\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f  https://www.instagram.com/tissame_hairstyle?igsh=MWtxZDl6bTNwOGlwNw==\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Abonne-toi pour rejoindre l'aventure et dis-moi ton moment pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 en commentaire (bient\u00f4t 2M omggg)\ud83c\udf38\ud83c\udf80\n\n\ud83c\udfa5 p'tite vid\u00e9o secr\u00e8te : https://youtu.be/QGrfYjjnr9U\n------------------------\n\ud83d\udc95Mes r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc95\n\n\ud83d\udfe3Twitch https://www.twitch.tv/chocolatandvanillahh\n \ud83d\udcf8Instagram https://www.instagram.com/chocolatandvanillah/?hl=fr\n\ud83c\udf3a TikTok : https://www.tiktok.com/@chocolatandvanillah?lang=fr\n\ud83d\udc7b Snapchat @Chocoh_off\n\ud83c\udf08Cha\u00eene secondaire  @ChocolatAndVanillah 2  \n\ud83c\udfaeDiscord  https://discord.gg/XvbF5z53Fe\n\u2705Twitter : https://twitter.com/ChocoVanillah\n\ud83c\udf1f Code cr\u00e9ateur : CHOCOH\n------------------------\n\nQ U E S T I O N S :\n\ud83d\udccd comment t'envoyer du courrier : CHOCOH 2 Rue Paul Vaillant Couturier, 92300 Levallois-Perret Webedia\n\ud83d\udceb comment te contacter ?  chocolatandvanillapro@gmail.com ou par DM Instagram \n\ud83d\udcb0 comment te soutenir ? code CHOCOH dans la boutique de Fortnite !\n\nMontage & Sound Design by Mika, Sami,  Bluey \ud83c\udf9e\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326932",
                "likeCount": "10935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DbqcKU60LNz0rZ-RinH8x3gNogk",
            "id": "vW4wJjoW9xI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T14:59:14Z",
                "channelId": "UCGt553K1a2MNHfioKJFPCPA",
                "title": "L'AMPOULE",
                "description": "CECI EST UN EXTRAIT DU BABACSHOW : https://www.youtube.com/watch?v=dHFgBg6i7yo\n\nINSTA: https://instagram.com/theobabac \nTWITCH: https://twitch.com/theobabac\n\n\u201cL\u2019AMPOULE\u201d\nR\u00e9gie - Emma-Lou Roggero-Noblet et Carla Leprou Blanchard\nVendeur - Tao Le Hen\nClient - Jean Claude Matthey\nR\u00e9parateur - Flamby\nHomme public - Malik Hilareau\nVieille Dame - Marie Devaud\nPublic - Figuration\nPRODUCTION - MP PROD\n\nJingle : \u202a@caramilk2889 \n3D et Transitions : Kuzan\nMinia: Thomas Dwarmas\n\nMerci au MONOPRIX LA FERME de Levallois",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vW4wJjoW9xI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vW4wJjoW9xI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vW4wJjoW9xI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vW4wJjoW9xI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vW4wJjoW9xI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheoBabac",
                "tags": [
                    "theobabac",
                    "joyca",
                    "blague club",
                    "Theo Babac",
                    "th\u00e9o babak",
                    "theobabac feldup",
                    "theo babac"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'AMPOULE",
                    "description": "CECI EST UN EXTRAIT DU BABACSHOW : https://www.youtube.com/watch?v=dHFgBg6i7yo\n\nINSTA: https://instagram.com/theobabac \nTWITCH: https://twitch.com/theobabac\n\n\u201cL\u2019AMPOULE\u201d\nR\u00e9gie - Emma-Lou Roggero-Noblet et Carla Leprou Blanchard\nVendeur - Tao Le Hen\nClient - Jean Claude Matthey\nR\u00e9parateur - Flamby\nHomme public - Malik Hilareau\nVieille Dame - Marie Devaud\nPublic - Figuration\nPRODUCTION - MP PROD\n\nJingle : \u202a@caramilk2889 \n3D et Transitions : Kuzan\nMinia: Thomas Dwarmas\n\nMerci au MONOPRIX LA FERME de Levallois"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76157",
                "likeCount": "11122",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sPP-UV1ETyIB3BKpdssmOiaN8xg",
            "id": "iAs31kUsTpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T10:01:07Z",
                "channelId": "UCHGMBrXUzClgjEzBMei-Jdw",
                "title": "\u00c9conomie russe : r\u00e9siliente ou d\u00e9clinante ? | Le Dessous des Cartes - ARTE",
                "description": "La Russie est en guerre depuis son invasion \u00e0 grande \u00e9chelle de l\u2019Ukraine, il y a maintenant plus de trois ans. Strat\u00e9gie militaire, influence g\u00e9opolitique, bataille de l\u2019information\u00a0: Vladimir Poutine use de tous les moyens pour venir \u00e0 bout de l\u2019Ukraine. Comment r\u00e9agit son \u00e9conomie face aux sanctions internationales et aux contraintes de la guerre\u00a0?\r\n\r\nMalgr\u00e9 les sanctions qui frappent son secteur \u00e9nerg\u00e9tique et technologique, la Russie affiche une croissance de son PIB gr\u00e2ce \u00e0 la diversification de ses exportations d\u2019hydrocarbures, notamment \u00e0 destination de l\u2019Asie. Mais cette r\u00e9silience cache des faiblesses : inflation galopante, p\u00e9nuries de main-d'\u0153uvre et d\u00e9pendance croissante envers la Chine. L\u2019\u00e9conomie russe pourra-t-elle surmonter ces d\u00e9fis ?\r\n\r\nMagazine (2025, 12mn)\n\n\ud83d\udce9 La newsletter du Dessous des Cartes \ud83d\udc49 https://inscription-newsletter-ddc.arte.tv/ \n\n\ud83d\udcd5 Commandez le nouvel atlas \"Le Dessous des Cartes - La puissance et la mer\", d'\u00c9milie Aubry et Frank T\u00e9tart, aux \u00e9ditions Tallandier et Arte Editions https://bit.ly/Atlas_DDC\n\n\ud83d\udc49 Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene ! http://bit.ly/DDC_YouTube \n\n\ud83d\udc49 Retrouvez \u00e9galement Le Dessous des cartes sur Facebook. https://www.facebook.com/LeDessousDes... \n\n\ud83d\udcbb Retrouvez toutes les \u00e9missions d'\u00c9milie Aubry en VOD : http://bit.ly/DDC_VOD. \n\n\ud83d\udc49 L\u2019int\u00e9grale des \u00e9missions de Jean-Christophe Victor (VOD et DVD) sur la boutique d\u2019ARTE. http://bit.ly/DDC_Boutique",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAs31kUsTpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAs31kUsTpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAs31kUsTpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAs31kUsTpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAs31kUsTpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Dessous des Cartes - ARTE",
                "tags": [
                    "ARTE",
                    "Magazine",
                    "TV",
                    "dessous des cartes",
                    "le dessous des cartes",
                    "dessus de cartes",
                    "emilie aubry",
                    "emilie aubry arte",
                    "arte replay",
                    "arte tv",
                    "dessous des cartes russie",
                    "russie dessous des carte",
                    "russie guerre ukraine",
                    "russie ukraine",
                    "russie economie",
                    "russie reportage",
                    "russie arte replay",
                    "ukraine russie",
                    "russie poutine",
                    "vladimir poutine",
                    "russie chine",
                    "russie chine economie",
                    "russie inde",
                    "russie asie centrale",
                    "russie brics",
                    "russie etats unis",
                    "russie etats unis dessous des cartes"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9conomie russe : r\u00e9siliente ou d\u00e9clinante ? | Le Dessous des Cartes - ARTE",
                    "description": "La Russie est en guerre depuis son invasion \u00e0 grande \u00e9chelle de l\u2019Ukraine, il y a maintenant plus de trois ans. Strat\u00e9gie militaire, influence g\u00e9opolitique, bataille de l\u2019information\u00a0: Vladimir Poutine use de tous les moyens pour venir \u00e0 bout de l\u2019Ukraine. Comment r\u00e9agit son \u00e9conomie face aux sanctions internationales et aux contraintes de la guerre\u00a0?\r\n\r\nMalgr\u00e9 les sanctions qui frappent son secteur \u00e9nerg\u00e9tique et technologique, la Russie affiche une croissance de son PIB gr\u00e2ce \u00e0 la diversification de ses exportations d\u2019hydrocarbures, notamment \u00e0 destination de l\u2019Asie. Mais cette r\u00e9silience cache des faiblesses : inflation galopante, p\u00e9nuries de main-d'\u0153uvre et d\u00e9pendance croissante envers la Chine. L\u2019\u00e9conomie russe pourra-t-elle surmonter ces d\u00e9fis ?\r\n\r\nMagazine (2025, 12mn)\n\n\ud83d\udce9 La newsletter du Dessous des Cartes \ud83d\udc49 https://inscription-newsletter-ddc.arte.tv/ \n\n\ud83d\udcd5 Commandez le nouvel atlas \"Le Dessous des Cartes - La puissance et la mer\", d'\u00c9milie Aubry et Frank T\u00e9tart, aux \u00e9ditions Tallandier et Arte Editions https://bit.ly/Atlas_DDC\n\n\ud83d\udc49 Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene ! http://bit.ly/DDC_YouTube \n\n\ud83d\udc49 Retrouvez \u00e9galement Le Dessous des cartes sur Facebook. https://www.facebook.com/LeDessousDes... \n\n\ud83d\udcbb Retrouvez toutes les \u00e9missions d'\u00c9milie Aubry en VOD : http://bit.ly/DDC_VOD. \n\n\ud83d\udc49 L\u2019int\u00e9grale des \u00e9missions de Jean-Christophe Victor (VOD et DVD) sur la boutique d\u2019ARTE. http://bit.ly/DDC_Boutique"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "308983",
                "likeCount": "7436",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1263"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}