{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "mibXb9lYDhldkXnxHC6kGwrIisA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "10EXWr-XftTD9_BnNTUIBWd9Eog",
            "id": "ZMfKfHBc2do",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T15:45:56Z",
                "channelId": "UCUVZ7T_kwkxDOGFcDlFI-hg",
                "title": "T\u00fcm T\u00fcrkiye onlar\u0131 konu\u015ftu! - Esra Erol'da 14 Nisan 2025 @EsraErolatv",
                "description": "B\u00f6l\u00fcm\u00fc izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/s9zX-__HJyk\n\nEsra Erol'da bug\u00fcn;\n\nDilek ve babas\u0131 Esra Erol'da program\u0131na herkesi \u015foke eden bir konuyla kat\u0131ld\u0131. Dilek, Cuma Do\u011fan isimli 21 ya\u015f\u0131ndaki bir gen\u00e7le ni\u015fanland\u0131 ama d\u00fcnyas\u0131 ba\u015f\u0131na y\u0131k\u0131ld\u0131. Ni\u015fanl\u0131s\u0131 ve annesi G\u00fcldane'nin birlikte ka\u00e7t\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen Dilek \"Beni s\u00fcrekli d\u00f6v\u00fcyorlard\u0131\" dedi. G\u00fcldane ve Cuma st\u00fcdyoya gelerek Dilek'le y\u00fczle\u015fti.\n\n\u25feEsra Erol'da \u00d6zel Kolajlar \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/watch?v=da4aGW2kubA&list=PLhaKHk4pPw_poaRkjB1KJ3xKxVtNhd6bM\n\u25fe Esra Erol' B\u00f6l\u00fcmler \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLhaKHk4pPw_rdCxCr6ttja1C4lda7UZJ2\n\u25fe Esra Erol K\u0131sa Sahneler\ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLhaKHk4pPw_rWnn4a8F7_uYxfDQTeZ2-E\n\n\"Esra Erol'da\" hafta i\u00e7i her g\u00fcn atv'de!\n\nYouTube kanal\u0131na abone olun: \u2192  https://www.youtube.com/@UCEZ0DvPX7JE5cglk_V104Bw \nFacebook Hesab\u0131:  \u2192 https://www.facebook.com/esraeroldaatv/\n\natv YouTube kanal\u0131na abone olun: http://atv.link/abone\natv Facebook: https://www.facebook.com/atv\natv Instagram: https://www.instagram.com/atvturkiye\natv Twitter: https://twitter.com/atvcomtr\natv TikTok: https://www.tiktok.com/@atv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMfKfHBc2do/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMfKfHBc2do/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMfKfHBc2do/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMfKfHBc2do/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMfKfHBc2do/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "atv",
                "tags": [
                    "atv",
                    "esra erol",
                    "esra erolda",
                    "esra erol atv",
                    "esra erol program\u0131",
                    "atv esra erol",
                    "esra erol da",
                    "esra erol yeni sezon",
                    "esra erol evlen benimle",
                    "esra erol evlenme program\u0131",
                    "esra erol izle",
                    "esra erolda son b\u00f6l\u00fcm",
                    "esra erol son b\u00f6l\u00fcm",
                    "esra erol yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "esra erol bug\u00fcnk\u00fc b\u00f6l\u00fcm",
                    "esra erol 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "T\u00fcm T\u00fcrkiye onlar\u0131 konu\u015ftu! - Esra Erol'da 14 Nisan 2025 @EsraErolatv",
                    "description": "B\u00f6l\u00fcm\u00fc izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/s9zX-__HJyk\n\nEsra Erol'da bug\u00fcn;\n\nDilek ve babas\u0131 Esra Erol'da program\u0131na herkesi \u015foke eden bir konuyla kat\u0131ld\u0131. Dilek, Cuma Do\u011fan isimli 21 ya\u015f\u0131ndaki bir gen\u00e7le ni\u015fanland\u0131 ama d\u00fcnyas\u0131 ba\u015f\u0131na y\u0131k\u0131ld\u0131. Ni\u015fanl\u0131s\u0131 ve annesi G\u00fcldane'nin birlikte ka\u00e7t\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen Dilek \"Beni s\u00fcrekli d\u00f6v\u00fcyorlard\u0131\" dedi. G\u00fcldane ve Cuma st\u00fcdyoya gelerek Dilek'le y\u00fczle\u015fti.\n\n\u25feEsra Erol'da \u00d6zel Kolajlar \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/watch?v=da4aGW2kubA&list=PLhaKHk4pPw_poaRkjB1KJ3xKxVtNhd6bM\n\u25fe Esra Erol' B\u00f6l\u00fcmler \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLhaKHk4pPw_rdCxCr6ttja1C4lda7UZJ2\n\u25fe Esra Erol K\u0131sa Sahneler\ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLhaKHk4pPw_rWnn4a8F7_uYxfDQTeZ2-E\n\n\"Esra Erol'da\" hafta i\u00e7i her g\u00fcn atv'de!\n\nYouTube kanal\u0131na abone olun: \u2192  https://www.youtube.com/@UCEZ0DvPX7JE5cglk_V104Bw \nFacebook Hesab\u0131:  \u2192 https://www.facebook.com/esraeroldaatv/\n\natv YouTube kanal\u0131na abone olun: http://atv.link/abone\natv Facebook: https://www.facebook.com/atv\natv Instagram: https://www.instagram.com/atvturkiye\natv Twitter: https://twitter.com/atvcomtr\natv TikTok: https://www.tiktok.com/@atv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1262263",
                "likeCount": "4275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i8XejA4DlBfa787-o6Oao67TMzE",
            "id": "jPKLjVNUY0Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T10:52:46Z",
                "channelId": "UCPe9vNjHF1kEExT5kHwc7aw",
                "title": "\ud83d\ude05  \"Kaleci Oyuncu Serbest...\" #shorts",
                "description": "\ud83d\ude05  \"Kaleci Oyuncu Serbest...\" #shorts \n\nbeIN SPORTS'un en g\u00fcncel programlar\u0131n\u0131, spor dolu i\u00e7eriklerini takip etmek i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n: http://dgtrk.lu/1ebhi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPKLjVNUY0Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPKLjVNUY0Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPKLjVNUY0Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPKLjVNUY0Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPKLjVNUY0Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "beinsports",
                    "beinsport",
                    "beinsports canl\u0131",
                    "beinsports ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "galatasaray ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "fenerbah\u00e7e ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "trabzonspor ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "be\u015fikta\u015f ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "s\u00fcper lig",
                    "s\u00fcper lig ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "trabzonspor",
                    "lig tv",
                    "beinsports canl\u0131 izle",
                    "lig tv canl\u0131",
                    "s\u00fcper lig \u00f6zetler",
                    "s\u00fcper lig \u00f6zet",
                    "\u00f6zet",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "\u00f6zet izle",
                    "canl\u0131 \u00f6zet izle",
                    "\u00f6zet izle s\u00fcper lig",
                    "\u00f6zet izle t\u00fcrkiye ligi",
                    "t\u00fcrkiye ligi \u00f6zet",
                    "canl\u0131 \u00f6zet",
                    "\u00f6zet pozisyonlar",
                    "futbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude05  \"Kaleci Oyuncu Serbest...\" #shorts",
                    "description": "\ud83d\ude05  \"Kaleci Oyuncu Serbest...\" #shorts \n\nbeIN SPORTS'un en g\u00fcncel programlar\u0131n\u0131, spor dolu i\u00e7eriklerini takip etmek i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n: http://dgtrk.lu/1ebhi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "717344",
                "likeCount": "23401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cnWJFynDSFvWD_yGzjcF0LBg52A",
            "id": "_IE02KrFFIQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T15:13:32Z",
                "channelId": "UC0tZTW3_YwppaTkYIgJdhFA",
                "title": "TAK\u0130P\u00c7\u0130LER\u0130M\u0130 BASAN MAK\u0130NE YAPTIM \ud83e\udd29 #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IE02KrFFIQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IE02KrFFIQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IE02KrFFIQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IE02KrFFIQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IE02KrFFIQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emir Orhan",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "TAK\u0130P\u00c7\u0130LER\u0130M\u0130 BASAN MAK\u0130NE YAPTIM \ud83e\udd29 #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2050919",
                "likeCount": "274890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I0XyU2iwqxtSE5ow9itmcaaJ3wI",
            "id": "QjCftm5iydo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T06:09:11Z",
                "channelId": "UCw6GV2CpROmPwWvPf-eu22A",
                "title": "#\u00f6nderkartal #automobile #s\u00fcrkaptan #\u00f6ne\u00e7\u0131kar #haber #smartphone #sondakika #travel #kesvet",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QjCftm5iydo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QjCftm5iydo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QjCftm5iydo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QjCftm5iydo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QjCftm5iydo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00d6nder Kartal",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#\u00f6nderkartal #automobile #s\u00fcrkaptan #\u00f6ne\u00e7\u0131kar #haber #smartphone #sondakika #travel #kesvet",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eXlKIsAXOuz-aRmDv5BOi9sT5YU",
            "id": "7jLXhA7wQv8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T15:42:50Z",
                "channelId": "UCsFWY5scseFwCmDJjvnByPA",
                "title": "5 Kiloluk Dev Et D\u00f6ner! @TunaTavus",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jLXhA7wQv8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jLXhA7wQv8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jLXhA7wQv8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jLXhA7wQv8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jLXhA7wQv8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u0131rat Sobutay",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "5 Kiloluk Dev Et D\u00f6ner! @TunaTavus",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "637002",
                "likeCount": "18221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4FPDv2kFroKVIImWbD83lyY7Vww",
            "id": "zVLnndWwMmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T15:47:15Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "YILD\u00d6N\u00dcM\u00dc HED\u0130YES\u0130 BULMA CHALLENGE #shorts #couple #emreuzunboy #\u00f6z\u00fcmy\u0131ld\u0131zeli #gift #challenge",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVLnndWwMmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVLnndWwMmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVLnndWwMmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVLnndWwMmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVLnndWwMmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YILD\u00d6N\u00dcM\u00dc HED\u0130YES\u0130 BULMA CHALLENGE #shorts #couple #emreuzunboy #\u00f6z\u00fcmy\u0131ld\u0131zeli #gift #challenge",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2720216",
                "likeCount": "81845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "10SJlyqPqkCGgd1VksYdzNsUg20",
            "id": "6wPMxY1hx8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T13:41:37Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Sigma Kid Love #funny #simga",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sigma Kid Love #funny #simga",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13417538",
                "likeCount": "412435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2613"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vwJSkpmk9SAbhKP7jE_Udsy7Img",
            "id": "vU2Pdr6oQb8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T15:01:16Z",
                "channelId": "UChpw5ERAQlYT7-BV2F9iqTQ",
                "title": "\u00d6k\u00fczl\u00fc\u011f\u00fcn \u0130neklere S\u00f6ker | Malko\u00e7o\u011flu ve Cem Sultan",
                "description": "Murat Film Kanal\u0131na ABONE OLUN: https://goo.gl/Yem1qL\n\nMalko\u00e7o\u011flu ve Cem Sultan | Tek Par\u00e7a Full HD \u27a1\ufe0f https://youtu.be/NWrvUXpIZGI\n\nBeyaz\u0131t tahta otururken kendisine kar\u015f\u0131 koyan karde\u015fi Cem Sultan yenik d\u00fc\u015f\u00fcp ka\u00e7mak zorunda kalm\u0131\u015ft\u0131r.\n\nBeyaz\u0131t\u2019ten emir alan Malko\u00e7o\u011flu Cem\u2019in pe\u015fine d\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fcr. Ka\u00e7makta olan Cem bir \u00e7oban olan Polat\u2019a rastlar, ak\u0131nc\u0131lar\u0131 sorup cevap alamay\u0131nca gider. Polat\u2019\u0131n sevgilisi Melek gelerek, kendini ba\u015fkas\u0131yla evlendirdiklerini s\u00f6yler. \u00d6fkelenen Polat k\u0131z\u0131n babas\u0131na gidip kafa turar ve d\u00f6v\u00fc\u015f\u00fcr adamlar\u0131yla. K\u0131z\u0131 isteyen a\u011fan\u0131n da adamlar\u0131 i\u015fe kar\u0131\u015f\u0131r, Polat damat aday\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcr\u00fcr ve k\u0131za bir g\u00fcn d\u00f6nece\u011fini vadederek ka\u00e7ar. Ancak anas\u0131na bir ak\u0131nc\u0131 olaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yler. Anas\u0131 kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kar ama Polat dinlemez gider. Oysa Polat\u2019\u0131n babas\u0131 \u0131rgat de\u011fil ak\u0131nc\u0131d\u0131r ve bir g\u00fcn gidip d\u00f6nmemi\u015ftir.\n\nY\u00f6netmen: Remzi J\u00f6nt\u00fcrk\n\nOyuncular: C\u00fcneyt Ark\u0131n, G\u00fclnaz Huri, Cihangir Gaffari, Feri Cansel, Suzan Avc\u0131, Beh\u00e7et Nacar, \u00d6zdemir Han, Ayton Sert, Aytekin Akkaya, Puri Banai, G\u00fcnay G\u00fcner, Adnan Mersinli, \u0130hsan GEDIK, Mehmet Ali G\u00fcng\u00f6r\n\n\nMurat Film Kanal\u0131na ABONE OLUN: https://goo.gl/Yem1qL\nhttp://www.murat-film.com/\n\n\n#muratfilm #c\u00fcneytark\u0131n #malko\u00e7o\u011flu #yerlifilm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vU2Pdr6oQb8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vU2Pdr6oQb8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vU2Pdr6oQb8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vU2Pdr6oQb8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vU2Pdr6oQb8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MURAT F\u0130LM",
                "tags": [
                    "murat film",
                    "muratfilm",
                    "murat filim",
                    "eski t\u00fcrk filmleri",
                    "eski filmler",
                    "C\u00fcneyt Ark\u0131n",
                    "Malko\u00e7o\u011flu Cem Sultan (Film)",
                    "Malko\u00e7o\u011flu Family (Family)",
                    "Feri Cansel (Film Actor)",
                    "malkocoglu",
                    "malkoc oglu",
                    "cem sultan izle",
                    "malko\u00e7o\u011flu izle",
                    "g\u00fclnaz huri",
                    "malkocoglu full izle",
                    "c\u00fcneyt ark\u0131n filmleri",
                    "c\u00fcneyt ark\u0131n komik sahneler",
                    "c\u00fcneyt ark\u0131n g\u00fcl\u015fen bubiko\u011flu filmleri",
                    "c\u00fcneyt ark\u0131n malko\u00e7o\u011flu",
                    "Malko\u00e7o\u011flu ve Cem Sultan - C\u00fcneyt Ark\u0131n | FULL HD",
                    "film",
                    "filmler",
                    "t\u00fcrk filmleri",
                    "turk filmleri"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00d6k\u00fczl\u00fc\u011f\u00fcn \u0130neklere S\u00f6ker | Malko\u00e7o\u011flu ve Cem Sultan",
                    "description": "Murat Film Kanal\u0131na ABONE OLUN: https://goo.gl/Yem1qL\n\nMalko\u00e7o\u011flu ve Cem Sultan | Tek Par\u00e7a Full HD \u27a1\ufe0f https://youtu.be/NWrvUXpIZGI\n\nBeyaz\u0131t tahta otururken kendisine kar\u015f\u0131 koyan karde\u015fi Cem Sultan yenik d\u00fc\u015f\u00fcp ka\u00e7mak zorunda kalm\u0131\u015ft\u0131r.\n\nBeyaz\u0131t\u2019ten emir alan Malko\u00e7o\u011flu Cem\u2019in pe\u015fine d\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fcr. Ka\u00e7makta olan Cem bir \u00e7oban olan Polat\u2019a rastlar, ak\u0131nc\u0131lar\u0131 sorup cevap alamay\u0131nca gider. Polat\u2019\u0131n sevgilisi Melek gelerek, kendini ba\u015fkas\u0131yla evlendirdiklerini s\u00f6yler. \u00d6fkelenen Polat k\u0131z\u0131n babas\u0131na gidip kafa turar ve d\u00f6v\u00fc\u015f\u00fcr adamlar\u0131yla. K\u0131z\u0131 isteyen a\u011fan\u0131n da adamlar\u0131 i\u015fe kar\u0131\u015f\u0131r, Polat damat aday\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcr\u00fcr ve k\u0131za bir g\u00fcn d\u00f6nece\u011fini vadederek ka\u00e7ar. Ancak anas\u0131na bir ak\u0131nc\u0131 olaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yler. Anas\u0131 kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kar ama Polat dinlemez gider. Oysa Polat\u2019\u0131n babas\u0131 \u0131rgat de\u011fil ak\u0131nc\u0131d\u0131r ve bir g\u00fcn gidip d\u00f6nmemi\u015ftir.\n\nY\u00f6netmen: Remzi J\u00f6nt\u00fcrk\n\nOyuncular: C\u00fcneyt Ark\u0131n, G\u00fclnaz Huri, Cihangir Gaffari, Feri Cansel, Suzan Avc\u0131, Beh\u00e7et Nacar, \u00d6zdemir Han, Ayton Sert, Aytekin Akkaya, Puri Banai, G\u00fcnay G\u00fcner, Adnan Mersinli, \u0130hsan GEDIK, Mehmet Ali G\u00fcng\u00f6r\n\n\nMurat Film Kanal\u0131na ABONE OLUN: https://goo.gl/Yem1qL\nhttp://www.murat-film.com/\n\n\n#muratfilm #c\u00fcneytark\u0131n #malko\u00e7o\u011flu #yerlifilm"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "278498",
                "likeCount": "7252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q4BzcWkp7u2Erbamw3Niw2Ao0tA",
            "id": "F3S16YbKmzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T15:11:05Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "24 SAAT STADYUMDAN YED\u0130M!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3S16YbKmzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3S16YbKmzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3S16YbKmzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3S16YbKmzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3S16YbKmzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "24 SAAT STADYUMDAN YED\u0130M!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2474989",
                "likeCount": "41978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "919"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LSyl3BsSnsqaKeKS_RRix6Q88oo",
            "id": "JOIU-L123zk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:01:54Z",
                "channelId": "UCFQ6ddDglWtXpPK3Qmn3k1w",
                "title": "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/Z0qeGkXT_9A\n(9 Nisan 2025)\n\nE\u015fref R\u00fcya Yeni B\u00f6l\u00fcmleriyle Her \u00c7ar\u015famba 20.00'de Kanal D'de, Per\u015fembe ise Prime Video\u2019da Yay\u0131nda!\n\n3. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti\n\u0130zzet\u2019in \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan E\u015fref, bu sefer daha b\u00fcy\u00fck bir d\u00fc\u015fman\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131na al\u0131r. Ya\u015fananlar kar\u015f\u0131s\u0131nda deh\u015fete d\u00fc\u015fen Nisan, art\u0131k bu oyunu bitirmek i\u00e7in kendisini a\u015facak hamleler yapmaya haz\u0131rlan\u0131r. Bu s\u0131rada planlar\u0131 istedi\u011fi y\u00f6nde ilerleyen Kadir, E\u015fref\u2019i saf d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak u\u011fruna Yetimler\u2019in arkas\u0131ndan i\u015f \u00e7evirmeyi g\u00f6ze al\u0131r. Emniyet taraf\u0131nda Serdar, oteldeki cinayeti soru\u015ftururken E\u015fref ve a\u015firetle y\u00fczle\u015fir. \u0130plerin her an kopabilece\u011fi bu kar\u015f\u0131la\u015fma, yakla\u015fmakta olan b\u00fcy\u00fck \u00e7at\u0131\u015fman\u0131n zeminini haz\u0131rlar.\n\nNisan kendini kurtarmak i\u00e7in E\u015fref\u2019i ate\u015fe atmay\u0131 planlasa da E\u015fref\u2019in ba\u015fka bir y\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00f6rmek Nisan\u2019\u0131 beklenmedik bir ikileme s\u00fcr\u00fckleyecektir. Nisan\u2019\u0131n E\u015fref\u2019le yak\u0131nla\u015fmas\u0131 ba\u015f\u0131na b\u00fcy\u00fck i\u015fler a\u00e7\u0131lmas\u0131na sebep olacakt\u0131r.\n\nDizi \u00d6zeti\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu, Macit Koper, Neslihan Arslan ve H\u00fcseyin Soysalan\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nTIMS&B: https://tims.tv\nResmi Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\nResmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/esrefruyadizitv\nResmi X Hesab\u0131: https://x.com/esrefruyadizitv\nKanal D: https://www.kanald.com.tr\nPrime Video: https://www.primevideo.com\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOIU-L123zk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOIU-L123zk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOIU-L123zk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOIU-L123zk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOIU-L123zk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u015fref R\u00fcya",
                "tags": [
                    "E\u015fref R\u00fcya",
                    "timsb",
                    "tims&b",
                    "kanald",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy",
                    "Demet \u00d6zdemir",
                    "Necip Memili",
                    "B\u00fc\u015fra Develi",
                    "Ahmet R\u0131fat \u015eungar",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizi",
                    "Yeni Dizi",
                    "Kanal D Dizileri",
                    "Timsb Dizileri",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy Dizileri",
                    "Demet \u00d6zdemir Dizileri",
                    "Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130zle",
                    "E\u015fref R\u00fcya T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "E\u015fref R\u00fcya Kanal D",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130lk B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Yeni Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizisi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Nisan",
                    "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Tan\u0131t\u0131m",
                    "E\u015fref R\u00fcya Teaser",
                    "9 Nisan 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/Z0qeGkXT_9A\n(9 Nisan 2025)\n\nE\u015fref R\u00fcya Yeni B\u00f6l\u00fcmleriyle Her \u00c7ar\u015famba 20.00'de Kanal D'de, Per\u015fembe ise Prime Video\u2019da Yay\u0131nda!\n\n3. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti\n\u0130zzet\u2019in \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan E\u015fref, bu sefer daha b\u00fcy\u00fck bir d\u00fc\u015fman\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131na al\u0131r. Ya\u015fananlar kar\u015f\u0131s\u0131nda deh\u015fete d\u00fc\u015fen Nisan, art\u0131k bu oyunu bitirmek i\u00e7in kendisini a\u015facak hamleler yapmaya haz\u0131rlan\u0131r. Bu s\u0131rada planlar\u0131 istedi\u011fi y\u00f6nde ilerleyen Kadir, E\u015fref\u2019i saf d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak u\u011fruna Yetimler\u2019in arkas\u0131ndan i\u015f \u00e7evirmeyi g\u00f6ze al\u0131r. Emniyet taraf\u0131nda Serdar, oteldeki cinayeti soru\u015ftururken E\u015fref ve a\u015firetle y\u00fczle\u015fir. \u0130plerin her an kopabilece\u011fi bu kar\u015f\u0131la\u015fma, yakla\u015fmakta olan b\u00fcy\u00fck \u00e7at\u0131\u015fman\u0131n zeminini haz\u0131rlar.\n\nNisan kendini kurtarmak i\u00e7in E\u015fref\u2019i ate\u015fe atmay\u0131 planlasa da E\u015fref\u2019in ba\u015fka bir y\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00f6rmek Nisan\u2019\u0131 beklenmedik bir ikileme s\u00fcr\u00fckleyecektir. Nisan\u2019\u0131n E\u015fref\u2019le yak\u0131nla\u015fmas\u0131 ba\u015f\u0131na b\u00fcy\u00fck i\u015fler a\u00e7\u0131lmas\u0131na sebep olacakt\u0131r.\n\nDizi \u00d6zeti\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu, Macit Koper, Neslihan Arslan ve H\u00fcseyin Soysalan\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nTIMS&B: https://tims.tv\nResmi Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\nResmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/esrefruyadizitv\nResmi X Hesab\u0131: https://x.com/esrefruyadizitv\nKanal D: https://www.kanald.com.tr\nPrime Video: https://www.primevideo.com\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15651616",
                "likeCount": "251136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12916"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y0AEXeewfgwl8NLAFziV4cbwaHE",
            "id": "kxZaYFrHwTk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T12:01:17Z",
                "channelId": "UC6KEKxHLxRqOmyyTweUWqPg",
                "title": "\u9a97\u5a03\u5403\u836f\u7684n\u79cd\u5957\u8def #\u5b9d\u7238\u5e26\u5a03#\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d",
                "description": "#\u9732\u516e\u7c91\u7c91#\u840c\u5a03#\u53ef\u7231#\u4e91\u517b\u5a03\n\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u8bb0\u5f55\u840c\u5a03\uff0c\u5373\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d\u6210\u957f\u7684\u6e29\u99a8\u5bb6\u56ed\u3002\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u5206\u4eab\u4e91\u517b\u5973\u9e45\u7684\u8da3\u5473\u7ecf\u5386\u548c\u7cbe\u81f4\u7684\u5e26\u5a03\u65e5\u5e38\u3002\u6bcf\u4e2a\u89c6\u9891\u90fd\u662f\u5173\u4e8e\u6211\u4eec\u7684\u5c0f\u5b9d\u8d1d\u6210\u957f\u7684\u7f8e\u597d\u8bb0\u5fc6\uff0c\u5305\u62ec\u7238\u7238\u5e26\u5a03\u7684\u70b9\u6ef4\u548c\u5e78\u798f\u4e00\u5bb6\u4eba\u7684\u6e29\u99a8\u65f6\u523b\u3002\n\n\u6211\u4eec\u6bcf\u65e5\u66f4\u65b0\u5185\u5bb9\uff0c\u4ee5\u786e\u4fdd\u6bcf\u4e00\u5929\u90fd\u4e3a\u4f60\u5e26\u6765\u65b0\u9c9c\u7684\u840c\u5a03\u6210\u957f\u6545\u4e8b\u3002\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5fd8\u8bb0\u8ba2\u9605\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\u975e\u5e38\u6b22\u8fce\u4f60\u5728\u8bc4\u8bba\u533a\u7559\u8a00\uff0c\u5206\u4eab\u4f60\u7684\u60f3\u6cd5\u548c\u5efa\u8bae\uff0c\u4e0e\u6211\u4eec\u4e00\u8d77\u89c1\u8bc1\u548c\u53c2\u4e0e\u8fd9\u4e9b\u53ef\u7231\u5e7c\u5d3d\u7684\u6210\u957f\u65c5\u7a0b\u3002\n\n\u52a0\u5165\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\uff0c\u4e00\u8d77\u4eab\u53d7\u5145\u6ee1\u7231\u548c\u6b22\u4e50\u7684\u5bb6\u5ead\u65f6\u5149\u5427\uff01",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxZaYFrHwTk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxZaYFrHwTk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxZaYFrHwTk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxZaYFrHwTk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxZaYFrHwTk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u9732\u516e\u7c91\u7c91",
                "tags": [
                    "\u840c\u5a03\u6210\u957f\u8bb0",
                    "\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d\u6559\u80b2",
                    "\u4e91\u517b\u5973\u9e45\u4f53\u9a8c",
                    "\u7cbe\u81f4\u5e26\u5a03\u751f\u6d3b",
                    "\u5e78\u798f\u5bb6\u5ead\u65e5\u5e38",
                    "\u7238\u7238\u80b2\u513f\u7ecf",
                    "\u513f\u7ae5\u6210\u957f\u6545\u4e8b",
                    "\u5e7c\u5d3d\u6210\u957f\u65e5\u8bb0",
                    "\u5b9d\u5b9d\u6210\u957f\u91cc\u7a0b\u7891",
                    "\u4eb2\u5b50\u4e92\u52a8\u6e38\u620f",
                    "\u5bb6\u5ead\u6559\u80b2\u6280\u5de7",
                    "\u7236\u4eb2\u80b2\u513f\u5fc3\u5f97",
                    "\u5a74\u5e7c\u513f\u6210\u957f\u9636\u6bb5",
                    "\u7238\u7238\u5e26\u5a03\u6311\u6218",
                    "\u5e78\u798f\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b",
                    "\u513f\u7ae5\u65e9\u671f\u6559\u80b2",
                    "\u80b2\u513f\u65e5\u5e38\u5206\u4eab",
                    "\u5bb6\u5ead\u5e78\u798f\u79d8\u8bc0",
                    "\u4eb2\u5b50\u6d3b\u52a8\u521b\u610f",
                    "\u80b2\u513f\u751f\u6d3b\u5efa\u8bae",
                    "\u5b9d\u5b9d\u65e5\u5e38\u62a4\u7406",
                    "\u7236\u6bcd\u80b2\u513f\u5fc3\u58f0",
                    "\u5a74\u513f\u6210\u957f\u8bb0\u5f55",
                    "\u5e7c\u513f\u6559\u80b2\u7406\u5ff5",
                    "\u7236\u5b50\u4e92\u52a8\u65f6\u5149",
                    "\u7cbe\u81f4\u517b\u80b2\u65b9\u5f0f",
                    "\u5bb6\u5ead\u6559\u80b2\u5b9e\u8df5",
                    "\u5e7c\u513f\u5fc3\u7406\u53d1\u5c55",
                    "\u7236\u6bcd\u4eb2\u6559\u80b2\u7ecf\u9a8c",
                    "\u5e78\u798f\u5bb6\u5ead\u6587\u5316"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u9a97\u5a03\u5403\u836f\u7684n\u79cd\u5957\u8def #\u5b9d\u7238\u5e26\u5a03#\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d",
                    "description": "#\u9732\u516e\u7c91\u7c91#\u840c\u5a03#\u53ef\u7231#\u4e91\u517b\u5a03\n\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u8bb0\u5f55\u840c\u5a03\uff0c\u5373\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d\u6210\u957f\u7684\u6e29\u99a8\u5bb6\u56ed\u3002\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u5206\u4eab\u4e91\u517b\u5973\u9e45\u7684\u8da3\u5473\u7ecf\u5386\u548c\u7cbe\u81f4\u7684\u5e26\u5a03\u65e5\u5e38\u3002\u6bcf\u4e2a\u89c6\u9891\u90fd\u662f\u5173\u4e8e\u6211\u4eec\u7684\u5c0f\u5b9d\u8d1d\u6210\u957f\u7684\u7f8e\u597d\u8bb0\u5fc6\uff0c\u5305\u62ec\u7238\u7238\u5e26\u5a03\u7684\u70b9\u6ef4\u548c\u5e78\u798f\u4e00\u5bb6\u4eba\u7684\u6e29\u99a8\u65f6\u523b\u3002\n\n\u6211\u4eec\u6bcf\u65e5\u66f4\u65b0\u5185\u5bb9\uff0c\u4ee5\u786e\u4fdd\u6bcf\u4e00\u5929\u90fd\u4e3a\u4f60\u5e26\u6765\u65b0\u9c9c\u7684\u840c\u5a03\u6210\u957f\u6545\u4e8b\u3002\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5fd8\u8bb0\u8ba2\u9605\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\u975e\u5e38\u6b22\u8fce\u4f60\u5728\u8bc4\u8bba\u533a\u7559\u8a00\uff0c\u5206\u4eab\u4f60\u7684\u60f3\u6cd5\u548c\u5efa\u8bae\uff0c\u4e0e\u6211\u4eec\u4e00\u8d77\u89c1\u8bc1\u548c\u53c2\u4e0e\u8fd9\u4e9b\u53ef\u7231\u5e7c\u5d3d\u7684\u6210\u957f\u65c5\u7a0b\u3002\n\n\u52a0\u5165\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\uff0c\u4e00\u8d77\u4eab\u53d7\u5145\u6ee1\u7231\u548c\u6b22\u4e50\u7684\u5bb6\u5ead\u65f6\u5149\u5427\uff01"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21091675",
                "likeCount": "214237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "618"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uoStXveSu1J8mGFqC-UjGmdjFXU",
            "id": "fWwPsaH38Gg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T08:50:01Z",
                "channelId": "UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg",
                "title": "\u00c7orum Belediye Ba\u015fkan\u0131 engelli yolunu kapatan esnafa ders verdi #shorts #engelli #\u00e7orum #ke\u015ffet",
                "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-425\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWwPsaH38Gg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWwPsaH38Gg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWwPsaH38Gg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWwPsaH38Gg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWwPsaH38Gg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ulusal Kanal",
                "tags": [
                    "Ulusal Kanal",
                    "ulusal tv",
                    "haber",
                    "haberler",
                    "haber izle",
                    "son dakika haberleri",
                    "haber son dakika",
                    "son dakika",
                    "haberler son dakika bug\u00fcn",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7orum Belediye Ba\u015fkan\u0131 engelli yolunu kapatan esnafa ders verdi #shorts #engelli #\u00e7orum #ke\u015ffet",
                    "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-425\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2857545",
                "likeCount": "113971",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A-4GiceFUggFChD-bBeWKepUyHQ",
            "id": "AZOWNDyBFrA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T20:09:49Z",
                "channelId": "UCJkBcPylctTT0_jVC5XMFIg",
                "title": "Silah\u0131na \u0130sim Veren Bir Asker | S\u00f6z #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AZOWNDyBFrA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AZOWNDyBFrA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AZOWNDyBFrA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AZOWNDyBFrA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AZOWNDyBFrA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u00f6z Dizi",
                "tags": [
                    "ayb\u00fcke pusat",
                    "bordo bereli",
                    "deniz baysal",
                    "g\u00f6z\u00fcn arkada kalmas\u0131n",
                    "meri\u00e7 aral",
                    "nihat alt\u0131nkaya",
                    "sarp akkaya",
                    "sar\u0131 komutan",
                    "serhat k\u0131l\u0131\u00e7",
                    "s\u00f6z",
                    "s\u00f6z dizi",
                    "s\u00f6z dizi izle",
                    "tolga sar\u0131ta\u015f",
                    "t\u00fcrk askeri",
                    "t\u00fcrk silahl\u0131 kuvvetleri",
                    "yavuz",
                    "\u00f6zel harekat",
                    "\u00f6zel kuvvetler dizisi",
                    "\u00fcste\u011fmen yavuz"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Silah\u0131na \u0130sim Veren Bir Asker | S\u00f6z #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94370",
                "likeCount": "6548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LjPbD034dGOwiqGjhGgBrEIM3Wk",
            "id": "d1S0uw3811I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T15:33:28Z",
                "channelId": "UCUVZ7T_kwkxDOGFcDlFI-hg",
                "title": "Dilek'in ba\u015f\u0131na gelenler a\u011f\u0131zlar\u0131 a\u00e7\u0131k b\u0131rakt\u0131! - Esra Erol'da 15 Nisan 2025",
                "description": "B\u00f6l\u00fcm\u00fc izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/aJzQ_IAeFDw\n\n\u25feEsra Erol'da \u00d6zel Kolajlar \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/watch?v=da4aGW2kubA&list=PLhaKHk4pPw_poaRkjB1KJ3xKxVtNhd6bM\n\u25fe Esra Erol' B\u00f6l\u00fcmler \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLhaKHk4pPw_rdCxCr6ttja1C4lda7UZJ2\n\u25fe Esra Erol K\u0131sa Sahneler\ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLhaKHk4pPw_rWnn4a8F7_uYxfDQTeZ2-E\n\n\"Esra Erol'da\" hafta i\u00e7i her g\u00fcn atv'de!\n\nYouTube kanal\u0131na abone olun: \u2192  https://www.youtube.com/@UCEZ0DvPX7JE5cglk_V104Bw \nFacebook Hesab\u0131:  \u2192 https://www.facebook.com/esraeroldaatv/\n\natv YouTube kanal\u0131na abone olun: http://atv.link/abone\natv Facebook: https://www.facebook.com/atv\natv Instagram: https://www.instagram.com/atvturkiye\natv Twitter: https://twitter.com/atvcomtr\natv TikTok: https://www.tiktok.com/@atv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1S0uw3811I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1S0uw3811I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1S0uw3811I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1S0uw3811I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1S0uw3811I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "atv",
                "tags": [
                    "atv",
                    "dizi",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "turkey",
                    "program",
                    "tv",
                    "yay\u0131n",
                    "diziler",
                    "turkish series",
                    "turkish drama"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Dilek'in ba\u015f\u0131na gelenler a\u011f\u0131zlar\u0131 a\u00e7\u0131k b\u0131rakt\u0131! - Esra Erol'da 15 Nisan 2025",
                    "description": "B\u00f6l\u00fcm\u00fc izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/aJzQ_IAeFDw\n\n\u25feEsra Erol'da \u00d6zel Kolajlar \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/watch?v=da4aGW2kubA&list=PLhaKHk4pPw_poaRkjB1KJ3xKxVtNhd6bM\n\u25fe Esra Erol' B\u00f6l\u00fcmler \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLhaKHk4pPw_rdCxCr6ttja1C4lda7UZJ2\n\u25fe Esra Erol K\u0131sa Sahneler\ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLhaKHk4pPw_rWnn4a8F7_uYxfDQTeZ2-E\n\n\"Esra Erol'da\" hafta i\u00e7i her g\u00fcn atv'de!\n\nYouTube kanal\u0131na abone olun: \u2192  https://www.youtube.com/@UCEZ0DvPX7JE5cglk_V104Bw \nFacebook Hesab\u0131:  \u2192 https://www.facebook.com/esraeroldaatv/\n\natv YouTube kanal\u0131na abone olun: http://atv.link/abone\natv Facebook: https://www.facebook.com/atv\natv Instagram: https://www.instagram.com/atvturkiye\natv Twitter: https://twitter.com/atvcomtr\natv TikTok: https://www.tiktok.com/@atv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "349095",
                "likeCount": "1932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2npBVT9Xx00G2E_KlGN1ApBazXE",
            "id": "y3i4bLRdYnw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T14:29:23Z",
                "channelId": "UCalAM_EpRfd9LNlp1AvxO2w",
                "title": "Sina \"normal bir \u00e7ocuk\" olmaya karar veriyor. \ud83e\udd13",
                "description": "D\u00fcnyaya seslendi\u011fimiz yer: tabii! \ud83d\udc49 https://www.tabii.com\n\nBizi birle\u015ftiren hikayelerle yola \u00e7\u0131kt\u0131k ve diledi\u011fin yerde diledi\u011fin zaman izleyebilece\u011fin i\u00e7eriklerle dolu yeni nesil bir dijital platform yapt\u0131k. K\u00fclt\u00fcr\u00fcm\u00fcz\u00fc ve de\u011ferlerimizi t\u00fcm d\u00fcnyaya duyuraca\u011f\u0131m\u0131z tabii\u2019de en b\u00fcy\u00fck amac\u0131m\u0131z hikayelerin d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcc\u00fc g\u00fcc\u00fcyle t\u00fcm d\u00fcnyaya ilham vermek. Ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z d\u00fcnyan\u0131n \u00e7e\u015fitlili\u011fini en iyi \u015fekilde yans\u0131tmak i\u00e7in y\u00fcksek kalitede geni\u015f konu ve t\u00fcr \u00e7e\u015fitlili\u011finde yap\u0131mlar\u0131n pe\u015fine d\u00fc\u015ft\u00fck. T\u00fcm bunlar\u0131 sen ve ailen i\u00e7in yapt\u0131k. tabii\u2019ye \u00f6zel bir\u00e7ok dizi, film ve belgesel bir abonelik kadar yak\u0131n!\n\ntabii Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\n\ntabii Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/tabii/\ntabii Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@tabii.resmi\ntabii Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://tiktok.com/@tabii\n\n #tabii #BiziBirle\u015ftirenHikayeler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3i4bLRdYnw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3i4bLRdYnw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3i4bLRdYnw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3i4bLRdYnw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3i4bLRdYnw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tabii resmi",
                "tags": [
                    "trt yeni platform",
                    "trt dijital platform",
                    "tabii",
                    "tabii dijital platform",
                    "tabii i\u00e7erikleri",
                    "tabii dizileri",
                    "yeni diziler",
                    "dizi izle",
                    "trt new platform",
                    "trt tabii platform"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sina \"normal bir \u00e7ocuk\" olmaya karar veriyor. \ud83e\udd13",
                    "description": "D\u00fcnyaya seslendi\u011fimiz yer: tabii! \ud83d\udc49 https://www.tabii.com\n\nBizi birle\u015ftiren hikayelerle yola \u00e7\u0131kt\u0131k ve diledi\u011fin yerde diledi\u011fin zaman izleyebilece\u011fin i\u00e7eriklerle dolu yeni nesil bir dijital platform yapt\u0131k. K\u00fclt\u00fcr\u00fcm\u00fcz\u00fc ve de\u011ferlerimizi t\u00fcm d\u00fcnyaya duyuraca\u011f\u0131m\u0131z tabii\u2019de en b\u00fcy\u00fck amac\u0131m\u0131z hikayelerin d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcc\u00fc g\u00fcc\u00fcyle t\u00fcm d\u00fcnyaya ilham vermek. Ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z d\u00fcnyan\u0131n \u00e7e\u015fitlili\u011fini en iyi \u015fekilde yans\u0131tmak i\u00e7in y\u00fcksek kalitede geni\u015f konu ve t\u00fcr \u00e7e\u015fitlili\u011finde yap\u0131mlar\u0131n pe\u015fine d\u00fc\u015ft\u00fck. T\u00fcm bunlar\u0131 sen ve ailen i\u00e7in yapt\u0131k. tabii\u2019ye \u00f6zel bir\u00e7ok dizi, film ve belgesel bir abonelik kadar yak\u0131n!\n\ntabii Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\n\ntabii Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/tabii/\ntabii Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@tabii.resmi\ntabii Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://tiktok.com/@tabii\n\n #tabii #BiziBirle\u015ftirenHikayeler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "468774",
                "likeCount": "13921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "84"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-yPrBdRfLEwWrGiXLYuhpkUN7F8",
            "id": "pi5y8FcN-ow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T10:46:38Z",
                "channelId": "UC_rA7LUE1g4YVPW97JBrRMw",
                "title": "\u0427\u0442\u043e \u043c\u043d\u0435 \u0434\u0435\u043b\u0430\u044e\u0442? \u041f\u0438\u0448\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u044f\u0445! #betsy #sigmaboy #\u0441\u0438\u0433\u043c\u0430\u0431\u043e\u0439",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0411\u044d\u0442\u0441\u0438 Girl",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0427\u0442\u043e \u043c\u043d\u0435 \u0434\u0435\u043b\u0430\u044e\u0442? \u041f\u0438\u0448\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u044f\u0445! #betsy #sigmaboy #\u0441\u0438\u0433\u043c\u0430\u0431\u043e\u0439",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1243628",
                "likeCount": "16605",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1nVhaq5n4RlqBEd3LsKQPnsUjA4",
            "id": "E-QMT2Q8BFw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T15:30:04Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "DREAMWORKS F\u0130LM ST\u00dcDYOSUNU GEZ\u0130YORUZ! #shorts #vlog #dreamworks #emreuzunboy #reaction #e\u011flence",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-QMT2Q8BFw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-QMT2Q8BFw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-QMT2Q8BFw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-QMT2Q8BFw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-QMT2Q8BFw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DREAMWORKS F\u0130LM ST\u00dcDYOSUNU GEZ\u0130YORUZ! #shorts #vlog #dreamworks #emreuzunboy #reaction #e\u011flence",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "716342",
                "likeCount": "22322",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zMDITZSF6r8RtcmCBi4giWb3Al4",
            "id": "WS3PIHygZMc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T13:58:48Z",
                "channelId": "UCEicf154kgdk8-hcgEVhiww",
                "title": "Velet - Roman Olur Yazsam Seni (Official Video)",
                "description": "S\u00f6z : Velet\nBeat: Kalifor\nAranje:Kalifor & \u015eehkar\nMix & Mastering: Kalifor\nGitar: Haktan Kabahel\nY\u00f6netmen: Cem Erdem\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: An\u0131l\u00a0K\u0131l\u0131n\u00e7\nKamera Asistan\u0131: G\u00f6khan Alkan\nKurgu: Umut Co\u015fkun\nColorist: Utkan Topuzlu\nProduction Company : @bevibefilms\nYap\u0131m: Neef Social - Mb M\u00fczik Bankas\u0131\nYap\u0131m Koordinat\u00f6r\u00fc: Bar\u0131\u015f Batuhan Aya\nKay\u0131t St\u00fcdyo: Overground REC\nDijital Da\u011f\u0131t\u0131m : Neef Social\nReklam Ekibi: Sefa Mercan & R\u0131za Y\u0131ld\u0131r\u0131m\n\nYap\u0131mc\u0131: Cihad \u00d6ZBULUT\nManagement: \u00d6zbulut Organizasyon // velet@ozbulut.co\nBookings: +90 543 587 08 11",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS3PIHygZMc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS3PIHygZMc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS3PIHygZMc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS3PIHygZMc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "VELET MUSIC",
                "tags": [
                    "velet",
                    "roman olur yazsam seni",
                    "kendimden ala"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Velet - Roman Olur Yazsam Seni (Official Video)",
                    "description": "S\u00f6z : Velet\nBeat: Kalifor\nAranje:Kalifor & \u015eehkar\nMix & Mastering: Kalifor\nGitar: Haktan Kabahel\nY\u00f6netmen: Cem Erdem\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: An\u0131l\u00a0K\u0131l\u0131n\u00e7\nKamera Asistan\u0131: G\u00f6khan Alkan\nKurgu: Umut Co\u015fkun\nColorist: Utkan Topuzlu\nProduction Company : @bevibefilms\nYap\u0131m: Neef Social - Mb M\u00fczik Bankas\u0131\nYap\u0131m Koordinat\u00f6r\u00fc: Bar\u0131\u015f Batuhan Aya\nKay\u0131t St\u00fcdyo: Overground REC\nDijital Da\u011f\u0131t\u0131m : Neef Social\nReklam Ekibi: Sefa Mercan & R\u0131za Y\u0131ld\u0131r\u0131m\n\nYap\u0131mc\u0131: Cihad \u00d6ZBULUT\nManagement: \u00d6zbulut Organizasyon // velet@ozbulut.co\nBookings: +90 543 587 08 11"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2047717",
                "likeCount": "44670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2628"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NbnrGffo0yu_JriIgiAQpMIg-xM",
            "id": "QA1Al71W9uc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T15:30:10Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "Fake or real?! \ud83e\udd14\ud83c\udfdf\ufe0f",
                "description": "Wow @mancity",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QA1Al71W9uc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QA1Al71W9uc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QA1Al71W9uc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QA1Al71W9uc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QA1Al71W9uc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Fake or real?! \ud83e\udd14\ud83c\udfdf\ufe0f",
                    "description": "Wow @mancity"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27838456",
                "likeCount": "571623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2942"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5oFhGF0Z-OulOK13Ky-586XiQ0w",
            "id": "w6vCF0DbBsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T09:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "revenue",
                    "profit",
                    "brawl stars p2w",
                    "p2w",
                    "community event",
                    "brawl stars community event",
                    "p2w community event",
                    "money",
                    "make more money",
                    "money maker",
                    "skibidi",
                    "gotcha",
                    "que pasa wey",
                    "Stonks",
                    "ROI",
                    "more coins please",
                    "profit margins",
                    "tariffs"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                    "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8784634",
                "likeCount": "276392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rATLfiYONTMiufX1JXPzuioD9Gw",
            "id": "VKPr2HmyrA4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T16:17:04Z",
                "channelId": "UCbirTc2eA8spyfd2Y8Ak6lg",
                "title": "PUBG Mobile'\u0131n yeni mini dizisi D\u00fcn\u00fcn Hayali 6. b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle kar\u015f\u0131n\u0131zda! \ud83e\udd29",
                "description": "#PUBGMOBILE #D\u00dcN\u00dcNHAYAL\u0130 \n\n\ud83c\udf73PUBG MOBILE \u0130ndir: https://bit.ly/PUBGM_TR\n\n\ud83d\udd38TIKTOK: https://www.tiktok.com/@pubgmobile_tur \n\ud83d\udd38INSTAGRAM: https://www.instagram.com/pubgmobile_tr/ \n\ud83d\udd38FACEBOOK: https://www.facebook.com/PUBGMOBILE.TR.OFFICIAL/ \n\ud83d\udd38TWITTER: https://twitter.com/PUBGM_TR \n\ud83d\udd38DISCORD: https://discord.gg/pubgmtr \n\nhttps://www.youtube.com/@PUBGMOBILETurkiye",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKPr2HmyrA4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKPr2HmyrA4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKPr2HmyrA4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKPr2HmyrA4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKPr2HmyrA4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PUBG MOBILE T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "pubg mobile",
                    "pubg mobile t\u00fcrkiye",
                    "pubg mobile t\u00fcrk\u00e7e",
                    "pubg mobile gameplay",
                    "pubg mobile oynan\u0131\u015f",
                    "bilgisayarda pubg mobile",
                    "pubg mobile canl\u0131 yay\u0131n",
                    "pubg mobile yeni",
                    "pubg mobile g\u00fcncelleme"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "PUBG Mobile'\u0131n yeni mini dizisi D\u00fcn\u00fcn Hayali 6. b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle kar\u015f\u0131n\u0131zda! \ud83e\udd29",
                    "description": "#PUBGMOBILE #D\u00dcN\u00dcNHAYAL\u0130 \n\n\ud83c\udf73PUBG MOBILE \u0130ndir: https://bit.ly/PUBGM_TR\n\n\ud83d\udd38TIKTOK: https://www.tiktok.com/@pubgmobile_tur \n\ud83d\udd38INSTAGRAM: https://www.instagram.com/pubgmobile_tr/ \n\ud83d\udd38FACEBOOK: https://www.facebook.com/PUBGMOBILE.TR.OFFICIAL/ \n\ud83d\udd38TWITTER: https://twitter.com/PUBGM_TR \n\ud83d\udd38DISCORD: https://discord.gg/pubgmtr \n\nhttps://www.youtube.com/@PUBGMOBILETurkiye"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "355891",
                "likeCount": "13825",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IfsfBKYQgq04_mAZkNQ_AEGxsVw",
            "id": "PEoYpjAFQZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T01:15:29Z",
                "channelId": "UCBdmwfq1AO3SqvP6AmfFqew",
                "title": "Squidgame Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lily Toys Unboxing #satisfying #asmr #toys",
                "description": "Squidgame Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lily Toys Unboxing ASMR Videos\nThank you for watching my video. Hope the video helps you relax.\n\nDon't forget to Like \ud83d\udc4d Share \ud83d\udc98 and Subscribe \ud83c\udf08 to see my latest videos on this channel.\n#lilytoysunboxing #lilyunboxing #ToyUnboxing #ToyReviews #ASMR #kitchentoy #satisfying #shorts #unboxing #squidgame #ambulance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PEoYpjAFQZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PEoYpjAFQZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PEoYpjAFQZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PEoYpjAFQZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PEoYpjAFQZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lily Toys Unboxing",
                "tags": [
                    "lily toy unboxing",
                    "lily unboxing",
                    "lily toys",
                    "oddly satisfying video",
                    "unboxing toys",
                    "unboxing ASMR",
                    "toy reviews",
                    "toy review",
                    "toys unboxing",
                    "doctor toys",
                    "doctor set toys",
                    "kitchen toys",
                    "kitchen set toys",
                    "satisfying",
                    "fidget",
                    "asmr",
                    "squidgame",
                    "squid game",
                    "squid game 2",
                    "squid game doll",
                    "red light green light"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squidgame Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lily Toys Unboxing #satisfying #asmr #toys",
                    "description": "Squidgame Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lily Toys Unboxing ASMR Videos\nThank you for watching my video. Hope the video helps you relax.\n\nDon't forget to Like \ud83d\udc4d Share \ud83d\udc98 and Subscribe \ud83c\udf08 to see my latest videos on this channel.\n#lilytoysunboxing #lilyunboxing #ToyUnboxing #ToyReviews #ASMR #kitchentoy #satisfying #shorts #unboxing #squidgame #ambulance"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17300486",
                "likeCount": "173045",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ioSOwYWMs7OJp2ZpLrXkO0ULGyI",
            "id": "sqNa6nz-BcY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T09:01:25Z",
                "channelId": "UCk8hRxync-fX3kUKrSgUerg",
                "title": "Demet \u00d6zdemir'in Ablas\u0131 Gizlice \u00d6yle Bir \u015eey Yapt\u0131 ki! #empati #demet\u00f6zdemir",
                "description": "Ahmet M\u00fcmtaz Taylan ile Empati'ye Abone Olmak i\u00e7in \u2192 youtube.com/@ahmetmumtaztaylanileempati\n\nSen olsan ne yapard\u0131n? Soru basit ama yan\u0131t\u0131 zor! Ahmet M\u00fcmtaz Taylan \u201cEmpati\u201d ile ekrana geliyor.\n\nKar\u015f\u0131m\u0131zdaki ki\u015fiyi anlamak, denge i\u00e7inde ya\u015fam s\u00fcrd\u00fcrebilmek i\u00e7in geli\u015ftirmemiz gereken en \u00f6nemli yeteneklerden biri empati. Peki empati kurabiliyor muyuz? \n\nAhmet M\u00fcmtaz Taylan, \u00fcnl\u00fc konuklar\u0131na her hafta haberlere konu olmu\u015f insan hikayelerini g\u00f6r\u00fcp onlar\u0131n ya\u015fad\u0131klar\u0131yla \u201cSen olsan ne yapard\u0131n?\u201d diyecek. Konuklar ya\u015fanm\u0131\u015f hikayelerle empati kurarken, belki de bamba\u015fka hayatlar\u0131, bamba\u015fka ger\u00e7ekleri ortaya \u00e7\u0131kacak.\n\n#AhmetM\u00fcmtazTaylan\u0130leEmpati #AhmetM\u00fcmtazTaylan #Empati",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqNa6nz-BcY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqNa6nz-BcY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqNa6nz-BcY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqNa6nz-BcY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqNa6nz-BcY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ahmet M\u00fcmtaz Taylan ile Empati",
                "tags": [
                    "ahmet m\u00fcmtaz taylan ile empati",
                    "ahmet m\u00fcmtaz taylan",
                    "empati",
                    "ntv",
                    "ntv program",
                    "ntv r\u00f6portaj",
                    "r\u00f6portaj",
                    "\u00fcnl\u00fclerin ya\u015fam\u0131",
                    "itiraf",
                    "\u00fcnl\u00fc konuklar",
                    "leyla ile mecnun",
                    "iskender",
                    "y\u0131lmaz erdo\u011fan",
                    "talk show",
                    "kalben",
                    "burcu biricik",
                    "\u015febnem d\u00f6nmez",
                    "f\u0131rat tan\u0131\u015f",
                    "kaan y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "\u015fenay g\u00fcrler",
                    "hatice aslan",
                    "hazal suba\u015f\u0131",
                    "samimi a\u00e7\u0131klamalar",
                    "a\u00e7\u0131klamalar",
                    "magazin",
                    "sohbet",
                    "soru cevap",
                    "somer \u015fef",
                    "ay\u00e7a ay\u015fin turan",
                    "devrim yakut",
                    "show program\u0131",
                    "samimi",
                    "komik an\u0131lar"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Demet \u00d6zdemir'in Ablas\u0131 Gizlice \u00d6yle Bir \u015eey Yapt\u0131 ki! #empati #demet\u00f6zdemir",
                    "description": "Ahmet M\u00fcmtaz Taylan ile Empati'ye Abone Olmak i\u00e7in \u2192 youtube.com/@ahmetmumtaztaylanileempati\n\nSen olsan ne yapard\u0131n? Soru basit ama yan\u0131t\u0131 zor! Ahmet M\u00fcmtaz Taylan \u201cEmpati\u201d ile ekrana geliyor.\n\nKar\u015f\u0131m\u0131zdaki ki\u015fiyi anlamak, denge i\u00e7inde ya\u015fam s\u00fcrd\u00fcrebilmek i\u00e7in geli\u015ftirmemiz gereken en \u00f6nemli yeteneklerden biri empati. Peki empati kurabiliyor muyuz? \n\nAhmet M\u00fcmtaz Taylan, \u00fcnl\u00fc konuklar\u0131na her hafta haberlere konu olmu\u015f insan hikayelerini g\u00f6r\u00fcp onlar\u0131n ya\u015fad\u0131klar\u0131yla \u201cSen olsan ne yapard\u0131n?\u201d diyecek. Konuklar ya\u015fanm\u0131\u015f hikayelerle empati kurarken, belki de bamba\u015fka hayatlar\u0131, bamba\u015fka ger\u00e7ekleri ortaya \u00e7\u0131kacak.\n\n#AhmetM\u00fcmtazTaylan\u0130leEmpati #AhmetM\u00fcmtazTaylan #Empati"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1374440",
                "likeCount": "39115",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1g99ukD4t6XLbyGl_C7nolxd7xs",
            "id": "FA12a4UKbx4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T16:38:47Z",
                "channelId": "UCebdo7-2NdjcktKzco64iNw",
                "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | Fenerbah\u00e7e Medicana - Galatasaray Daikin \"Vodafone Sultanlar Ligi Play-Off 1-4 Etab\u0131\"",
                "description": "Vodafone Sultanlar Ligi'nde play-off 1-4 etab\u0131 heyecan TRT'de s\u00fcrd\u00fc.\n\nFenerbah\u00e7e Medicana - Galatasaray Daikin m\u00fccadelesi TRT Spor Y\u0131ld\u0131z'dan ekranlara geldi.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FA12a4UKbx4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FA12a4UKbx4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FA12a4UKbx4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FA12a4UKbx4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FA12a4UKbx4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR Y\u0131ld\u0131z",
                "tags": [
                    "trt spor",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z izle",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z canl\u0131",
                    "trt spor canl\u0131",
                    "voleybol izle",
                    "basketbol izle",
                    "olimpiyatlar",
                    "tokyo 2020",
                    "sultanlar ligi",
                    "efeler ligi",
                    "filenin sultanlar\u0131",
                    "t\u00fcrk voleybol",
                    "mislicom sultanlar ligi",
                    "kupa voley",
                    "halkbank",
                    "cev \u015fampiyonlar ligi",
                    "vak\u0131fbank",
                    "eczac\u0131ba\u015f\u0131",
                    "eczac\u0131ba\u015f\u0131dynavit",
                    "arkas",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "voleybol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | Fenerbah\u00e7e Medicana - Galatasaray Daikin \"Vodafone Sultanlar Ligi Play-Off 1-4 Etab\u0131\"",
                    "description": "Vodafone Sultanlar Ligi'nde play-off 1-4 etab\u0131 heyecan TRT'de s\u00fcrd\u00fc.\n\nFenerbah\u00e7e Medicana - Galatasaray Daikin m\u00fccadelesi TRT Spor Y\u0131ld\u0131z'dan ekranlara geldi.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "600116",
                "likeCount": "5819",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "829"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7qHGmV3mXFx-pyJJ06jH9fY_Muc",
            "id": "UvAnYnJDpJc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T18:43:22Z",
                "channelId": "UCRijo3ddMTht_IHyNSNXpNQ",
                "title": "NO WAY he actually made it \ud83e\udd2f @gmgolf",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvAnYnJDpJc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvAnYnJDpJc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvAnYnJDpJc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvAnYnJDpJc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvAnYnJDpJc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dude Perfect",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NO WAY he actually made it \ud83e\udd2f @gmgolf",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62142941",
                "likeCount": "2439678",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yEJesQqA3FScHNdByWGXqbv2_gw",
            "id": "wVvU9O8aMmo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T20:17:52Z",
                "channelId": "UC1MFSdu8_Ibv0tIwexk-dtg",
                "title": "Sustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm @atvturkiye",
                "description": "Sustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm (11 Nisan 2025)\nSustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLu3S5A4plz4MbVSbPwDwcIuiLyEsTBOg4\n\nSustal\u0131 Ceylan Her Cuma 20.00'de atv'de!\n\nSustal\u0131 Ceylan 2.B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti: \n\nCeylan hastanede \u00f6l\u00fcm kal\u0131m sava\u015f\u0131 veren biricik o\u011flu Yusuf\u2019un b\u00f6bre\u011fini \u00e7alanlar\u0131 bulup bedelini \u00f6detmek \u00fczere yemin eder. Kader o\u011flunu ona ba\u011f\u0131\u015flam\u0131\u015ft\u0131r ancak intikam ate\u015fi y\u00fcre\u011fine d\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fcr bir kere. Necmi\u2019nin ak\u0131l oyunlar\u0131 ve \u015fa\u015f\u0131rtmas\u0131yla Ceylan, o\u011flunu kurtaran Ferhat\u2019\u0131n su\u00e7lu oldu\u011funa ikna olur ve intikam i\u00e7in Ferhat ile y\u00fczle\u015fmeye karar verir. Ferhat, Ceylan\u2019\u0131 masum oldu\u011funa ikna edebilecek midir? Ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131n ac\u0131s\u0131yla \u00f6fke ve isyan\u0131na yenilen Ceylan, ger\u00e7e\u011fi \u00f6\u011frenecek midir?\n\nCeylan, erken ya\u015fta zorla evlendirilmi\u015f, gen\u00e7, g\u00fczel ve yoksul bir kad\u0131nd\u0131r. Bir \u00e7ocuk annesi Ceylan, i\u015fsiz g\u00fc\u00e7s\u00fcz, d\u00fczenbaz ve kaba saba bir adam olan kocas\u0131 Necmi\u2019ye, k\u00fc\u00e7\u00fck o\u011flu Yusuf i\u00e7in katlanmaktad\u0131r. Yedi ya\u015f\u0131ndaki Yusuf, ak\u0131ll\u0131, sevimli ve merhametli bir \u00e7ocuktur. Ceylan, gizlice sa\u011fl\u0131k meslek y\u00fcksek okulunda okumaktad\u0131r. Okulu bittikten sonra ka\u00e7may\u0131 planlamaktad\u0131r. \nGen\u00e7 kad\u0131n ile k\u00fc\u00e7\u00fck o\u011flunun, Necmi y\u00fcz\u00fcnden ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 t\u00fcrl\u00fc \u015fiddete ve sefalete kay\u0131ts\u0131z kalmayan tek ki\u015fi Necmi\u2019nin ya\u015fl\u0131 babas\u0131 Veysi\u2019dir. G\u00fcndelik\u00e7ilik yaparak ailesinin ge\u00e7imini sa\u011flayan ve okumay\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Ceylan, yer alt\u0131 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n \u00f6nde gelen isimlerinden biri olan Atmaca Bekri ile sevgilisinin evinde \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. Hem temizli\u011fini hem de evin ya\u015fl\u0131 kad\u0131n\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131 \u00fcstelenmektedir. Atmaca Bekri, bir yandan e\u015fi Muteber ve iki \u00e7ocu\u011fu ile malikanesinde ya\u015famakta bir yandan da gen\u00e7 sevgilisi Dilara ile farkl\u0131 bir hayat s\u00fcrd\u00fcrmektedir. Birbirinden farkl\u0131 iki d\u00fcnyas\u0131 olan Atmaca\u2019n\u0131n, her ko\u015fulda g\u00fcvendi\u011fi insan, sa\u011f kolu ve dostu Ferhat\u2019t\u0131r.\nFerhat, korkusuz, zeki ve yak\u0131\u015f\u0131kl\u0131 bir fedaidir. Kendine has y\u00f6ntemlerle intikam alan ve s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 bir adam olan Ferhat ile Ceylan\u2019\u0131n yolu tesad\u00fcfen kesi\u015fir. Gen\u00e7 adam, g\u00f6r\u00fcr g\u00f6rmez Ceylan\u2019\u0131n g\u00fczelli\u011finden b\u00fcy\u00fclenir. Yusuf organ mafyas\u0131n\u0131n eline d\u00fc\u015fer ve b\u00f6bre\u011fi \u00e7al\u0131n\u0131r. Bu noktadan sonra Ceylan, o\u011fluna bunu yapanlardan hesap soracak, bu yolda en b\u00fcy\u00fck destek\u00e7isi Ferhat olacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131m: S\u00fcre\u00e7 Film\nSenaryo: Sevgi Y\u0131lmaz, N. \u0130pek G\u00f6kdel, Merih Aslan, G\u00f6khan Zincir\nY\u00f6netmen: Volkan Kocat\u00fcrk\n\nOyuncular;\nCeylan - S\u00fcmeyye Aydo\u011fan \nFerhat  - Burak Y\u00f6r\u00fck\nAtmaca - Celil Nal\u00e7akan\nMuteber - Melike G\u00fcner\nDilara - Seda T\u00fcrkmen\nDevrim - Melisa Berbero\u011flu\nFahriye - Evrim Do\u011fan\nNecmi - Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin\nVeysi - Cezmi Bask\u0131n\nNur - Dilara S\u00fcmb\u00fcl\nMakbule  - H\u00fclya Ayd\u0131n\nSelim - Hakan Atalay\nCevahir - Taha Bora Elkoca\nG\u00fclsima - G\u00fcl Onat\n\nSustal\u0131 Ceylan Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sustaliceylan_/\nSustal\u0131 Ceylan x Hesab\u0131: https://x.com/sustaliceylan_\nSustal\u0131 Ceylan Tiktok Hesab\u0131: https://www.tiktok.com/@sustaliceylandizi\nSustal\u0131 Ceylan Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/sustaliceylan/\n\n#Sustal\u0131Ceylan #S\u00fcmeyyeAydo\u011fan #BurakY\u00f6r\u00fck",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVvU9O8aMmo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVvU9O8aMmo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVvU9O8aMmo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVvU9O8aMmo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVvU9O8aMmo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sustal\u0131 Ceylan",
                "tags": [
                    "Melike G\u00fcner",
                    "Evrim Do\u011fan",
                    "Seda T\u00fcrkmen",
                    "Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin",
                    "Melisa Berbero\u011flu",
                    "Hakan Atalay",
                    "H\u00fclya Ayd\u0131n",
                    "Taha Bora Elkoca",
                    "Dilara S\u00fcmb\u00fcl ve G\u00fcl Onat ve Cezmi Bask\u0131n",
                    "atv",
                    "Sustal\u0131 Ceylan",
                    "S\u00fcmeyye Aydo\u011fan",
                    "Burak Y\u00f6r\u00fck",
                    "Celil Nal\u00e7akan",
                    "yeni dizi",
                    "Sustal\u0131 Ceylan Fragman",
                    "S\u00fcmeyye Aydo\u011fan Sustal\u0131 Ceylan",
                    "Sustal\u0131 Ceylan oyuncu kadrosu",
                    "Sustal\u0131 Ceylan izle",
                    "sustal\u0131 ceylan 2.b\u00f6l\u00fcm",
                    "sustal\u0131 ceylan fragman",
                    "Burak y\u00f6r\u00fck s\u00fcmeyye aydo\u011fan",
                    "sustal\u0131 ceylan oyuncular"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm @atvturkiye",
                    "description": "Sustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm (11 Nisan 2025)\nSustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLu3S5A4plz4MbVSbPwDwcIuiLyEsTBOg4\n\nSustal\u0131 Ceylan Her Cuma 20.00'de atv'de!\n\nSustal\u0131 Ceylan 2.B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti: \n\nCeylan hastanede \u00f6l\u00fcm kal\u0131m sava\u015f\u0131 veren biricik o\u011flu Yusuf\u2019un b\u00f6bre\u011fini \u00e7alanlar\u0131 bulup bedelini \u00f6detmek \u00fczere yemin eder. Kader o\u011flunu ona ba\u011f\u0131\u015flam\u0131\u015ft\u0131r ancak intikam ate\u015fi y\u00fcre\u011fine d\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fcr bir kere. Necmi\u2019nin ak\u0131l oyunlar\u0131 ve \u015fa\u015f\u0131rtmas\u0131yla Ceylan, o\u011flunu kurtaran Ferhat\u2019\u0131n su\u00e7lu oldu\u011funa ikna olur ve intikam i\u00e7in Ferhat ile y\u00fczle\u015fmeye karar verir. Ferhat, Ceylan\u2019\u0131 masum oldu\u011funa ikna edebilecek midir? Ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131n ac\u0131s\u0131yla \u00f6fke ve isyan\u0131na yenilen Ceylan, ger\u00e7e\u011fi \u00f6\u011frenecek midir?\n\nCeylan, erken ya\u015fta zorla evlendirilmi\u015f, gen\u00e7, g\u00fczel ve yoksul bir kad\u0131nd\u0131r. Bir \u00e7ocuk annesi Ceylan, i\u015fsiz g\u00fc\u00e7s\u00fcz, d\u00fczenbaz ve kaba saba bir adam olan kocas\u0131 Necmi\u2019ye, k\u00fc\u00e7\u00fck o\u011flu Yusuf i\u00e7in katlanmaktad\u0131r. Yedi ya\u015f\u0131ndaki Yusuf, ak\u0131ll\u0131, sevimli ve merhametli bir \u00e7ocuktur. Ceylan, gizlice sa\u011fl\u0131k meslek y\u00fcksek okulunda okumaktad\u0131r. Okulu bittikten sonra ka\u00e7may\u0131 planlamaktad\u0131r. \nGen\u00e7 kad\u0131n ile k\u00fc\u00e7\u00fck o\u011flunun, Necmi y\u00fcz\u00fcnden ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 t\u00fcrl\u00fc \u015fiddete ve sefalete kay\u0131ts\u0131z kalmayan tek ki\u015fi Necmi\u2019nin ya\u015fl\u0131 babas\u0131 Veysi\u2019dir. G\u00fcndelik\u00e7ilik yaparak ailesinin ge\u00e7imini sa\u011flayan ve okumay\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Ceylan, yer alt\u0131 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n \u00f6nde gelen isimlerinden biri olan Atmaca Bekri ile sevgilisinin evinde \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. Hem temizli\u011fini hem de evin ya\u015fl\u0131 kad\u0131n\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131 \u00fcstelenmektedir. Atmaca Bekri, bir yandan e\u015fi Muteber ve iki \u00e7ocu\u011fu ile malikanesinde ya\u015famakta bir yandan da gen\u00e7 sevgilisi Dilara ile farkl\u0131 bir hayat s\u00fcrd\u00fcrmektedir. Birbirinden farkl\u0131 iki d\u00fcnyas\u0131 olan Atmaca\u2019n\u0131n, her ko\u015fulda g\u00fcvendi\u011fi insan, sa\u011f kolu ve dostu Ferhat\u2019t\u0131r.\nFerhat, korkusuz, zeki ve yak\u0131\u015f\u0131kl\u0131 bir fedaidir. Kendine has y\u00f6ntemlerle intikam alan ve s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 bir adam olan Ferhat ile Ceylan\u2019\u0131n yolu tesad\u00fcfen kesi\u015fir. Gen\u00e7 adam, g\u00f6r\u00fcr g\u00f6rmez Ceylan\u2019\u0131n g\u00fczelli\u011finden b\u00fcy\u00fclenir. Yusuf organ mafyas\u0131n\u0131n eline d\u00fc\u015fer ve b\u00f6bre\u011fi \u00e7al\u0131n\u0131r. Bu noktadan sonra Ceylan, o\u011fluna bunu yapanlardan hesap soracak, bu yolda en b\u00fcy\u00fck destek\u00e7isi Ferhat olacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131m: S\u00fcre\u00e7 Film\nSenaryo: Sevgi Y\u0131lmaz, N. \u0130pek G\u00f6kdel, Merih Aslan, G\u00f6khan Zincir\nY\u00f6netmen: Volkan Kocat\u00fcrk\n\nOyuncular;\nCeylan - S\u00fcmeyye Aydo\u011fan \nFerhat  - Burak Y\u00f6r\u00fck\nAtmaca - Celil Nal\u00e7akan\nMuteber - Melike G\u00fcner\nDilara - Seda T\u00fcrkmen\nDevrim - Melisa Berbero\u011flu\nFahriye - Evrim Do\u011fan\nNecmi - Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin\nVeysi - Cezmi Bask\u0131n\nNur - Dilara S\u00fcmb\u00fcl\nMakbule  - H\u00fclya Ayd\u0131n\nSelim - Hakan Atalay\nCevahir - Taha Bora Elkoca\nG\u00fclsima - G\u00fcl Onat\n\nSustal\u0131 Ceylan Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sustaliceylan_/\nSustal\u0131 Ceylan x Hesab\u0131: https://x.com/sustaliceylan_\nSustal\u0131 Ceylan Tiktok Hesab\u0131: https://www.tiktok.com/@sustaliceylandizi\nSustal\u0131 Ceylan Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/sustaliceylan/\n\n#Sustal\u0131Ceylan #S\u00fcmeyyeAydo\u011fan #BurakY\u00f6r\u00fck"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2326258",
                "likeCount": "32000",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2190"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BeVOL_OZ4pF1SZawH8HuQrfwQh8",
            "id": "4mjc88LZc7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T10:00:14Z",
                "channelId": "UCubxWD7pK_GkU9a3aaWmqdg",
                "title": "\u0421\u041e\u0411\u0410\u041a\u0418 \u041f\u041e\u0421\u0422\u0420\u0418\u0413\u041b\u0418 \u041b\u0415\u0420\u0423 \u041d\u0410\u041b\u042b\u0421\u041e \u2702\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mjc88LZc7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mjc88LZc7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mjc88LZc7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mjc88LZc7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mjc88LZc7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HOOOTDOGS",
                "tags": [
                    "\u0441\u043e\u0431\u0430\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u0438\u0433\u043b\u0438 \u041b\u0435\u0440\u0443 \u043d\u0430\u043b\u044b\u0441\u043e",
                    "\u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u0438\u0433\u043b\u0438 \u041b\u0435\u0440\u0443 \u043d\u0430\u043b\u044b\u0441\u043e",
                    "\u0441\u043e\u0431\u0430\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u0438\u0433\u043b\u0438 \u043d\u0430\u043b\u044b\u0441\u043e",
                    "\u0441\u043e\u0431\u0430\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u0438\u0433\u043b\u0438",
                    "\u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u0438\u0433\u043b\u0438 \u041b\u0435\u0440\u0443",
                    "\u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u0438\u0433\u043b\u0438 \u043d\u0430\u043b\u044b\u0441\u043e",
                    "\u0441\u043e\u0431\u0430\u043a\u0438",
                    "\u041e\u0441\u043a\u0430\u0440 \u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0438",
                    "\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e",
                    "\u043b\u044b\u0441\u0430\u044f",
                    "\u0441\u043e\u0431\u0430\u0447\u044c\u0438 \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u043a\u0438",
                    "\u043f\u0438\u0442\u043e\u043c\u0446\u044b \u0438 \u044e\u043c\u043e\u0440",
                    "\u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u043a\u0438 \u0441\u043e\u0431\u0430\u043a"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0421\u041e\u0411\u0410\u041a\u0418 \u041f\u041e\u0421\u0422\u0420\u0418\u0413\u041b\u0418 \u041b\u0415\u0420\u0423 \u041d\u0410\u041b\u042b\u0421\u041e \u2702\ufe0f",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9492215",
                "likeCount": "132354",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "87"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kSVJr3RfMgZvRAFmUsr9GVLb_6Q",
            "id": "SUnNPS3rBXk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:03:39Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "Are Bananas Actually Slippery?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUnNPS3rBXk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUnNPS3rBXk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUnNPS3rBXk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUnNPS3rBXk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUnNPS3rBXk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Are Bananas Actually Slippery?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41191257",
                "likeCount": "1470386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1766"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "THB-uMDI8Bzms4forCFyHpLI47Y",
            "id": "yQ9lXHfv9Yg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T21:00:06Z",
                "channelId": "UC3aqBnkDAfMh5eUmiYi_tfQ",
                "title": "manifest - Ar\u0131yo | Music Video",
                "description": "\u201cAr\u0131yo\u201d T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://spoti.fi/4cshJtT\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://apple.co/3Yp2r32\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nSpotify'dan bizi takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/42iTJpL\n\n\u201cAr\u0131yo\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://spoti.fi/4cshJtT\nListen on Apple Music: https://apple.co/3Yp2r32\nFollow manifest on Instagram: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nTo follow us on Spotify: https://spoti.fi/42iTJpL\n\nS\u00f6z & M\u00fczik / Lyric & Music: Zeki Arkun & Aleyna Korkmaz\nAranje / Arrangement: Zeki Arkun\nMix & Mastering: JAGERSTEREO\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Mehmet Can Damato\u011flu\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Can Dolu\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin\n1.Y\u00f6netmen Yard\u0131mc\u0131s\u0131 / Director Assistant: Alper Aka\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Ece \u00d6ztatl\u0131\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Melih Mutlu, Selin Derman, Ozan Besen, Berkcan K\u00fct\u00fck, Berkay K\u0131z\u0131lkaya\nFocus Puller: Dicle Atan\nKamera Ekibi / Camera Team: Yunus K\u00f6se, Berkant Bucakl\u0131o\u011flu\nGimball Operat\u00f6r\u00fc / Gimball Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nDIT: Ahmet Polat\nJimmy Operat\u00f6r\u00fc: Co\u015fkun \u00d6zer\nFoto\u011fraf / Photo: Barry\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Cansal Arnas, Metehan K\u0131z\u0131lkaya, \u0130layda Kuvvet, Tu\u011f\u00e7e Ulutu\u011f, S\u0131la \u00d6zg\u00fcrsoy\nSanat  Y\u00f6netmeni / Art Director: Yusuf \u00d6zal\u00e7elik\nAksesuar Tasar\u0131mc\u0131s\u0131 / Prop Master:Beliz Potok \nGiydirme / Dressing: Pervin Akg\u00fcn\nGiydirme Asistan\u0131 / Dressing assitant: Sefa Sar\u0131kaya\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: U\u011fur Karaca\nBest Boy: Fatih \u00d6zt\u00fcrk\nI\u015f\u0131k Asistan\u0131 / Light Assistant: Sel\u00e7in \u00c7elebi, Yunus Emre Sevin\u00e7, \u0130smail Kalayc\u0131o\u011flu, Tolga T\u00f6nel, Emir Rahman Akman, Hakan Altunk\u00f6k\nFoh: Mert Karag\u00fclmez\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Asistan\u0131 / Set Assistant: Yunus Yavuz, Y\u0131lmaz Kaya, Hasan Ercan, Arda Do\u011fan, Sezgin Ge\u00e7er\nRenk \u015eirketi / Color Company: The Post Brothers\nColorist: Ercan K\u00fc\u00e7\u00fck\nDans / Dance: Elements of Dance co.\nHareket Y\u00f6netmeni / Act Director: Berke Ta\u015fdelen\nKoreografi / Choreography: Berke Ta\u015fdelen, Ay\u015feg\u00fcl A\u015fc\u0131, G\u00fcl\u015fah Alan\nStyling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nStyling Asistan\u0131: Derya Y\u00fcksel, Gamze Mamat\nSa\u00e7 / Hair: Ali Kaan \u00d6zen\nSa\u00e7 Asistan\u0131 / Hair Asisstant: \u00d6nder \u00d6zmen, Esra Aysin\nMakyaj / Make Up: Birce Sel\u00e7ik, Seben Ersoy\nMakyaj Asistan\u0131 / Make Up Assistant: Rana G\u00fclsoy\nCover Tasar\u0131m: G\u00f6rkem Ormanyaran \nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\n#ar\u0131yo #manifest #big5\n\nBu videoda \u00fcr\u00fcn / marka yerle\u015ftirme yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n#i\u015fbirli\u011fi Penti\n\n\u2018Ar\u0131yo\u2019 lyrics;\n\nAl\u0131\u015f\u0131r kalbim\nSensiz yazlara\nSeni istemeye\nArt\u0131k son verdim\n\nTenimi OOoOoOo\nGeceleri ar\u0131yo\u2019\nOlmuyo\u2019 OOooooO\nA\u015fk\u0131 bensiz ar\u0131yo\u2019\n\nG\u00f6remezsen bizi sevemezsen\nAra a\u015fk\u0131m gece ya da erken\n(Alo? Kim o?)\nYine af diledi benden\nTam olduk biz derken\nKopamaz hislerden\n\nAl\u0131\u015f\u0131r kalbim\nSensiz yazlara\nSeni istemeye\nArt\u0131k son verdim\n\nTenimi OOoOoOo\nGeceleri ar\u0131yo\u2019\nOlmuyo\u2019 OOoOoOo\nA\u015fk\u0131 bensiz ar\u0131yo\u2019\n\nHep istedin akl\u0131na gelmiyim\nOnlar biri bense bi\u2019taneyim\nB\u00fct\u00fcn hisleri ben sana verdim\nNeden a\u015fk\u0131m\u0131 yerlere serdin?\n\nArasan da art\u0131k d\u00f6nmem\nYalan ettin her \u015feyi d\u00fcnden\nG\u00f6z\u00fcn arkada kalmas\u0131n l\u00fctfen\n\u0130tsen de ben yere d\u00fc\u015fmem\n\nArt\u0131k son verdim\n\nTenimi OOoOoOo\nGeceleri ar\u0131yo\nOlmuyo OOooooO\nA\u015fk\u0131 bensiz ar\u0131yo\n\n#ar\u0131yo #manifest #big5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ9lXHfv9Yg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ9lXHfv9Yg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ9lXHfv9Yg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ9lXHfv9Yg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ9lXHfv9Yg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "manifest",
                "tags": [
                    "manifest",
                    "big5",
                    "ar\u0131yo",
                    "manifest ar\u0131yo",
                    "manifest zamans\u0131zd\u0131k",
                    "music video",
                    "m\u00fczik video",
                    "girlband",
                    "manifest music video",
                    "manifest reaction",
                    "zamans\u0131zd\u0131k reaction",
                    "manifest grubu",
                    "big5 mina",
                    "big5 zeynep oktay",
                    "big5 sueda",
                    "big5 esin",
                    "big5 lidya",
                    "big5 hilal",
                    "manifest girlband",
                    "big5 ar\u0131yo",
                    "zeki arkun big5"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "manifest - Ar\u0131yo | Music Video",
                    "description": "\u201cAr\u0131yo\u201d T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://spoti.fi/4cshJtT\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://apple.co/3Yp2r32\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nSpotify'dan bizi takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/42iTJpL\n\n\u201cAr\u0131yo\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://spoti.fi/4cshJtT\nListen on Apple Music: https://apple.co/3Yp2r32\nFollow manifest on Instagram: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nTo follow us on Spotify: https://spoti.fi/42iTJpL\n\nS\u00f6z & M\u00fczik / Lyric & Music: Zeki Arkun & Aleyna Korkmaz\nAranje / Arrangement: Zeki Arkun\nMix & Mastering: JAGERSTEREO\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Mehmet Can Damato\u011flu\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Can Dolu\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin\n1.Y\u00f6netmen Yard\u0131mc\u0131s\u0131 / Director Assistant: Alper Aka\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Ece \u00d6ztatl\u0131\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Melih Mutlu, Selin Derman, Ozan Besen, Berkcan K\u00fct\u00fck, Berkay K\u0131z\u0131lkaya\nFocus Puller: Dicle Atan\nKamera Ekibi / Camera Team: Yunus K\u00f6se, Berkant Bucakl\u0131o\u011flu\nGimball Operat\u00f6r\u00fc / Gimball Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nDIT: Ahmet Polat\nJimmy Operat\u00f6r\u00fc: Co\u015fkun \u00d6zer\nFoto\u011fraf / Photo: Barry\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Cansal Arnas, Metehan K\u0131z\u0131lkaya, \u0130layda Kuvvet, Tu\u011f\u00e7e Ulutu\u011f, S\u0131la \u00d6zg\u00fcrsoy\nSanat  Y\u00f6netmeni / Art Director: Yusuf \u00d6zal\u00e7elik\nAksesuar Tasar\u0131mc\u0131s\u0131 / Prop Master:Beliz Potok \nGiydirme / Dressing: Pervin Akg\u00fcn\nGiydirme Asistan\u0131 / Dressing assitant: Sefa Sar\u0131kaya\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: U\u011fur Karaca\nBest Boy: Fatih \u00d6zt\u00fcrk\nI\u015f\u0131k Asistan\u0131 / Light Assistant: Sel\u00e7in \u00c7elebi, Yunus Emre Sevin\u00e7, \u0130smail Kalayc\u0131o\u011flu, Tolga T\u00f6nel, Emir Rahman Akman, Hakan Altunk\u00f6k\nFoh: Mert Karag\u00fclmez\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Asistan\u0131 / Set Assistant: Yunus Yavuz, Y\u0131lmaz Kaya, Hasan Ercan, Arda Do\u011fan, Sezgin Ge\u00e7er\nRenk \u015eirketi / Color Company: The Post Brothers\nColorist: Ercan K\u00fc\u00e7\u00fck\nDans / Dance: Elements of Dance co.\nHareket Y\u00f6netmeni / Act Director: Berke Ta\u015fdelen\nKoreografi / Choreography: Berke Ta\u015fdelen, Ay\u015feg\u00fcl A\u015fc\u0131, G\u00fcl\u015fah Alan\nStyling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nStyling Asistan\u0131: Derya Y\u00fcksel, Gamze Mamat\nSa\u00e7 / Hair: Ali Kaan \u00d6zen\nSa\u00e7 Asistan\u0131 / Hair Asisstant: \u00d6nder \u00d6zmen, Esra Aysin\nMakyaj / Make Up: Birce Sel\u00e7ik, Seben Ersoy\nMakyaj Asistan\u0131 / Make Up Assistant: Rana G\u00fclsoy\nCover Tasar\u0131m: G\u00f6rkem Ormanyaran \nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\n#ar\u0131yo #manifest #big5\n\nBu videoda \u00fcr\u00fcn / marka yerle\u015ftirme yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n#i\u015fbirli\u011fi Penti\n\n\u2018Ar\u0131yo\u2019 lyrics;\n\nAl\u0131\u015f\u0131r kalbim\nSensiz yazlara\nSeni istemeye\nArt\u0131k son verdim\n\nTenimi OOoOoOo\nGeceleri ar\u0131yo\u2019\nOlmuyo\u2019 OOooooO\nA\u015fk\u0131 bensiz ar\u0131yo\u2019\n\nG\u00f6remezsen bizi sevemezsen\nAra a\u015fk\u0131m gece ya da erken\n(Alo? Kim o?)\nYine af diledi benden\nTam olduk biz derken\nKopamaz hislerden\n\nAl\u0131\u015f\u0131r kalbim\nSensiz yazlara\nSeni istemeye\nArt\u0131k son verdim\n\nTenimi OOoOoOo\nGeceleri ar\u0131yo\u2019\nOlmuyo\u2019 OOoOoOo\nA\u015fk\u0131 bensiz ar\u0131yo\u2019\n\nHep istedin akl\u0131na gelmiyim\nOnlar biri bense bi\u2019taneyim\nB\u00fct\u00fcn hisleri ben sana verdim\nNeden a\u015fk\u0131m\u0131 yerlere serdin?\n\nArasan da art\u0131k d\u00f6nmem\nYalan ettin her \u015feyi d\u00fcnden\nG\u00f6z\u00fcn arkada kalmas\u0131n l\u00fctfen\n\u0130tsen de ben yere d\u00fc\u015fmem\n\nArt\u0131k son verdim\n\nTenimi OOoOoOo\nGeceleri ar\u0131yo\nOlmuyo OOooooO\nA\u015fk\u0131 bensiz ar\u0131yo\n\n#ar\u0131yo #manifest #big5"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1985054",
                "likeCount": "109458",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Uzn3Zg8jhxCvpcEdUTM48MsJEyg",
            "id": "DFYs4d8NM9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T15:18:00Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "HER HAFTA FENERL\u0130LER",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYs4d8NM9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYs4d8NM9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYs4d8NM9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYs4d8NM9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYs4d8NM9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "HER HAFTA FENERL\u0130LER",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2607557",
                "likeCount": "36163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1069"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SxRyKK4qBVx1wbWKPXi0giVwrSk",
            "id": "ruE4qyG_Xsg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T18:01:59Z",
                "channelId": "UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q",
                "title": "Cuma Saatine I\u0307s\u0327 Denk Gelince Serkan #nemlizade #soka\u011f\u0131nkomedisi #shorts",
                "description": "#nemlizade #soka\u011f\u0131nkomedisi #viral #komedi #shorts #short #shortvideo #reels",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ruE4qyG_Xsg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ruE4qyG_Xsg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ruE4qyG_Xsg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ruE4qyG_Xsg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ruE4qyG_Xsg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nemlizade",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "shorts tiktok",
                    "short",
                    "shorts video",
                    "shorts series",
                    "reels",
                    "shorts youtube",
                    "en iyi shorts videolar",
                    "en iyi shorts m\u00fczikleri",
                    "en iyi short videolar\u0131",
                    "nemlizade shorts",
                    "shorts turkey",
                    "ke\u015ffet",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "trend",
                    "trendler",
                    "discovery",
                    "komik",
                    "edit",
                    "komik video",
                    "tayt",
                    "kad\u0131n",
                    "mahalle",
                    "erkek muhabbetleri",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131",
                    "karde\u015f pay\u0131",
                    "i\u015fler g\u00fc\u00e7ler",
                    "hasan can kaya",
                    "konu\u015fanlar",
                    "kara mizah",
                    "nemlizade",
                    "gibi",
                    "mizah",
                    "komik hikayeler",
                    "nemlizade yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade 4. sezon",
                    "ali r\u0131za",
                    "komedi"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Cuma Saatine I\u0307s\u0327 Denk Gelince Serkan #nemlizade #soka\u011f\u0131nkomedisi #shorts",
                    "description": "#nemlizade #soka\u011f\u0131nkomedisi #viral #komedi #shorts #short #shortvideo #reels"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "359804",
                "likeCount": "11358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qKrGuDkrtjM7k7oZJT2-SFSTXcc",
            "id": "2wl14dFP4ak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T11:42:38Z",
                "channelId": "UCagxJUIOIN4bbCk9rBWZiPA",
                "title": "Kabile Kar Tatilinde! B\u00f6l\u00fcm: 3/4",
                "description": "Serinin 3. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden herkese merhaba! \nKominta, Mayra ve Wareka\u2019n\u0131n T\u00fcrkiye maceras\u0131 t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor. Bu b\u00f6l\u00fcmde \u0130stanbul\u2019un tarihini ke\u015ffedecek, Uluda\u011f\u2019\u0131n zirvesine \u00e7\u0131kacak ve ba\u015fkent Ankara\u2019ya do\u011fru yola \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131z. Hepinize keyifli seyirler!\n\nBu yolculukta en ba\u015f\u0131ndan beri yan\u0131m\u0131zda olan, bizi 6 ay ve \u00fczeri s\u00fcredir \u201cKat\u0131l\u201d \u00fczerinden destekleyen arkada\u015flar\u0131m\u0131za \u00f6zel olarak haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z ti\u015f\u00f6rtleri hediye ediyoruz.\nAyr\u0131ca, bu seriye \u00f6zel tasarlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z merch \u00fcr\u00fcnlerini de a\u015fa\u011f\u0131da bulabilirsiniz.\n\n6 ay ve \u00fczeri \u201cCanda\u015f Rende\u201d kat\u0131l \u00fcyeleri, @rndhouse Instagram hesab\u0131na DM atarak ti\u015f\u00f6rtlerini \u00fccretsiz \u015fekilde alabilirler!\nhttps://rndhouse.store\n\nKat\u0131l linki:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCagxJUIOIN4bbCk9rBWZiPA/join\n\nBu serinin destek\u00e7ilerinden GetirYemek\u2019e te\u015fekk\u00fcr ederiz!\nA-c\u0131k-t\u0131y-san GetirYemek \nhttps://getir.onelink.me/5Bpa/2ly439tq\n\nBilgisayar destek\u00e7imiz \u0130topya\u2019dan sizler i\u00e7in haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131m\u0131z sistemler;\nhttps://www.itopya.com/Kampanya/alper-rende-tavsiye-sistemler--874\n\n\u2e3b\n\nWaorani Kabilesi Belgeseli B\u00f6l\u00fcmleri:\n\nAmazon\u2019da Maymun Avlamak! Waorani Kabilesi Belgeseli\nhttps://www.youtube.com/watch?v=dPmW79OV2dw\n\nAmazon Kabilesine Rak\u0131 Sofras\u0131 Kurmak!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7KD1I2ZibSM&t=44s\n\nKabile \u015eehirde! | \u0130lk Defa Modern Hayat G\u00f6r\u00fcyorlar! | B\u00f6l\u00fcm 1\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Nu6zjDUqiRc&t=1s\n\nKabile \u015eehirde 2 | Hayatlar\u0131n\u0131n \u0130lk Tatili!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iQWZ5bDYzjM&t=36s\n\n\u2e3b\n\nInstagram\u2019dan da takip etmeyi unutmay\u0131n:\nhttps://www.instagram.com/AlperRende\n\n\u0130\u015f birlikleri i\u00e7in:\nalper@bubiajans.co\n\n#Waorani #Amazon #Kabile #belgesel #i\u015fbirli\u011fi\n\n\u2e3b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wl14dFP4ak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wl14dFP4ak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wl14dFP4ak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wl14dFP4ak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wl14dFP4ak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alper Rende",
                "tags": [
                    "kabile",
                    "amazon",
                    "alper rende",
                    "kabileden \u015fehre",
                    "kabile \u015fehirde",
                    "uluda\u011f",
                    "kayak"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kabile Kar Tatilinde! B\u00f6l\u00fcm: 3/4",
                    "description": "Serinin 3. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden herkese merhaba! \nKominta, Mayra ve Wareka\u2019n\u0131n T\u00fcrkiye maceras\u0131 t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor. Bu b\u00f6l\u00fcmde \u0130stanbul\u2019un tarihini ke\u015ffedecek, Uluda\u011f\u2019\u0131n zirvesine \u00e7\u0131kacak ve ba\u015fkent Ankara\u2019ya do\u011fru yola \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131z. Hepinize keyifli seyirler!\n\nBu yolculukta en ba\u015f\u0131ndan beri yan\u0131m\u0131zda olan, bizi 6 ay ve \u00fczeri s\u00fcredir \u201cKat\u0131l\u201d \u00fczerinden destekleyen arkada\u015flar\u0131m\u0131za \u00f6zel olarak haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z ti\u015f\u00f6rtleri hediye ediyoruz.\nAyr\u0131ca, bu seriye \u00f6zel tasarlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z merch \u00fcr\u00fcnlerini de a\u015fa\u011f\u0131da bulabilirsiniz.\n\n6 ay ve \u00fczeri \u201cCanda\u015f Rende\u201d kat\u0131l \u00fcyeleri, @rndhouse Instagram hesab\u0131na DM atarak ti\u015f\u00f6rtlerini \u00fccretsiz \u015fekilde alabilirler!\nhttps://rndhouse.store\n\nKat\u0131l linki:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCagxJUIOIN4bbCk9rBWZiPA/join\n\nBu serinin destek\u00e7ilerinden GetirYemek\u2019e te\u015fekk\u00fcr ederiz!\nA-c\u0131k-t\u0131y-san GetirYemek \nhttps://getir.onelink.me/5Bpa/2ly439tq\n\nBilgisayar destek\u00e7imiz \u0130topya\u2019dan sizler i\u00e7in haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131m\u0131z sistemler;\nhttps://www.itopya.com/Kampanya/alper-rende-tavsiye-sistemler--874\n\n\u2e3b\n\nWaorani Kabilesi Belgeseli B\u00f6l\u00fcmleri:\n\nAmazon\u2019da Maymun Avlamak! Waorani Kabilesi Belgeseli\nhttps://www.youtube.com/watch?v=dPmW79OV2dw\n\nAmazon Kabilesine Rak\u0131 Sofras\u0131 Kurmak!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7KD1I2ZibSM&t=44s\n\nKabile \u015eehirde! | \u0130lk Defa Modern Hayat G\u00f6r\u00fcyorlar! | B\u00f6l\u00fcm 1\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Nu6zjDUqiRc&t=1s\n\nKabile \u015eehirde 2 | Hayatlar\u0131n\u0131n \u0130lk Tatili!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iQWZ5bDYzjM&t=36s\n\n\u2e3b\n\nInstagram\u2019dan da takip etmeyi unutmay\u0131n:\nhttps://www.instagram.com/AlperRende\n\n\u0130\u015f birlikleri i\u00e7in:\nalper@bubiajans.co\n\n#Waorani #Amazon #Kabile #belgesel #i\u015fbirli\u011fi\n\n\u2e3b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1229265",
                "likeCount": "69517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2937"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MYls8G1tolK5n22PtoEleVC1Gr4",
            "id": "vonIxqaiOxU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:05:29Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 18. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Sahipsizler 18. B\u00f6l\u00fcm (9 Nisan 2025)\nSahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/cBi3vbbBxy4\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAzize'nin Vera taraf\u0131ndan vurulmas\u0131, ba\u015fta Devran olmak \u00fczere herkes i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir y\u0131k\u0131m yarat\u0131r. Ablalar\u0131n\u0131n vuruldu\u011fu ger\u00e7e\u011fi, Samet ve Bal\u0131m'dan saklan\u0131r. Azize'nin ba\u015f\u0131na gelen bu olaydan sonra Melis, Cemo'ya elinden gelen deste\u011fi vermek isterken, Cemo ona h\u00e2l\u00e2 biraz mesafelidir.\n \n\u0130stanbul'un onlara hi\u00e7 iyi gelmedi\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnen Cemo, karde\u015fleriyle birlikte yeniden ormana d\u00f6nmek ister. Bu fikre Zeliha s\u0131cak bakmazken, Kerem'e dair bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan Fidan ile okulda zor zamanlar ge\u00e7iren Samet ve Bal\u0131m, geldikleri yere d\u00f6nmenin onlar i\u00e7in en iyisi oldu\u011fu konusunda hemfikir olurlar. Birlikte bu karar i\u00e7in harekete ge\u00e7erken, ba\u015flar\u0131na gelecek b\u00fcy\u00fck felaketten habersizdirler.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vonIxqaiOxU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vonIxqaiOxU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vonIxqaiOxU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vonIxqaiOxU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vonIxqaiOxU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Yusuf Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Sahipsizler 18. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Sahipsizler 18. B\u00f6l\u00fcm (9 Nisan 2025)"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 18. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Sahipsizler 18. B\u00f6l\u00fcm (9 Nisan 2025)\nSahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/cBi3vbbBxy4\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAzize'nin Vera taraf\u0131ndan vurulmas\u0131, ba\u015fta Devran olmak \u00fczere herkes i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir y\u0131k\u0131m yarat\u0131r. Ablalar\u0131n\u0131n vuruldu\u011fu ger\u00e7e\u011fi, Samet ve Bal\u0131m'dan saklan\u0131r. Azize'nin ba\u015f\u0131na gelen bu olaydan sonra Melis, Cemo'ya elinden gelen deste\u011fi vermek isterken, Cemo ona h\u00e2l\u00e2 biraz mesafelidir.\n \n\u0130stanbul'un onlara hi\u00e7 iyi gelmedi\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnen Cemo, karde\u015fleriyle birlikte yeniden ormana d\u00f6nmek ister. Bu fikre Zeliha s\u0131cak bakmazken, Kerem'e dair bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan Fidan ile okulda zor zamanlar ge\u00e7iren Samet ve Bal\u0131m, geldikleri yere d\u00f6nmenin onlar i\u00e7in en iyisi oldu\u011fu konusunda hemfikir olurlar. Birlikte bu karar i\u00e7in harekete ge\u00e7erken, ba\u015flar\u0131na gelecek b\u00fcy\u00fck felaketten habersizdirler.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11575095",
                "likeCount": "162639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J7Wko10E-J2c9OhQ75_GORZqjYk",
            "id": "P2cBBtujw5k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T05:52:37Z",
                "channelId": "UCeYTfGpNCmVhlxjQxBDrGPA",
                "title": "Top DEVIOUS Prank Gadgets #shorts",
                "description": "Prank On My BoyFriend\ud83d\udd25 Watch Till end \ud83d\ude02 #shorts by Mr Degree\n\n#prank #shorts #shortsvideo #couple #pranks\n\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\n\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2cBBtujw5k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2cBBtujw5k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2cBBtujw5k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2cBBtujw5k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2cBBtujw5k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr DegrEE",
                "tags": [
                    "prank",
                    "shorts",
                    "funny",
                    "girl",
                    "girlfriend",
                    "pranks",
                    "ideas",
                    "trick",
                    "mr degree",
                    "mariana",
                    "top",
                    "jail",
                    "prison"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Top DEVIOUS Prank Gadgets #shorts",
                    "description": "Prank On My BoyFriend\ud83d\udd25 Watch Till end \ud83d\ude02 #shorts by Mr Degree\n\n#prank #shorts #shortsvideo #couple #pranks\n\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\n\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18666505",
                "likeCount": "334249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ORgcLxN_5eYKMRcUQVOej8FZbjU",
            "id": "KpXGLtPFCx4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T09:30:20Z",
                "channelId": "UCovvTRDnB3XraOrB9jiSB3A",
                "title": "\u5929\u4f7f\u628a\u96f6\u98df\u85cf\u8fd9\u4e48\u6df1 #\u5c0f\u4e11 #\u5929\u4f7f #shorts",
                "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u3001\u4e8c\u6b21\u5143\u7f8e\u6f2b\u7684\u96c6\u7ed3\u5730\uff0c\u540c\u65f6\u4e5f\u662f\u6211\u8fd9\u4e2a\u81ea\u79f0\u201c\u597d\u4eba\u3001\u5c0f\u4e11\u3001\u8ff7\u4eba\u7684\u574f\u86cb\u201d\u5c55\u793a\u81ea\u6211\u98ce\u683c\u7684\u821e\u53f0\u3002\ud83c\udfad\ud83d\udee1\ufe0f\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u5c06\u770b\u5230\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u2014\u2014\u4e0d\u4ec5\u6709\u82f1\u96c4\u7684\u52c7\u6562\u548c\u6b63\u4e49\uff0c\u8fd8\u6709\u5c0f\u4e11\u7684\u5e7d\u9ed8\u4e0e\u673a\u667a\uff0c\u4ee5\u53ca\u90a3\u4e9b\u8ba9\u4eba\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u201c\u574f\u86cb\u201d\u9b45\u529b\u3002\u6211\u5c06\u901a\u8fc7\u5404\u79cd\u4e8c\u6b21\u5143\u548c\u7f8e\u6f2b\u98ce\u683c\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u5e26\u4f60\u8fdb\u5165\u4e00\u4e2a\u65e2\u719f\u6089\u53c8\u5168\u65b0\u7684\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u4e16\u754c\u3002\ud83c\udf1f\ud83c\udfa8\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u6211\u7684\u89c6\u9891\u611f\u5174\u8da3\uff0c\u5c31\u8bf7\u8ba2\u9605\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\ud83d\udeab \u6211\u4eec\u627f\u8bfa\uff0c\u9891\u9053\u5185\u5bb9100%\u539f\u521b\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u76d7\u7248\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff0c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\u4e0d\u53d7\u4fb5\u72af\uff01\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KpXGLtPFCx4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KpXGLtPFCx4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KpXGLtPFCx4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KpXGLtPFCx4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KpXGLtPFCx4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11",
                "tags": [
                    "\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11",
                    "\u7f8e\u56fd\u961f\u957f",
                    "\u89d2\u8272\u626e\u6f14",
                    "\u4e8c\u6b21\u5143",
                    "\u7f8e\u6f2b",
                    "\u8ff7\u4eba\u574f\u86cb",
                    "\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4",
                    "\u641e\u7b11\u89c6\u9891",
                    "\u6b63\u80fd\u91cf",
                    "\u6f2b\u753b\u7231\u597d\u8005",
                    "\u89d2\u8272\u89e3\u6790",
                    "\u5e7d\u9ed8\u5267\u60c5",
                    "\u521b\u610f\u6f14\u7ece",
                    "\u5a31\u4e50\u9891\u9053",
                    "\u6570\u5b57\u6f2b\u753b",
                    "\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u6587\u5316",
                    "\u6f2b\u753b\u89d2\u8272",
                    "\u89d2\u8272\u9b45\u529b",
                    "\u82f1\u96c4\u5192\u9669",
                    "\u52a8\u753b\u5236\u4f5c",
                    "\u89d2\u8272\u6df1\u5ea6\u63a2\u8ba8"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u5929\u4f7f\u628a\u96f6\u98df\u85cf\u8fd9\u4e48\u6df1 #\u5c0f\u4e11 #\u5929\u4f7f #shorts",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u3001\u4e8c\u6b21\u5143\u7f8e\u6f2b\u7684\u96c6\u7ed3\u5730\uff0c\u540c\u65f6\u4e5f\u662f\u6211\u8fd9\u4e2a\u81ea\u79f0\u201c\u597d\u4eba\u3001\u5c0f\u4e11\u3001\u8ff7\u4eba\u7684\u574f\u86cb\u201d\u5c55\u793a\u81ea\u6211\u98ce\u683c\u7684\u821e\u53f0\u3002\ud83c\udfad\ud83d\udee1\ufe0f\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u5c06\u770b\u5230\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u2014\u2014\u4e0d\u4ec5\u6709\u82f1\u96c4\u7684\u52c7\u6562\u548c\u6b63\u4e49\uff0c\u8fd8\u6709\u5c0f\u4e11\u7684\u5e7d\u9ed8\u4e0e\u673a\u667a\uff0c\u4ee5\u53ca\u90a3\u4e9b\u8ba9\u4eba\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u201c\u574f\u86cb\u201d\u9b45\u529b\u3002\u6211\u5c06\u901a\u8fc7\u5404\u79cd\u4e8c\u6b21\u5143\u548c\u7f8e\u6f2b\u98ce\u683c\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u5e26\u4f60\u8fdb\u5165\u4e00\u4e2a\u65e2\u719f\u6089\u53c8\u5168\u65b0\u7684\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u4e16\u754c\u3002\ud83c\udf1f\ud83c\udfa8\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u6211\u7684\u89c6\u9891\u611f\u5174\u8da3\uff0c\u5c31\u8bf7\u8ba2\u9605\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\ud83d\udeab \u6211\u4eec\u627f\u8bfa\uff0c\u9891\u9053\u5185\u5bb9100%\u539f\u521b\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u76d7\u7248\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff0c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\u4e0d\u53d7\u4fb5\u72af\uff01\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52017978",
                "likeCount": "921466",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "425"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v2iY8Lo6gRyQvlyGuuerM5bIEZQ",
            "id": "3Pp6uDhRe4o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T13:00:06Z",
                "channelId": "UCSsRKCGdApKRg_ChJA9w8Zg",
                "title": "bo\u015fanmaya karar verdim, garda\u015flar!\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Pp6uDhRe4o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Pp6uDhRe4o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Pp6uDhRe4o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Pp6uDhRe4o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Pp6uDhRe4o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Turk Sevdali",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "bo\u015fanmaya karar verdim, garda\u015flar!\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1562468",
                "likeCount": "103477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17732"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w6ZYWQqUZned57NxS3eq6I5LOf8",
            "id": "m6cg7EBTHaQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T11:04:41Z",
                "channelId": "UCbp9MyKCTEww4CxEzc_Tp0Q",
                "title": "Can You Guess The Fake Soccer Ball?",
                "description": "Subscribe \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6cg7EBTHaQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6cg7EBTHaQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6cg7EBTHaQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6cg7EBTHaQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6cg7EBTHaQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stokes Twins",
                "tags": [
                    "Stokes twins",
                    "Mrbeast",
                    "Fede",
                    "mark rober",
                    "Airrack",
                    "Ryan Trahan",
                    "Dhar mann",
                    "Royalty family",
                    "Jordan matter",
                    "Unspeakable",
                    "Preston",
                    "Ben azelart",
                    "Brent Rivera",
                    "Jeremy Hutchins",
                    "Lexi Rivera",
                    "Amp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can You Guess The Fake Soccer Ball?",
                    "description": "Subscribe \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89496817",
                "likeCount": "2534180",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1762"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y_3RK3vtN5NKa25qZp7uvMcFSy4",
            "id": "fqrTfteaY_A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T20:40:57Z",
                "channelId": "UCUxSoTMNflf9TAlZbml7XMw",
                "title": "\u0130nci Taneleri \u2013 39. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "\u0130nci Taneleri \u2013 39. B\u00f6l\u00fcm\n\n39.B\u00f6l\u00fcmde Neler Ya\u015fanacak?\nAzem, Ferda\u2019y\u0131 g\u00f6rme umuduyla gitti\u011fi okuldan eski bir \u00f6\u011frencisiyle kar\u015f\u0131la\u015farak d\u00f6ner. Dilber, verdikleri mecburi moladan sonra yeniden sahneye \u00e7\u0131kmaya haz\u0131rlan\u0131rken Piraye, Ay\u00e7a\u2019y\u0131 g\u00f6rmeye gelen eski e\u015fi nedeniyle huzursuz olmu\u015ftur. Cihan, Semi\u2019nin ger\u00e7eklerini \u00f6\u011frendik\u00e7e ondan tamamen kopar ve Elif\u2019le yeniden yak\u0131nla\u015fmaya ba\u015flar. Mahallede taraflar\u0131n daha da keskinle\u015fmesi Cihan ve ekibi i\u00e7in yeni tehlikelerin ba\u015flang\u0131c\u0131 gibidir. Azem bir \u015fekilde Ferda ile ileti\u015fim kurmay\u0131 ba\u015far\u0131r. Ama Ferda\u2019n\u0131n hayata tutunmas\u0131 i\u00e7in Azem tek ba\u015f\u0131na bir \u00e7are olamayacakt\u0131r.\n\n\ud83d\udccd\u0130nci Taneleri Kanal\u0131na Abone Olmak \u0130\u00e7in: https://shorturl.at/lwY39\n\nDizi \u00d6zeti:\nY\u0131llar sonra cezaevinden \u00e7\u0131kan Azem Y\u00fcceda\u011f, kaybettiklerini bulabilecek mi? Ac\u0131larla dolu ge\u00e7mi\u015fi, i\u00e7inde ta\u015f\u0131d\u0131\u011f\u0131 b\u00fcy\u00fck bir s\u0131r ve s\u0131rt\u0131nda hayat\u0131n y\u00fck\u00fcyle umudun pe\u015finden ko\u015fan Azem, kolyesinden kopmu\u015f, da\u011f\u0131lm\u0131\u015f inci tanelerini tekrar toplayabilecek mi?\n\nOyuncular: Y\u0131lmaz Erdo\u011fan, Hazar Erg\u00fc\u00e7l\u00fc, Selma Erge\u00e7, Kubilay Aka, R\u0131za Kocao\u011flu, Sera Kutlubey, Bora Cengiz, Yasemin Ba\u015ftan, G\u00fcven K\u0131ra\u00e7, Selim Erdo\u011fan, Bestemsu \u00d6zdemir, Onur Akbay, Mustafa Y\u0131ld\u0131ran, \u00dclk\u00fc Hilal \u00c7ift\u00e7i, \u00dcmit Beste Karg\u0131n, Orkuncan \u0130zan, Furkan\u00a0R\u0131za\u00a0Demirel\n\nSenaryo: Y\u0131lmaz Erdo\u011fan\nGenel Sanat Y\u00f6netmeni: Y\u0131lmaz Erdo\u011fan\nY\u00f6netmen: \u015eenol S\u00f6nmez\nYap\u0131m: BKM\n\n---\n\n\u0130nci Taneleri sosyal medya hesaplar\u0131\nhttps://www.instagram.com/incitaneleribkm\nhttps://www.facebook.com/incitaneleribkm\nhttps://twitter.com/incitaneleribkm\nhttps://www.tiktok.com/@incitaneleribkm\n\n---\n\n#\u0130nciTaneleri #Y\u0131lmazErdo\u011fan #BKM #KanalD #HazarErg\u00fc\u00e7l\u00fc #SelmaErge\u00e7 #KubilayAka #G\u00fcvenK\u0131ra\u00e7 #Dilber",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqrTfteaY_A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqrTfteaY_A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqrTfteaY_A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqrTfteaY_A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqrTfteaY_A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0130nci Taneleri",
                "tags": [
                    "inci taneleri",
                    "y\u0131lmaz erdo\u011fan",
                    "kanal d",
                    "yeni dizi",
                    "hazal erg\u00fc\u00e7l\u00fc",
                    "selma erge\u00e7",
                    "kubilay aka",
                    "g\u00fcven k\u0131ra\u00e7",
                    "kanal d yeni dizi",
                    "inci taneleri izle",
                    "inci taneleri hazar erg\u00fc\u00e7l\u00fc",
                    "dilber",
                    "y\u0131lmaz erdo\u011fan dizisi",
                    "dizi izle",
                    "full b\u00f6l\u00fcm",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "pavyon",
                    "azem",
                    "dizi",
                    "diziler",
                    "dizi fragmanlar\u0131",
                    "diziler son b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "yeni sezon",
                    "inci taneleri dizi",
                    "kanal d dizileri",
                    "bkm dizileri",
                    "y\u0131lmaz erdo\u011fan dizileri",
                    "hazar erg\u00fc\u00e7l\u00fc dizileri",
                    "t\u00fcrk dizileri",
                    "inci taneleri t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmler",
                    "teaser",
                    "39.b\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130nci Taneleri \u2013 39. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "\u0130nci Taneleri \u2013 39. B\u00f6l\u00fcm\n\n39.B\u00f6l\u00fcmde Neler Ya\u015fanacak?\nAzem, Ferda\u2019y\u0131 g\u00f6rme umuduyla gitti\u011fi okuldan eski bir \u00f6\u011frencisiyle kar\u015f\u0131la\u015farak d\u00f6ner. Dilber, verdikleri mecburi moladan sonra yeniden sahneye \u00e7\u0131kmaya haz\u0131rlan\u0131rken Piraye, Ay\u00e7a\u2019y\u0131 g\u00f6rmeye gelen eski e\u015fi nedeniyle huzursuz olmu\u015ftur. Cihan, Semi\u2019nin ger\u00e7eklerini \u00f6\u011frendik\u00e7e ondan tamamen kopar ve Elif\u2019le yeniden yak\u0131nla\u015fmaya ba\u015flar. Mahallede taraflar\u0131n daha da keskinle\u015fmesi Cihan ve ekibi i\u00e7in yeni tehlikelerin ba\u015flang\u0131c\u0131 gibidir. Azem bir \u015fekilde Ferda ile ileti\u015fim kurmay\u0131 ba\u015far\u0131r. Ama Ferda\u2019n\u0131n hayata tutunmas\u0131 i\u00e7in Azem tek ba\u015f\u0131na bir \u00e7are olamayacakt\u0131r.\n\n\ud83d\udccd\u0130nci Taneleri Kanal\u0131na Abone Olmak \u0130\u00e7in: https://shorturl.at/lwY39\n\nDizi \u00d6zeti:\nY\u0131llar sonra cezaevinden \u00e7\u0131kan Azem Y\u00fcceda\u011f, kaybettiklerini bulabilecek mi? Ac\u0131larla dolu ge\u00e7mi\u015fi, i\u00e7inde ta\u015f\u0131d\u0131\u011f\u0131 b\u00fcy\u00fck bir s\u0131r ve s\u0131rt\u0131nda hayat\u0131n y\u00fck\u00fcyle umudun pe\u015finden ko\u015fan Azem, kolyesinden kopmu\u015f, da\u011f\u0131lm\u0131\u015f inci tanelerini tekrar toplayabilecek mi?\n\nOyuncular: Y\u0131lmaz Erdo\u011fan, Hazar Erg\u00fc\u00e7l\u00fc, Selma Erge\u00e7, Kubilay Aka, R\u0131za Kocao\u011flu, Sera Kutlubey, Bora Cengiz, Yasemin Ba\u015ftan, G\u00fcven K\u0131ra\u00e7, Selim Erdo\u011fan, Bestemsu \u00d6zdemir, Onur Akbay, Mustafa Y\u0131ld\u0131ran, \u00dclk\u00fc Hilal \u00c7ift\u00e7i, \u00dcmit Beste Karg\u0131n, Orkuncan \u0130zan, Furkan\u00a0R\u0131za\u00a0Demirel\n\nSenaryo: Y\u0131lmaz Erdo\u011fan\nGenel Sanat Y\u00f6netmeni: Y\u0131lmaz Erdo\u011fan\nY\u00f6netmen: \u015eenol S\u00f6nmez\nYap\u0131m: BKM\n\n---\n\n\u0130nci Taneleri sosyal medya hesaplar\u0131\nhttps://www.instagram.com/incitaneleribkm\nhttps://www.facebook.com/incitaneleribkm\nhttps://twitter.com/incitaneleribkm\nhttps://www.tiktok.com/@incitaneleribkm\n\n---\n\n#\u0130nciTaneleri #Y\u0131lmazErdo\u011fan #BKM #KanalD #HazarErg\u00fc\u00e7l\u00fc #SelmaErge\u00e7 #KubilayAka #G\u00fcvenK\u0131ra\u00e7 #Dilber"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2289508",
                "likeCount": "13960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1607"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "56RY5UQovOAVt_StzzMdArPmI4M",
            "id": "HcC6mw-aAR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T09:00:32Z",
                "channelId": "UCZzORUZfSrKh3I198H-qrzA",
                "title": "ABLAM VS. EN YAKIN ARKADA\u015eIM | Kim Daha \u0130yi Tan\u0131yor !? Feride \u00d6zdin\u00e7 S\u0131la D\u00fcndar @FatmaOzdinc_",
                "description": "Herkese selam arkada\u015flar :) \nBen Feride \u00d6zdin\u00e7 . Bug\u00fcn en yak\u0131n arkada\u015f\u0131m S\u0131la D\u00fcndar ve sevgili ablam Fatma \u00d6zdin\u00e7 ile birlikte ABLAM VS. EN YAKIN ARKADA\u015eIM | Kim Daha \u0130yi Tan\u0131yor !? videosu \u00e7ektik. Kimin daha \u00e7ok tan\u0131d\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6rm\u00fc\u015f olduk. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z sizler de izlerken e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :)\n\nABLAM VS. EN YAKIN ARKADA\u015eIM | Kim Daha \u0130yi Tan\u0131yor !?\n\nD\u0130\u011eER V\u0130DEOLAR \u2b07\n\nYEN\u0130 EV ALI\u015eVER\u0130\u015e VLOG !\nhttps://youtu.be/gCojBkbyHdA\n\nGER\u00c7EK HAYATTA SQU\u0130D GAME OYNADIK !\nhttps://youtu.be/r5Vu8yBoW5k\n\nYANLI\u015e KUTUYU SE\u00c7ERSEN \u00d6LERS\u0130N !?\nhttps://youtu.be/R8UAFcY_W-0\n\n\ud83d\udcec\u0130leti\u015fim: ferideozdinc@welogsocial.com\n\u0130nstagram: https://www.instagram.com/ferideozdincc/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HcC6mw-aAR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HcC6mw-aAR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HcC6mw-aAR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HcC6mw-aAR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HcC6mw-aAR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Feride \u00d6zdin\u00e7",
                "tags": [
                    "challenge",
                    "e\u011flence",
                    "youtube",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "tr",
                    "komedi",
                    "t\u00fcrk\u00e7e",
                    "feride tiktok",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "feride",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 tiktok",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "ablam vs en yak\u0131n arkada\u015f\u0131m",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 ablam",
                    "s\u0131la d\u00fcndar abim vs arkada\u015f\u0131m",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 kim daha iyi",
                    "s\u0131la feride",
                    "feride en yak\u0131n arkada\u015f\u0131m",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 abim vs en yak\u0131n arkada\u015f\u0131m",
                    "ahfer",
                    "feride s\u0131la",
                    "feride ahmet s\u0131la",
                    "s\u0131la d\u00fcndar feride",
                    "s\u0131la d\u00fcndar challenge",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 s\u0131la d\u00fcndar",
                    "fatma \u00f6zdin\u00e7"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ABLAM VS. EN YAKIN ARKADA\u015eIM | Kim Daha \u0130yi Tan\u0131yor !? Feride \u00d6zdin\u00e7 S\u0131la D\u00fcndar @FatmaOzdinc_",
                    "description": "Herkese selam arkada\u015flar :) \nBen Feride \u00d6zdin\u00e7 . Bug\u00fcn en yak\u0131n arkada\u015f\u0131m S\u0131la D\u00fcndar ve sevgili ablam Fatma \u00d6zdin\u00e7 ile birlikte ABLAM VS. EN YAKIN ARKADA\u015eIM | Kim Daha \u0130yi Tan\u0131yor !? videosu \u00e7ektik. Kimin daha \u00e7ok tan\u0131d\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6rm\u00fc\u015f olduk. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z sizler de izlerken e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :)\n\nABLAM VS. EN YAKIN ARKADA\u015eIM | Kim Daha \u0130yi Tan\u0131yor !?\n\nD\u0130\u011eER V\u0130DEOLAR \u2b07\n\nYEN\u0130 EV ALI\u015eVER\u0130\u015e VLOG !\nhttps://youtu.be/gCojBkbyHdA\n\nGER\u00c7EK HAYATTA SQU\u0130D GAME OYNADIK !\nhttps://youtu.be/r5Vu8yBoW5k\n\nYANLI\u015e KUTUYU SE\u00c7ERSEN \u00d6LERS\u0130N !?\nhttps://youtu.be/R8UAFcY_W-0\n\n\ud83d\udcec\u0130leti\u015fim: ferideozdinc@welogsocial.com\n\u0130nstagram: https://www.instagram.com/ferideozdincc/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "920852",
                "likeCount": "42755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4905"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NWW2coqf-LHV9pP5JtdWkJ4It5E",
            "id": "EBrn4jx7TGE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:00:30Z",
                "channelId": "UC82UK_P4DuDZ42Q0SHcey1w",
                "title": "Ezel En Ac\u0131mas\u0131z Restle\u015fme! #ezel #shorts #shorts",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBrn4jx7TGE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBrn4jx7TGE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBrn4jx7TGE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBrn4jx7TGE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBrn4jx7TGE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel arabic",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels",
                    "ramiz day\u0131",
                    "ezel"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ezel En Ac\u0131mas\u0131z Restle\u015fme! #ezel #shorts #shorts",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1085987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KskXNCrg2YHygt25toVEnU5TQfg",
            "id": "wpvtPPukRIU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T12:03:24Z",
                "channelId": "UC5gxP-2QqIh_09djvlm9Xcg",
                "title": "Magic Marker GONE WRONG \ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpvtPPukRIU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpvtPPukRIU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpvtPPukRIU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpvtPPukRIU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpvtPPukRIU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan's Universe",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Magic Marker GONE WRONG \ud83d\ude02",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6824267",
                "likeCount": "222653",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2Hbcf0B2sf4GVRLRUDC4BkmdSFw",
            "id": "O8DpCRI5lMY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T17:39:23Z",
                "channelId": "UCPe9vNjHF1kEExT5kHwc7aw",
                "title": "iddaa.com | Newcastle United 4-1 Manchester United | 32. Hafta MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Premier League - 2024/25",
                "description": "Premier Lig\u2019de oynanan birbirinden \u00e7eki\u015fmeli ma\u00e7larda daha y\u00fcksek oranlar Kral Oran ile sadece https://www.iddaa.com\u2019da!\n\n\u0130ngiltere Premier Lig'in 32. haftas\u0131nda Eddie Howe'un ekibi Newcastle United evinde Ruben Amorim'in y\u00f6netimindeki Manchester United'\u0131 4-1 ma\u011flup etti.\n\nPremier Lig, Bundesliga ve Ligue 1\u2019den en \u00f6zel i\u00e7erikler, g\u00fcncel \u00f6zet videolar ve \u00e7ok dahas\u0131 beIN SPORTS T\u00fcrkiye Youtube kanal\u0131nda!\n\nbeIN SPORTS'un en g\u00fcncel programlar\u0131n\u0131, spor dolu i\u00e7eriklerini takip etmek i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n: http://dgtrk.lu/1ebhi\n\nTrendyol S\u00fcper Lig \u00d6zetleri: http://dgtrk.lu/1ewd4\n\nbeIN SPORTS Ar\u015fiv: http://dgtrk.lu/1evqg\n\nBizi sosyal medyada takip edin: \n\ud83d\udccc Facebook: https://www.facebook.com/beINSPORTSTR \n\ud83d\udccc Twitter: https://twitter.com/beINSPORTS_TR \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/beinsportstr/\n\n--------------\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in:\n\u00bb Newcastle United 4-1 Manchester United \u00d6ZET: https://youtu.be/O8DpCRI5lMY\n\u00bb Chelsea 2-2 Ipswich Town \u00d6ZET: https://youtu.be/JQUmzH4QauA\n\u00bb Wolverhampton 4-2 Tottenham \u00d6ZET: https://youtu.be/FLoBDt9_jXE\n\u00bb Liverpool 2-1 West Ham \u00d6ZET: https://youtu.be/QS1XYk2uwRU\n\u00bb Arsenal 1-1 Brentford \u00d6ZET: https://youtu.be/LvZfrTLnfsI\n\u00bb Manchester City 5-2 Crystal Palace \u00d6ZET: https://youtu.be/Xj_owihqm_U\n\u00bb Bayern M\u00fcnih 2-2 Borussia Dortmund \u00d6ZET: https://youtu.be/pcjMzKect3Y\n\n#premierleague #newcastleunited #manchesterunited #ma\u00e7\u00f6zeti #epl #beinsportshaber #beinsportst\u00fcrkiye",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8DpCRI5lMY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8DpCRI5lMY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8DpCRI5lMY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8DpCRI5lMY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8DpCRI5lMY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "beinsports",
                    "beinsport",
                    "beinsports canl\u0131",
                    "beinsports ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "galatasaray ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "fenerbah\u00e7e ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "trabzonspor ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "be\u015fikta\u015f ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "s\u00fcper lig",
                    "s\u00fcper lig ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "trabzonspor",
                    "lig tv",
                    "beinsports canl\u0131 izle",
                    "lig tv canl\u0131",
                    "s\u00fcper lig \u00f6zetler",
                    "s\u00fcper lig \u00f6zet",
                    "\u00f6zet",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "\u00f6zet izle",
                    "canl\u0131 \u00f6zet izle",
                    "\u00f6zet izle s\u00fcper lig",
                    "\u00f6zet izle t\u00fcrkiye ligi",
                    "canl\u0131 \u00f6zet",
                    "futbol",
                    "newcasthle",
                    "manchester",
                    "united"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "iddaa.com | Newcastle United 4-1 Manchester United | 32. Hafta MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Premier League - 2024/25",
                    "description": "Premier Lig\u2019de oynanan birbirinden \u00e7eki\u015fmeli ma\u00e7larda daha y\u00fcksek oranlar Kral Oran ile sadece https://www.iddaa.com\u2019da!\n\n\u0130ngiltere Premier Lig'in 32. haftas\u0131nda Eddie Howe'un ekibi Newcastle United evinde Ruben Amorim'in y\u00f6netimindeki Manchester United'\u0131 4-1 ma\u011flup etti.\n\nPremier Lig, Bundesliga ve Ligue 1\u2019den en \u00f6zel i\u00e7erikler, g\u00fcncel \u00f6zet videolar ve \u00e7ok dahas\u0131 beIN SPORTS T\u00fcrkiye Youtube kanal\u0131nda!\n\nbeIN SPORTS'un en g\u00fcncel programlar\u0131n\u0131, spor dolu i\u00e7eriklerini takip etmek i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n: http://dgtrk.lu/1ebhi\n\nTrendyol S\u00fcper Lig \u00d6zetleri: http://dgtrk.lu/1ewd4\n\nbeIN SPORTS Ar\u015fiv: http://dgtrk.lu/1evqg\n\nBizi sosyal medyada takip edin: \n\ud83d\udccc Facebook: https://www.facebook.com/beINSPORTSTR \n\ud83d\udccc Twitter: https://twitter.com/beINSPORTS_TR \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/beinsportstr/\n\n--------------\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in:\n\u00bb Newcastle United 4-1 Manchester United \u00d6ZET: https://youtu.be/O8DpCRI5lMY\n\u00bb Chelsea 2-2 Ipswich Town \u00d6ZET: https://youtu.be/JQUmzH4QauA\n\u00bb Wolverhampton 4-2 Tottenham \u00d6ZET: https://youtu.be/FLoBDt9_jXE\n\u00bb Liverpool 2-1 West Ham \u00d6ZET: https://youtu.be/QS1XYk2uwRU\n\u00bb Arsenal 1-1 Brentford \u00d6ZET: https://youtu.be/LvZfrTLnfsI\n\u00bb Manchester City 5-2 Crystal Palace \u00d6ZET: https://youtu.be/Xj_owihqm_U\n\u00bb Bayern M\u00fcnih 2-2 Borussia Dortmund \u00d6ZET: https://youtu.be/pcjMzKect3Y\n\n#premierleague #newcastleunited #manchesterunited #ma\u00e7\u00f6zeti #epl #beinsportshaber #beinsportst\u00fcrkiye"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "640731",
                "likeCount": "5817",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M1M1Be5OrYEjJU2dkNPOgoQ6gtk",
            "id": "vYj6chrZiR8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T17:51:02Z",
                "channelId": "UCRfLDCtkSwmTdwHrbmC78Xg",
                "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 97. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman | \u201cSenin y\u00fcz\u00fcnden annemi g\u00f6md\u00fcm!\u201d",
                "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 96. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde neler oldu?\n\nAbdullah\u2019\u0131n kendini bir kez daha aldatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenen Pembe, I\u015f\u0131l\u2019\u0131 herkesin \u00f6n\u00fcnde rezil ederek intikam\u0131n\u0131 alm\u0131\u015ft\u0131r. Ancak Abdullah sevgilisinin yan\u0131nda durur ve Pembe\u2019den bo\u015fanmak istedi\u011fini s\u00f6yler. Pembe \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n yan\u0131nda bu i\u015fe olur vermi\u015f g\u00f6z\u00fckse de akl\u0131ndaki hesap ba\u015fkad\u0131r. \u00d6nce Nilay ve Z\u00fclkar\u2019\u0131n yard\u0131m\u0131yla kalp krizi ge\u00e7irmi\u015f gibi yaparak Abdullah\u2019\u0131n eve d\u00f6nmesini sa\u011flar. B\u00fcy\u00fck hedefe y\u00fcr\u00fcrken ki ilk hamlesidir. Bu sahte hastal\u0131k numaras\u0131 sayesinde Nursema ile de bar\u0131\u015f\u0131r. Nursema ve Pembe\u2019nin bar\u0131\u015fmalar\u0131 sonucunda Firaz ve annesi Asude de \u00dcnallar ile olan ili\u015fkilerini tazeleyeceklerdir. Meri doland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f oldu\u011funu \u00f6\u011frendi\u011finde en b\u00fcy\u00fck deste\u011fi K\u0131v\u0131lc\u0131m ve \u00d6mer\u2019den g\u00f6r\u00fcr. Pembe\u2019nin g\u00f6vde g\u00f6sterisi yapmak amac\u0131yla otelde yapaca\u011f\u0131 bir kutlama, her \u015feyi tepetaklak ederken herkesin geri d\u00f6n\u00fclmez bir yola girmesine neden olacakt\u0131r.\n\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nSenaryosunu Melis Civelek ve Zeynep G\u00fcr\u2019\u00fcn, y\u00f6netmenli\u011fini Ayd\u0131n Bulut'un \u00fcstlendi\u011fi K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7 (\u00d6mer), Evrim Alasya (K\u0131v\u0131lc\u0131m), Ahmet M\u00fcmtaz Taylan (Abdullah), S\u0131la T\u00fcrko\u011flu (Do\u011fa), Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu (Pembe), Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r (Fatih), Ceren Yalazo\u011flu (Nursema), Feyza Civelek (Nilay), Emrah Alt\u0131ntoprak (Mustafa), \u015eebnem Bozoklu (Meryem), Servet Pandur (Asude),Rahimcan Kapkap (Metehan), Ece \u0130rtem (I\u015f\u0131l), Soydan Soyda\u015f (Kayhan), Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7 (Firaz), Sevim Erdo\u011fan (Leman), \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya (Sevilay), Bahtiyar Memili (Z\u00fclkar) ve Aliye Uzunata\u011fan (S\u00f6nmez) gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\nShow TV YouTube Kanal\u0131na Abone Ol \u2192 http://showtv.tv/AGqcyj\nhttps://tr-tr.facebook.com/showtv\nhttps://www.instagram.com/showtv\nhttps://twitter.com/ShowTV\n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu \n#SibelTa\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#Bar\u0131\u015fK\u0131l\u0131\u00e7 \n#EvrimAlasya",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vYj6chrZiR8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vYj6chrZiR8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vYj6chrZiR8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vYj6chrZiR8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vYj6chrZiR8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                "tags": [
                    "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                    "Show TV",
                    "Gold Film",
                    "Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7",
                    "Evrim Alasya",
                    "S\u0131la T\u00fcrko\u011flu",
                    "Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu",
                    "Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r",
                    "Ceren Yalazo\u011flu Karako\u00e7",
                    "Emrah Alt\u0131ntoprak",
                    "Rahimcan Kapkap",
                    "Feyza Civelek",
                    "Ahmet M\u00fcmtaz Taylan",
                    "Aliye Uzunata\u011fan",
                    "Soydan Soyda\u015f",
                    "Sevim Erdo\u011fan",
                    "Hasan Emre Avc\u0131",
                    "Bahtiyar Memili",
                    "\u015eebnem Bozoklu",
                    "Servet Pandur",
                    "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 97. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 97. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman | \u201cSenin y\u00fcz\u00fcnden annemi g\u00f6md\u00fcm!\u201d",
                    "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 96. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde neler oldu?\n\nAbdullah\u2019\u0131n kendini bir kez daha aldatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenen Pembe, I\u015f\u0131l\u2019\u0131 herkesin \u00f6n\u00fcnde rezil ederek intikam\u0131n\u0131 alm\u0131\u015ft\u0131r. Ancak Abdullah sevgilisinin yan\u0131nda durur ve Pembe\u2019den bo\u015fanmak istedi\u011fini s\u00f6yler. Pembe \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n yan\u0131nda bu i\u015fe olur vermi\u015f g\u00f6z\u00fckse de akl\u0131ndaki hesap ba\u015fkad\u0131r. \u00d6nce Nilay ve Z\u00fclkar\u2019\u0131n yard\u0131m\u0131yla kalp krizi ge\u00e7irmi\u015f gibi yaparak Abdullah\u2019\u0131n eve d\u00f6nmesini sa\u011flar. B\u00fcy\u00fck hedefe y\u00fcr\u00fcrken ki ilk hamlesidir. Bu sahte hastal\u0131k numaras\u0131 sayesinde Nursema ile de bar\u0131\u015f\u0131r. Nursema ve Pembe\u2019nin bar\u0131\u015fmalar\u0131 sonucunda Firaz ve annesi Asude de \u00dcnallar ile olan ili\u015fkilerini tazeleyeceklerdir. Meri doland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f oldu\u011funu \u00f6\u011frendi\u011finde en b\u00fcy\u00fck deste\u011fi K\u0131v\u0131lc\u0131m ve \u00d6mer\u2019den g\u00f6r\u00fcr. Pembe\u2019nin g\u00f6vde g\u00f6sterisi yapmak amac\u0131yla otelde yapaca\u011f\u0131 bir kutlama, her \u015feyi tepetaklak ederken herkesin geri d\u00f6n\u00fclmez bir yola girmesine neden olacakt\u0131r.\n\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nSenaryosunu Melis Civelek ve Zeynep G\u00fcr\u2019\u00fcn, y\u00f6netmenli\u011fini Ayd\u0131n Bulut'un \u00fcstlendi\u011fi K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7 (\u00d6mer), Evrim Alasya (K\u0131v\u0131lc\u0131m), Ahmet M\u00fcmtaz Taylan (Abdullah), S\u0131la T\u00fcrko\u011flu (Do\u011fa), Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu (Pembe), Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r (Fatih), Ceren Yalazo\u011flu (Nursema), Feyza Civelek (Nilay), Emrah Alt\u0131ntoprak (Mustafa), \u015eebnem Bozoklu (Meryem), Servet Pandur (Asude),Rahimcan Kapkap (Metehan), Ece \u0130rtem (I\u015f\u0131l), Soydan Soyda\u015f (Kayhan), Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7 (Firaz), Sevim Erdo\u011fan (Leman), \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya (Sevilay), Bahtiyar Memili (Z\u00fclkar) ve Aliye Uzunata\u011fan (S\u00f6nmez) gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\nShow TV YouTube Kanal\u0131na Abone Ol \u2192 http://showtv.tv/AGqcyj\nhttps://tr-tr.facebook.com/showtv\nhttps://www.instagram.com/showtv\nhttps://twitter.com/ShowTV\n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu \n#SibelTa\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#Bar\u0131\u015fK\u0131l\u0131\u00e7 \n#EvrimAlasya"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2469983",
                "likeCount": "21997",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RYtwkiT6TFeuDwfVnYTLMs4vIpQ",
            "id": "92FhLZy-MHk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T22:01:21Z",
                "channelId": "UCfYNqluOf8EbQkL44otydMw",
                "title": "\u015eampiyonlar Ligi \u00c7eyrek Final | Arsenal - Real Madrid (\u00d6zet)",
                "description": "Real Madrid, UEFA \u015eampiyonlar Ligi \u00e7eyrek final ilk ma\u00e7\u0131nda sahadan farkl\u0131 yenilgiyle ayr\u0131ld\u0131. \u0130spanyol ekibi,  deplasmanda Arsenal ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. Rakibini  3-0 yenen Arsenal, tur i\u00e7in b\u00fcy\u00fck avantaj yakalad\u0131. Kar\u015f\u0131la\u015fmaya, att\u0131\u011f\u0131 2 \u015f\u0131k frikik gol\u00fcyle Declan Rice damga vurdu.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92FhLZy-MHk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92FhLZy-MHk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92FhLZy-MHk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92FhLZy-MHk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92FhLZy-MHk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR",
                "tags": [
                    "arsenal",
                    "real madrid",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "\u00f6zet",
                    "3-0",
                    "declan rice",
                    "frikik",
                    "trtspor",
                    "\u015fampiyonlar ligi \u00f6zetleri",
                    "tabii \u00f6zet",
                    "cl \u00f6zet",
                    "arsenal real ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "arsenal real madrid \u00f6zet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u015eampiyonlar Ligi \u00c7eyrek Final | Arsenal - Real Madrid (\u00d6zet)",
                    "description": "Real Madrid, UEFA \u015eampiyonlar Ligi \u00e7eyrek final ilk ma\u00e7\u0131nda sahadan farkl\u0131 yenilgiyle ayr\u0131ld\u0131. \u0130spanyol ekibi,  deplasmanda Arsenal ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. Rakibini  3-0 yenen Arsenal, tur i\u00e7in b\u00fcy\u00fck avantaj yakalad\u0131. Kar\u015f\u0131la\u015fmaya, att\u0131\u011f\u0131 2 \u015f\u0131k frikik gol\u00fcyle Declan Rice damga vurdu."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4381287",
                "likeCount": "62165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7696"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M9yLApUO9XjR2kFt3B9ajp7zpbU",
            "id": "WyHolEH88ho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T16:00:02Z",
                "channelId": "UC4-bGrwiQOCVpvQwEGWaqGA",
                "title": "Avrupa'n\u0131n Antep\u2019i Sokak Lezzetleri",
                "description": "Fransan\u0131n gastronomi \u015fehri Lyon da lezzetleri test ediyoruz. Ger\u00e7ekten s\u00f6ylendi\u011fi kadar lezzetli mi ? \u0130yi seyirler :)\n\nSponsor: 160 + \u00fclkede internete kolayca ba\u011flanmak i\u00e7in eSIM io Linki:\nhttps://esimio.onelink.me/13Ce/noluyoya\n\nDar\u00fc\u015f\u015fafaka Deprem \u00d6\u011frenci Destek Kampanyas\u0131 \ud83d\udc47\nhttp://bit.ly/3m5nxTZ\n\nileti\u015fim: noluyoya@temtalent.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WyHolEH88ho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WyHolEH88ho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WyHolEH88ho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WyHolEH88ho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WyHolEH88ho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noluyo Ya \u00bf",
                "tags": [
                    "Ceyda Kasabal\u0131",
                    "Noluyo Ya",
                    "F\u0131rat Albayram"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Avrupa'n\u0131n Antep\u2019i Sokak Lezzetleri",
                    "description": "Fransan\u0131n gastronomi \u015fehri Lyon da lezzetleri test ediyoruz. Ger\u00e7ekten s\u00f6ylendi\u011fi kadar lezzetli mi ? \u0130yi seyirler :)\n\nSponsor: 160 + \u00fclkede internete kolayca ba\u011flanmak i\u00e7in eSIM io Linki:\nhttps://esimio.onelink.me/13Ce/noluyoya\n\nDar\u00fc\u015f\u015fafaka Deprem \u00d6\u011frenci Destek Kampanyas\u0131 \ud83d\udc47\nhttp://bit.ly/3m5nxTZ\n\nileti\u015fim: noluyoya@temtalent.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1294189",
                "likeCount": "61625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2714"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HzxKajDkCX1RTT-VwcrnHcQnBXA",
            "id": "ArRRywBIYtg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T20:54:54Z",
                "channelId": "UCZ16YOjOVQyFtinlGdl2-6A",
                "title": "Arka Sokaklar 709. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 @kanald @DMediaProduction",
                "description": "T\u00fcm b\u00f6l\u00fcm\u00fc izlemek i\u00e7in t\u0131kla \ud83d\udc49https://www.kanald.com.tr/arka-sokaklar/bolumler/arka-sokaklar-son-bolum\n\nArka Sokaklar 709. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 yay\u0131nda! H\u00fcsn\u00fc'y\u00fc ka\u00e7\u0131ran Serdar, ekibe bombal\u0131 tuzak kuruyor!\n\nCeyhun'un \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan ona \u00e7arpan ki\u015finin Metin oldu\u011fu \u00f6\u011frenilir. H\u00fcsn\u00fc, Metin'i bu durumdan kurtarmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken Serdar'\u0131n adamlar\u0131 taraf\u0131ndan ka\u00e7\u0131r\u0131l\u0131p g\u00f6z\u00fcn\u00fcn \u00f6n\u00fcnde o\u011flu ve k\u0131z\u0131 ile tehdit edilir. H\u00fcsn\u00fc'n\u00fcn pe\u015fine d\u00fc\u015fen Mesut ve ekip tuza\u011fa kan\u0131p bomban\u0131n kurban\u0131 olacak m\u0131?\n\nArka Sokaklar yeni b\u00f6l\u00fcmleriyle cuma ak\u015famlar\u0131 20.00'da Kanal D'de!\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun:\n\u27a4 https://www.youtube.com/user/kanald?sub_confirmation=1\n\nKanal D Canl\u0131 Yay\u0131n:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/canli-yayin\n\nKanal D Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/yayin-akisi\n\nARKA SOKAKLAR\nY\u00f6netmen: Baran \u00d6z\u00e7aylan\nTv Grup Ba\u015fkan\u0131: Murat Yanc\u0131\nDramalar Direkt\u00f6r\u00fc: G\u00f6khan Y\u0131ld\u0131z\nYap\u0131mc\u0131: Ali Cengiz Deveci\n\u0130dari Yap\u0131mc\u0131: Arzu E\u011fmir\nSenaryo: Ozan Yurdakul - Sinan Yurdakul\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131: \u00d6zer Erten\nM\u00fczik: Murat Evgin\n\nOyuncular: Zafer Ergin (R\u0131za Baba), \u015eevket \u00c7oruh (Mesut Komiser), \u00d6zg\u00fcr Ozan (H\u00fcsn\u00fc Ba\u015fkomiser), Oya Okar (Selin Komiser), Ozan \u00c7obano\u011flu (Hakan Komiser),Ebru C\u00fcnd\u00fcbeyo\u011flu (Candan M\u00fcd\u00fcr),  \u00d6zlem \u00c7\u0131nar (Aylin Komiser), Burak Sat\u0131bol (Zeki Komiser), Nazl\u0131 Tosuno\u011flu (Nazike), Gaye G\u00fcrsel (Esra), H\u00fclya Kalebay\u0131r (Ayla), Kerimhan Duman (Tun\u00e7), Furkan G\u00f6ksel (Metin), Ecem \u00d6z (\u015eule), Mustafa Efe G\u00fcnay (Haydarberk), Asl\u0131 Turan (Atiye), Tolga Kandemir (Melih), Felicia Sa\u011fnak (Merve), Asl\u0131 \u015eim\u015fek (Edanur), Orhan Alp (\u0130zzet)\n\nH\u0130KAYE:\nDizide, \u0130stanbul Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc Asayi\u015f \u015eube M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'nde \u00f6zel bir ekipte g\u00f6rev yapan polislerin aile ya\u015famlar\u0131 ve \u0130stanbul sokaklar\u0131ndaki maceralar\u0131 anlat\u0131lmaktad\u0131r. Ekip, g\u00f6revleri s\u0131ras\u0131nda de\u011fi\u015fik ve \u00e7e\u015fitli insan hik\u00e2yeleriyle kar\u015f\u0131la\u015fmaktad\u0131r. Zaman zaman g\u00fcl\u00fcmseten, zaman zaman da i\u00e7 burkan bu hik\u00e2yelere, meslek y\u0131llar\u0131n\u0131n tecr\u00fcbesi ve babal\u0131\u011f\u0131yla yakla\u015fan, ekibin di\u011fer gen\u00e7 \u00fcyelerine de yol g\u00f6steren \u0130stanbul Emniyet M\u00fcd\u00fcr\u00fc R\u0131za Soylu (Zafer Ergin) olur.\n\n#arkasokaklar #kanald #dmedia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArRRywBIYtg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArRRywBIYtg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArRRywBIYtg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArRRywBIYtg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArRRywBIYtg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arka Sokaklar",
                "tags": [
                    "Kanal D",
                    "Kanald",
                    "arka sokaklar son b\u00f6l\u00fcm",
                    "arkasokaklar",
                    "arka sokaklar yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "arka sokaklar fragman",
                    "arka sokaklar",
                    "arka sokaklar izle",
                    "arka sokaklar yeni b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "arka sokaklar 2025",
                    "Arka Sokaklar yeni sezon",
                    "Arka Sokaklar 709. B\u00f6l\u00fcm",
                    "arka sokaklar 709. b\u00f6l\u00fcm full b\u00f6l\u00fcm",
                    "Arka Sokaklar 709",
                    "arka sokaklar 709. b\u00f6l\u00fcm",
                    "arka sokaklar 709. b\u00f6l\u00fcm full",
                    "arka sokaklar final",
                    "arka sokaklar son",
                    "kanal d dizileri",
                    "kanal d izle",
                    "arka sokaklar h\u00fcsn\u00fc mesut",
                    "709"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arka Sokaklar 709. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 @kanald @DMediaProduction",
                    "description": "T\u00fcm b\u00f6l\u00fcm\u00fc izlemek i\u00e7in t\u0131kla \ud83d\udc49https://www.kanald.com.tr/arka-sokaklar/bolumler/arka-sokaklar-son-bolum\n\nArka Sokaklar 709. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 yay\u0131nda! H\u00fcsn\u00fc'y\u00fc ka\u00e7\u0131ran Serdar, ekibe bombal\u0131 tuzak kuruyor!\n\nCeyhun'un \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan ona \u00e7arpan ki\u015finin Metin oldu\u011fu \u00f6\u011frenilir. H\u00fcsn\u00fc, Metin'i bu durumdan kurtarmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken Serdar'\u0131n adamlar\u0131 taraf\u0131ndan ka\u00e7\u0131r\u0131l\u0131p g\u00f6z\u00fcn\u00fcn \u00f6n\u00fcnde o\u011flu ve k\u0131z\u0131 ile tehdit edilir. H\u00fcsn\u00fc'n\u00fcn pe\u015fine d\u00fc\u015fen Mesut ve ekip tuza\u011fa kan\u0131p bomban\u0131n kurban\u0131 olacak m\u0131?\n\nArka Sokaklar yeni b\u00f6l\u00fcmleriyle cuma ak\u015famlar\u0131 20.00'da Kanal D'de!\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun:\n\u27a4 https://www.youtube.com/user/kanald?sub_confirmation=1\n\nKanal D Canl\u0131 Yay\u0131n:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/canli-yayin\n\nKanal D Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/yayin-akisi\n\nARKA SOKAKLAR\nY\u00f6netmen: Baran \u00d6z\u00e7aylan\nTv Grup Ba\u015fkan\u0131: Murat Yanc\u0131\nDramalar Direkt\u00f6r\u00fc: G\u00f6khan Y\u0131ld\u0131z\nYap\u0131mc\u0131: Ali Cengiz Deveci\n\u0130dari Yap\u0131mc\u0131: Arzu E\u011fmir\nSenaryo: Ozan Yurdakul - Sinan Yurdakul\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131: \u00d6zer Erten\nM\u00fczik: Murat Evgin\n\nOyuncular: Zafer Ergin (R\u0131za Baba), \u015eevket \u00c7oruh (Mesut Komiser), \u00d6zg\u00fcr Ozan (H\u00fcsn\u00fc Ba\u015fkomiser), Oya Okar (Selin Komiser), Ozan \u00c7obano\u011flu (Hakan Komiser),Ebru C\u00fcnd\u00fcbeyo\u011flu (Candan M\u00fcd\u00fcr),  \u00d6zlem \u00c7\u0131nar (Aylin Komiser), Burak Sat\u0131bol (Zeki Komiser), Nazl\u0131 Tosuno\u011flu (Nazike), Gaye G\u00fcrsel (Esra), H\u00fclya Kalebay\u0131r (Ayla), Kerimhan Duman (Tun\u00e7), Furkan G\u00f6ksel (Metin), Ecem \u00d6z (\u015eule), Mustafa Efe G\u00fcnay (Haydarberk), Asl\u0131 Turan (Atiye), Tolga Kandemir (Melih), Felicia Sa\u011fnak (Merve), Asl\u0131 \u015eim\u015fek (Edanur), Orhan Alp (\u0130zzet)\n\nH\u0130KAYE:\nDizide, \u0130stanbul Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc Asayi\u015f \u015eube M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'nde \u00f6zel bir ekipte g\u00f6rev yapan polislerin aile ya\u015famlar\u0131 ve \u0130stanbul sokaklar\u0131ndaki maceralar\u0131 anlat\u0131lmaktad\u0131r. Ekip, g\u00f6revleri s\u0131ras\u0131nda de\u011fi\u015fik ve \u00e7e\u015fitli insan hik\u00e2yeleriyle kar\u015f\u0131la\u015fmaktad\u0131r. Zaman zaman g\u00fcl\u00fcmseten, zaman zaman da i\u00e7 burkan bu hik\u00e2yelere, meslek y\u0131llar\u0131n\u0131n tecr\u00fcbesi ve babal\u0131\u011f\u0131yla yakla\u015fan, ekibin di\u011fer gen\u00e7 \u00fcyelerine de yol g\u00f6steren \u0130stanbul Emniyet M\u00fcd\u00fcr\u00fc R\u0131za Soylu (Zafer Ergin) olur.\n\n#arkasokaklar #kanald #dmedia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "913944",
                "likeCount": "8066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "753"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "APRp69PDqeBUo7Sa1dAoV0uD0sE",
            "id": "O1JlqT7NHbI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T14:43:05Z",
                "channelId": "UCHEqoPq5lQV_ckyvFruNhAQ",
                "title": "Annemin \u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc k\u0131yafetleri puanl\u0131yoruz\ud83d\ude4a\ud83c\udf80 #meryemcan #crochet",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1JlqT7NHbI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1JlqT7NHbI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1JlqT7NHbI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1JlqT7NHbI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1JlqT7NHbI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Meryem Can",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Annemin \u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc k\u0131yafetleri puanl\u0131yoruz\ud83d\ude4a\ud83c\udf80 #meryemcan #crochet",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1848759",
                "likeCount": "92414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1871"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1eOHllQxeK-jlAdComQU3DHX28U",
            "id": "zDri0bjuj-s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T14:40:52Z",
                "channelId": "UCK3mI2lsk3LSo8PBUc8JTSw",
                "title": "Artvin Hopaspor 1 - 2 Bursaspor (28. Hafta)",
                "description": "Bursaspor, Artvin Hopaspor'u ma\u011flup ederek \u015fampiyonlu\u011funu ilan etti. \nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\n0:00-48:02 - Artvin Hopaspor 1 - 1 Bursaspor (\u0130Y) (28. Hafta)\n48:03-1:38:45 - Artvin Hopaspor 1 - 2 Bursaspor (MS) (28. Hafta)\n1:38:46-2:08:50 - Bursaspor \u015eampiyonluk Kutlamas\u0131\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zDri0bjuj-s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zDri0bjuj-s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zDri0bjuj-s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zDri0bjuj-s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zDri0bjuj-s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HT Spor",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "spor",
                    "spor haberleri",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "trabzonspor",
                    "g\u00fcn\u00fcn spor haberleri",
                    "son dakika spor haberleri",
                    "son dakika spor",
                    "spor haberleri izle",
                    "spor haberleri canl\u0131",
                    "futbol haberleri",
                    "ht spor",
                    "ht spor programlar\u0131",
                    "ht spor canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ht spor cem dizdar",
                    "ht spor r\u0131dvan dilmen",
                    "Artvin Hopaspor",
                    "Bursaspor",
                    "\u015eampiyon",
                    "Nesine",
                    "Nesine Alt Ligler",
                    "bursaspor artvin hopaspor"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Artvin Hopaspor 1 - 2 Bursaspor (28. Hafta)",
                    "description": "Bursaspor, Artvin Hopaspor'u ma\u011flup ederek \u015fampiyonlu\u011funu ilan etti. \nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\n0:00-48:02 - Artvin Hopaspor 1 - 1 Bursaspor (\u0130Y) (28. Hafta)\n48:03-1:38:45 - Artvin Hopaspor 1 - 2 Bursaspor (MS) (28. Hafta)\n1:38:46-2:08:50 - Bursaspor \u015eampiyonluk Kutlamas\u0131\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180339",
                "likeCount": "1713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8DMK8PZSebzE3LbRNEcxZkYWXBE",
            "id": "u2UOU54_fwc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T15:01:30Z",
                "channelId": "UCPwtBv1vrGio8Z_pv2w5X7A",
                "title": "Smart Dog \ud83d\ude31\ud83e\udd23 #demariki",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2UOU54_fwc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2UOU54_fwc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2UOU54_fwc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2UOU54_fwc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2UOU54_fwc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Demariki",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Smart Dog \ud83d\ude31\ud83e\udd23 #demariki",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51753982",
                "likeCount": "627550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "399"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mxvyw8EtuKtq7l-8isDi8sZnSY8",
            "id": "FxI-ZMQnLHs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:02:41Z",
                "channelId": "UCsFINj3y7SjBaeUxiSdRjlA",
                "title": "Sahipsizler 19. B\u00f6l\u00fcm Fragman",
                "description": "Star TV'ye Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 @StarTVResmi \n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nKendisine yetimhaneden sonra sahip \u00e7\u0131kan Cevdet Baba taraf\u0131ndan yeti\u015ftirilen R\u0131fat, Bala\u2019n\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 k\u00f6yde \u00f6\u011fretmenlik yapmaktad\u0131r. Bala ve R\u0131fat birbirlerini ilk g\u00f6rd\u00fckleri anda a\u015f\u0131k olurlar. Fakat Mardin\u2019in en zenginlerinden, bu\u0308yu\u0308k bir nakliyat \u015firketinin sahibi Nedim Uzunkaya\u2019n\u0131n tek o\u011flu Yavuz da Bala\u2019ya tak\u0131nt\u0131l\u0131 derecede a\u015f\u0131kt\u0131r ve onu ka\u00e7\u0131r\u0131p kendisine tutsak eder. Yavuz\u2019un korkun\u00e7 i\u015fkenceleri bebe\u011fi du\u0308nyaya geldi\u011finde daha da b\u00fcy\u00fcr. R\u0131fat Bala\u2019dan asla vazge\u00e7mez ve Bala kuca\u011f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fuyla birlikte sonunda R\u0131fat\u2019la ka\u00e7may\u0131 ba\u015far\u0131r.\n\nMardin\u2019den ka\u00e7t\u0131klar\u0131 ara\u00e7 kaza yap\u0131nca kimliklerini kaza yerinde b\u0131rak\u0131p kendilerine \u00f6ld\u00fc s\u00fcs\u00fc veren Bala ve R\u0131fat, g\u00f6zlerden \u0131rak bir ormanda kendilerine yepyeni bir ya\u015fam kurarlar. Ormanda in\u015fa ettikleri kulu\u0308beyi a\u015fklar\u0131 ve umutlar\u0131yla gu\u0308nbegu\u0308n bir masal evine d\u00f6nu\u0308\u015ftu\u0308ru\u0308rler. S\u0131rayla \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n du\u0308nyaya gelmesiyle aileleri gittik\u00e7e geni\u015fler. Bala ve R\u0131fat her \u015feylerini ortaya koyarak, kay\u0131ts\u0131z, kimliksiz ama \u00e7ok gu\u0308zel alt\u0131 \u00e7ocuk yeti\u015ftirirler. \u0130nsanlardan uzak ama olduk\u00e7a huzurlu, asl\u0131nda tam da d\u00fc\u015fledikleri gibi bir hayata sahiptirler art\u0131k.\n\nAncak ilmek ilmek i\u015fledikleri bu yuva Yavuz\u2019un intikam h\u0131rs\u0131yla evlerini bast\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn adeta ba\u015flar\u0131na \u00e7\u00f6ker. Anne ve babalar\u0131n\u0131n onlara \u00f6\u011frettikleriyle evden ka\u00e7may\u0131 ba\u015faran 6 karde\u015fin art\u0131k annesi de babas\u0131 da b\u00fcy\u00fck ablalar\u0131 \u201cAzize\u201d olmu\u015ftur.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nAncak \u015fehirde ya\u015fayan insan i\u00e7in bile olduk\u00e7a korkutucu olabilen \u0130stanbul, hayatlar\u0131 boyunca ormandan d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kmam\u0131\u015f alt\u0131 karde\u015f i\u00e7in binbir mu\u0308cadele ve tehlikelerle doludur. Bu \u00fcrk\u00fct\u00fc\u00e7\u00fc \u015fehir i\u00e7inde, \u00e7ocuklar\u0131n yolu \u201cAslan amcalar\u0131ndan\u201d \u00f6nce Ha\u015fmet ve onun o\u011flu Yusuf\u2019la kesi\u015fecek, yolun sonu Aslan amcaya \u00e7\u0131kana kadar binbir zorlukla s\u0131nanacaklard\u0131r.\n\nHer t\u00fcrden \u00e7aresizli\u011fe kar\u015f\u0131 umutla direnen, birbirlerinden kopmamak i\u00e7in \u00e7abalamay\u0131 asla b\u0131rakmayan alt\u0131 karde\u015fin hayata tutunma hikayesidir. Kendileri de henu\u0308z ger\u00e7ek anlamda yeti\u015fkin olmayan Azize, Zeliha ve Cemo, karde\u015fleri Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n iyili\u011fi u\u011fruna erkenden bu\u0308yu\u0308mek zorunda kalan \u00e7ocuklard\u0131r. Bu\u0308tu\u0308n hik\u00e2ye Mardin\u2019de, masum bir a\u015fkla ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. \u0130stanbul ise karde\u015fleri i\u00e7in her \u015feyi yapmaya ant i\u00e7en bu u\u0308\u00e7lu\u0308yu\u0308 \u00e7ok \u00e7etin s\u0131navlara sokacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131mc\u0131: OGM Pictures\nY\u00f6netmen: Cem Karc\u0131\nSenaryo: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOyuncular:\nHazal Suba\u015f\u0131\nKaan Mirac Sezen \nBurak Berkay Akg\u00fcl \nDo\u011fa Bayram\nEce Ba\u011fc\u0131\nUmut Kapl\u0131ca\nZ\u00fcleyha Y\u0131ld\u0131z\nTurgut Tun\u00e7alp\nEnes Ko\u00e7ak\nMina Derman\nMehmet Bozdo\u011fan\nNilsu Y\u0131lmaz\nNilg\u00fcn T\u00fcrksever\nDuygu Karaca\nBilge Can G\u00f6ker\nOnur Berk Arslano\u011flu\nSacide Ta\u015faner\nReha \u00d6zcan\n\n#startv #sahipsizler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FxI-ZMQnLHs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FxI-ZMQnLHs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FxI-ZMQnLHs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FxI-ZMQnLHs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FxI-ZMQnLHs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STAR TV",
                "tags": [
                    "sahipsizler",
                    "sahipsizler star",
                    "yeni dizi sahipsizler",
                    "sahipsizler ogm",
                    "sahipsizler hazal",
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "Onur G\u00fcvenatam",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler \u0130lk Tan\u0131t\u0131m",
                    "Sahipsizler T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Sahipsizler Teaser",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm tan\u0131t\u0131m"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 19. B\u00f6l\u00fcm Fragman",
                    "description": "Star TV'ye Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 @StarTVResmi \n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nKendisine yetimhaneden sonra sahip \u00e7\u0131kan Cevdet Baba taraf\u0131ndan yeti\u015ftirilen R\u0131fat, Bala\u2019n\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 k\u00f6yde \u00f6\u011fretmenlik yapmaktad\u0131r. Bala ve R\u0131fat birbirlerini ilk g\u00f6rd\u00fckleri anda a\u015f\u0131k olurlar. Fakat Mardin\u2019in en zenginlerinden, bu\u0308yu\u0308k bir nakliyat \u015firketinin sahibi Nedim Uzunkaya\u2019n\u0131n tek o\u011flu Yavuz da Bala\u2019ya tak\u0131nt\u0131l\u0131 derecede a\u015f\u0131kt\u0131r ve onu ka\u00e7\u0131r\u0131p kendisine tutsak eder. Yavuz\u2019un korkun\u00e7 i\u015fkenceleri bebe\u011fi du\u0308nyaya geldi\u011finde daha da b\u00fcy\u00fcr. R\u0131fat Bala\u2019dan asla vazge\u00e7mez ve Bala kuca\u011f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fuyla birlikte sonunda R\u0131fat\u2019la ka\u00e7may\u0131 ba\u015far\u0131r.\n\nMardin\u2019den ka\u00e7t\u0131klar\u0131 ara\u00e7 kaza yap\u0131nca kimliklerini kaza yerinde b\u0131rak\u0131p kendilerine \u00f6ld\u00fc s\u00fcs\u00fc veren Bala ve R\u0131fat, g\u00f6zlerden \u0131rak bir ormanda kendilerine yepyeni bir ya\u015fam kurarlar. Ormanda in\u015fa ettikleri kulu\u0308beyi a\u015fklar\u0131 ve umutlar\u0131yla gu\u0308nbegu\u0308n bir masal evine d\u00f6nu\u0308\u015ftu\u0308ru\u0308rler. S\u0131rayla \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n du\u0308nyaya gelmesiyle aileleri gittik\u00e7e geni\u015fler. Bala ve R\u0131fat her \u015feylerini ortaya koyarak, kay\u0131ts\u0131z, kimliksiz ama \u00e7ok gu\u0308zel alt\u0131 \u00e7ocuk yeti\u015ftirirler. \u0130nsanlardan uzak ama olduk\u00e7a huzurlu, asl\u0131nda tam da d\u00fc\u015fledikleri gibi bir hayata sahiptirler art\u0131k.\n\nAncak ilmek ilmek i\u015fledikleri bu yuva Yavuz\u2019un intikam h\u0131rs\u0131yla evlerini bast\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn adeta ba\u015flar\u0131na \u00e7\u00f6ker. Anne ve babalar\u0131n\u0131n onlara \u00f6\u011frettikleriyle evden ka\u00e7may\u0131 ba\u015faran 6 karde\u015fin art\u0131k annesi de babas\u0131 da b\u00fcy\u00fck ablalar\u0131 \u201cAzize\u201d olmu\u015ftur.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nAncak \u015fehirde ya\u015fayan insan i\u00e7in bile olduk\u00e7a korkutucu olabilen \u0130stanbul, hayatlar\u0131 boyunca ormandan d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kmam\u0131\u015f alt\u0131 karde\u015f i\u00e7in binbir mu\u0308cadele ve tehlikelerle doludur. Bu \u00fcrk\u00fct\u00fc\u00e7\u00fc \u015fehir i\u00e7inde, \u00e7ocuklar\u0131n yolu \u201cAslan amcalar\u0131ndan\u201d \u00f6nce Ha\u015fmet ve onun o\u011flu Yusuf\u2019la kesi\u015fecek, yolun sonu Aslan amcaya \u00e7\u0131kana kadar binbir zorlukla s\u0131nanacaklard\u0131r.\n\nHer t\u00fcrden \u00e7aresizli\u011fe kar\u015f\u0131 umutla direnen, birbirlerinden kopmamak i\u00e7in \u00e7abalamay\u0131 asla b\u0131rakmayan alt\u0131 karde\u015fin hayata tutunma hikayesidir. Kendileri de henu\u0308z ger\u00e7ek anlamda yeti\u015fkin olmayan Azize, Zeliha ve Cemo, karde\u015fleri Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n iyili\u011fi u\u011fruna erkenden bu\u0308yu\u0308mek zorunda kalan \u00e7ocuklard\u0131r. Bu\u0308tu\u0308n hik\u00e2ye Mardin\u2019de, masum bir a\u015fkla ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. \u0130stanbul ise karde\u015fleri i\u00e7in her \u015feyi yapmaya ant i\u00e7en bu u\u0308\u00e7lu\u0308yu\u0308 \u00e7ok \u00e7etin s\u0131navlara sokacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131mc\u0131: OGM Pictures\nY\u00f6netmen: Cem Karc\u0131\nSenaryo: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOyuncular:\nHazal Suba\u015f\u0131\nKaan Mirac Sezen \nBurak Berkay Akg\u00fcl \nDo\u011fa Bayram\nEce Ba\u011fc\u0131\nUmut Kapl\u0131ca\nZ\u00fcleyha Y\u0131ld\u0131z\nTurgut Tun\u00e7alp\nEnes Ko\u00e7ak\nMina Derman\nMehmet Bozdo\u011fan\nNilsu Y\u0131lmaz\nNilg\u00fcn T\u00fcrksever\nDuygu Karaca\nBilge Can G\u00f6ker\nOnur Berk Arslano\u011flu\nSacide Ta\u015faner\nReha \u00d6zcan\n\n#startv #sahipsizler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2478929",
                "likeCount": "23245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2280"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 78,
        "resultsPerPage": 50
    }
}