{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "NKzNKAVERvfJ389iltRYEf2th38",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m1ypCeXNVjmoj44-CSQ3NjGIav8",
            "id": "Bmu_8k-7Uys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T15:00:06Z",
                "channelId": "UClGt31UbcgINSaH1ZHuFLxA",
                "title": "Hugo e Guilherme - Todo Mundo Menos Eu feat. @anacastelaoficial  | S\u00f3 Se Vive Uma Vez",
                "description": "Contato para shows: (62) 99863-1501 // shows@hugoeguilherme.com.br\n\nAcompanhe nas Redes Sociais: \nhttps://instagram.com/hugoeguilherme\nhttps://www.tiktok.com/@hugoeguilhermeoficial \nhttps://twitter.com/hugoeguilherme\nhttps://www.facebook.com/hugoeguilherme\n\nOu\u00e7a agora no seu app de m\u00fasica: https://ads.somlivre.com.br/SO_SE_VIVE_UMA_VEZ_Vol1\n\nTodo Mundo Menos Eu - LETRA\nCompositores: Felipe Arn\u00e1 / Bagual / Guilherme Simini \n\nEu namorava uma morena que n\u00e3o me dava problema\nS\u00f3 dava beijo na boca\nEra beijo no mercado, no postinho de sa\u00fade\nE at\u00e9 estendendo roupa\nMas de um tempo c\u00e1\nEla t\u00e1 meio custosa, ridica beijo pra mim\nFez um plim plim no meu zap\nOs v\u00eddeos dessa covarde\nFoi a\u00ed que eu descobri\n\nQue ela beijava todo mundo, todo mundo, todo mundo menos eu\nS\u00f3 eu que ela n\u00e3o beijava\nPorque ela tava beijando todo mundo menos eu\nQue ela beijava todo mundo, todo mundo menos eu\nS\u00f3 eu que ela n\u00e3o beijava\nPorque ela tava beijando todo mundo menos eu\n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Dandan Nahas\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Felipe Arn\u00e1\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Anselmo Troncoso\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Eduardo Rodrigues\n \n#hugoeguilherme #anacastela",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bmu_8k-7Uys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bmu_8k-7Uys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bmu_8k-7Uys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bmu_8k-7Uys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bmu_8k-7Uys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugo e Guilherme",
                "tags": [
                    "hugo e guilherme",
                    "henrique e juliano",
                    "maiara e maraisa",
                    "na maldade",
                    "imagina",
                    "no pelo",
                    "hugo",
                    "guilherme",
                    "sucesso sertanejo",
                    "lan\u00e7amento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Hugo e Guilherme - Todo Mundo Menos Eu feat. @anacastelaoficial  | S\u00f3 Se Vive Uma Vez",
                    "description": "Contato para shows: (62) 99863-1501 // shows@hugoeguilherme.com.br\n\nAcompanhe nas Redes Sociais: \nhttps://instagram.com/hugoeguilherme\nhttps://www.tiktok.com/@hugoeguilhermeoficial \nhttps://twitter.com/hugoeguilherme\nhttps://www.facebook.com/hugoeguilherme\n\nOu\u00e7a agora no seu app de m\u00fasica: https://ads.somlivre.com.br/SO_SE_VIVE_UMA_VEZ_Vol1\n\nTodo Mundo Menos Eu - LETRA\nCompositores: Felipe Arn\u00e1 / Bagual / Guilherme Simini \n\nEu namorava uma morena que n\u00e3o me dava problema\nS\u00f3 dava beijo na boca\nEra beijo no mercado, no postinho de sa\u00fade\nE at\u00e9 estendendo roupa\nMas de um tempo c\u00e1\nEla t\u00e1 meio custosa, ridica beijo pra mim\nFez um plim plim no meu zap\nOs v\u00eddeos dessa covarde\nFoi a\u00ed que eu descobri\n\nQue ela beijava todo mundo, todo mundo, todo mundo menos eu\nS\u00f3 eu que ela n\u00e3o beijava\nPorque ela tava beijando todo mundo menos eu\nQue ela beijava todo mundo, todo mundo menos eu\nS\u00f3 eu que ela n\u00e3o beijava\nPorque ela tava beijando todo mundo menos eu\n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Dandan Nahas\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Felipe Arn\u00e1\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Anselmo Troncoso\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Eduardo Rodrigues\n \n#hugoeguilherme #anacastela"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "259074",
                "likeCount": "5234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OzdAYh0tf7PiVtJOv1uT62yP2YE",
            "id": "PhEXU7Uh4n4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T20:30:08Z",
                "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
                "title": "BOMBA! MEGA AN\u00c1LISE TEASER TRAILER DA 3\u00ba TEMPORADA DE JUJUTSU KAISEN!",
                "description": "Analisamos o teaser oficial da 3\u00aa temporada de Jujutsu Kaisen com base no que o v\u00eddeo realmente mostra, destrinchando cenas, ritmo, fotografia e trilha para entender o tom da nova fase, e respondendo perguntas essenciais como o que o trailer confirma sobre a temporada 3 de Jujutsu Kaisen, quais sinais de evolu\u00e7\u00e3o o Itadori apresenta e por que a no\u00e7\u00e3o de \u201cdeus-dem\u00f4nio\u201d aparece com tanta for\u00e7a, que trechos deixam mais claro o movimento do grande vil\u00e3o, quais confrontos entre protagonistas poderos\u00edssimos ganham ind\u00edcios objetivos, quais micro-detalhes e poss\u00edveis easter eggs merecem revis\u00e3o quadro a quadro, como a dire\u00e7\u00e3o constr\u00f3i tens\u00e3o e reviravoltas sem spoilers, que pistas de escala e qualidade a produ\u00e7\u00e3o j\u00e1 sinaliza, quando a estreia deve acontecer e quais expectativas s\u00e3o razo\u00e1veis manter apenas com base no material divulgado; ao longo da an\u00e1lise, perguntamos o que cada escolha de montagem comunica, o que cada corte revela sobre os pr\u00f3ximos embates e como o trailer prepara o terreno para surpresas, mantendo o foco em evid\u00eancias do pr\u00f3prio teaser para oferecer uma leitura clara, respons\u00e1vel e \u00fatil para quem busca entender o que vem por a\u00ed em Jujutsu Kaisen.\n\n#JujutsuKaisen #JujutsuKaisen3 #JJKTemporada3 #Anime2025 #TeaserAnalise\n\n\ud83d\udcdd  Roteiro: Luiz Gustavo\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Giovanna Savoia\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhEXU7Uh4n4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhEXU7Uh4n4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhEXU7Uh4n4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhEXU7Uh4n4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhEXU7Uh4n4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ei Nerd",
                "tags": [
                    "Nerd",
                    "ei nerd",
                    "peter jordan",
                    "UCM",
                    "MARVEL",
                    "DC",
                    "DC COMICS",
                    "CINEMA",
                    "FILMES",
                    "ANIMES",
                    "QUADRINHOS",
                    "HQS",
                    "SERIES",
                    "GEEK",
                    "CULTURA POP",
                    "SERIADOS",
                    "HER\u00d3IS",
                    "SUPER HEROIS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BOMBA! MEGA AN\u00c1LISE TEASER TRAILER DA 3\u00ba TEMPORADA DE JUJUTSU KAISEN!",
                    "description": "Analisamos o teaser oficial da 3\u00aa temporada de Jujutsu Kaisen com base no que o v\u00eddeo realmente mostra, destrinchando cenas, ritmo, fotografia e trilha para entender o tom da nova fase, e respondendo perguntas essenciais como o que o trailer confirma sobre a temporada 3 de Jujutsu Kaisen, quais sinais de evolu\u00e7\u00e3o o Itadori apresenta e por que a no\u00e7\u00e3o de \u201cdeus-dem\u00f4nio\u201d aparece com tanta for\u00e7a, que trechos deixam mais claro o movimento do grande vil\u00e3o, quais confrontos entre protagonistas poderos\u00edssimos ganham ind\u00edcios objetivos, quais micro-detalhes e poss\u00edveis easter eggs merecem revis\u00e3o quadro a quadro, como a dire\u00e7\u00e3o constr\u00f3i tens\u00e3o e reviravoltas sem spoilers, que pistas de escala e qualidade a produ\u00e7\u00e3o j\u00e1 sinaliza, quando a estreia deve acontecer e quais expectativas s\u00e3o razo\u00e1veis manter apenas com base no material divulgado; ao longo da an\u00e1lise, perguntamos o que cada escolha de montagem comunica, o que cada corte revela sobre os pr\u00f3ximos embates e como o trailer prepara o terreno para surpresas, mantendo o foco em evid\u00eancias do pr\u00f3prio teaser para oferecer uma leitura clara, respons\u00e1vel e \u00fatil para quem busca entender o que vem por a\u00ed em Jujutsu Kaisen.\n\n#JujutsuKaisen #JujutsuKaisen3 #JJKTemporada3 #Anime2025 #TeaserAnalise\n\n\ud83d\udcdd  Roteiro: Luiz Gustavo\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Giovanna Savoia\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41871",
                "likeCount": "6073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GtVTdjW3gvsFeMPyDiG0k4Nitk0",
            "id": "VuLGwq8zxZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T15:00:57Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU FIZ 60 MILH\u00d5ES DE REAIS ROUBANDO BRAINROTS NO ROUBE UM BRAINROT!",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje, eu vou jogar Roube um Brainrot, um jogo que t\u00e1 fazendo muito sucesso no Roblox sobre... roubar... Brainrots..? CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Roube um Brainrot (Roblox)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VuLGwq8zxZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VuLGwq8zxZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VuLGwq8zxZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VuLGwq8zxZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VuLGwq8zxZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "roube um brainrot",
                    "steal a brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "EU FIZ 60 MILH\u00d5ES DE REAIS ROUBANDO BRAINROTS NO ROUBE UM BRAINROT!",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje, eu vou jogar Roube um Brainrot, um jogo que t\u00e1 fazendo muito sucesso no Roblox sobre... roubar... Brainrots..? CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Roube um Brainrot (Roblox)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1707408",
                "likeCount": "76779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11811"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qscYWARm6CwU2B1ccPM12nTEGlU",
            "id": "y-rPpGpnSg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T14:00:02Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"CREED\" Video",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CREED\" Video\n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"CEREMONY\" Remixes now\ud83c\udf89\nhttps://stray-kids.lnk.to/CEREMONYRemixes\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids \"CEREMONY (Maximum Power Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusicManual\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/SpotifyManual\n\nStray Kids \"CEREMONY (Celebrate Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#CEREMONY \n#CREED\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "LEE KNOW",
                    "LEEMINHO",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "HWANGHYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "HANJISUNG",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "KIMSEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "stray kids stay",
                    "SKZ STAY",
                    "skz karma",
                    "straykids comeback",
                    "skz mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\ube44",
                    "SKZ Music Video",
                    "SKZ CREED MV",
                    "SKZ CREED Music Video",
                    "SKZ CREED",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ud06c\ub9ac\ub4dc",
                    "\ud06c\ub9ac\ub4dc \ubba4\ube44",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud06c\ub9ac\ub4dc",
                    "Stray Kids CREED",
                    "Stray Kids CREED Music Video",
                    "Stray Kids CREED MV",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "CREED",
                    "CREED MV",
                    "CREED MUSIC VIDEO",
                    "CREED \ubba4\ube44"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"CREED\" Video",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CREED\" Video\n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"CEREMONY\" Remixes now\ud83c\udf89\nhttps://stray-kids.lnk.to/CEREMONYRemixes\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids \"CEREMONY (Maximum Power Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusicManual\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/SpotifyManual\n\nStray Kids \"CEREMONY (Celebrate Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#CEREMONY \n#CREED\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1719107",
                "likeCount": "380960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PQZeJXIQ2WeX5b-xr1Uqcobs4tg",
            "id": "EuO7vr7b2m4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T11:00:00Z",
                "channelId": "UCBSs9x2KzSLhyyA9IKyt4YA",
                "title": "BAKI-DOU | Official Teaser | Netflix Anime",
                "description": "The Netflix Series BAKI-DOU starts streaming in 2026, only on Netflix!\nhttps://www.netflix.com/title/bakidou\n\n\"BAKI-DOU\" is based on the comic of the same name by Keisuke Itagaki that was serialized in Weekly Shonen Champion from 2014 to 2018.\nFollowing the conclusion of the greatest father-son fight on earth, Baki and other legendary fighters are overcome with unbearable boredom.\nMeanwhile, 364 meters beneath Tokyo Skytree, a secret plan is set into motion that seeks to revive the master swordsman Miyamoto Musashi...\n\nUnleashed in the present day, this menacing new threat wields his swordsmanship with unparalleled power and speed to attack Baki and the others. It's the strongest underground arena fighters vs. the legendary swordsman! What will be the outcome of this mixed martial arts battle that crosses time and space? The history of strength is about to change!\n\nSubscribe: https://bit.ly/33okaL0\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nFind Netflix Anime:\n\u27a1\ufe0f:ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixAnime\n\u27a1\ufe0f:JAPAN ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP_Anime\n\nFind Netflix Japan:\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP\n\u27a1\ufe0f:JAPAN INSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixjp\n\u27a1\ufe0f:JAPAN FACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixjp\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TIKTOK: https://www.tiktok.com/@netflixjapan\n\nBAKI-DOU | Official Teaser | Netflix Anime\nhttps://www.youtube.com/@netflixanime",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EuO7vr7b2m4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EuO7vr7b2m4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EuO7vr7b2m4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EuO7vr7b2m4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EuO7vr7b2m4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Anime",
                "tags": [
                    "BAKI-DOU",
                    "Netflix",
                    "anime"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAKI-DOU | Official Teaser | Netflix Anime",
                    "description": "The Netflix Series BAKI-DOU starts streaming in 2026, only on Netflix!\nhttps://www.netflix.com/title/bakidou\n\n\"BAKI-DOU\" is based on the comic of the same name by Keisuke Itagaki that was serialized in Weekly Shonen Champion from 2014 to 2018.\nFollowing the conclusion of the greatest father-son fight on earth, Baki and other legendary fighters are overcome with unbearable boredom.\nMeanwhile, 364 meters beneath Tokyo Skytree, a secret plan is set into motion that seeks to revive the master swordsman Miyamoto Musashi...\n\nUnleashed in the present day, this menacing new threat wields his swordsmanship with unparalleled power and speed to attack Baki and the others. It's the strongest underground arena fighters vs. the legendary swordsman! What will be the outcome of this mixed martial arts battle that crosses time and space? The history of strength is about to change!\n\nSubscribe: https://bit.ly/33okaL0\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nFind Netflix Anime:\n\u27a1\ufe0f:ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixAnime\n\u27a1\ufe0f:JAPAN ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP_Anime\n\nFind Netflix Japan:\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP\n\u27a1\ufe0f:JAPAN INSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixjp\n\u27a1\ufe0f:JAPAN FACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixjp\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TIKTOK: https://www.tiktok.com/@netflixjapan\n\nBAKI-DOU | Official Teaser | Netflix Anime\nhttps://www.youtube.com/@netflixanime"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215476",
                "likeCount": "19758",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1582"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UuZ-wl9Ns4x-mtPZ-n6sLyuEbJg",
            "id": "fW7VzcLL22s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T01:31:14Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "VIREI ADM e ZOEI STREAMERS AO VIVO no GTA RP! (Paulinho o LOKO)",
                "description": "LIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fW7VzcLL22s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fW7VzcLL22s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fW7VzcLL22s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fW7VzcLL22s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fW7VzcLL22s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VIREI ADM e ZOEI STREAMERS AO VIVO no GTA RP! (Paulinho o LOKO)",
                    "description": "LIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257624",
                "likeCount": "30547",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "580"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yihmbR54c_rCrKPbUj1ofcFISyU",
            "id": "sBh1dyUpCrU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T14:01:30Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c",
                "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\nDance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\n\n#dancesesoubertiktokatualizado   #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags - tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#dancesesoubertiktokatualizado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBh1dyUpCrU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBh1dyUpCrU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBh1dyUpCrU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBh1dyUpCrU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBh1dyUpCrU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber",
                    "dance se souber tiktok",
                    "dance se souber tiktok 2023",
                    "musicas do tik tok",
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "tiktok",
                    "tik tok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "tik tok 2023",
                    "dance sober",
                    "tiktok dance se sober",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "dance se souber 2024",
                    "dance se souber 2024 atualizadas",
                    "dance se souber m\u00fasicas atualizadas",
                    "brazil tiktok",
                    "dance se souber tik tok",
                    "dance se souber 2025",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "tik"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c",
                    "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\nDance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\n\n#dancesesoubertiktokatualizado   #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags - tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#dancesesoubertiktokatualizado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151945",
                "likeCount": "1298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3_pbi4thMT3NAzbyS5U_DUFRrj4",
            "id": "O1IP-CiAkfk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T14:19:22Z",
                "channelId": "UC5XG4yYM-_DQ-3HPRuam76Q",
                "title": "Morra, Amor | Teaser Trailer Oficial",
                "description": "Morra, Amor | Teaser Trailer Oficial\n\nAssista ao novo trailer de #MorraAmor, novo thriller psicol\u00f3gico estrelado por #robertpattinson e #jenniferlawrence - 27 de novembro nos cinemas\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1IP-CiAkfk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1IP-CiAkfk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1IP-CiAkfk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1IP-CiAkfk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ingresso.com",
                "tags": [
                    "Lan\u00e7amentos;",
                    "Filmes",
                    "Cinema",
                    "Estreias",
                    "Trailers",
                    "filme completo",
                    "cr\u00edtica",
                    "ingresso.com",
                    "review",
                    "an\u00e1lise",
                    "cinema 2025",
                    "fas de cinema",
                    "ingressos de cinema",
                    "desconto cinema",
                    "conte\u00fado de cinema",
                    "curiosidades"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Morra, Amor | Teaser Trailer Oficial",
                    "description": "Morra, Amor | Teaser Trailer Oficial\n\nAssista ao novo trailer de #MorraAmor, novo thriller psicol\u00f3gico estrelado por #robertpattinson e #jenniferlawrence - 27 de novembro nos cinemas\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19418",
                "likeCount": "855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9ZINkUFjkAUKdPJQHorR43kUNHw",
            "id": "VozhrN6HepA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T22:47:52Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "ELE DESCOBRIU COMO CLONAR PETS RAROS no ROUBE UM BRAINROT! \ud83d\ude31\ud83e\udde0",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VozhrN6HepA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VozhrN6HepA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VozhrN6HepA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VozhrN6HepA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VozhrN6HepA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ELE DESCOBRIU COMO CLONAR PETS RAROS no ROUBE UM BRAINROT! \ud83d\ude31\ud83e\udde0",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "350463",
                "likeCount": "19245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4018"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kzFuiH3ncb6xYd3pMs_5NuJMiuY",
            "id": "QZtmGrGqrio",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T15:00:07Z",
                "channelId": "UC9ub6coUFOE9BgT6r0PcEWA",
                "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Vivo [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Vivo\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em setembro/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/7UFhv6QUwkE\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/Vivo_CancaoELouvor\n\u25ba https://onerpm.link/comumeimperfeito\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_Dependente\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Vivo\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Claudio Louvor\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Vivo\n\nVivo Ele est\u00e1 vivo, vivo Ele sempre est\u00e1\nVivo Ele est\u00e1 vivo, vivo Ele sempre est\u00e1\n\nAdoramos ao Cordeiro que venceu, ao Le\u00e3o da Tribo de Jud\u00e1\nQue morreu, mas ressuscitou, declare agora que Cristo Vivo est\u00e1\nA morte n\u00e3o pode o deter, o filho do Alt\u00edssimo Deus Jeov\u00e1\nSe prostre toda terra e proclame que Cristo ressuscitou e Vivo est\u00e1\n\nVivo Ele est\u00e1 Vivo, Vivo Ele sempre est\u00e1\nVivo Ele est\u00e1 Vivo, Vivo Ele sempre est\u00e1\n\nVestido de vestes longas Ele esta\nCom cinto de ouro e p\u00e9s reluzentes a brilhar\nO Seu rosto \u00e9 como o sol onde ningu\u00e9m pode contemplar\nOs seus olhos s\u00e3o chamas de fogo onde ningu\u00e9m pode escapar\nSentado a destra do Pai com o poder e gloria a reinar\nDeclarem, Adorem, que Cristo Vivo est\u00e1\n\nVivo Ele est\u00e1 Vivo, Vivo Ele sempre est\u00e1\nVivo Ele est\u00e1 Vivo, Vivo Ele sempre est\u00e1\n\nVive para sempre Ele reina sobre todo universo\nSobre a terra, sobre os povos\nEle \u00e9 o Rei Eterno\nAntes de tudo existir j\u00e1 subsistia o verbo\nEle tem, Ele pode, Ele pode, Ele faz, Ele \u00e9, Ele \u00e9 o Rei Eterno\nGloria ao Cristo, que vive para sempre\nAleluia ao Rei que reina eternamente\n\nDeclama\u00e7\u00e3o:\nSeja reverenciado Aquele que \u00c9 o Senhor de toda a terra e de todo universo\nAquele que dividiu a hist\u00f3ria, entre o antes e o depois dEle.\nAquele que o Pai concedeu o poder\nE p\u00f4s o seu nome acima de todos os nomes\nJesus, maravilhoso, Jesus, conselheiro, Jesus Deus forte\nJesus Pai da Eternidade e Pr\u00edncipe da Paz\nO que morreu, ressuscitou e hoje: VIVE\n\nVive para sempre Ele reina sobre todo universo\nSobre a terra, sobre os povos\nEle \u00e9 o Rei Eterno\nAntes de tudo existir j\u00e1 subsistia o verbo\nEle tem, Ele pode, Ele pode, Ele faz, Ele \u00e9, Ele \u00e9 o Rei Eterno\nGloria ao Cristo, que vive para sempre\nAleluia ao Rei que reina eternamente\n\nReina eternamente\nQue Reina eternamente\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #Vivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZtmGrGqrio/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZtmGrGqrio/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZtmGrGqrio/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZtmGrGqrio/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZtmGrGqrio/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                "tags": [
                    "Dupla Can\u00e7\u00e3o e Louvor",
                    "Can\u00e7\u00e3o e Louvor",
                    "Cl\u00e1udia Can\u00e7\u00e3o e Cl\u00e1udio Louvor",
                    "Vivo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Vivo [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Vivo\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em setembro/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/7UFhv6QUwkE\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/Vivo_CancaoELouvor\n\u25ba https://onerpm.link/comumeimperfeito\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_Dependente\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Vivo\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Claudio Louvor\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Vivo\n\nVivo Ele est\u00e1 vivo, vivo Ele sempre est\u00e1\nVivo Ele est\u00e1 vivo, vivo Ele sempre est\u00e1\n\nAdoramos ao Cordeiro que venceu, ao Le\u00e3o da Tribo de Jud\u00e1\nQue morreu, mas ressuscitou, declare agora que Cristo Vivo est\u00e1\nA morte n\u00e3o pode o deter, o filho do Alt\u00edssimo Deus Jeov\u00e1\nSe prostre toda terra e proclame que Cristo ressuscitou e Vivo est\u00e1\n\nVivo Ele est\u00e1 Vivo, Vivo Ele sempre est\u00e1\nVivo Ele est\u00e1 Vivo, Vivo Ele sempre est\u00e1\n\nVestido de vestes longas Ele esta\nCom cinto de ouro e p\u00e9s reluzentes a brilhar\nO Seu rosto \u00e9 como o sol onde ningu\u00e9m pode contemplar\nOs seus olhos s\u00e3o chamas de fogo onde ningu\u00e9m pode escapar\nSentado a destra do Pai com o poder e gloria a reinar\nDeclarem, Adorem, que Cristo Vivo est\u00e1\n\nVivo Ele est\u00e1 Vivo, Vivo Ele sempre est\u00e1\nVivo Ele est\u00e1 Vivo, Vivo Ele sempre est\u00e1\n\nVive para sempre Ele reina sobre todo universo\nSobre a terra, sobre os povos\nEle \u00e9 o Rei Eterno\nAntes de tudo existir j\u00e1 subsistia o verbo\nEle tem, Ele pode, Ele pode, Ele faz, Ele \u00e9, Ele \u00e9 o Rei Eterno\nGloria ao Cristo, que vive para sempre\nAleluia ao Rei que reina eternamente\n\nDeclama\u00e7\u00e3o:\nSeja reverenciado Aquele que \u00c9 o Senhor de toda a terra e de todo universo\nAquele que dividiu a hist\u00f3ria, entre o antes e o depois dEle.\nAquele que o Pai concedeu o poder\nE p\u00f4s o seu nome acima de todos os nomes\nJesus, maravilhoso, Jesus, conselheiro, Jesus Deus forte\nJesus Pai da Eternidade e Pr\u00edncipe da Paz\nO que morreu, ressuscitou e hoje: VIVE\n\nVive para sempre Ele reina sobre todo universo\nSobre a terra, sobre os povos\nEle \u00e9 o Rei Eterno\nAntes de tudo existir j\u00e1 subsistia o verbo\nEle tem, Ele pode, Ele pode, Ele faz, Ele \u00e9, Ele \u00e9 o Rei Eterno\nGloria ao Cristo, que vive para sempre\nAleluia ao Rei que reina eternamente\n\nReina eternamente\nQue Reina eternamente\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #Vivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63186",
                "likeCount": "8990",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IZ3ukd909h67GHMRz7Y1OkJBdJA",
            "id": "0L1QU6ekk0g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T14:00:04Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Monstro: A Hist\u00f3ria de Ed Gein | Teaser oficial | Netflix",
                "description": "Com certeza voc\u00ea conhece os famosos filmes de terror inspirados no perverso legado desse assassino, mas talvez n\u00e3o saiba o nome dele\u2026 ainda. Em outubro, a s\u00e9rie de antologia \"Monstro\", de Ryan Murphy, volta para sua terceira temporada, ainda mais sombria. \"Monstro: A Hist\u00f3ria de Ed Gein\" estreia em 3 de outubro, s\u00f3 na Netflix.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81783094\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nMonstro: A Hist\u00f3ria de Ed Gein | Teaser oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0L1QU6ekk0g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0L1QU6ekk0g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0L1QU6ekk0g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0L1QU6ekk0g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0L1QU6ekk0g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Addison Rae",
                    "Charlie Hunnam",
                    "Dahmer",
                    "Ed Gein",
                    "Laurie Metcalf",
                    "Menendez",
                    "Monstro",
                    "O Massacre da Serra El\u00e9trica",
                    "O Sil\u00eancio dos Inocentes",
                    "Psicose",
                    "Ryan Murphy",
                    "assassinato",
                    "crimes reais",
                    "roupas de pele humana",
                    "serial killers",
                    "s\u00e9rie Netflix",
                    "s\u00e9rie de antologia",
                    "terror"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Monstro: A Hist\u00f3ria de Ed Gein | Teaser oficial | Netflix",
                    "description": "Com certeza voc\u00ea conhece os famosos filmes de terror inspirados no perverso legado desse assassino, mas talvez n\u00e3o saiba o nome dele\u2026 ainda. Em outubro, a s\u00e9rie de antologia \"Monstro\", de Ryan Murphy, volta para sua terceira temporada, ainda mais sombria. \"Monstro: A Hist\u00f3ria de Ed Gein\" estreia em 3 de outubro, s\u00f3 na Netflix.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81783094\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nMonstro: A Hist\u00f3ria de Ed Gein | Teaser oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "218614",
                "likeCount": "3949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YkB7-g7P7hOOLQvohak65rQbw2w",
            "id": "fUex2fkq_So",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T20:14:32Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "USEI PODERES DE ADMIN DO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83d\udc80\ud83d\udd25",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUex2fkq_So/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUex2fkq_So/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUex2fkq_So/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUex2fkq_So/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUex2fkq_So/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "base 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "teodoro",
                    "roblox",
                    "99 noites na floresta v\u00eddeo",
                    "v\u00eddeos 99 noites na floresta",
                    "update 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta dicas",
                    "dicas 99 noites na floresta",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "final 99 noites na floresta",
                    "jogos online",
                    "v\u00eddeos de jogos",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o do 99 noites na floresta",
                    "roblox 99 noites na floresta dicas",
                    "jogos",
                    "TEODORO",
                    "roblox jogos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "USEI PODERES DE ADMIN DO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83d\udc80\ud83d\udd25",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "356685",
                "likeCount": "11057",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1084"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dTcWAZ7lYODaZochxp0u1Q5jXOo",
            "id": "NWSwh8QNnYM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T21:00:06Z",
                "channelId": "UCsyd_nnNNDxlOs9TYrDvCoQ",
                "title": "MC Poze do Rodo - Camisa 10 (prod. DJ Zullu, Caetano)",
                "description": "Ou\u00e7a #CAMISA10 em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/_camisa10\n\nComposi\u00e7\u00e3o: MC Poze do Rodo, Leo Mello, Caetano, DJ Zullu\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Zullu, Caetano\nMix/Rec: DJ Zullu\nMaster: 2F U-Flow\n\nMainstreet Records \u00a9\u2117",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWSwh8QNnYM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWSwh8QNnYM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWSwh8QNnYM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWSwh8QNnYM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWSwh8QNnYM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Poze do Rodo",
                "tags": [
                    "poze do rodo",
                    "poze",
                    "mc poze",
                    "mc poze do rodo",
                    "album o sabio",
                    "album poze",
                    "o sabio",
                    "talvez",
                    "tropa do mantem",
                    "tropa do sabio",
                    "mundo covarde",
                    "poze e joao gomes",
                    "oruam",
                    "pesadao",
                    "oi ne",
                    "to de pe",
                    "a cara do crime",
                    "poesia acustica",
                    "assault",
                    "ret",
                    "filipe ret",
                    "mc cabelinho",
                    "lume",
                    "little hair",
                    "vida cara",
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "vida louca",
                    "me sinto abencoado",
                    "album ret",
                    "album djonga",
                    "sonho dos cria",
                    "eu fiz o jogo virar",
                    "metflix",
                    "matue",
                    "teto",
                    "wiu",
                    "album wiu",
                    "30praum",
                    "nadamal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MC Poze do Rodo - Camisa 10 (prod. DJ Zullu, Caetano)",
                    "description": "Ou\u00e7a #CAMISA10 em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/_camisa10\n\nComposi\u00e7\u00e3o: MC Poze do Rodo, Leo Mello, Caetano, DJ Zullu\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Zullu, Caetano\nMix/Rec: DJ Zullu\nMaster: 2F U-Flow\n\nMainstreet Records \u00a9\u2117"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28354",
                "likeCount": "5255",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "433"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7ipW0jExS3o-B0mIBzdIzO__bZ0",
            "id": "2A1QtmR19SA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T13:00:08Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Sobrevivi na Civiliza\u00e7\u00e3o de Avaritia!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A1QtmR19SA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A1QtmR19SA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A1QtmR19SA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A1QtmR19SA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A1QtmR19SA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivi na Civiliza\u00e7\u00e3o de Avaritia!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "594468",
                "likeCount": "12851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xdfDIICOjTkG7CjZIpAY1wHCl3Y",
            "id": "9b2AmC7d-D8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T14:36:26Z",
                "channelId": "UCj14PDgkcQQMz6v-g2eruBA",
                "title": "Le\u00e3o",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nLe\u00e3o \u00b7 Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\n\nFeriad\u00e3o Sertanejo - Mod\u00e3o pra Beber e\u00a0Sofrer Sem Pressa\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-21\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\nComposer: Xam\u00e3\nProducer: Junior Campi\nProducer: Elvis Tcherr\nA& R Administrator: Gustavo Faria\nA& R Administrator: Nino Vilassa\nA& R Coordinator: Tony Vieira\nA& R Coordinator: Daniel Frati\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9b2AmC7d-D8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9b2AmC7d-D8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9b2AmC7d-D8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9b2AmC7d-D8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9b2AmC7d-D8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a - Topic",
                "tags": [
                    "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                    "Feriad\u00e3o Sertanejo - Mod\u00e3o pra Beber e\u00a0Sofrer Sem Pressa",
                    "Le\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Le\u00e3o",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nLe\u00e3o \u00b7 Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\n\nFeriad\u00e3o Sertanejo - Mod\u00e3o pra Beber e\u00a0Sofrer Sem Pressa\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-21\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\nComposer: Xam\u00e3\nProducer: Junior Campi\nProducer: Elvis Tcherr\nA& R Administrator: Gustavo Faria\nA& R Administrator: Nino Vilassa\nA& R Coordinator: Tony Vieira\nA& R Coordinator: Daniel Frati\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29065",
                "likeCount": "138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AsL1mvP4Z5wydyppmugySXDQ9EU",
            "id": "bF9T3I0bA1M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T21:16:04Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "\u26a0\ufe0f 16 BRAINROT NOVOS! MAQUINA DE CRAFTING NO ROUBE UM BRAINROT \ud83e\udd11 (FUSE MACHINE)",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\n\u26a0\ufe0f 16 BRAINROT NOVOS! MAQUINA DE CRAFTING NO ROUBE UM BRAINROT \ud83e\udd11 (FUSE MACHINE)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bF9T3I0bA1M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bF9T3I0bA1M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bF9T3I0bA1M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bF9T3I0bA1M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bF9T3I0bA1M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "MAQUINA DE CRAFTING NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "crafting roube um brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "craft roube um brainrot",
                    "steal a brainrot crafting",
                    "roube um brainrot",
                    "roube um brainrot evento",
                    "roube um brainrot top 1 global",
                    "roube um brainrot drag\u00e3o cannelloni",
                    "dragon cannelloni",
                    "strawberry elephant roube um brainrot",
                    "admin ativou sorte infinita roube um brainrot",
                    "admin roube um brainrot",
                    "novo brainrot roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o roube brainrot",
                    "robux",
                    "secreto"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\u26a0\ufe0f 16 BRAINROT NOVOS! MAQUINA DE CRAFTING NO ROUBE UM BRAINROT \ud83e\udd11 (FUSE MACHINE)",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\n\u26a0\ufe0f 16 BRAINROT NOVOS! MAQUINA DE CRAFTING NO ROUBE UM BRAINROT \ud83e\udd11 (FUSE MACHINE)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "319483",
                "likeCount": "5646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "513"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CGBOoonseoOHWJOMg64OeUKOoDE",
            "id": "5oQVTnq-UKk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T04:00:14Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' MV",
                "description": "aespa's 6th mini album \"Rich Man\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/RichMan\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Rich Man\n02 Drift\n03 Bubble\n04 Count On Me\n05 Angel #48\n06 To The Girls\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #RichMan \n#\u00e6spa #aespaRichMan\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "aespa",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "INTRO",
                    "KARINA",
                    "GISELLE",
                    "WINTER",
                    "NINGNING",
                    "\uce74\ub9ac\ub098",
                    "\uc9c0\uc824",
                    "\uc708\ud130",
                    "\ub2dd\ub2dd",
                    "Rich Man",
                    "\ub9ac\uce58 \ub9e8",
                    "MV",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' MV",
                    "description": "aespa's 6th mini album \"Rich Man\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/RichMan\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Rich Man\n02 Drift\n03 Bubble\n04 Count On Me\n05 Angel #48\n06 To The Girls\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #RichMan \n#\u00e6spa #aespaRichMan\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19276667",
                "likeCount": "505609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SDE8Ans6i6RpgOsMX2_xvlk8Hkg",
            "id": "Khkb_9Ez5h0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T19:59:04Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "RISADA\ud83d\ude02 = BRAINROT SECRETO PROS INSCRITOS",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Khkb_9Ez5h0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Khkb_9Ez5h0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Khkb_9Ez5h0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Khkb_9Ez5h0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Khkb_9Ez5h0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "RISADA\ud83d\ude02 = BRAINROT SECRETO PROS INSCRITOS",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258165",
                "likeCount": "6482",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "805"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cbWs3NsaNI7zlnM1M9lzQDmrn24",
            "id": "eGLuol6Ws8M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T10:04:29Z",
                "channelId": "UCT7rRFqGZGSApzLHs9bV1ng",
                "title": "Body Splash (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Ditto Music\n\nBody Splash (Ao Vivo) \u00b7 Canal Do Hit\n\nBody Splash\n\n\u2117 Canal do Hit\n\nReleased on: 2025-09-05\n\nAuthor: Daniel Decc\nLead Vocals: Rey Vaqueiro\nProducer: Jordy Produ\u00e7\u00f5es\nComposer: Gui Prado\nComposer: Higor Neto\nComposer: Vinni Miranda\nComposer: Walas Dias Da Silva\nComposer: Daniel Decc\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGLuol6Ws8M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGLuol6Ws8M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGLuol6Ws8M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGLuol6Ws8M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGLuol6Ws8M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Do Hit - Topic",
                "tags": [
                    "Canal Do Hit",
                    "Body Splash"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Body Splash (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Ditto Music\n\nBody Splash (Ao Vivo) \u00b7 Canal Do Hit\n\nBody Splash\n\n\u2117 Canal do Hit\n\nReleased on: 2025-09-05\n\nAuthor: Daniel Decc\nLead Vocals: Rey Vaqueiro\nProducer: Jordy Produ\u00e7\u00f5es\nComposer: Gui Prado\nComposer: Higor Neto\nComposer: Vinni Miranda\nComposer: Walas Dias Da Silva\nComposer: Daniel Decc\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61199",
                "likeCount": "960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "82WlnKl-2fWFZOXFaox2cHMYaZY",
            "id": "Or1RLlL2-wM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T12:30:36Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Kass foi PRESO e Seus Amigos na\u0303o se Importaram!",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or1RLlL2-wM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or1RLlL2-wM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or1RLlL2-wM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or1RLlL2-wM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or1RLlL2-wM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Kass foi PRESO e Seus Amigos na\u0303o se Importaram!",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219596",
                "likeCount": "5478",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QB6sofOPYCAdOtPpxC_D7UyxKj0",
            "id": "suCtL_vDrzk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-01T10:01:40Z",
                "channelId": "UCm6Kk_E9qUcPEEAiwsOzzXQ",
                "title": "Notifica\u00e7\u00e3o Preferida (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nNotifica\u00e7\u00e3o Preferida (Ao Vivo) \u00b7 Z\u00e9 Neto & Cristiano\n\nSertanejo Universit\u00e1rio - As Melhores\n\n\u2117 2020 Som Livre\n\nReleased on: 2025-09-02\n\nAssociated Performer: Z\u00e9 Neto & Cristiano\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Junior Gomes\nComposer: Vine Show\nComposer: Thiago Alves\nComposer: Samuel Alves\nProducer: Not Applicable\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/suCtL_vDrzk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/suCtL_vDrzk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/suCtL_vDrzk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/suCtL_vDrzk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/suCtL_vDrzk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Neto & Cristiano - Topic",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Neto & Cristiano",
                    "Sertanejo Universit\u00e1rio - As Melhores",
                    "Notifica\u00e7\u00e3o Preferida"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Notifica\u00e7\u00e3o Preferida (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nNotifica\u00e7\u00e3o Preferida (Ao Vivo) \u00b7 Z\u00e9 Neto & Cristiano\n\nSertanejo Universit\u00e1rio - As Melhores\n\n\u2117 2020 Som Livre\n\nReleased on: 2025-09-02\n\nAssociated Performer: Z\u00e9 Neto & Cristiano\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Junior Gomes\nComposer: Vine Show\nComposer: Thiago Alves\nComposer: Samuel Alves\nProducer: Not Applicable\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61525",
                "likeCount": "181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "48lRP3xfNRCssWixYPDEG8e4O1E",
            "id": "r-QUPDVEx0Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T15:01:35Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "ELE LAN\u00c7OU! - HOLLOW KNIGHT: SILKSONG - Parte 1",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r-QUPDVEx0Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r-QUPDVEx0Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r-QUPDVEx0Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r-QUPDVEx0Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r-QUPDVEx0Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "hollow knight",
                    "silksong",
                    "hollow knight silksong"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELE LAN\u00c7OU! - HOLLOW KNIGHT: SILKSONG - Parte 1",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253880",
                "likeCount": "19859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1021"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ITyd3NJH8TUDf39mYgg8rLjxzrY",
            "id": "7C3Xxks0ttA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T15:00:23Z",
                "channelId": "UCIy12y9x1XhfFhqqfACsVeg",
                "title": "Natanzinho Lima - Jeito Carinhoso - Cortando Cha\u0303o Teresina/PI",
                "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/NatanzinhoLimacortandochaoteresina\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #CortandoCha\u0303o #Arrocha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7C3Xxks0ttA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7C3Xxks0ttA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7C3Xxks0ttA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7C3Xxks0ttA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7C3Xxks0ttA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanzinho Lima Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Natanzinho Lima - Jeito Carinhoso - Cortando Cha\u0303o Teresina/PI",
                    "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/NatanzinhoLimacortandochaoteresina\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #CortandoCha\u0303o #Arrocha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37927",
                "likeCount": "1895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IDWP5Ts1zYywRthI0RmCOrxJ-W0",
            "id": "7FL3sIckGJo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T22:00:08Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "ENCONTREI OS MANDRAKES DESAPARECIDOS EM BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7FL3sIckGJo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7FL3sIckGJo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7FL3sIckGJo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7FL3sIckGJo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7FL3sIckGJo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "games",
                    "gamer",
                    "amy scarlet",
                    "amy",
                    "scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI OS MANDRAKES DESAPARECIDOS EM BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94299",
                "likeCount": "5051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wce10_Fsnf1bzc7ej5U2Bm0GD0k",
            "id": "aXN_xOvtZTw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-01T16:31:48Z",
                "channelId": "UC3HAFIOd1GITlm8aiysyxxA",
                "title": "Rod Stewart - Have You Ever Seen The Rain (Lyrics)",
                "description": "\ud83c\udfb8Rod Stewart - Have You Ever Seen The Rain (Lyrics)\n\ud83e\ude90Download / Stream: https://open.spotify.com/album/0cyt6kuCvInFbnyvDNSkCk\n\ud83d\udd14 Subscribe and click the bell to stay updated on the best Lyrics / Lyric Videos from Soft Rock Land\n\n\u2b50Rod Stewart\nhttps://x.com/rodstewart\nhttps://www.facebook.com/rodstewart\n http://rodstewart.com\n\n.........\n\ud83c\udfa4 Lyrics: Rod Stewart - Have You Ever Seen The Rain \n\nSomeone told me long ago\nThere's a calm before the storm\nI know\nIt's been comin' for some time\nWhen it's over, so they say\nIt'll rain a sunny day\nI know\nShinin' down like water\n\nI want to know, have you ever seen the rain?\nI want to know, have you ever seen the rain\nComin' down on a sunny day?\n\nYesterday, and days before\nSun is cold and rain is hard\nI know\nBeen that way for all my time\n'Til forever, on it goes\nThrough the circle, fast and slow\nI know\nIt can't stop, I wonder\n\nI want to know, have you ever seen the rain?\nI want to know, have you ever seen the rain\nComin' down on a sunny day?\n\nYeah!\n\nI want to know, have you ever seen the rain?\nI want to know, have you ever seen the rain\nComin' down on a sunny day?\n\n.........\n\nSoft Rock Land \ud83c\udfb8\ud83c\udf0c\nYour Ultimate Destination For Soft Rock Music With Lyrics!\n\n#rodstewart #haveyoueverseentherain #lyrics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aXN_xOvtZTw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aXN_xOvtZTw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aXN_xOvtZTw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aXN_xOvtZTw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aXN_xOvtZTw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soft Rock Land",
                "tags": [
                    "have you ever seen the rain",
                    "seen the rain",
                    "ever seen the rain",
                    "rod stewart",
                    "seen the rain lyrics",
                    "lyrics seen the rain",
                    "rod stewart have you ever seen the rain",
                    "have you ever seen the rain rod stewart",
                    "rod stewart seen the rain",
                    "seen the rain rod stewart",
                    "seen the rain rod",
                    "rod seen the rain",
                    "rod",
                    "stewart",
                    "someone told me long ago",
                    "calm before the storm",
                    "seen the rain song",
                    "i wanna know song",
                    "i wanna know seen the rain",
                    "pop",
                    "lyrics",
                    "rock",
                    "sofr rock land",
                    "soft rock"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Rod Stewart - Have You Ever Seen The Rain (Lyrics)",
                    "description": "\ud83c\udfb8Rod Stewart - Have You Ever Seen The Rain (Lyrics)\n\ud83e\ude90Download / Stream: https://open.spotify.com/album/0cyt6kuCvInFbnyvDNSkCk\n\ud83d\udd14 Subscribe and click the bell to stay updated on the best Lyrics / Lyric Videos from Soft Rock Land\n\n\u2b50Rod Stewart\nhttps://x.com/rodstewart\nhttps://www.facebook.com/rodstewart\n http://rodstewart.com\n\n.........\n\ud83c\udfa4 Lyrics: Rod Stewart - Have You Ever Seen The Rain \n\nSomeone told me long ago\nThere's a calm before the storm\nI know\nIt's been comin' for some time\nWhen it's over, so they say\nIt'll rain a sunny day\nI know\nShinin' down like water\n\nI want to know, have you ever seen the rain?\nI want to know, have you ever seen the rain\nComin' down on a sunny day?\n\nYesterday, and days before\nSun is cold and rain is hard\nI know\nBeen that way for all my time\n'Til forever, on it goes\nThrough the circle, fast and slow\nI know\nIt can't stop, I wonder\n\nI want to know, have you ever seen the rain?\nI want to know, have you ever seen the rain\nComin' down on a sunny day?\n\nYeah!\n\nI want to know, have you ever seen the rain?\nI want to know, have you ever seen the rain\nComin' down on a sunny day?\n\n.........\n\nSoft Rock Land \ud83c\udfb8\ud83c\udf0c\nYour Ultimate Destination For Soft Rock Music With Lyrics!\n\n#rodstewart #haveyoueverseentherain #lyrics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108861",
                "likeCount": "261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LJ-LJoooWJb2MKHIK3F8tDWg7no",
            "id": "Vdlgfu8qsuI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T16:00:56Z",
                "channelId": "UCYR8hAmD46MI9YyCBjrUAsw",
                "title": "CAVEI at\u00e9 o OUTRO LADO DO MUNDO no MINECRAFT",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS:\nhttps://lojadoathos.com\n\nCAVEI at\u00e9 o OUTRO LADO DO MUNDO no MINECRAFT\nCAVEI at\u00e9 o OUTRO LADO DO MUNDO no MINECRAFT\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\n\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vdlgfu8qsuI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vdlgfu8qsuI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vdlgfu8qsuI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vdlgfu8qsuI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vdlgfu8qsuI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos TV",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "cadres",
                    "padres",
                    "CAVEI at\u00e9 o OUTRO LADO DO MUNDO no MINECRAFT",
                    "eu fui at\u00e9 o final do minecraft",
                    "eu destruir o mundo inteiro do minecraft",
                    "casa embaixo da terra minecraft",
                    "destruindo o mundo do minecraft",
                    "minecraft \u00e9 secretamente um jogo de terror",
                    "casa debaixo da terra minecraft",
                    "constru\u00e7\u00e3o embaixo d'\u00e1gua minecraft",
                    "voc\u00ea consegue sobreviver \u00e0 queda imposs\u00edvel no minecraft",
                    "100 dias em uma guerra de dimens\u00f5es no minecraft",
                    "destruindo a maior montanha do minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CAVEI at\u00e9 o OUTRO LADO DO MUNDO no MINECRAFT",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS:\nhttps://lojadoathos.com\n\nCAVEI at\u00e9 o OUTRO LADO DO MUNDO no MINECRAFT\nCAVEI at\u00e9 o OUTRO LADO DO MUNDO no MINECRAFT\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\n\n\n#minecraft #athos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134174",
                "likeCount": "1315",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LHweNyxFBD59TKUJTJiZXRmpUFQ",
            "id": "J3Md3ewwAfk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T13:24:04Z",
                "channelId": "UChFSlUTSJNQK3v79abpQP4w",
                "title": "VOU PELA MADRUGADA, PELA MADRUGADA EU VOU - MC JVila, MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K e MC Willian",
                "description": "VOU PELA MADRUGADA, PELA MADRUGADA EU VOU - MC JVila, MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K e MC Willian \nVOU PELA MADRUGADA, PELA MADRUGADA EU VOU - MC JVila, MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K e MC Willian \nVOU PELA MADRUGADA, PELA MADRUGADA EU VOU - MC JVila, MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K e MC Willian \n\nArtista: MC JVila, MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K e MC Willian \nT\u00edtulo:VOU PELA MADRUGADA, PELA MADRUGADA EU VOU\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Guh Mix e Japa NL\nLan\u00e7amento: 2025\n\nTodos os direitos reservados \u00a9 2025 FUNK DE BIGODE\u00ae Ltda. em colabora\u00e7\u00e3o com Love Funk.\n\n#LoveFunk #FunkDeBigode #Funk2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3Md3ewwAfk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3Md3ewwAfk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3Md3ewwAfk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3Md3ewwAfk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3Md3ewwAfk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUNK DE BIGODE",
                "tags": [
                    "FUNKFLIX",
                    "FUNK",
                    "MC",
                    "FUNK 2024",
                    "FUNK CONSCIENTE",
                    "FUNK LAN\u00c7AMENTO",
                    "SET FUNK",
                    "PLAYLIST FUNK",
                    "LOVE FUNK",
                    "GR6 EXPLODE",
                    "SET",
                    "FUNK 2025",
                    "FUNK 2025 LAN\u00c7AMENTO",
                    "VOU PELA MADRUGADA",
                    "PELA MADRUGADA EU VOU - MC JVila",
                    "MC Neg\u00e3o Original",
                    "MC Meno K e MC Willian",
                    "vou pela madrugada eu vou encontrar um novo amor",
                    "vou pela madrugada",
                    "pela madrugada eu vou encontrar um novo amor",
                    "pela madrugada eu vou"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VOU PELA MADRUGADA, PELA MADRUGADA EU VOU - MC JVila, MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K e MC Willian",
                    "description": "VOU PELA MADRUGADA, PELA MADRUGADA EU VOU - MC JVila, MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K e MC Willian \nVOU PELA MADRUGADA, PELA MADRUGADA EU VOU - MC JVila, MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K e MC Willian \nVOU PELA MADRUGADA, PELA MADRUGADA EU VOU - MC JVila, MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K e MC Willian \n\nArtista: MC JVila, MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K e MC Willian \nT\u00edtulo:VOU PELA MADRUGADA, PELA MADRUGADA EU VOU\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Guh Mix e Japa NL\nLan\u00e7amento: 2025\n\nTodos os direitos reservados \u00a9 2025 FUNK DE BIGODE\u00ae Ltda. em colabora\u00e7\u00e3o com Love Funk.\n\n#LoveFunk #FunkDeBigode #Funk2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15096",
                "likeCount": "119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N1-836TGvcwqzgbCZCEQY1mjWpo",
            "id": "Z4Pf1ZcuDd4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T23:00:40Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "CRIEI UM HOTEL 5 ESTRELAS EM 99 NOITES NA FLORESTA ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4Pf1ZcuDd4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4Pf1ZcuDd4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4Pf1ZcuDd4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4Pf1ZcuDd4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4Pf1ZcuDd4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI UM HOTEL 5 ESTRELAS EM 99 NOITES NA FLORESTA ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90467",
                "likeCount": "4145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9dqb27hJRxpgKUgGuN1GBT7m_xA",
            "id": "e9_YVEcQdJI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T15:00:07Z",
                "channelId": "UCpsQgVGEwRbNy7hf3XpaMcA",
                "title": "Guga Nandes - Ainda Bem Que \u00c9 Pagode, Vol. 1 | BLOCO INSTINTO (FT. GAMADINHO)",
                "description": "Gravado no dia 17 de Abril de 2025 na S\u00e3o Clemente, Centro do Rio de Janeiro.\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\nV\u00cdDEO\nProdu\u00e7\u00e3o: Tuifilmes \nDire\u00e7\u00e3o: Leandrinho / Fernando Rugero \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Sandro Villas \nOP. de C\u00e2meras: Fernando / Sandro Villas / Dudu de Lucca / Gustavo / Thiago Nunes / Yves / Dudu Fot\u00f3grafo \nFot\u00f3grafo Still: Marcelo Wance \nIluminador: Inuk\nProdutores: Felipe Castilho / J\u00falio \nImagens A\u00e9reas: Allan Ribeiro\nMaquiagem: Laysa Gabrielle \nFinaliza\u00e7\u00e3o: Tuifilmes\n\n\u00c1UDIO\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Rodrigo Menezes e Guga Nandes\nArranjos: Rodrigo Menezes\nUnidade de Grava\u00e7\u00e3o: Est\u00fadio TNT\nCapta\u00e7\u00e3o: Lucas Silva\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n\nBANDA\nBaixo & Dire\u00e7\u00e3o Musical: Rodrigo Menezes\nTeclado e Efeitos: Luiz Felipe (Sorin)\nPiano: Diego Santos\nViol\u00e3o: Andr\u00e9 Luis\nCavaco: Wander Moreno \nBanjo: Jonatan Francisco\nBateria: Jo\u00e3o Pedro (Drope)\nSurdo: Matheus Luiz (Bebez\u00e3o)\nPercuss\u00e3o Geral: Tiaguinho Cruz, Jo\u00e3o Victor Couto e Igor Gago\nPandeiro: Romulo Oliveira\nBacking Vocals: Thaina Gon\u00e7alves, Juan Max e Felipe D'Paula \n\nEQUIPE\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Gabriel Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Pedro Vinicius\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bia Leirinha\nT\u00e9cnico de Monitor/PA: Romulo Silva\nT\u00e9cnico de Luz: Inuk\nAuxiliar T\u00e9cnico: Lucas Siva Ribeiro\nRoadies: Rodrigo Prado e S\u00e9rgio Patr\u00edcio \nT\u00e9cnico de TP: Diego Lima\nSeguran\u00e7a: L\u00e9o de Souza \nFot\u00f3grafo: Luiz Miguel\nMarketing: NOIZ AG\n\n\nContato para shows: \nGabriel Fernandes \nTel: (21) 96605-6165\ngabriel.rjfernandes@gmail.com\n\n\nSiga o Guga Nandes nas Redes Sociais:\n\nInstagram / @nandesguga  \nFacebook / Guga Nandes\nTikTok  / @nandesguga  \nX      / @guganandes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9_YVEcQdJI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9_YVEcQdJI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9_YVEcQdJI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9_YVEcQdJI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9_YVEcQdJI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Guga Nandes",
                "tags": [
                    "#pagode",
                    "#guganandes",
                    "#samba",
                    "#churrasco",
                    "#pagodes",
                    "#pagode2025",
                    "#presentinho",
                    "#playlistpagode"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Guga Nandes - Ainda Bem Que \u00c9 Pagode, Vol. 1 | BLOCO INSTINTO (FT. GAMADINHO)",
                    "description": "Gravado no dia 17 de Abril de 2025 na S\u00e3o Clemente, Centro do Rio de Janeiro.\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\nV\u00cdDEO\nProdu\u00e7\u00e3o: Tuifilmes \nDire\u00e7\u00e3o: Leandrinho / Fernando Rugero \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Sandro Villas \nOP. de C\u00e2meras: Fernando / Sandro Villas / Dudu de Lucca / Gustavo / Thiago Nunes / Yves / Dudu Fot\u00f3grafo \nFot\u00f3grafo Still: Marcelo Wance \nIluminador: Inuk\nProdutores: Felipe Castilho / J\u00falio \nImagens A\u00e9reas: Allan Ribeiro\nMaquiagem: Laysa Gabrielle \nFinaliza\u00e7\u00e3o: Tuifilmes\n\n\u00c1UDIO\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Rodrigo Menezes e Guga Nandes\nArranjos: Rodrigo Menezes\nUnidade de Grava\u00e7\u00e3o: Est\u00fadio TNT\nCapta\u00e7\u00e3o: Lucas Silva\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n\nBANDA\nBaixo & Dire\u00e7\u00e3o Musical: Rodrigo Menezes\nTeclado e Efeitos: Luiz Felipe (Sorin)\nPiano: Diego Santos\nViol\u00e3o: Andr\u00e9 Luis\nCavaco: Wander Moreno \nBanjo: Jonatan Francisco\nBateria: Jo\u00e3o Pedro (Drope)\nSurdo: Matheus Luiz (Bebez\u00e3o)\nPercuss\u00e3o Geral: Tiaguinho Cruz, Jo\u00e3o Victor Couto e Igor Gago\nPandeiro: Romulo Oliveira\nBacking Vocals: Thaina Gon\u00e7alves, Juan Max e Felipe D'Paula \n\nEQUIPE\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Gabriel Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Pedro Vinicius\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bia Leirinha\nT\u00e9cnico de Monitor/PA: Romulo Silva\nT\u00e9cnico de Luz: Inuk\nAuxiliar T\u00e9cnico: Lucas Siva Ribeiro\nRoadies: Rodrigo Prado e S\u00e9rgio Patr\u00edcio \nT\u00e9cnico de TP: Diego Lima\nSeguran\u00e7a: L\u00e9o de Souza \nFot\u00f3grafo: Luiz Miguel\nMarketing: NOIZ AG\n\n\nContato para shows: \nGabriel Fernandes \nTel: (21) 96605-6165\ngabriel.rjfernandes@gmail.com\n\n\nSiga o Guga Nandes nas Redes Sociais:\n\nInstagram / @nandesguga  \nFacebook / Guga Nandes\nTikTok  / @nandesguga  \nX      / @guganandes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15809",
                "likeCount": "93",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dEkvfOQA_nlUAnOw-brBQYH_l14",
            "id": "cvLFmzYW23Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T21:13:31Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "BLAST LONDON 2025 - QUARTAS DE FINAIS - AO VIVO COM GAULES !socio - Siga @Gaules! !Corsair !AOC",
                "description": "BLAST LONDON 2025 - QUARTAS DE FINAIS - AO VIVO COM GAULES !socio - Siga @Gaules! !Corsair !AOC\n#agonbyaoc  #aocgaming @agonbyaocBR | #tecladocorsair @corsairgamingbr\n\n10:30 MOUZ  X M80\n13:30 FAZE  X G2\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvLFmzYW23Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvLFmzYW23Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvLFmzYW23Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvLFmzYW23Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvLFmzYW23Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "BLAST LONDON 2025 - QUARTAS DE FINAIS - AO VIVO COM GAULES !socio - Siga @Gaules! !Corsair !AOC",
                    "description": "BLAST LONDON 2025 - QUARTAS DE FINAIS - AO VIVO COM GAULES !socio - Siga @Gaules! !Corsair !AOC\n#agonbyaoc  #aocgaming @agonbyaocBR | #tecladocorsair @corsairgamingbr\n\n10:30 MOUZ  X M80\n13:30 FAZE  X G2\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330531",
                "likeCount": "11442",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qYz-7ZH4ZkmRh9s7HIFzjJo9FFM",
            "id": "E8nP1uUNcHw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T15:00:06Z",
                "channelId": "UCUsO9m43Awj4BCovC0YcIog",
                "title": "Cristiano Ara\u00fajo, Lauana Prado - Preciso Amar de Novo (Videoclipe Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a \"Preciso Amar de Novo\" na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/Preciso_Amar_De_Novo\n\nLETRA:\nPreciso te ver de novo aqui\nComo a primeira noite de amor\nO mesmo perfume, o mesmo batom\nO mesmo desejo, como come\u00e7ou\nPreciso te ter de novo aqui\nO mesmo sorriso, o mesmo olhar\nPreciso te ter aqui dentro de mim\nPra nunca mais ouvir voc\u00ea chorar\nSentir de novo o cora\u00e7\u00e3o bater e a paix\u00e3o acontecer\nSentir voc\u00ea, amar voc\u00ea\nComo a primeira noite juntos, o amor aconteceu\nSenti voc\u00ea, amar voc\u00ea\nPreciso te ter de novo aqui\nO mesmo sorriso, o mesmo olhar\nPreciso te ter aqui dentro de mim\nPra nunca mais ouvir voc\u00ea chorar\nSentir de novo o cora\u00e7\u00e3o bater e a paix\u00e3o acontecer\nSentir voc\u00ea, amar voc\u00ea\nComo a primeira noite juntos, o amor aconteceu\nSenti voc\u00ea, amei voc\u00ea\nSentir de novo o cora\u00e7\u00e3o bater e a paix\u00e3o acontecer\nSentir voc\u00ea, amar voc\u00ea\nComo a primeira noite juntos, o amor aconteceu\nSenti voc\u00ea, amei voc\u00ea\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Well Naves\nRoteiro: Amhai\nAssist\u00eancia de dire\u00e7\u00e3o: Amhai\nAssist\u00eancia: Andr\u00e9 Dayko e Tain\u00e1 Fleck\n\nEquipe Som Livre\nA&R: Andr\u00e9 \"Peixe\" Mattos, Renata Oliveira\nA&R V\u00eddeo: Thais Souza, Clara Almeida, Isabela Albino\nMarketing Label: Lena Pelosi, Isadora D\u2019Avila, Rafaela Nonato\n\nEquipe Cristiano Ara\u00fajo\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Blener Maycom\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Jo\u00e3o Reis e Marcelo Frauches",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8nP1uUNcHw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8nP1uUNcHw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8nP1uUNcHw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8nP1uUNcHw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8nP1uUNcHw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cristiano Ara\u00fajo",
                "tags": [
                    "Som Livre (Record Label)",
                    "Slap M\u00fasica",
                    "Arrocha",
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Pop",
                    "Caso Indefinido",
                    "Maus Bocados",
                    "Cristiano Ara\u00fajo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Cristiano Ara\u00fajo, Lauana Prado - Preciso Amar de Novo (Videoclipe Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Preciso Amar de Novo\" na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/Preciso_Amar_De_Novo\n\nLETRA:\nPreciso te ver de novo aqui\nComo a primeira noite de amor\nO mesmo perfume, o mesmo batom\nO mesmo desejo, como come\u00e7ou\nPreciso te ter de novo aqui\nO mesmo sorriso, o mesmo olhar\nPreciso te ter aqui dentro de mim\nPra nunca mais ouvir voc\u00ea chorar\nSentir de novo o cora\u00e7\u00e3o bater e a paix\u00e3o acontecer\nSentir voc\u00ea, amar voc\u00ea\nComo a primeira noite juntos, o amor aconteceu\nSenti voc\u00ea, amar voc\u00ea\nPreciso te ter de novo aqui\nO mesmo sorriso, o mesmo olhar\nPreciso te ter aqui dentro de mim\nPra nunca mais ouvir voc\u00ea chorar\nSentir de novo o cora\u00e7\u00e3o bater e a paix\u00e3o acontecer\nSentir voc\u00ea, amar voc\u00ea\nComo a primeira noite juntos, o amor aconteceu\nSenti voc\u00ea, amei voc\u00ea\nSentir de novo o cora\u00e7\u00e3o bater e a paix\u00e3o acontecer\nSentir voc\u00ea, amar voc\u00ea\nComo a primeira noite juntos, o amor aconteceu\nSenti voc\u00ea, amei voc\u00ea\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Well Naves\nRoteiro: Amhai\nAssist\u00eancia de dire\u00e7\u00e3o: Amhai\nAssist\u00eancia: Andr\u00e9 Dayko e Tain\u00e1 Fleck\n\nEquipe Som Livre\nA&R: Andr\u00e9 \"Peixe\" Mattos, Renata Oliveira\nA&R V\u00eddeo: Thais Souza, Clara Almeida, Isabela Albino\nMarketing Label: Lena Pelosi, Isadora D\u2019Avila, Rafaela Nonato\n\nEquipe Cristiano Ara\u00fajo\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Blener Maycom\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Jo\u00e3o Reis e Marcelo Frauches"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55663",
                "likeCount": "4318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XN5EjiVW3SfGA1bY-qYVSBUHxCw",
            "id": "euS273E3VT4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T23:52:22Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 CONTRA SQUAD | RODADA 7  - GRUPOS A e C | FREE FIRE | AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Assista ao vivo a Rodada 7 do Segundo Split do FFWS BR 2025, entre os grupos A e C no modo Contra Squad!\n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \n\n#LBFF #FFWSBR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euS273E3VT4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euS273E3VT4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euS273E3VT4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euS273E3VT4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euS273E3VT4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #FREEFIRE",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 CONTRA SQUAD | RODADA 7  - GRUPOS A e C | FREE FIRE | AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Assista ao vivo a Rodada 7 do Segundo Split do FFWS BR 2025, entre os grupos A e C no modo Contra Squad!\n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \n\n#LBFF #FFWSBR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "357527",
                "likeCount": "9378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pCMBAro7_lXFaWikeTjEEs2LikE",
            "id": "LQyavgTwpUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T15:00:06Z",
                "channelId": "UCs11lqGV02Y-gu2f6G1r4ug",
                "title": "Respeita Minha Hist\u00f3ria 4 - CANTA REVELA (Complet\u00e3o) Renan Oliveira, Arlindinho, Fabinho e muito +",
                "description": "O Respeita Minha Hist\u00f3ria 4 (Canta Revela) t\u00e1 na \u00e1rea! A FM O Dia reuniu, mais uma vez, um tima\u00e7o de artistas pra celebrar a obra de um dos grupos mais importantes do segmento do samba e pagode: Revela\u00e7\u00e3o! Aperta o play e vem com a gente nessa!\n\nOu\u00e7a o Respeita Minha Hist\u00f3ria 4 nas principais plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/116162361592 \n\n\n00:00: Aventureiro / Cora\u00e7\u00e3o Radiante / Baixa Essa Guarda - Clareou, Diney, Renato da Rocinha\n4:33: Talvez / S\u00f3 Depois / \u00d4 Queiroz - Al\u00f4 Som, Bom Gosto, Samba da Ladeira\n9:24: Mulher Tra\u00edda / Poder de Sedu\u00e7\u00e3o / Virou Religi\u00e3o - Encontro de Batuqueiros, Molejo, Uendel Pinheiro\n14:07: Saudade do Amor/ Na Palma da M\u00e3o / Z\u00e9 do Caro\u00e7o - Balacobaco, Fundo de Quintal, Julio Sereno \n18:56: Ess\u00eancia da Paix\u00e3o/ Esqueci de Te Esquecer/ Preciso de Carinho - Adriano Ribeiro, Gamadinho, Renan Oliveira\n23:41: Meu Oceano / Grades do Cora\u00e7\u00e3o / S\u00f3 Me D\u00e1 Prazer - Caju Pra Baixo, Feyj\u00e3o, Di Prop\u00f3sito \n28:12: Fala Baixinho / A Pureza da Flor / Deixa Acontecer - Arlindinho, RDN, Vou Pro Sereno\n32:56: Vem Ficar Comigo / Altas Horas / Preciso Te Amar - Pagode do Adame, Quinteto S.A, Robinho\n37:49: Coladinho / Quem Ama N\u00e3o Pisa / Perdoa Amor - Entre Elas, Fabinho, Salgadinho\n41:59: Compasso do Amor / Cora\u00e7\u00e3o Blindado / S\u00f3 Vai de Camarote - Billy SP, Netinho de Paula, Pixote",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LQyavgTwpUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LQyavgTwpUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LQyavgTwpUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LQyavgTwpUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LQyavgTwpUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FM O Dia",
                "tags": [
                    "respeita minha hist\u00f3ria 4",
                    "respeita minha hist\u00f3ria",
                    "fm o dia",
                    "fm o dia respeita",
                    "respeita 4",
                    "revela\u00e7\u00e3o",
                    "grupo revela\u00e7\u00e3o",
                    "gamadinho",
                    "renan oliveira",
                    "renan oliveira respeita minha hist\u00f3ria",
                    "fm o dia ao vivo",
                    "bom gosto",
                    "pixote",
                    "arlidinho",
                    "fabinho",
                    "fabinho ao vivo",
                    "pagode ao vivo",
                    "pagode 2025",
                    "playlist de pagode",
                    "pagode fm o dia",
                    "o melhor do pagode",
                    "as melhores do pagode",
                    "belo",
                    "ao vivo",
                    "musica ao vivo",
                    "plalsit de pagode ao vivo",
                    "pagode anos 90",
                    "chuva de arroz",
                    "menos \u00e9 mais"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Respeita Minha Hist\u00f3ria 4 - CANTA REVELA (Complet\u00e3o) Renan Oliveira, Arlindinho, Fabinho e muito +",
                    "description": "O Respeita Minha Hist\u00f3ria 4 (Canta Revela) t\u00e1 na \u00e1rea! A FM O Dia reuniu, mais uma vez, um tima\u00e7o de artistas pra celebrar a obra de um dos grupos mais importantes do segmento do samba e pagode: Revela\u00e7\u00e3o! Aperta o play e vem com a gente nessa!\n\nOu\u00e7a o Respeita Minha Hist\u00f3ria 4 nas principais plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/116162361592 \n\n\n00:00: Aventureiro / Cora\u00e7\u00e3o Radiante / Baixa Essa Guarda - Clareou, Diney, Renato da Rocinha\n4:33: Talvez / S\u00f3 Depois / \u00d4 Queiroz - Al\u00f4 Som, Bom Gosto, Samba da Ladeira\n9:24: Mulher Tra\u00edda / Poder de Sedu\u00e7\u00e3o / Virou Religi\u00e3o - Encontro de Batuqueiros, Molejo, Uendel Pinheiro\n14:07: Saudade do Amor/ Na Palma da M\u00e3o / Z\u00e9 do Caro\u00e7o - Balacobaco, Fundo de Quintal, Julio Sereno \n18:56: Ess\u00eancia da Paix\u00e3o/ Esqueci de Te Esquecer/ Preciso de Carinho - Adriano Ribeiro, Gamadinho, Renan Oliveira\n23:41: Meu Oceano / Grades do Cora\u00e7\u00e3o / S\u00f3 Me D\u00e1 Prazer - Caju Pra Baixo, Feyj\u00e3o, Di Prop\u00f3sito \n28:12: Fala Baixinho / A Pureza da Flor / Deixa Acontecer - Arlindinho, RDN, Vou Pro Sereno\n32:56: Vem Ficar Comigo / Altas Horas / Preciso Te Amar - Pagode do Adame, Quinteto S.A, Robinho\n37:49: Coladinho / Quem Ama N\u00e3o Pisa / Perdoa Amor - Entre Elas, Fabinho, Salgadinho\n41:59: Compasso do Amor / Cora\u00e7\u00e3o Blindado / S\u00f3 Vai de Camarote - Billy SP, Netinho de Paula, Pixote"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41751",
                "likeCount": "1147",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lJmhPz4_QLr1l_Bg4hR-TWWarws",
            "id": "fXKpGbBWAWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T21:14:36Z",
                "channelId": "UCAcuWLj8LAJH-imhnyus5lg",
                "title": "TESTEI OS NOVOS RITUAIS PROIBIDOS DE ADM E DEU MUITO CERTO\u2026 (ROUBE UM BRAINROT)",
                "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu testo rituais proibidos de adm\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXKpGbBWAWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXKpGbBWAWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXKpGbBWAWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXKpGbBWAWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXKpGbBWAWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fer",
                "tags": [
                    "fer",
                    "pt-br"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TESTEI OS NOVOS RITUAIS PROIBIDOS DE ADM E DEU MUITO CERTO\u2026 (ROUBE UM BRAINROT)",
                    "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu testo rituais proibidos de adm\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111138",
                "likeCount": "1237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bw9WOhDOLtPS19hY0nVRq6rFkGw",
            "id": "rigHjkBDvC4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T12:01:46Z",
                "channelId": "UCs3gb2-ZaXGDxuoZDi1E6IA",
                "title": "PAGODE DO GRUPO MENOS \u00c9 MAIS - AS MAIS TOCADAS 2025 - OS MELHORES PAGODES E SAMBA",
                "description": "PAGODE DO GRUPO MENOS \u00c9 MAIS - AS MAIS TOCADAS 2025 - OS MELHORES PAGODES E SAMBA\nPAGODE DO GRUPO MENOS \u00c9 MAIS - AS MAIS TOCADAS 2025 - OS MELHORES PAGODES E SAMBA\nPAGODE DO GRUPO MENOS \u00c9 MAIS - AS MAIS TOCADAS 2025 - OS MELHORES PAGODES E SAMBA\nhttps://youtu.be/rigHjkBDvC4\n#menosemais #menosemaisasmelhores #menosemaisasmaistocadas #menos\u00e9mais \n-----------------------------------------------------------------------------------------\n\u2764 Obrigado por assistir o v\u00eddeo, n\u00e3o se esque\u00e7a de curtir, comentar, compartilhar e se inscrever no meu canal: https://www.youtube.com/@PagodeVibes-l3o\n\u2764 Se gostou do v\u00eddeo, curta e compartilhe para que o canal tenha motiva\u00e7\u00e3o de postar v\u00eddeos todos os dias para se desenvolver ainda mais!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rigHjkBDvC4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rigHjkBDvC4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rigHjkBDvC4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rigHjkBDvC4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rigHjkBDvC4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Samba Wave",
                "tags": [
                    "pagode",
                    "pagode as melhores",
                    "samba e pagode"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PAGODE DO GRUPO MENOS \u00c9 MAIS - AS MAIS TOCADAS 2025 - OS MELHORES PAGODES E SAMBA",
                    "description": "PAGODE DO GRUPO MENOS \u00c9 MAIS - AS MAIS TOCADAS 2025 - OS MELHORES PAGODES E SAMBA\nPAGODE DO GRUPO MENOS \u00c9 MAIS - AS MAIS TOCADAS 2025 - OS MELHORES PAGODES E SAMBA\nPAGODE DO GRUPO MENOS \u00c9 MAIS - AS MAIS TOCADAS 2025 - OS MELHORES PAGODES E SAMBA\nhttps://youtu.be/rigHjkBDvC4\n#menosemais #menosemaisasmelhores #menosemaisasmaistocadas #menos\u00e9mais \n-----------------------------------------------------------------------------------------\n\u2764 Obrigado por assistir o v\u00eddeo, n\u00e3o se esque\u00e7a de curtir, comentar, compartilhar e se inscrever no meu canal: https://www.youtube.com/@PagodeVibes-l3o\n\u2764 Se gostou do v\u00eddeo, curta e compartilhe para que o canal tenha motiva\u00e7\u00e3o de postar v\u00eddeos todos os dias para se desenvolver ainda mais!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77320",
                "likeCount": "306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pU8iFeUQ4I4Jy-U9d8hLBXFH7rQ",
            "id": "DIVsZFlmsGs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T20:00:10Z",
                "channelId": "UCDwV7Ikv1PAQTV9APhr88EQ",
                "title": "Usei COMANDOS de ADMIN em UM BLOCO S\u00d3 de BRAINROTS!",
                "description": "Usei COMANDOS de ADMIN em UM BLOCO S\u00d3 de BRAINROTS!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DIVsZFlmsGs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DIVsZFlmsGs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DIVsZFlmsGs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DIVsZFlmsGs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DIVsZFlmsGs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xTurbo BR",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Usei COMANDOS de ADMIN em UM BLOCO S\u00d3 de BRAINROTS!",
                    "description": "Usei COMANDOS de ADMIN em UM BLOCO S\u00d3 de BRAINROTS!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75521",
                "likeCount": "1370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "30mkwJLvfRpxhswawTttzbFgQGY",
            "id": "ojD-32q5GGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T10:01:18Z",
                "channelId": "UCE705eB9XX_25xG_iOnImUg",
                "title": "Tubar\u00f5es (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nTubar\u00f5es (Ao Vivo) \u00b7 Diego & Victor Hugo\n\nBarret\u00e3o - As Melhores do Sertanejo\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de Diego & Victor Hugo.\n\nReleased on: 2025-08-22\n\nAssociated Performer: Diego & Victor Hugo\nComposer: Flavinho Tinto\nComposer: Douglas Mello\nComposer: Ikaro Andrade\nComposer: Rodrigo Costa\nComposer: Daniel Rangel\nProducer: Eduardo Pepato\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojD-32q5GGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojD-32q5GGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojD-32q5GGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojD-32q5GGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojD-32q5GGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diego & Victor Hugo - Topic",
                "tags": [
                    "Diego & Victor Hugo",
                    "Barret\u00e3o - As Melhores do Sertanejo",
                    "Tubar\u00f5es"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Tubar\u00f5es (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nTubar\u00f5es (Ao Vivo) \u00b7 Diego & Victor Hugo\n\nBarret\u00e3o - As Melhores do Sertanejo\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de Diego & Victor Hugo.\n\nReleased on: 2025-08-22\n\nAssociated Performer: Diego & Victor Hugo\nComposer: Flavinho Tinto\nComposer: Douglas Mello\nComposer: Ikaro Andrade\nComposer: Rodrigo Costa\nComposer: Daniel Rangel\nProducer: Eduardo Pepato\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10133",
                "likeCount": "34",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_z070HgJNo-yEGVutM8zdRaC44s",
            "id": "ckRuxRS7vW0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T20:44:28Z",
                "channelId": "UC48rkTlXjRd6pnqqBkdV0Mw",
                "title": "RED x LOUD | LTA Sul 2025 - Etapa 3: Fase Eliminat\u00f3ria, Semifinal da Chave Inferior",
                "description": "A LTA Sul est\u00e1 de volta! Agora, na Terceira Etapa, h\u00e1 muita coisa em jogo: t\u00edtulo da Confer\u00eancia Sul, vaga no Worlds e t\u00edtulo geral da LTA, disputado nos EUA contra as equipes da LTA Norte. Acompanhe s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 12h, em nossos canais oficiais.\n\nSexta-feira, 05 de setembro de 2025:\n13h - RED Kalunga (RED) x (LOUD) LOUD\n\nSaiba tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o aqui:\nhttps://bit.ly/LTASul_Etapa3\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckRuxRS7vW0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckRuxRS7vW0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckRuxRS7vW0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckRuxRS7vW0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckRuxRS7vW0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LTA Sul",
                "tags": [
                    "LoL",
                    "LoL Esports",
                    "League of Legends",
                    "Esports",
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "LoL Esports BR",
                    "LTA Sul",
                    "paiN Gaming",
                    "PAIN",
                    "VKS",
                    "Vivo Keyd Stars"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "RED x LOUD | LTA Sul 2025 - Etapa 3: Fase Eliminat\u00f3ria, Semifinal da Chave Inferior",
                    "description": "A LTA Sul est\u00e1 de volta! Agora, na Terceira Etapa, h\u00e1 muita coisa em jogo: t\u00edtulo da Confer\u00eancia Sul, vaga no Worlds e t\u00edtulo geral da LTA, disputado nos EUA contra as equipes da LTA Norte. Acompanhe s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 12h, em nossos canais oficiais.\n\nSexta-feira, 05 de setembro de 2025:\n13h - RED Kalunga (RED) x (LOUD) LOUD\n\nSaiba tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o aqui:\nhttps://bit.ly/LTASul_Etapa3\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219385",
                "likeCount": "7286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CvxfTQjfuMBX1IADJUO6vJ9PS9w",
            "id": "PpdHZF7Tb_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T21:00:06Z",
                "channelId": "UCKFS2H59meHpv7Z7xZ3cM9g",
                "title": "Fardo de Deus (Yukimiya Kenyu) | Ranori",
                "description": "Yukimiya pode vencer!\nJ\u00e1 disponivel em todas plataformas digitais!\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/track/0J1XVPoFycUEJtFSh4nQ4X?si=448dd580116f41fa\nBaseado na obra \"Blue Lock\"!\n\nREDES SOCIAIS \n\u25b8 Instagram:   / ranori.zip\n\u25b8 X (Twitter): https://x.com/Ranorizin\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL \n\u25b8 Letra e Voz por Ranori\n\u25b8 Produ\u00e7\u00e3o por \u202aArchanjoo\n\u25b8 Mixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por StJames\n\nEQUIPE VISUAL \n\u25b8 Edi\u00e7\u00e3o por Beto, Grey, Dux, Naoki, oLucius, Xeu, Wata, Naron\n\u25b8 Ilustra\u00e7\u00e3o por Yago\n\u25b8 Thumbnail por Darktz\n\u25b8 Capa do Spotify por Hapy\n\u25b8 Legendas por Luxxy Bobalh\u00e3o\n\n---------EDI\u00c7\u00c3O DO V\u00cdDEO------\n\nOs tra\u00e7os na descri\u00e7\u00e3o n\u00e3o s\u00e3o minha culpa!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpdHZF7Tb_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpdHZF7Tb_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpdHZF7Tb_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpdHZF7Tb_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpdHZF7Tb_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ranori",
                "tags": [
                    "anirap blue lock",
                    "yukimiya blue lock",
                    "blue lock yukimiya",
                    "yukimiya kenyu blue lock",
                    "doenca yukimiya blue lock",
                    "rap blue lock",
                    "itoshi rap blue lock",
                    "kaiser rap blue lock",
                    "blue lock rap",
                    "rap de blue lock",
                    "rap do blue lock",
                    "blue lock rap song",
                    "anirap bluelock",
                    "blue lock rap bastard vs barcha",
                    "blue lock bastard vs barcha rap",
                    "blue lock anime",
                    "blue lock bastard vs barcha rap reaccion",
                    "anime blue lock",
                    "blue lock rankings",
                    "ranori yuki",
                    "ranori yukimiya",
                    "ranori anirap bastard"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Fardo de Deus (Yukimiya Kenyu) | Ranori",
                    "description": "Yukimiya pode vencer!\nJ\u00e1 disponivel em todas plataformas digitais!\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/track/0J1XVPoFycUEJtFSh4nQ4X?si=448dd580116f41fa\nBaseado na obra \"Blue Lock\"!\n\nREDES SOCIAIS \n\u25b8 Instagram:   / ranori.zip\n\u25b8 X (Twitter): https://x.com/Ranorizin\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL \n\u25b8 Letra e Voz por Ranori\n\u25b8 Produ\u00e7\u00e3o por \u202aArchanjoo\n\u25b8 Mixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por StJames\n\nEQUIPE VISUAL \n\u25b8 Edi\u00e7\u00e3o por Beto, Grey, Dux, Naoki, oLucius, Xeu, Wata, Naron\n\u25b8 Ilustra\u00e7\u00e3o por Yago\n\u25b8 Thumbnail por Darktz\n\u25b8 Capa do Spotify por Hapy\n\u25b8 Legendas por Luxxy Bobalh\u00e3o\n\n---------EDI\u00c7\u00c3O DO V\u00cdDEO------\n\nOs tra\u00e7os na descri\u00e7\u00e3o n\u00e3o s\u00e3o minha culpa!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26894",
                "likeCount": "6064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-tqBblNBTwgj192TLGUNLUs_7yg",
            "id": "j2j46U2tyhs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T04:26:00Z",
                "channelId": "UCz7UV7tV6V2hVBfLXeeu-eA",
                "title": "\ud83d\udd34FAZENDO EVENTO DE LOS SPIDERINIS! + KETCHURU AND MUSTURU!",
                "description": "FINALEMENTE EU ACHEI UM KETCHURU AND MUSTURUUUUUUUUUUUUU!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2j46U2tyhs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2j46U2tyhs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2j46U2tyhs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2j46U2tyhs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2j46U2tyhs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Muril\u00e3o Gamer",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34FAZENDO EVENTO DE LOS SPIDERINIS! + KETCHURU AND MUSTURU!",
                    "description": "FINALEMENTE EU ACHEI UM KETCHURU AND MUSTURUUUUUUUUUUUUU!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "458417",
                "likeCount": "2516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JNV9PWeqFRejU6hmpKPwetDE5og",
            "id": "Ze7Q-pj7itA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T15:49:03Z",
                "channelId": "UCEnMr-IxogmPSQ7eksl-Xyg",
                "title": "TOMA QUE TOMA - MC Neg\u00e3o Original, MC GP, MC Cebezinho, Ryan SP, MC Jvila, Fidelis e DJ Yuri Pedrada",
                "description": "Inscreva-se e fique atualizado\nAtive o \ud83d\udd14 das notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo\n\nDivulgue sua m\u00fasica:\n(11) 945040202\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. \nA c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nCopyright \u00a9 Love Funk direitos reservados \n#QGDOSDRAK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ze7Q-pj7itA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ze7Q-pj7itA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ze7Q-pj7itA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ze7Q-pj7itA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ze7Q-pj7itA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "QG DOS DRAK",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TOMA QUE TOMA - MC Neg\u00e3o Original, MC GP, MC Cebezinho, Ryan SP, MC Jvila, Fidelis e DJ Yuri Pedrada",
                    "description": "Inscreva-se e fique atualizado\nAtive o \ud83d\udd14 das notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo\n\nDivulgue sua m\u00fasica:\n(11) 945040202\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. \nA c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nCopyright \u00a9 Love Funk direitos reservados \n#QGDOSDRAK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14551",
                "likeCount": "37",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1Jn97MGmZwuOW2Ra5pTjkU7PKQI",
            "id": "C0kjzrQEDmo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T04:31:53Z",
                "channelId": "UCWmKcUZxweaNQ6o0fIysShw",
                "title": "\ud83d\udea8 ALL STAR GLOBAL \ud83c\udfc6 GRAN FINAL S4 \u2764\ufe0f FLUXO - DOLLARS - MDL - FAZ OP - ANTI - ALIEN - STD - 6KARMA\u2764\ufe0f",
                "description": "En todas las redes sociales: @allstarlatam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0kjzrQEDmo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0kjzrQEDmo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0kjzrQEDmo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0kjzrQEDmo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0kjzrQEDmo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ALL STAR LATAM",
                "tags": [
                    "MUNDIALFF",
                    "MUNDIALFREEFIRE",
                    "EWCQUALIFIER",
                    "FREEFIRELEAGUE",
                    "FREEFIRE",
                    "GARENA",
                    "MUNDIALLATAM",
                    "FFMUNDIAL"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 ALL STAR GLOBAL \ud83c\udfc6 GRAN FINAL S4 \u2764\ufe0f FLUXO - DOLLARS - MDL - FAZ OP - ANTI - ALIEN - STD - 6KARMA\u2764\ufe0f",
                    "description": "En todas las redes sociales: @allstarlatam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113906",
                "likeCount": "6741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZjgnJjB3oSzJ1OhtBrq29-EdYBo",
            "id": "4BsBpOCaTrA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T07:14:48Z",
                "channelId": "UCGvj8kfUV5Q6lzECIrGY19g",
                "title": "SPEED DEMON",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nSPEED DEMON \u00b7 Justin Bieber\n\nSWAG II\n\n\u2117 2025 ILH Production Co. LLC, under exclusive license to Def Jam Recordings, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nReleased on: 2025-09-05\n\nProducer, Composer Lyricist: Carter Lang\nComposer Lyricist, Producer: Eddie Benjamin\nProducer, Composer Lyricist: Dylan Wiggins\nProducer, Composer Lyricist: Daniel Chetrit\nRecording Engineer: Felix Byrne\nMixing Engineer: Josh Gudwin\nMastering Engineer: Dale Becker\nMastering Second Engineer: Katie Harvey\nMastering Second Engineer: Noah McCorkle\nMastering Second Engineer: Kegn Venegas\nMastering Second Engineer: Adam Burt\nComposer Lyricist, Vocalist: Justin Bieber\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BsBpOCaTrA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BsBpOCaTrA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BsBpOCaTrA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BsBpOCaTrA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BsBpOCaTrA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justin Bieber - Topic",
                "tags": [
                    "Justin Bieber",
                    "\u30b8\u30e3\u30b9\u30c6\u30a3\u30f3\u30d3\u30fc\u30d0\u30fc",
                    "\u30b8\u30e3\u30b9\u30c6\u30a3\u30f3\u30fb\u30d3\u30fc\u30d0\u30fc",
                    "SWAG II",
                    "SPEED DEMON"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "SPEED DEMON",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nSPEED DEMON \u00b7 Justin Bieber\n\nSWAG II\n\n\u2117 2025 ILH Production Co. LLC, under exclusive license to Def Jam Recordings, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nReleased on: 2025-09-05\n\nProducer, Composer Lyricist: Carter Lang\nComposer Lyricist, Producer: Eddie Benjamin\nProducer, Composer Lyricist: Dylan Wiggins\nProducer, Composer Lyricist: Daniel Chetrit\nRecording Engineer: Felix Byrne\nMixing Engineer: Josh Gudwin\nMastering Engineer: Dale Becker\nMastering Second Engineer: Katie Harvey\nMastering Second Engineer: Noah McCorkle\nMastering Second Engineer: Kegn Venegas\nMastering Second Engineer: Adam Burt\nComposer Lyricist, Vocalist: Justin Bieber\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "698989",
                "likeCount": "24629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xH_7mLO48bu9zG37ncyuucuyYZM",
            "id": "eYc5YhQ8XSc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T23:20:06Z",
                "channelId": "UCCIqw7gSWxqyNrGALSY79lA",
                "title": "GTA V : VIDA DO CRIME - PAI e FILHO, O REENCONTRO! - EP.82",
                "description": "GTA V : VIDA DO CRIME - PAI e FILHO, O REENCONTRO! - EP.82\n\nFala Galera, beleza? Saiu mais um epis\u00f3dio da nossa s\u00e9rie de GTA V VIDA DO CRIME. Muito obrigado pelo apoio incr\u00edvel que voc\u00eas est\u00e3o dando na s\u00e9rie, e eu conto muito com voc\u00eas nesse epis\u00f3dio tamb\u00e9m. Se gostarem do v\u00eddeo, deixem o like e ativem todas as notifica\u00e7\u00f5es, TMJ Galera!\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192  comercialrdgameplay@gmail.com\n\u2713 Meu outro canal \u2192 youtube.com/@RDZINHOO\n\u2713 Participantes \u2192 @CH4P4X @odiaxz @MK59_ @okalleo \n\n\u2713 Melhores Favelas do Brasil \u2192 @QuebradaShop \n\nDeus \u00e9 fiel \u2764",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eYc5YhQ8XSc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eYc5YhQ8XSc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eYc5YhQ8XSc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eYc5YhQ8XSc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eYc5YhQ8XSc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RD Gameplay",
                "tags": [
                    "gta v vida",
                    "grand theft auto 5",
                    "gta v mods",
                    "gta v",
                    "gta",
                    "gta 5",
                    "rd gta 5",
                    "rd gta vida do crime",
                    "rd gameplay",
                    "rd",
                    "favela gta 5",
                    "favela gta",
                    "gta 5 mod",
                    "gta mods",
                    "RD",
                    "RDGameplay",
                    "rd gameplay gta 5",
                    "rd gameplay gta",
                    "gta v vida do crime",
                    "fuga",
                    "favela",
                    "rd vida do crime",
                    "vida do crime",
                    "gta 5 vida do crime",
                    "s\u00e9ries gta 5",
                    "vida do crime rd",
                    "rd gameplay vida do crime",
                    "rd gta",
                    "gta 5 vida",
                    "invas\u00e3o na favela gta",
                    "rd gameplay vdc",
                    "epsodio vida",
                    "series de gta v",
                    "gta v vida de crime"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GTA V : VIDA DO CRIME - PAI e FILHO, O REENCONTRO! - EP.82",
                    "description": "GTA V : VIDA DO CRIME - PAI e FILHO, O REENCONTRO! - EP.82\n\nFala Galera, beleza? Saiu mais um epis\u00f3dio da nossa s\u00e9rie de GTA V VIDA DO CRIME. Muito obrigado pelo apoio incr\u00edvel que voc\u00eas est\u00e3o dando na s\u00e9rie, e eu conto muito com voc\u00eas nesse epis\u00f3dio tamb\u00e9m. Se gostarem do v\u00eddeo, deixem o like e ativem todas as notifica\u00e7\u00f5es, TMJ Galera!\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192  comercialrdgameplay@gmail.com\n\u2713 Meu outro canal \u2192 youtube.com/@RDZINHOO\n\u2713 Participantes \u2192 @CH4P4X @odiaxz @MK59_ @okalleo \n\n\u2713 Melhores Favelas do Brasil \u2192 @QuebradaShop \n\nDeus \u00e9 fiel \u2764"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53340",
                "likeCount": "9499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6IOPeVnG2kgSAL5E5fFseign6Lk",
            "id": "QKnM6-3hpWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T23:00:07Z",
                "channelId": "UCe1HjlqnaxERsqpw0ZnLXvA",
                "title": "Z\u00e9 Felipe - T\u00f4 Mal (Country Sessions)",
                "description": "Essa m\u00fasica faz parte do novo EP \"Country Sessions\".\nPara ouvir nos apps de m\u00fasica, clique no link: https://ads.somlivre.com.br/Country_Sessions\r\n\r\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\r\n\r\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais!\r\nFacebook: fb.com/zefelipecantor\r\nInstagram: @zefelipecantor\r\nTwitter: @zefelipecantor\r\nYouTube: zefelipecantor\r\nSite Oficial: www.zefelipe.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKnM6-3hpWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKnM6-3hpWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKnM6-3hpWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKnM6-3hpWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKnM6-3hpWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Felipe",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "Sertanejo",
                    "Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "Na Mesma Estrada",
                    "Novo DVD",
                    "Voc\u00ea e Eu",
                    "Proibido \u00c9 Mais Gostoso",
                    "Voc\u00ea N\u00e3o Vale Nada",
                    "Rel\u00f3gio de S\u00e3o Pedro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Felipe - T\u00f4 Mal (Country Sessions)",
                    "description": "Essa m\u00fasica faz parte do novo EP \"Country Sessions\".\nPara ouvir nos apps de m\u00fasica, clique no link: https://ads.somlivre.com.br/Country_Sessions\r\n\r\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\r\n\r\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais!\r\nFacebook: fb.com/zefelipecantor\r\nInstagram: @zefelipecantor\r\nTwitter: @zefelipecantor\r\nYouTube: zefelipecantor\r\nSite Oficial: www.zefelipe.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190750",
                "likeCount": "5856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "714"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tWq3lTg5zAZPtZkvuwSxGheF07U",
            "id": "9a3UhUm0Q3M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T13:30:12Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "17 Jeitos de Trollar um Villager no Minecraft",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nFiz uma armadilha pro villager troll\u00e3o\nFiz uma armadilha pro villager troll\u00e3o\nFIZ UMA ARMADILHA PARA PRENDER O VILLAGER\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9a3UhUm0Q3M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9a3UhUm0Q3M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9a3UhUm0Q3M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9a3UhUm0Q3M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9a3UhUm0Q3M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "Villager",
                    "Troll\u00e3o",
                    "armadilha"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "17 Jeitos de Trollar um Villager no Minecraft",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nFiz uma armadilha pro villager troll\u00e3o\nFiz uma armadilha pro villager troll\u00e3o\nFIZ UMA ARMADILHA PARA PRENDER O VILLAGER\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "356656",
                "likeCount": "4445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "81"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L7YC32PjmHuSe1ZZtV3MxlffMAA",
            "id": "zI8kKLw7bnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T18:24:07Z",
                "channelId": "UCyQtcxEDn-Pa8cMyuZee3UQ",
                "title": "Alexa",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nAlexa \u00b7 LH Chucro \u00b7 senndy \u00b7 LH Chucro\n\nAlexa\n\n\u2117 A Sigla\n\nReleased on: 2025-08-29\n\nProducer: Drummond\nProducer: cheek\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zI8kKLw7bnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zI8kKLw7bnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zI8kKLw7bnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zI8kKLw7bnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zI8kKLw7bnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LH Chucro - Topic",
                "tags": [
                    "LH Chucro",
                    "senndy",
                    "Alexa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Alexa",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nAlexa \u00b7 LH Chucro \u00b7 senndy \u00b7 LH Chucro\n\nAlexa\n\n\u2117 A Sigla\n\nReleased on: 2025-08-29\n\nProducer: Drummond\nProducer: cheek\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8824",
                "likeCount": "1485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pMZQ0KHEoCegAZQgEjCRdlYNJA4",
            "id": "qB2EWMzwkD0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T17:30:13Z",
                "channelId": "UCHuZmQ0lSW8TG81dVZZh5rw",
                "title": "Comprei um SUPRA de controle remoto!",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje Lip\u00e3o testa diversos carrinhos de controle remoto no jogo KitHack Model Club! Espero que voc\u00eas gostem\n\nV\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qB2EWMzwkD0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qB2EWMzwkD0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qB2EWMzwkD0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qB2EWMzwkD0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qB2EWMzwkD0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LipaoGamer",
                "tags": [
                    "lipao",
                    "lipaogamer",
                    "lipao gamer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Comprei um SUPRA de controle remoto!",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje Lip\u00e3o testa diversos carrinhos de controle remoto no jogo KitHack Model Club! Espero que voc\u00eas gostem\n\nV\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94865",
                "likeCount": "2916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "112"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5YHW4EGXhPNT4kRW4JwllbjtSXs",
            "id": "4OJ7iGU2Ue8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T12:00:06Z",
                "channelId": "UC3HKTqrUuEX2E7rzs7rMoqw",
                "title": "NATANZINHO LIMA 2025 - REPERT\u00d3RIO ATUALIZADO - CD NOVO - M\u00daSICAS NOVAS",
                "description": "Bem-vindos ao nosso canal, onde celebramos o som vibrante da nova gera\u00e7\u00e3o de cantores brasileiros! \ud83c\udf1f Aqui, voc\u00ea encontrar\u00e1 uma sele\u00e7\u00e3o cuidadosa das melhores m\u00fasicas de talentos emergentes, como Heitor Costa, Natanzinho Lima, Mari Fernandez e muitos outros.\n\nNosso objetivo \u00e9 apresentar os ritmos aut\u00eanticos e as vozes inovadoras que est\u00e3o moldando o cen\u00e1rio musical brasileiro. Desde o sertanejo at\u00e9 o pagode e o funk, cada artista traz uma ess\u00eancia \u00fanica que promete tocar seu cora\u00e7\u00e3o e animar seu dia.\n\n\ud83d\udd0d O que voc\u00ea pode esperar?\n\nBiografias: Conhe\u00e7a os artistas e suas hist\u00f3rias.\nLan\u00e7amentos: Fique por dentro dos \u00faltimos hits.\nAn\u00e1lises: Mergulhe nas letras e na produ\u00e7\u00e3o musical.\nPlaylists: Curadoria de m\u00fasicas imperd\u00edveis para cada momento.\nJunte-se a n\u00f3s nesta jornada musical e descubra a riqueza da nova m\u00fasica brasileira! Se voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de sons aut\u00eanticos e jovens talentos, este \u00e9 o seu lugar! \ud83c\udfb6\n Entre em contato conosco pelo endere\u00e7o do Gmail. : yeuthuongvodieukien123k@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OJ7iGU2Ue8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OJ7iGU2Ue8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OJ7iGU2Ue8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OJ7iGU2Ue8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OJ7iGU2Ue8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nonstop worship Songs",
                "tags": [
                    "natanzinho lima",
                    "heitor costa",
                    "natanzinho",
                    "natanzinho lima ao vivo",
                    "natanzinho lima 5 da manha",
                    "natanzinho lima as melhores",
                    "natanzinho lima 2025 repert\u00f3rio novo",
                    "natanzinho de bar em bar 6",
                    "natanzinho lima - de bar em bar 6",
                    "natanzinho lima de bar em bar 6",
                    "de bar em bar natanzinho lima",
                    "natanzinho lima de bar em bar",
                    "mentira estampada",
                    "natanzinho lima 2024 repert\u00f3rio novo",
                    "natanzinho lima 2025",
                    "natanzinho lima - ao vivo no buzu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "NATANZINHO LIMA 2025 - REPERT\u00d3RIO ATUALIZADO - CD NOVO - M\u00daSICAS NOVAS",
                    "description": "Bem-vindos ao nosso canal, onde celebramos o som vibrante da nova gera\u00e7\u00e3o de cantores brasileiros! \ud83c\udf1f Aqui, voc\u00ea encontrar\u00e1 uma sele\u00e7\u00e3o cuidadosa das melhores m\u00fasicas de talentos emergentes, como Heitor Costa, Natanzinho Lima, Mari Fernandez e muitos outros.\n\nNosso objetivo \u00e9 apresentar os ritmos aut\u00eanticos e as vozes inovadoras que est\u00e3o moldando o cen\u00e1rio musical brasileiro. Desde o sertanejo at\u00e9 o pagode e o funk, cada artista traz uma ess\u00eancia \u00fanica que promete tocar seu cora\u00e7\u00e3o e animar seu dia.\n\n\ud83d\udd0d O que voc\u00ea pode esperar?\n\nBiografias: Conhe\u00e7a os artistas e suas hist\u00f3rias.\nLan\u00e7amentos: Fique por dentro dos \u00faltimos hits.\nAn\u00e1lises: Mergulhe nas letras e na produ\u00e7\u00e3o musical.\nPlaylists: Curadoria de m\u00fasicas imperd\u00edveis para cada momento.\nJunte-se a n\u00f3s nesta jornada musical e descubra a riqueza da nova m\u00fasica brasileira! Se voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de sons aut\u00eanticos e jovens talentos, este \u00e9 o seu lugar! \ud83c\udfb6\n Entre em contato conosco pelo endere\u00e7o do Gmail. : yeuthuongvodieukien123k@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11766",
                "likeCount": "121",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OjxvUUVVtn6hpWoK7v32N6IQHkU",
            "id": "KQjSyRkNA3g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T19:30:50Z",
                "channelId": "UCtPl3514BvY5B2DYxfJ4TmQ",
                "title": "QUANTO DE SORTE \u00c9 NECESS\u00c1RIO PARA UM STRAWBERRY ELEPHANT RAINBOW OG NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "-\u2039  Neste v\u00eddeo, quanto de sorte \u00e9 ncess\u00e1rio para um strawberry elephant OG no roube um brainrot (ROBLOX)\n-\u2039 Plique games: https://www.youtube.com/c/PliqueGames/featured\n\nDiscord do canal: https://discord.gg/mya4TF9hpV\n\n-\u2039  Se inscreva no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n-\u2039 Instagram: pliqueyt\n\n-\u2039 Twitter: @pliquee\n\n-\u2039 Nome no roblox: PliqueYT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQjSyRkNA3g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQjSyRkNA3g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQjSyRkNA3g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQjSyRkNA3g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQjSyRkNA3g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Plique",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "QUANTO DE SORTE \u00c9 NECESS\u00c1RIO PARA UM STRAWBERRY ELEPHANT RAINBOW OG NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "-\u2039  Neste v\u00eddeo, quanto de sorte \u00e9 ncess\u00e1rio para um strawberry elephant OG no roube um brainrot (ROBLOX)\n-\u2039 Plique games: https://www.youtube.com/c/PliqueGames/featured\n\nDiscord do canal: https://discord.gg/mya4TF9hpV\n\n-\u2039  Se inscreva no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n-\u2039 Instagram: pliqueyt\n\n-\u2039 Twitter: @pliquee\n\n-\u2039 Nome no roblox: PliqueYT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82762",
                "likeCount": "1694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "116"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}