{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "-6MPN3DO3cJqAzaj9OnwvW-McrM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qbWSyvnQcV8eFNdb-PdJpAHrEgU",
            "id": "aUm6Ze3CkVo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T22:36:09Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: MILAN X BOLOGNA | FINAL DA COPA DA IT\u00c1LIA 24/25",
                "description": "\u00c9 DIA DE DECIS\u00c3O!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a grande final entre Milan x Bologna, que ir\u00e1 definir o grande campe\u00e3o da Copa da It\u00e1lia, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#CopaDaIt\u00e1liaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUm6Ze3CkVo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUm6Ze3CkVo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUm6Ze3CkVo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUm6Ze3CkVo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUm6Ze3CkVo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "copa italia",
                    "copa da italia",
                    "coppa italia",
                    "italia",
                    "copa italia cazetv",
                    "milan cazetv",
                    "milan copa",
                    "assistir milan",
                    "milan ao vivo",
                    "jogo milan",
                    "inter jogo",
                    "jogo internazionale",
                    "milao",
                    "final copa italia",
                    "final milan",
                    "milan bologna",
                    "final bologna",
                    "jogo bologna"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: MILAN X BOLOGNA | FINAL DA COPA DA IT\u00c1LIA 24/25",
                    "description": "\u00c9 DIA DE DECIS\u00c3O!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a grande final entre Milan x Bologna, que ir\u00e1 definir o grande campe\u00e3o da Copa da It\u00e1lia, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#CopaDaIt\u00e1liaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1915585",
                "likeCount": "52954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1C5Ac-BEC78ou1F18Ti_kdg54ks",
            "id": "JeQnlT0DaG8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:46:07Z",
                "channelId": "UCEOVI4AmQE01FDKNFunkV2w",
                "title": "Superman l Trailer Oficial",
                "description": "Suas escolhas, suas a\u00e7\u00f5es, \u00e9 isso que te torna quem voc\u00ea \u00e9.  #SupermanFilme - 10 de Julho, somente nos cinemas.\n\nSuperman, o primeiro longa-metragem da DC Studios a chegar \u00e0s telonas, deve estrear nos cinemas de todo o mundo neste ver\u00e3o, distribu\u00eddo pela Warner Bros. Pictures. Em seu estilo caracter\u00edstico, James Gunn assume a nova hist\u00f3ria do super-her\u00f3i original, no rec\u00e9m-imaginado universo DC, com uma combina\u00e7\u00e3o singular de a\u00e7\u00e3o \u00e9pica, humor e cora\u00e7\u00e3o, um Superman movido pela compaix\u00e3o e por uma cren\u00e7a inerente na bondade da humanidade.\u202f \n\nOs CEOs da DC Studios, Peter Safran and Gunn, produziram o longa-metragem, com dire\u00e7\u00e3o e roteiro de Gunn, baseado nos personagens da DC. Superman foi criado por Jerry Siegel e Joe Shuster. \n\nO filme \u00e9 estrelado por David Corenswet (\u201cTwisters\u201d, s\u00e9rie \u201cHollywood\u201d) no papel duplo de Superman/Clark Kent; Rachel Brosnahan (s\u00e9rie \u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) como Lois Lane, e Nicholas Hoult (os filmes \u201cX-Men\u201d, \u201cJurado N\u00ba 2\u201d) como Lex Luthor. Coestrelam Superman os atores Edi Gathegi (s\u00e9rie \u201cFor All Mankind\u201d); Anthony Carrigan (s\u00e9ries \u201cBarry\u201d, \u201cGotham\u201d); Nathan Fillion (os filmes \u201cGuardi\u00f5es da Gal\u00e1xia\u201d, \u201cO Esquadr\u00e3o Suicida\u201d); Isabela Merced (\u201cAlien: Romulus\u201d); Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza\u201d, \u201cFora de S\u00e9rie\u201d); Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d); Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (s\u00e9rie \u201cThe Moodys\u201d); Wendell Pierce (\u201cSelma: Uma Luta pela Igualdade\u201d; s\u00e9rie \u201cJack Ryan\u201d); Alan Tudyk (s\u00e9rie \u201cAndor\u201d); Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d); e Neva Howell (\u201cGreedy People: Pessoas Gananciosas\u201d). \n\nOs produtores executivos de Superman s\u00e3o Nikolas Korda, Chantal Nong Vo e Lars Winther. A equipe de produ\u00e7\u00e3o criativa de James Gunn nos bastidores inclui seus colaboradores frequentes como o diretor de fotografia Henry Braham, a designer de produ\u00e7\u00e3o Beth Mickle, a figurinista Judianna Makovsky, e o compositor John Murphy, ao lado do tamb\u00e9m compositor David Fleming (\u201cThe Last Of Us\u201d) e dos editores William Hoy (\u201cBatman\u201d), Jason Ballantine (filmes \u201cIT\u201d, \u201cThe Flash\u201d) e Craig Alpert (\u201cDeadpool 2\u201d, \u201cBesouro Azul\u201d). \n\nDC Studios apresenta uma produ\u00e7\u00e3o da Troll Court Entertainment/The Safran Company, um filme de James Gunn, \"Superman\", que vai estrear no Brasil em 10 de julho de 2025, com distribui\u00e7\u00e3o pela Warner Bros. Pictures.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeQnlT0DaG8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeQnlT0DaG8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeQnlT0DaG8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeQnlT0DaG8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeQnlT0DaG8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Anthony Carrigan",
                    "Clark Kent",
                    "Coming Soon",
                    "DC",
                    "DC Comics",
                    "DC Studios",
                    "DCU",
                    "David Corenswet",
                    "Edi Gathegi",
                    "Em breve",
                    "Filme",
                    "IMAX",
                    "Isabela Merced",
                    "James Gunn",
                    "Julho 2025",
                    "July 2025",
                    "Lex Luthor",
                    "Lois Lane",
                    "Nathan Fillion",
                    "Nicholas Hoult",
                    "Rachel Brosnahan",
                    "Super-her\u00f3i",
                    "Superhero",
                    "Superher\u00f3i",
                    "Superman",
                    "Superman 2025",
                    "Superman2025",
                    "Trailer",
                    "Trailer 2025",
                    "Trailer Oficial",
                    "WB",
                    "WBD",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Bros Pictures",
                    "Warner Brothers"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Superman l Trailer Oficial",
                    "description": "Suas escolhas, suas a\u00e7\u00f5es, \u00e9 isso que te torna quem voc\u00ea \u00e9.  #SupermanFilme - 10 de Julho, somente nos cinemas.\n\nSuperman, o primeiro longa-metragem da DC Studios a chegar \u00e0s telonas, deve estrear nos cinemas de todo o mundo neste ver\u00e3o, distribu\u00eddo pela Warner Bros. Pictures. Em seu estilo caracter\u00edstico, James Gunn assume a nova hist\u00f3ria do super-her\u00f3i original, no rec\u00e9m-imaginado universo DC, com uma combina\u00e7\u00e3o singular de a\u00e7\u00e3o \u00e9pica, humor e cora\u00e7\u00e3o, um Superman movido pela compaix\u00e3o e por uma cren\u00e7a inerente na bondade da humanidade.\u202f \n\nOs CEOs da DC Studios, Peter Safran and Gunn, produziram o longa-metragem, com dire\u00e7\u00e3o e roteiro de Gunn, baseado nos personagens da DC. Superman foi criado por Jerry Siegel e Joe Shuster. \n\nO filme \u00e9 estrelado por David Corenswet (\u201cTwisters\u201d, s\u00e9rie \u201cHollywood\u201d) no papel duplo de Superman/Clark Kent; Rachel Brosnahan (s\u00e9rie \u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) como Lois Lane, e Nicholas Hoult (os filmes \u201cX-Men\u201d, \u201cJurado N\u00ba 2\u201d) como Lex Luthor. Coestrelam Superman os atores Edi Gathegi (s\u00e9rie \u201cFor All Mankind\u201d); Anthony Carrigan (s\u00e9ries \u201cBarry\u201d, \u201cGotham\u201d); Nathan Fillion (os filmes \u201cGuardi\u00f5es da Gal\u00e1xia\u201d, \u201cO Esquadr\u00e3o Suicida\u201d); Isabela Merced (\u201cAlien: Romulus\u201d); Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza\u201d, \u201cFora de S\u00e9rie\u201d); Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d); Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (s\u00e9rie \u201cThe Moodys\u201d); Wendell Pierce (\u201cSelma: Uma Luta pela Igualdade\u201d; s\u00e9rie \u201cJack Ryan\u201d); Alan Tudyk (s\u00e9rie \u201cAndor\u201d); Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d); e Neva Howell (\u201cGreedy People: Pessoas Gananciosas\u201d). \n\nOs produtores executivos de Superman s\u00e3o Nikolas Korda, Chantal Nong Vo e Lars Winther. A equipe de produ\u00e7\u00e3o criativa de James Gunn nos bastidores inclui seus colaboradores frequentes como o diretor de fotografia Henry Braham, a designer de produ\u00e7\u00e3o Beth Mickle, a figurinista Judianna Makovsky, e o compositor John Murphy, ao lado do tamb\u00e9m compositor David Fleming (\u201cThe Last Of Us\u201d) e dos editores William Hoy (\u201cBatman\u201d), Jason Ballantine (filmes \u201cIT\u201d, \u201cThe Flash\u201d) e Craig Alpert (\u201cDeadpool 2\u201d, \u201cBesouro Azul\u201d). \n\nDC Studios apresenta uma produ\u00e7\u00e3o da Troll Court Entertainment/The Safran Company, um filme de James Gunn, \"Superman\", que vai estrear no Brasil em 10 de julho de 2025, com distribui\u00e7\u00e3o pela Warner Bros. Pictures."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "543697",
                "likeCount": "33757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WTkdYyO29gSfAwd1QgfgGnAWFIA",
            "id": "Pl5pqEf4jeQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T13:49:14Z",
                "channelId": "UCItRs-h8YU1wRRfP637614w",
                "title": "Cora\u00e7\u00e3o de Ferro | Trailer Oficial Dublado | Disney+",
                "description": "Ic\u00f4nico. \ud83e\ude76\n\n#Cora\u00e7\u00e3oDeFerro, nova s\u00e9rie da Marvel Studios, em 24 de junho no #DisneyPlus.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl5pqEf4jeQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl5pqEf4jeQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl5pqEf4jeQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl5pqEf4jeQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl5pqEf4jeQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Brasil",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cora\u00e7\u00e3o de Ferro | Trailer Oficial Dublado | Disney+",
                    "description": "Ic\u00f4nico. \ud83e\ude76\n\n#Cora\u00e7\u00e3oDeFerro, nova s\u00e9rie da Marvel Studios, em 24 de junho no #DisneyPlus."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227649",
                "likeCount": "19727",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2764"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aSG7DbelPUr3fICA0MqVVdjWKYQ",
            "id": "DqXKpxalF8E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T18:14:47Z",
                "channelId": "UCLgti7NuK0RuW9wty-fxPjQ",
                "title": "CPI das Bets faz reuni\u00e3o para ouvir influenciadora Virginia Fonseca \u2013 13/5/25",
                "description": "Oitiva da comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito que investiga as apostas on-line, conhecidas como bets. A convocada \u00e9 a apresentadora, influenciadora e empres\u00e1ria Virginia Pimenta da Fonseca Serr\u00e3o Costa.\u00a0\u00a0\n\nNossas p\u00e1ginas: \nTV Senado (https://www12.senado.leg.br/tv#) \nSenado Federal (https://www12.senado.leg.br/hpsenado)\n\nInscreva-se no nosso canal do YouTube: (http://www.youtube.com/channel/UCLgti7NuK0RuW9wty-fxPjQ?sub_confirmation=1)\n\n#TVSenado #SenadoFederal #Senado2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqXKpxalF8E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqXKpxalF8E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqXKpxalF8E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqXKpxalF8E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqXKpxalF8E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Senado",
                "tags": [
                    "CPI",
                    "CPI das Bets",
                    "Virginia",
                    "Virginia Fonseca",
                    "bets"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CPI das Bets faz reuni\u00e3o para ouvir influenciadora Virginia Fonseca \u2013 13/5/25",
                    "description": "Oitiva da comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito que investiga as apostas on-line, conhecidas como bets. A convocada \u00e9 a apresentadora, influenciadora e empres\u00e1ria Virginia Pimenta da Fonseca Serr\u00e3o Costa.\u00a0\u00a0\n\nNossas p\u00e1ginas: \nTV Senado (https://www12.senado.leg.br/tv#) \nSenado Federal (https://www12.senado.leg.br/hpsenado)\n\nInscreva-se no nosso canal do YouTube: (http://www.youtube.com/channel/UCLgti7NuK0RuW9wty-fxPjQ?sub_confirmation=1)\n\n#TVSenado #SenadoFederal #Senado2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1183350",
                "likeCount": "20803",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1935"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IsfoKL3ckRyFKZU2JDeeHq6ktBA",
            "id": "Pm0ENJAUBHo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T12:45:03Z",
                "channelId": "UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ",
                "title": "Testei a Honestidade dos MEUS AMIGOS - CS5",
                "description": "SEJA MEMBRO \ud83d\udc47: https://www.youtube.com/channel/UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ/join\n \n\u2709 email de contato: comercial@agenciacurta.com\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: Caduxinn\n\ud83d\udc24 TWITTER: Caduxinn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm0ENJAUBHo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm0ENJAUBHo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm0ENJAUBHo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm0ENJAUBHo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm0ENJAUBHo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caduxinn",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Testei a Honestidade dos MEUS AMIGOS - CS5",
                    "description": "SEJA MEMBRO \ud83d\udc47: https://www.youtube.com/channel/UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ/join\n \n\u2709 email de contato: comercial@agenciacurta.com\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: Caduxinn\n\ud83d\udc24 TWITTER: Caduxinn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246078",
                "likeCount": "11175",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "448"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_2JR5smHvbACnrg58UIJDtVzX08",
            "id": "96KXmmS78jQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T04:42:34Z",
                "channelId": "UCJ_poBhgNa9plKmPH6RCWdg",
                "title": "RODEIO DO JACQUES - SEMI FINAL E FINAL | AO VIVO",
                "description": "SEJAM BEM-VINDOS AO RODEIO DO JACQUES!\nPreparem-se para viver uma experi\u00eancia \u00fanica com montarias, m\u00fasica boa, convidados especiais e muita emo\u00e7\u00e3o no cora\u00e7\u00e3o!\nAqui come\u00e7a uma nova hist\u00f3ria...Ao vivo, direto da arena!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96KXmmS78jQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96KXmmS78jQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96KXmmS78jQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96KXmmS78jQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96KXmmS78jQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jacquesvanier",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RODEIO DO JACQUES - SEMI FINAL E FINAL | AO VIVO",
                    "description": "SEJAM BEM-VINDOS AO RODEIO DO JACQUES!\nPreparem-se para viver uma experi\u00eancia \u00fanica com montarias, m\u00fasica boa, convidados especiais e muita emo\u00e7\u00e3o no cora\u00e7\u00e3o!\nAqui come\u00e7a uma nova hist\u00f3ria...Ao vivo, direto da arena!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "497522",
                "likeCount": "15199",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n1-LlWCHz7DlIVuCB5HB2Kp2i9g",
            "id": "8hCar9xOkHc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T03:03:27Z",
                "channelId": "UCxc3marqP9BJSkQ0_K4mqDg",
                "title": "Lan\u00fas x Vasco - COM IMAGENS e narra\u00e7\u00e3o de Diguinho Coruja | Sul-Americana 2025",
                "description": "A noite desta ter\u00e7a-feira (13) promete muita anima\u00e7\u00e3o e futebol na transmiss\u00e3o da Copa Sul-Americana pelo YouTube do SBT Sports. O confronto ser\u00e1 entre o Lan\u00fas, da Argentina, e o Vasco, com narra\u00e7\u00e3o de Diguinho Coruja e coment\u00e1rios de Beto Oliver e Andr\u00e9, irm\u00e3o g\u00eameo do narrador.\n\n\nO pr\u00e9-jogo est\u00e1 marcado para come\u00e7ar \u00e0s 20h50 (de Bras\u00edlia) e contar\u00e1 com intera\u00e7\u00f5es em tempo real pelo WhatsApp. A transmiss\u00e3o promete n\u00e3o s\u00f3 cobrir o jogo, mas tamb\u00e9m proporcionar entretenimento e oportunidade para os f\u00e3s interagirem com a equipe de transmiss\u00e3o atrav\u00e9s do n\u00famero (11) 94199-5281.\n\n\nPara assumir a lideran\u00e7a do Grupo G, o Vasco precisa vencer por pelo menos tr\u00eas gols de diferen\u00e7a. Qualquer outro resultado mant\u00e9m o Lan\u00fas na primeira coloca\u00e7\u00e3o da chave.\n\n\nAp\u00f3s o jogo, a equipe do SBT Sports continuar\u00e1 a cobertura com a Futlive, que traz uma an\u00e1lise dos momentos mais importantes da partida.\n\n\n#vasco #lanus #sulamericana #aovivo #sbtaovivo #sbt #sbtsports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hCar9xOkHc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hCar9xOkHc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hCar9xOkHc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hCar9xOkHc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hCar9xOkHc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT Sports",
                "tags": [
                    "sulamericana",
                    "sbt ao vivo",
                    "sulamericana ao vivo",
                    "sbt sports",
                    "diguinho coruja",
                    "beto oliver",
                    "andr\u00e9 muniz",
                    "jogo com imagens",
                    "sulamericana no sbt",
                    "ao vivo",
                    "vasco",
                    "vasco da gama",
                    "vasco sulamericana",
                    "lanus",
                    "lanus x vasco",
                    "lanus x vasco ao vivo",
                    "ao vivo lanus x vasco"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lan\u00fas x Vasco - COM IMAGENS e narra\u00e7\u00e3o de Diguinho Coruja | Sul-Americana 2025",
                    "description": "A noite desta ter\u00e7a-feira (13) promete muita anima\u00e7\u00e3o e futebol na transmiss\u00e3o da Copa Sul-Americana pelo YouTube do SBT Sports. O confronto ser\u00e1 entre o Lan\u00fas, da Argentina, e o Vasco, com narra\u00e7\u00e3o de Diguinho Coruja e coment\u00e1rios de Beto Oliver e Andr\u00e9, irm\u00e3o g\u00eameo do narrador.\n\n\nO pr\u00e9-jogo est\u00e1 marcado para come\u00e7ar \u00e0s 20h50 (de Bras\u00edlia) e contar\u00e1 com intera\u00e7\u00f5es em tempo real pelo WhatsApp. A transmiss\u00e3o promete n\u00e3o s\u00f3 cobrir o jogo, mas tamb\u00e9m proporcionar entretenimento e oportunidade para os f\u00e3s interagirem com a equipe de transmiss\u00e3o atrav\u00e9s do n\u00famero (11) 94199-5281.\n\n\nPara assumir a lideran\u00e7a do Grupo G, o Vasco precisa vencer por pelo menos tr\u00eas gols de diferen\u00e7a. Qualquer outro resultado mant\u00e9m o Lan\u00fas na primeira coloca\u00e7\u00e3o da chave.\n\n\nAp\u00f3s o jogo, a equipe do SBT Sports continuar\u00e1 a cobertura com a Futlive, que traz uma an\u00e1lise dos momentos mais importantes da partida.\n\n\n#vasco #lanus #sulamericana #aovivo #sbtaovivo #sbt #sbtsports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1054878",
                "likeCount": "23916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WpcBVOu0gZCRxkNupKiXLNJbfv0",
            "id": "qknjY1Qh4gY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T22:00:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 02 - CHANTILLY E CAIXA MISTERIOSA (13/05/25) | TEMP. 1 | MASTERCHEF CREATORS BRASIL",
                "description": "Uma mini-prova tomou conta da cozinha do MasterChef Creators e os competidores tiveram que bater chantilly! Depois, uma conhecid\u00edssima (e aguardada) de todos: Caixa Misteriosa. Bora conferir como foi esse segundo epis\u00f3dio, em parceria com a @LATAMAirlines_BR?\u00a0\u2708\n\nhttps://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\nTemp 2 (2023): https://bit.ly/MCMais_T02\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022):https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qknjY1Qh4gY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qknjY1Qh4gY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qknjY1Qh4gY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qknjY1Qh4gY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qknjY1Qh4gY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "masterchef brasil",
                    "masterchef band",
                    "masterchef nova temporada",
                    "ana paula padrao",
                    "erick jacquin",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "helena rizzo",
                    "masterchef ao vivo",
                    "masterchef assistir",
                    "comidas",
                    "receitas",
                    "tbt masterchef",
                    "masterchef melhores momentos",
                    "lista masterchef",
                    "masterchef br",
                    "masterchef melhor participante",
                    "masterchef",
                    "masterchef na band",
                    "gastronomia",
                    "gastronomia brasileira",
                    "rodrigo oliveira"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 02 - CHANTILLY E CAIXA MISTERIOSA (13/05/25) | TEMP. 1 | MASTERCHEF CREATORS BRASIL",
                    "description": "Uma mini-prova tomou conta da cozinha do MasterChef Creators e os competidores tiveram que bater chantilly! Depois, uma conhecid\u00edssima (e aguardada) de todos: Caixa Misteriosa. Bora conferir como foi esse segundo epis\u00f3dio, em parceria com a @LATAMAirlines_BR?\u00a0\u2708\n\nhttps://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\nTemp 2 (2023): https://bit.ly/MCMais_T02\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022):https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "529101",
                "likeCount": "25603",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mc4ISQyc_W7Fw0vy_79a9Kpw9_g",
            "id": "kQSSNAvnqR8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T14:30:22Z",
                "channelId": "UCNFf1QdVK-73ZODRfpFwubg",
                "title": "COMO VAI JOGAR O BRASIL DE ANCELOTTI?",
                "description": "Abra sua conta gr\u00e1tis no Mercado Bitcoin - https://bit.ly/brunoformiga-MB\n\nAncelotti vai ser o t\u00e9cnico da sele\u00e7\u00e3o brasileira. E como o time vai jogar? Quem deve ganhar e quem deve perder espa\u00e7o?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQSSNAvnqR8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQSSNAvnqR8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQSSNAvnqR8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQSSNAvnqR8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQSSNAvnqR8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruno Formiga",
                "tags": [
                    "CARLO ANCELOTTI",
                    "ANCELOTTI NA SELE\u00c7\u00c3O",
                    "T\u00c9CNICO DA SELE\u00c7\u00c3O",
                    "SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA",
                    "NOVO T\u00c9CNICO DA SELE\u00c7\u00c3O",
                    "TNT SPORTS",
                    "TNT",
                    "POLEMICAS VAZIAS",
                    "BRUNO FORMIGA",
                    "CANAL DO FORMIGA",
                    "FORMIGA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMO VAI JOGAR O BRASIL DE ANCELOTTI?",
                    "description": "Abra sua conta gr\u00e1tis no Mercado Bitcoin - https://bit.ly/brunoformiga-MB\n\nAncelotti vai ser o t\u00e9cnico da sele\u00e7\u00e3o brasileira. E como o time vai jogar? Quem deve ganhar e quem deve perder espa\u00e7o?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141248",
                "likeCount": "11419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "841"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A0ENdVV5icEHTXACpqsTuXbg2ps",
            "id": "5Uiux1RQZqc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:05:42Z",
                "channelId": "UCEUzhqtu0dAS79dtu8m5AUg",
                "title": "MC FANTXMA, MC PATINHAS, GELADO NO BEAT E MC CIFR\u00c3O - SARRA NA 40",
                "description": "novo Instagram:\n@numberone.produtora\n\nArtistas:\n\nmc Fantxma\nE o Gelado\nE o Cifrao\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \n\nPatinhas No Beat\n\n\n\nContrate para shows os artistas da Number One  (81) 994763334\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nNUMBER ONE \u00ae\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Uiux1RQZqc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Uiux1RQZqc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Uiux1RQZqc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Uiux1RQZqc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Uiux1RQZqc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NUMBER ONE",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MC FANTXMA, MC PATINHAS, GELADO NO BEAT E MC CIFR\u00c3O - SARRA NA 40",
                    "description": "novo Instagram:\n@numberone.produtora\n\nArtistas:\n\nmc Fantxma\nE o Gelado\nE o Cifrao\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \n\nPatinhas No Beat\n\n\n\nContrate para shows os artistas da Number One  (81) 994763334\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nNUMBER ONE \u00ae\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118477",
                "likeCount": "4120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "431"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4VHTA2zMG6lguMyinHMBUIs_-Iw",
            "id": "TpIwyQ7_2FU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T22:52:18Z",
                "channelId": "UCbtlMIfdRVxPXZ1nI8NBN2A",
                "title": "QUEM VENCEU ESSA BATALHA? - Brino, Quatroque e Claudia s\u00e3o Coisa Nossa",
                "description": "Neste epis\u00f3dio \u00e9pico, o Brino enfrenta uma dos desafios mais dif\u00edceis da sua vida: reconhecer a comida da sua pr\u00f3pria m\u00e3e enquanto est\u00e1 vendado! \n\nDe um lado, Thiago Quatroque, com toda a sua criatividade e ousadia culin\u00e1ria. Do outro, a lend\u00e1ria Dona Cl\u00e1udia, m\u00e3e do Brino, com suas receitas caseiras que aquecem o cora\u00e7\u00e3o e a alma. \ud83d\udca5\ud83d\udc69\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udf73\n\nSer\u00e1 que Brino tem o paladar afiado o suficiente para vencer? Assista e descubra! N\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu like, comentar e compartilhar com os amigos! \ud83c\udfa5\u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TpIwyQ7_2FU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TpIwyQ7_2FU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TpIwyQ7_2FU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TpIwyQ7_2FU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TpIwyQ7_2FU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coisa Nossa",
                "tags": [
                    "guarana",
                    "guarana antarctica",
                    "memes",
                    "games",
                    "zuera",
                    "brasil",
                    "estudando o brasileiro",
                    "raio brasilizante",
                    "gameme show",
                    "coisa nossa",
                    "a coisa \u00e9 nossa",
                    "coisa nossa tente n\u00e3o rir",
                    "guaran\u00e1"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM VENCEU ESSA BATALHA? - Brino, Quatroque e Claudia s\u00e3o Coisa Nossa",
                    "description": "Neste epis\u00f3dio \u00e9pico, o Brino enfrenta uma dos desafios mais dif\u00edceis da sua vida: reconhecer a comida da sua pr\u00f3pria m\u00e3e enquanto est\u00e1 vendado! \n\nDe um lado, Thiago Quatroque, com toda a sua criatividade e ousadia culin\u00e1ria. Do outro, a lend\u00e1ria Dona Cl\u00e1udia, m\u00e3e do Brino, com suas receitas caseiras que aquecem o cora\u00e7\u00e3o e a alma. \ud83d\udca5\ud83d\udc69\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udf73\n\nSer\u00e1 que Brino tem o paladar afiado o suficiente para vencer? Assista e descubra! N\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu like, comentar e compartilhar com os amigos! \ud83c\udfa5\u2728"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42537",
                "likeCount": "5741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hdGfyjiirgJ4ZgavMrolzYGQ0hk",
            "id": "5ikCWVfb89Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T22:27:25Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "MBAPP\u00c9 faz PINTURA, e REAL MADRID arranca a VIT\u00d3RIA contra o Mallorca nos acr\u00e9scimos",
                "description": "Real Madrid e Mallorca se enfrentaram pela 36\u00aa rodada de LALIGA.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #realmadrid #mallorca",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ikCWVfb89Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ikCWVfb89Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ikCWVfb89Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ikCWVfb89Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ikCWVfb89Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "LALIGA",
                    "Campeonato Espanhol",
                    "Espanhol",
                    "Espanha",
                    "Real Madrid",
                    "Real",
                    "Real Madrid ao vivo",
                    "Real Madrid agora",
                    "Mallorca",
                    "Real Madrid vs Mallorca",
                    "Real Madrid x Mallorca",
                    "Futebol",
                    "Futebol ao vivo",
                    "Futebol agora",
                    "Futebol na ESPN",
                    "LALIGA na ESPN",
                    "ESPN",
                    "ESPN Brasil",
                    "Star+",
                    "Disney+",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Endrick",
                    "Ram\u00f3n",
                    "Gols",
                    "Gol",
                    "Gols do dia",
                    "gols de hoje",
                    "Melhores Momentos",
                    "MM"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MBAPP\u00c9 faz PINTURA, e REAL MADRID arranca a VIT\u00d3RIA contra o Mallorca nos acr\u00e9scimos",
                    "description": "Real Madrid e Mallorca se enfrentaram pela 36\u00aa rodada de LALIGA.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #realmadrid #mallorca"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "764308",
                "likeCount": "32347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KAMBgOvn-BrcUI2z53CwqhpGazs",
            "id": "0iurJGt8CKo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T20:39:11Z",
                "channelId": "UCmEClzCBDx-vrt0GuSKBd9g",
                "title": "Trailer GTA VI - UM RETRATO DA AM\u00c9RICA \ud83e\udd2f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "description": "KABUM!\nConfira as promo\u00e7\u00f5es do MEGA MAIO no Kabum: https://jovemnerd.page.link/Kabum_Mega_Maio_NO\n\nOZOB\nAproveite o Late Pledge de Ozob: A Cyberpunk Boardgame!\n- Para o p\u00fablico brasileiros: https://jovemnerd.page.link/Ozob_Late_Pledge\n- Para o p\u00fablico internacional: https://jovemnerd.page.link/Ozob_Gamefound_Late_Pledge\n\nJovem Nerd, Carlinhos Troll e Azaghal analisam o novo trailer de GTA VI com todo o conhecimento de verdadeiros Florida Men. \n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\nNERDBUNKER: https://www.youtube.com/@Nerdbunker\nMAU ACOMPANHADO: https://www.youtube.com/@mauacompanhado\nNERDOLOGIA: https://www.youtube.com/@nerdologia\n\n\n\n#jovemnerd #gta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0iurJGt8CKo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0iurJGt8CKo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0iurJGt8CKo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0iurJGt8CKo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0iurJGt8CKo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Nerd",
                "tags": [
                    "jovem nerd",
                    "nerdcast",
                    "nerdcast stories",
                    "jovem nerd nerdplayer",
                    "Jovem Nerd",
                    "azaghal",
                    "nerdcast rpg",
                    "nerdcast stories jovem nerd",
                    "historias nerdcast",
                    "cortes nerdcast",
                    "cortes jovem nerd",
                    "jovem nerd nerdoffice",
                    "nerdcast jovem nerd",
                    "jovem nerd gameplay",
                    "nerdcast rpg ghanor",
                    "jovem nerd rpg",
                    "azaghal jovem nerd",
                    "nerdcast stories azaghal",
                    "GTA VI",
                    "trailer gta",
                    "gta 6 trailer",
                    "trailer novo gta",
                    "novo gta",
                    "jogo gta",
                    "gta florida"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Trailer GTA VI - UM RETRATO DA AM\u00c9RICA \ud83e\udd2f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                    "description": "KABUM!\nConfira as promo\u00e7\u00f5es do MEGA MAIO no Kabum: https://jovemnerd.page.link/Kabum_Mega_Maio_NO\n\nOZOB\nAproveite o Late Pledge de Ozob: A Cyberpunk Boardgame!\n- Para o p\u00fablico brasileiros: https://jovemnerd.page.link/Ozob_Late_Pledge\n- Para o p\u00fablico internacional: https://jovemnerd.page.link/Ozob_Gamefound_Late_Pledge\n\nJovem Nerd, Carlinhos Troll e Azaghal analisam o novo trailer de GTA VI com todo o conhecimento de verdadeiros Florida Men. \n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\nNERDBUNKER: https://www.youtube.com/@Nerdbunker\nMAU ACOMPANHADO: https://www.youtube.com/@mauacompanhado\nNERDOLOGIA: https://www.youtube.com/@nerdologia\n\n\n\n#jovemnerd #gta"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93657",
                "likeCount": "12398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NpsIHwWxt3l1ZCUitzSG2tDRKok",
            "id": "4pjSwKfk_Oc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T14:00:06Z",
                "channelId": "UClXz2Nus3ASfscB60dC5gxQ",
                "title": "MORRE O L\u00cdDER ESP\u00cdRITA DIVALDO FRANCO, AOS 98 ANOS, EM SALVADOR",
                "description": "\ud83d\udd14  SE INSCREVE, DEIXA O LIKE E COMPARTILHA!\n\n\ud83d\udcf1 Segue a gente no instagram: (@bandbahia): https://www.instagram.com/bandbahia/ \n\n\ud83d\udcf1 (@boranordesteoficial): https://www.instagram.com/boranordesteoficial/ \n\n\ud83d\udc26  Segue a gente no Twitter tamb\u00e9m: (@bandba) https://twitter.com/bandba\n\n---------------------------------------------------------------\nMORRE O L\u00cdDER ESP\u00cdRITA DIVALDO FRANCO, AOS 98 ANOS, EM SALVADOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pjSwKfk_Oc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pjSwKfk_Oc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pjSwKfk_Oc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pjSwKfk_Oc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pjSwKfk_Oc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Band Bahia Oficial",
                "tags": [
                    "band bahia",
                    "tv band bahia",
                    "band ba",
                    "salvador",
                    "band bahia oficial",
                    "bandbahia oficial",
                    "bahia",
                    "Salvador",
                    "Bahia",
                    "not\u00edcias da bahia",
                    "not\u00edcias de salvador",
                    "tv band bahia oficial",
                    "tv band bahia ao vivo",
                    "tv band ao vivo",
                    "bora brasil",
                    "band",
                    "bora ne",
                    "MORRE O L\u00cdDER ESP\u00cdRITA DIVALDO FRANCO",
                    "DIVALDO FRANCO",
                    "L\u00cdDER ESP\u00cdRITA",
                    "MORRE O L\u00cdDER ESP\u00cdRITA",
                    "98 ANOS",
                    "MORRE",
                    "ESP\u00cdRITA DIVALDO FRANCO"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MORRE O L\u00cdDER ESP\u00cdRITA DIVALDO FRANCO, AOS 98 ANOS, EM SALVADOR",
                    "description": "\ud83d\udd14  SE INSCREVE, DEIXA O LIKE E COMPARTILHA!\n\n\ud83d\udcf1 Segue a gente no instagram: (@bandbahia): https://www.instagram.com/bandbahia/ \n\n\ud83d\udcf1 (@boranordesteoficial): https://www.instagram.com/boranordesteoficial/ \n\n\ud83d\udc26  Segue a gente no Twitter tamb\u00e9m: (@bandba) https://twitter.com/bandba\n\n---------------------------------------------------------------\nMORRE O L\u00cdDER ESP\u00cdRITA DIVALDO FRANCO, AOS 98 ANOS, EM SALVADOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58119",
                "likeCount": "4938",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NH8vAfG-LSiT74GnVf-Vr5IO7Zk",
            "id": "gSnyVgUKkxA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T16:04:56Z",
                "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
                "title": "Virginia Fonseca tem embate com Soraya Thronicke durante CPI das Bets e nega 'cl\u00e1usula da desgra\u00e7a'",
                "description": "Virginia Fonseca, de 26 anos, prestou depoimento \u00e0 CPI das Bets, em Bras\u00edlia (DF), ap\u00f3s convoca\u00e7\u00e3o protocolada pela senadora Soraya Thronicke (Podemos).",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSnyVgUKkxA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSnyVgUKkxA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSnyVgUKkxA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSnyVgUKkxA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSnyVgUKkxA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL",
                "tags": [
                    "virginia fonseca",
                    "virginia fonseca senado",
                    "virginia fonseca depoimento",
                    "virginia fonseca cpi",
                    "cpi virginia fonseca",
                    "virginia fonseca v\u00eddeos",
                    "filhas virginia fonseca",
                    "apostas virginia fonseca",
                    "sabadou virginia fonseca",
                    "virginia fonseca sabadou",
                    "virginia fonseca bets",
                    "virginia fonseca na cpi",
                    "cpi com virginia fonseca",
                    "v\u00eddeos virginia fonseca",
                    "senado virginia fonseca",
                    "virginia fonseca no senado",
                    "assistir virginia fonseca",
                    "ao vivo",
                    "cpi das bets ao vivo",
                    "cpi ao vivo",
                    "z\u00e9 felipe"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Virginia Fonseca tem embate com Soraya Thronicke durante CPI das Bets e nega 'cl\u00e1usula da desgra\u00e7a'",
                    "description": "Virginia Fonseca, de 26 anos, prestou depoimento \u00e0 CPI das Bets, em Bras\u00edlia (DF), ap\u00f3s convoca\u00e7\u00e3o protocolada pela senadora Soraya Thronicke (Podemos)."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "785841",
                "likeCount": "16198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5677"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ySYMNR4uAyFgJyLYO-9hT9TJ5lk",
            "id": "__Yrwoxz-4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T15:04:40Z",
                "channelId": "UC5Hi0UkephOloKgZKLM9e-w",
                "title": "I Faced My Biggest Fear! (Plastic Surgery)",
                "description": "I Faced My Biggest Fear! (Plastic Surgery) | The Anazala Family \nOrder My Book Now: https://anazala.com/ \n\nToday i faced my biggest fears and had my first surgery ever. \n\nCheck our Latest Videos:\n- $1 vs $100,000,000 YouTuber Houses! ft. Jordan Matter \nhttps://www.youtube.com/watch?v=FeaS2f9fZdw&t=13s\n- I Gave $1000 to Ages 1-18 to Spend Freely \nhttps://www.youtube.com/watch?v=UWep2D3kbss&t=28s\n_____\nOur Jordan Matter Collab : I Gave My CREDIT CARD To AGES 1-18\nhttps://www.youtube.com/watch?v=DqCtwpT1Z50&t=43s \n\nOur Royalty Family Collab: https://www.youtube.com/watch?v=-CcTIsgqVKs&t=762s\n\nOur Ben Azelart Collab: I Built a SECRET Zoo In My House! \nhttps://www.youtube.com/watch?v=9qmfPvrm6ew&t=1633s\n\nContact us: contact@anazala.com \n______\n\nMusicbed SyncID:\nMB01VMAIIZ2EJEQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Anazala Family ",
                "tags": [
                    "anazala",
                    "anazala family",
                    "facing my fear",
                    "i faced my biggest fear",
                    "Fear",
                    "my Daughter",
                    "ace family",
                    "family",
                    "Jordan Matter",
                    "stokes twins",
                    "Anazala family",
                    "Anazala",
                    "Alexa Rivera",
                    "Brent rivera",
                    "royalty family",
                    "the anazala family",
                    "shopping",
                    "24 hours",
                    "facing 100 fears in 24 hours",
                    "facing fears",
                    "faced my fear"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Faced My Biggest Fear! (Plastic Surgery)",
                    "description": "I Faced My Biggest Fear! (Plastic Surgery) | The Anazala Family \nOrder My Book Now: https://anazala.com/ \n\nToday i faced my biggest fears and had my first surgery ever. \n\nCheck our Latest Videos:\n- $1 vs $100,000,000 YouTuber Houses! ft. Jordan Matter \nhttps://www.youtube.com/watch?v=FeaS2f9fZdw&t=13s\n- I Gave $1000 to Ages 1-18 to Spend Freely \nhttps://www.youtube.com/watch?v=UWep2D3kbss&t=28s\n_____\nOur Jordan Matter Collab : I Gave My CREDIT CARD To AGES 1-18\nhttps://www.youtube.com/watch?v=DqCtwpT1Z50&t=43s \n\nOur Royalty Family Collab: https://www.youtube.com/watch?v=-CcTIsgqVKs&t=762s\n\nOur Ben Azelart Collab: I Built a SECRET Zoo In My House! \nhttps://www.youtube.com/watch?v=9qmfPvrm6ew&t=1633s\n\nContact us: contact@anazala.com \n______\n\nMusicbed SyncID:\nMB01VMAIIZ2EJEQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4134145",
                "likeCount": "47687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7847"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J1hxmBdxA5uXS28Vau8JV3ITWdg",
            "id": "CB4PJGjYIp4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:13:36Z",
                "channelId": "UCGFNp4Pialo9wjT9Bo8wECA",
                "title": "\u266b AGORA \u00c9 OFICIAL: ANCELOTTI \u00c9 NOVO T\u00c9CNICO DA SELE\u00c7\u00c3O! \ud83d\udd25 | Par\u00f3dia Se Prepara 2 - MC Livinho",
                "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"Se Prepara 2\" de MC Livinho, MC Pedrinho e Perera DJ. A CBF anunciou e o homem confirmou: Ancelotti \u00e9 o novo treinador da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira! Enfim a novela acabou o t\u00e9cnico com mais Champions da hist\u00f3ria! Ser\u00e1 que o hexa vem em 2026 com ele?\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: prodsamper\nLink: https://www.youtube.com/watch?v=p6CFXnsQCac\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nCarletto na Canarinha\n\nO treinador que mais venceu a Champions\n\nVem pra maior sele\u00e7\u00e3o do mundo!\n\nSe prepara que ele vai brotar\nSe prepara, Charut\u00e3o vem l\u00e1\nSe prepara, Celha vem pra c\u00e1\nNuma sobrancelhada a Sele\u00e7\u00e3o vai retornar\nAncelotti e Brasa, que uni\u00e3o espetacular\nSe prepara\n\nAqui \u00e9 Brasil!\n\nSonho meu\nO mais brabo que reinou no Bernab\u00e9u\nOlha quanta ta\u00e7a o Ancelotti ergueu\nVem buscar a que falta pro seu apogeu\n\nSe prepara que ele vai brotar\n\nAt\u00e9 que enfim, meu Deus, o do charuto vem pra c\u00e1\nJ\u00e1 t\u00f4 pensando onde a 6\u00aa estrela vai ficar\nAgora na Can\u00e1ria a sobrancelha vai cantar\nAgora o nosso Brasa vai voltar a nos orgulhar\nAgora na Can\u00e1ria o charuta\u00e7o vai cantar\nAgora eu t\u00f4 pilhado com hexa l\u00e1 no Canad\u00e1\n\nSe prepara que ele vai brotar\nSe prepara, Charut\u00e3o vem l\u00e1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CB4PJGjYIp4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CB4PJGjYIp4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CB4PJGjYIp4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CB4PJGjYIp4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CB4PJGjYIp4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FutPar\u00f3dias",
                "tags": [
                    "Futebol",
                    "FutParodias",
                    "Par\u00f3dia",
                    "futparodia",
                    "futeparodia",
                    "parodia",
                    "fut parodia",
                    "fut parodias",
                    "Par\u00f3dia com Jogadores",
                    "musica",
                    "musica de futebol",
                    "musica futparodias",
                    "musica esporte",
                    "carlo ancelotti",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "ancelotti brasil",
                    "ancelotti entrevista",
                    "ancelotti coletiva",
                    "ancelotti futparodias",
                    "ancelotti tecnico brasil",
                    "copa do mundo",
                    "novo tecnico da sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "se prepara 2",
                    "funk brasil",
                    "parodia sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "parodia brasil",
                    "futparodias sele\u00e7\u00e3o brasileira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u266b AGORA \u00c9 OFICIAL: ANCELOTTI \u00c9 NOVO T\u00c9CNICO DA SELE\u00c7\u00c3O! \ud83d\udd25 | Par\u00f3dia Se Prepara 2 - MC Livinho",
                    "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"Se Prepara 2\" de MC Livinho, MC Pedrinho e Perera DJ. A CBF anunciou e o homem confirmou: Ancelotti \u00e9 o novo treinador da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira! Enfim a novela acabou o t\u00e9cnico com mais Champions da hist\u00f3ria! Ser\u00e1 que o hexa vem em 2026 com ele?\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: prodsamper\nLink: https://www.youtube.com/watch?v=p6CFXnsQCac\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nCarletto na Canarinha\n\nO treinador que mais venceu a Champions\n\nVem pra maior sele\u00e7\u00e3o do mundo!\n\nSe prepara que ele vai brotar\nSe prepara, Charut\u00e3o vem l\u00e1\nSe prepara, Celha vem pra c\u00e1\nNuma sobrancelhada a Sele\u00e7\u00e3o vai retornar\nAncelotti e Brasa, que uni\u00e3o espetacular\nSe prepara\n\nAqui \u00e9 Brasil!\n\nSonho meu\nO mais brabo que reinou no Bernab\u00e9u\nOlha quanta ta\u00e7a o Ancelotti ergueu\nVem buscar a que falta pro seu apogeu\n\nSe prepara que ele vai brotar\n\nAt\u00e9 que enfim, meu Deus, o do charuto vem pra c\u00e1\nJ\u00e1 t\u00f4 pensando onde a 6\u00aa estrela vai ficar\nAgora na Can\u00e1ria a sobrancelha vai cantar\nAgora o nosso Brasa vai voltar a nos orgulhar\nAgora na Can\u00e1ria o charuta\u00e7o vai cantar\nAgora eu t\u00f4 pilhado com hexa l\u00e1 no Canad\u00e1\n\nSe prepara que ele vai brotar\nSe prepara, Charut\u00e3o vem l\u00e1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238445",
                "likeCount": "19839",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "786"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Z0bYxtCcmGJj2Rvnk_vz7GdSgM",
            "id": "Oo33yDhZ1dk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T12:30:33Z",
                "channelId": "UCHkLdUqjUct7f4iskfqQzWQ",
                "title": "ZOOL\u00d3GICO DE BRAINROT NO MINECRAFT",
                "description": "CREATIVE SQUAD 5: Todos os 12 participantes est\u00e3o divididos em 6 duplas. A ilha cogumelo (central) \u00e9 um lugar seguro, ou seja, n\u00e3o pode PVP. Os 12 biomas em volta dela possuem 1 totem cada e caso a dupla perca ele, ela vira um RENEGADO!\n\nCr\u00e9ditos das builds: \n- @ManDooMiN\n- @kaza013\n- @KyaCeli\n\n\u26a1GARANTA SEU BONECO ONERB AQUI: https://boxsugar.com.br/onerb\n\n\ud83d\udce2Contato: onerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udcbb SITE CREATIVE SQUAD: https://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#onerb #creativesquad #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oo33yDhZ1dk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oo33yDhZ1dk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oo33yDhZ1dk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oo33yDhZ1dk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oo33yDhZ1dk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onerb",
                "tags": [
                    "onerb",
                    "brainrot",
                    "creative squad 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZOOL\u00d3GICO DE BRAINROT NO MINECRAFT",
                    "description": "CREATIVE SQUAD 5: Todos os 12 participantes est\u00e3o divididos em 6 duplas. A ilha cogumelo (central) \u00e9 um lugar seguro, ou seja, n\u00e3o pode PVP. Os 12 biomas em volta dela possuem 1 totem cada e caso a dupla perca ele, ela vira um RENEGADO!\n\nCr\u00e9ditos das builds: \n- @ManDooMiN\n- @kaza013\n- @KyaCeli\n\n\u26a1GARANTA SEU BONECO ONERB AQUI: https://boxsugar.com.br/onerb\n\n\ud83d\udce2Contato: onerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udcbb SITE CREATIVE SQUAD: https://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#onerb #creativesquad #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "552327",
                "likeCount": "19751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1987"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M71k1Sn31GKQv9E4iVcM8hgw-ys",
            "id": "cRbyGjvKZss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T18:36:48Z",
                "channelId": "UCWefhgfmiI0m5nbbBlGKopg",
                "title": "SUPERMAN TRAILER OFICIAL - REA\u00c7\u00c3O + AN\u00c1LISE COMPLETA",
                "description": "SEJA MEMBRO E PARTICIPE DAS LIVES\nhttps://www.youtube.com/channel/UCWefhgfmiI0m5nbbBlGKopg/join\n\nVamos comentar as novidades do DCU.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRbyGjvKZss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRbyGjvKZss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRbyGjvKZss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRbyGjvKZss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRbyGjvKZss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Batcaverna",
                "tags": [
                    "superman",
                    "superman trailer",
                    "superman dcu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "SUPERMAN TRAILER OFICIAL - REA\u00c7\u00c3O + AN\u00c1LISE COMPLETA",
                    "description": "SEJA MEMBRO E PARTICIPE DAS LIVES\nhttps://www.youtube.com/channel/UCWefhgfmiI0m5nbbBlGKopg/join\n\nVamos comentar as novidades do DCU."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39958",
                "likeCount": "6745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "980"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fE_sTnmjEaaxLgbxAzUoLro49zc",
            "id": "urWQSMPr1Ow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T14:00:07Z",
                "channelId": "UC52rxcnme1pYpUfRrC4WWfQ",
                "title": "JULLIANY SOUZA - LE\u00c3O DE JUD\u00c1 (AO VIVO)",
                "description": "Le\u00e3o de Jud\u00e1 - Julliany Souza (Clipe Oficial)\n\n\u25b8 Assista minha playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLgxwqHvS2Kfc_HcZR715LSLT_7yh_gQxQ&feature=shared  \n\u25b8 Inscreva-se no canal: \u202a@JullianySouza\n\u25b8 Ou\u00e7a nas plataformas digitais: http://ADA.lnk.to/LeaodeJuda   \n \n\u25b8 Contato agenda/convites:\n+55 (62) 98154-8834 (WhatsApp - Rony)\n\n\u25b8 Letra:\n\nVejo a maldade se multiplicando\nN\u00e3o estou surpreso\nA promessa cumprir\u00e1\nO mundo em trevas se afundando\nOuvi dizer que o amor se esfriar\u00e1\n\nAinda que o inimigo ruja\nProcurando a quem tragar\nEle n\u00e3o \u00e9 o le\u00e3o de Jud\u00e1\nLe\u00e3o de Jud\u00e1\n\nAinda que o inimigo ruja\nEu n\u00e3o vou me intimidar\nComigo est\u00e1 o le\u00e3o de Jud\u00e1\nLe\u00e3o de Jud\u00e1\n\nFiel e verdadeiro\nO \u00faltimo e primeiro\nEle \u00e9 Rei por direito\nE governar\u00e1 o mundo inteiro\n\nCoroado sobre o seu cavalo branco\nFogo em seus olhos julgando o pecado\nDa sua boca uma espada afiada\nSangue da justi\u00e7a sobre o seu manto\n\nContra ele o drag\u00e3o se levantando\nReunindo seus escravos pra lutar\nNuma guerra j\u00e1 fadada ao fracasso\nMuito em breve o le\u00e3o rugir\u00e1\n\n\u25b8 Composi\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Brand\u00e3o, Lucas Wallas, Lucas Caetano, Eliezer Resende e Lucas Elias\n\n\u25b8 Siga Julliany Souza nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/jullianysouza?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw== \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jullianysouzaoficial?is_from_webapp=1&sender_device=pc \n\n\u25b8 Siga nas plataformas:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/0d71FlLkqZzdpEQifcngQq?si=t_ZSHMmmSYm7bGHm42st8w \nDeezer: https://www.deezer.com/pt/artist/8981214  \nAmazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B01623BRLY/julliany-souza    \nApple Music: https://music.apple.com/id/artist/julliany-souza/1045261065   \n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica: \nProdu\u00e7\u00e3o executiva: AM\u00c9M e Criative Music\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio Jr e Lucas Jales \nProdu\u00e7\u00e3o geral: L\u00e9o Brand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Roger Lima e L\u00e9o Brand\u00e3o\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Francisco Arnozan \nCapta\u00e7\u00e3o: Beto Mota \nBacking Vocal: Lucas Caetano\nBateria: Laion Caetano \nGuitarras: Dean Torres  \nBaixo: Matheus Nogueira\nTeclados: Roger Lima e Estev\u00e3o Motta\nFotografia: Lucas Parisi e Helen Guedes\nVideomaker: Renan Rosa\n\nCom quase 2 bilh\u00f5es de views em suas m\u00fasicas, Julliany Souza, com sua doce voz, vem cumprindo o seu chamado, o ide, pregando, a todo mundo e a toda criatura. Int\u00e9rprete de grandes hits do gospel, como os sucessos \u201cA Casa \u00e9 Sua\u201d, (m\u00fasica crist\u00e3 mais tocada do Spotify BR), \u201cLindo Momento\u201d (entrou na Billboard Brasil Hot 100), \"Eu Te Vejo Em Tudo\", \u201cYeshua\u201d, \"Yahweh Se Manifestar\u00e1\", e tantas outras, Julliany j\u00e1 colaborou com nomes como Isadora Pompeo, Anderson Freire, Aline Barros e Tiffany Hudson (Elevation Worship), e em um ano de seu minist\u00e9rio solo, ela j\u00e1 se destaca como uma das principais vozes do segmento.\n\nCom sua atual m\u00fasica de trabalho, \u201cQuem \u00c9 Esse?\u201d, primeira faixa apresentada de seu novo projeto, \u201cA Maior Honra\u201d, Julliany canta sobre a miseric\u00f3rdia de Deus ao perdoar pecados e dos recome\u00e7os proporcionados por Jesus, e convida os ouvintes a refletirem sobre o poder do perd\u00e3o divino e sua capacidade de transformar vidas. Assista agora o clipe oficial de \u201cLe\u00e3o de Jud\u00e1\u201d. \n\n\u25b8 MAIS DE JULLIANY SOUZA: \n\nJULLIANY SOUZA, L\u00c9O BRAND\u00c3O - DEUS \u00c9 QUEM ME FORTALECE (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/KOH06QnhWWc?si=W_J_JsDj4_mWYfO0 \n\nJULLIANY SOUZA - QUEM \u00c9 ESSE? (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/0ZF5em0MTwY?feature=shared \n\nJULLIANY SOUZA - LINDO MOMENTO (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/xcC3Xh3PFcE?feature=shared        \n\nJULLIANY SOUZA, LUKAS AGUSTINHO - CAN\u00c7\u00c3O QUE N\u00c3O ENVELHECE (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/fo59cgSss9Q?feature=shared \n\nYahweh Se Manifestar\u00e1 | Marcos Freire, \u202a@JullianySouza\u202c AM\u00c9M (Vers\u00e3o Oficial em Portugu\u00eas) LIVE\nhttps://youtu.be/EVot5doOp9Q?feature=shared \n\nJULLIANY SOUZA | ERA EU | MINISTRA\u00c7\u00c3O AO VIVO | ARENA VIDEIRA\nhttps://youtu.be/0M_DUurNWXs?feature=shared \n\nEle Cumprira\u0301 - AME\u0301M, Julliany Souza\nhttps://youtu.be/tF6-fjG51tc?feature=shared \n\nOrac\u0327a\u0303o De Gratida\u0303o | AME\u0301M (Julliany Souza & Le\u0301o Branda\u0303o)\nhttps://youtu.be/jde-cK-r71U?feature=shared \n\nA Casa \u00c9 Sua - CASA WORSHIP (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/5QHF5OQeFOs?feature=shared\n\n\u25b8 leao de juda julliany souza, julliany souza leao de juda, leao de juda musica gospel letra, leao de juda musica gospel, julliany souza, juliana souza cantora gospel, julliany souza lindo momento, julliany souza quem \u00e9 esse, que ruja o leao, louvores, louvores de adora\u00e7\u00e3o, worship, worship gospel, musica gospel, gospel mais tocadas, gospel 2025\n\n#JullianySouza #Le\u00e3odeJud\u00e1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urWQSMPr1Ow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urWQSMPr1Ow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urWQSMPr1Ow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urWQSMPr1Ow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urWQSMPr1Ow/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julliany Souza",
                "tags": [
                    "JULLIANY SOUZA - LE\u00c3O DE JUD\u00c1 (AO VIVO)",
                    "leao de juda",
                    "le\u00e3o de jud\u00e1",
                    "leao de juda julliany souza",
                    "julliany souza leao de juda",
                    "leao de juda musica gospel letra",
                    "leao de juda musica gospel",
                    "Ainda que o inimigo ruja",
                    "Procurando a quem tragar",
                    "Vejo a maldade se multiplicando",
                    "julliany souza",
                    "juliana souza cantora gospel",
                    "julliany souza lindo momento",
                    "julliany souza quem \u00e9 esse",
                    "que ruja o leao",
                    "louvores",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "worship",
                    "worship gospel",
                    "musica gospel",
                    "gospel 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JULLIANY SOUZA - LE\u00c3O DE JUD\u00c1 (AO VIVO)",
                    "description": "Le\u00e3o de Jud\u00e1 - Julliany Souza (Clipe Oficial)\n\n\u25b8 Assista minha playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLgxwqHvS2Kfc_HcZR715LSLT_7yh_gQxQ&feature=shared  \n\u25b8 Inscreva-se no canal: \u202a@JullianySouza\n\u25b8 Ou\u00e7a nas plataformas digitais: http://ADA.lnk.to/LeaodeJuda   \n \n\u25b8 Contato agenda/convites:\n+55 (62) 98154-8834 (WhatsApp - Rony)\n\n\u25b8 Letra:\n\nVejo a maldade se multiplicando\nN\u00e3o estou surpreso\nA promessa cumprir\u00e1\nO mundo em trevas se afundando\nOuvi dizer que o amor se esfriar\u00e1\n\nAinda que o inimigo ruja\nProcurando a quem tragar\nEle n\u00e3o \u00e9 o le\u00e3o de Jud\u00e1\nLe\u00e3o de Jud\u00e1\n\nAinda que o inimigo ruja\nEu n\u00e3o vou me intimidar\nComigo est\u00e1 o le\u00e3o de Jud\u00e1\nLe\u00e3o de Jud\u00e1\n\nFiel e verdadeiro\nO \u00faltimo e primeiro\nEle \u00e9 Rei por direito\nE governar\u00e1 o mundo inteiro\n\nCoroado sobre o seu cavalo branco\nFogo em seus olhos julgando o pecado\nDa sua boca uma espada afiada\nSangue da justi\u00e7a sobre o seu manto\n\nContra ele o drag\u00e3o se levantando\nReunindo seus escravos pra lutar\nNuma guerra j\u00e1 fadada ao fracasso\nMuito em breve o le\u00e3o rugir\u00e1\n\n\u25b8 Composi\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Brand\u00e3o, Lucas Wallas, Lucas Caetano, Eliezer Resende e Lucas Elias\n\n\u25b8 Siga Julliany Souza nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/jullianysouza?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw== \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jullianysouzaoficial?is_from_webapp=1&sender_device=pc \n\n\u25b8 Siga nas plataformas:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/0d71FlLkqZzdpEQifcngQq?si=t_ZSHMmmSYm7bGHm42st8w \nDeezer: https://www.deezer.com/pt/artist/8981214  \nAmazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B01623BRLY/julliany-souza    \nApple Music: https://music.apple.com/id/artist/julliany-souza/1045261065   \n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica: \nProdu\u00e7\u00e3o executiva: AM\u00c9M e Criative Music\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio Jr e Lucas Jales \nProdu\u00e7\u00e3o geral: L\u00e9o Brand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Roger Lima e L\u00e9o Brand\u00e3o\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Francisco Arnozan \nCapta\u00e7\u00e3o: Beto Mota \nBacking Vocal: Lucas Caetano\nBateria: Laion Caetano \nGuitarras: Dean Torres  \nBaixo: Matheus Nogueira\nTeclados: Roger Lima e Estev\u00e3o Motta\nFotografia: Lucas Parisi e Helen Guedes\nVideomaker: Renan Rosa\n\nCom quase 2 bilh\u00f5es de views em suas m\u00fasicas, Julliany Souza, com sua doce voz, vem cumprindo o seu chamado, o ide, pregando, a todo mundo e a toda criatura. Int\u00e9rprete de grandes hits do gospel, como os sucessos \u201cA Casa \u00e9 Sua\u201d, (m\u00fasica crist\u00e3 mais tocada do Spotify BR), \u201cLindo Momento\u201d (entrou na Billboard Brasil Hot 100), \"Eu Te Vejo Em Tudo\", \u201cYeshua\u201d, \"Yahweh Se Manifestar\u00e1\", e tantas outras, Julliany j\u00e1 colaborou com nomes como Isadora Pompeo, Anderson Freire, Aline Barros e Tiffany Hudson (Elevation Worship), e em um ano de seu minist\u00e9rio solo, ela j\u00e1 se destaca como uma das principais vozes do segmento.\n\nCom sua atual m\u00fasica de trabalho, \u201cQuem \u00c9 Esse?\u201d, primeira faixa apresentada de seu novo projeto, \u201cA Maior Honra\u201d, Julliany canta sobre a miseric\u00f3rdia de Deus ao perdoar pecados e dos recome\u00e7os proporcionados por Jesus, e convida os ouvintes a refletirem sobre o poder do perd\u00e3o divino e sua capacidade de transformar vidas. Assista agora o clipe oficial de \u201cLe\u00e3o de Jud\u00e1\u201d. \n\n\u25b8 MAIS DE JULLIANY SOUZA: \n\nJULLIANY SOUZA, L\u00c9O BRAND\u00c3O - DEUS \u00c9 QUEM ME FORTALECE (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/KOH06QnhWWc?si=W_J_JsDj4_mWYfO0 \n\nJULLIANY SOUZA - QUEM \u00c9 ESSE? (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/0ZF5em0MTwY?feature=shared \n\nJULLIANY SOUZA - LINDO MOMENTO (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/xcC3Xh3PFcE?feature=shared        \n\nJULLIANY SOUZA, LUKAS AGUSTINHO - CAN\u00c7\u00c3O QUE N\u00c3O ENVELHECE (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/fo59cgSss9Q?feature=shared \n\nYahweh Se Manifestar\u00e1 | Marcos Freire, \u202a@JullianySouza\u202c AM\u00c9M (Vers\u00e3o Oficial em Portugu\u00eas) LIVE\nhttps://youtu.be/EVot5doOp9Q?feature=shared \n\nJULLIANY SOUZA | ERA EU | MINISTRA\u00c7\u00c3O AO VIVO | ARENA VIDEIRA\nhttps://youtu.be/0M_DUurNWXs?feature=shared \n\nEle Cumprira\u0301 - AME\u0301M, Julliany Souza\nhttps://youtu.be/tF6-fjG51tc?feature=shared \n\nOrac\u0327a\u0303o De Gratida\u0303o | AME\u0301M (Julliany Souza & Le\u0301o Branda\u0303o)\nhttps://youtu.be/jde-cK-r71U?feature=shared \n\nA Casa \u00c9 Sua - CASA WORSHIP (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/5QHF5OQeFOs?feature=shared\n\n\u25b8 leao de juda julliany souza, julliany souza leao de juda, leao de juda musica gospel letra, leao de juda musica gospel, julliany souza, juliana souza cantora gospel, julliany souza lindo momento, julliany souza quem \u00e9 esse, que ruja o leao, louvores, louvores de adora\u00e7\u00e3o, worship, worship gospel, musica gospel, gospel mais tocadas, gospel 2025\n\n#JullianySouza #Le\u00e3odeJud\u00e1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148373",
                "likeCount": "11379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "737"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zD1eTq0VzZnctoMSklgVIlyoIJY",
            "id": "OfhgnAtNWi0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T01:06:09Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "SEMIFINAIS COMPLETAS: FLUXO X DENDELE E FURIA x DESIMPEDIDOS | SEMIFINAL | KINGS LEAGUE BRASIL",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0s Semifinais da Kings League Brasil!\n\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos:\n\n- FURIA (Neymas e Cris Guedes) x DESIMPEDIDOS (Toguro e Yuri22) \n\n- FLUXO (Nobru e Cerol) x DENDELE (Luqueta e Paulinho o Loko) \n\n#KingsLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfhgnAtNWi0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfhgnAtNWi0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfhgnAtNWi0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfhgnAtNWi0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfhgnAtNWi0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "kings league",
                    "kings league brasil",
                    "jogo kings league",
                    "kings league ao vivo",
                    "loud",
                    "furia",
                    "jogo loud",
                    "jogo furia",
                    "kelvin",
                    "gaules",
                    "neymar",
                    "nyvi",
                    "nobru",
                    "coringa",
                    "g3x",
                    "desimpedidos",
                    "jogo desimpedidos",
                    "kings loud",
                    "kings furia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SEMIFINAIS COMPLETAS: FLUXO X DENDELE E FURIA x DESIMPEDIDOS | SEMIFINAL | KINGS LEAGUE BRASIL",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0s Semifinais da Kings League Brasil!\n\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos:\n\n- FURIA (Neymas e Cris Guedes) x DESIMPEDIDOS (Toguro e Yuri22) \n\n- FLUXO (Nobru e Cerol) x DENDELE (Luqueta e Paulinho o Loko) \n\n#KingsLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2526806",
                "likeCount": "58438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N6JO4vYwEyK8E_33FZdCy07IO9c",
            "id": "8LaAJvNEMxA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T14:12:45Z",
                "channelId": "UCEWOoncsrmirqnFqxer9lmA",
                "title": "In Memoriam - Madruguinha do Brasil | The Noite (12/05/25)",
                "description": "O The Noite relembra os melhores momentos do nosso querido Madruguinha do Brasil! Uma homenagem especial pra esse figura\u00e7a que marcou presen\u00e7a com muito bom humor, carisma e risadas. Valeu por tudo, Madruguinha!\n--------------------------------------------\n00:00 - Homenagem ao Madruguinha do Brasil \n03:25 - Primeira vez no programa\n15:10 - Kiko e Seu Madruga! \n18:59 - Melhores momentos no Roda Solta \n27:14 - Um Dia de Princeso! \n35:43 - Encontro com a turma do Chaves!\n----------------------------------------------\nO The Noite \u00e9 um talk show apresentado por Danilo Gentili e vai ao ar de segunda a sexta nas madrugadas do SBT. Personalidades de todas as \u00e1reas s\u00e3o entrevistadas no programa, que tamb\u00e9m conta com Igor Guimar\u00e3es e o locutor Diguinho Coruja. A trilha sonora fica por conta da banda Ultraje a Rigor com Roger Moreira no vocal, o baixista Andria, o guitarrista Marcos Kleine e o baterista Bacalhau.\n\nSiga nosso perfil no TikTok: https://www.tiktok.com/@sbtthenoite?_t=8fnXbrJxoFa&_r=1\n\nVeja mais em: https://www.sbt.com.br/talkshow/the-noite\n\nInscreva-se no canal do The Noite: http://www.youtube.com/sbtthenoite\n\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook:  \nhttps://www.facebook.com/TheNoitecomDaniloGentili/\n\nSiga o perfil oficial do programa no Instagram: https://www.instagram.com/sbtthenoite\n\n#TheNoite #TheNoitecomDaniloGentili #DaniloGentili",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8LaAJvNEMxA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8LaAJvNEMxA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8LaAJvNEMxA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8LaAJvNEMxA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8LaAJvNEMxA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Noite com Danilo Gentili",
                "tags": [
                    "the noite",
                    "the noite com danilo gentili",
                    "danilo gentili",
                    "l\u00e9o lins",
                    "murilo couto",
                    "juliana",
                    "diguinho",
                    "roger",
                    "mingau",
                    "bacalhau",
                    "marcos kleine",
                    "late night",
                    "talk show",
                    "danilo talk show",
                    "danilo late night",
                    "ultraje a rigor",
                    "Igor Guimar\u00e3es",
                    "igorzismo",
                    "igor guimaraes",
                    "humor",
                    "comedia",
                    "programa do danilo gentili",
                    "madruguinha do brasil",
                    "seu madruga",
                    "morreu seu madruga",
                    "madruguinha the noite",
                    "melhores momentos madruguinha",
                    "In Memoriam - Madruguinha do Brasil | The Noite (12/05/25)"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "In Memoriam - Madruguinha do Brasil | The Noite (12/05/25)",
                    "description": "O The Noite relembra os melhores momentos do nosso querido Madruguinha do Brasil! Uma homenagem especial pra esse figura\u00e7a que marcou presen\u00e7a com muito bom humor, carisma e risadas. Valeu por tudo, Madruguinha!\n--------------------------------------------\n00:00 - Homenagem ao Madruguinha do Brasil \n03:25 - Primeira vez no programa\n15:10 - Kiko e Seu Madruga! \n18:59 - Melhores momentos no Roda Solta \n27:14 - Um Dia de Princeso! \n35:43 - Encontro com a turma do Chaves!\n----------------------------------------------\nO The Noite \u00e9 um talk show apresentado por Danilo Gentili e vai ao ar de segunda a sexta nas madrugadas do SBT. Personalidades de todas as \u00e1reas s\u00e3o entrevistadas no programa, que tamb\u00e9m conta com Igor Guimar\u00e3es e o locutor Diguinho Coruja. A trilha sonora fica por conta da banda Ultraje a Rigor com Roger Moreira no vocal, o baixista Andria, o guitarrista Marcos Kleine e o baterista Bacalhau.\n\nSiga nosso perfil no TikTok: https://www.tiktok.com/@sbtthenoite?_t=8fnXbrJxoFa&_r=1\n\nVeja mais em: https://www.sbt.com.br/talkshow/the-noite\n\nInscreva-se no canal do The Noite: http://www.youtube.com/sbtthenoite\n\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook:  \nhttps://www.facebook.com/TheNoitecomDaniloGentili/\n\nSiga o perfil oficial do programa no Instagram: https://www.instagram.com/sbtthenoite\n\n#TheNoite #TheNoitecomDaniloGentili #DaniloGentili"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1606779",
                "likeCount": "123673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hN161Zia4d1QfCRR3P1DdugUG_k",
            "id": "z4-YmyPZ6XM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T14:01:33Z",
                "channelId": "UCPIQI08BxL0i9nES_uKajAA",
                "title": "ESCONDE ESCONDE NA CREATIVE HOUSE",
                "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4-YmyPZ6XM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4-YmyPZ6XM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4-YmyPZ6XM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4-YmyPZ6XM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4-YmyPZ6XM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Creative Squad",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCONDE ESCONDE NA CREATIVE HOUSE",
                    "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "436405",
                "likeCount": "20184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1780"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yjBr3Tt-6nQjd38NWSCYd-VWeaA",
            "id": "2z8KkiOuVXk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T17:25:17Z",
                "channelId": "UCjlcZ5YIXlBTaob0BkS_gDg",
                "title": "Neto elogia Ancelotti, novo t\u00e9cnico da Sele\u00e7\u00e3o, mas questiona: haver\u00e1 interfer\u00eancia nas convoca\u00e7\u00f5es?",
                "description": "Craque Neto parabenizou o presidente da CBF, Ednaldo Rodrigues, pela contrata\u00e7\u00e3o do t\u00e9cnico Carlo Ancelotti e falou que o italiano \u00e9 o \u201cmaior de todos os tempos\u201d. #OsDonosDaBola7K #EsporteNaBand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2z8KkiOuVXk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2z8KkiOuVXk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2z8KkiOuVXk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2z8KkiOuVXk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2z8KkiOuVXk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Os Donos da Bola",
                "tags": [
                    "neto ancelotti",
                    "quem \u00e9 ancelotti",
                    "quem \u00e9 carlo ancelotti",
                    "donos da bola",
                    "donos da bola hoje",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "cortes donos da bola",
                    "donos da bola band",
                    "craque neto donos da bola",
                    "neto abertura donos da bola",
                    "neto falando do ancelotti",
                    "neto sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "neto detona cbf",
                    "craque neto cbf",
                    "neto critica cbf",
                    "neto tite",
                    "craque neto band",
                    "novo tecnico da sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "novo tecnico do brasil",
                    "carlo ancelotti titulos",
                    "neto fala sobre ancelotti na sele\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Neto elogia Ancelotti, novo t\u00e9cnico da Sele\u00e7\u00e3o, mas questiona: haver\u00e1 interfer\u00eancia nas convoca\u00e7\u00f5es?",
                    "description": "Craque Neto parabenizou o presidente da CBF, Ednaldo Rodrigues, pela contrata\u00e7\u00e3o do t\u00e9cnico Carlo Ancelotti e falou que o italiano \u00e9 o \u201cmaior de todos os tempos\u201d. #OsDonosDaBola7K #EsporteNaBand"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "341143",
                "likeCount": "10755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8t4BnYdNbOLhBqIl0irLL_Qo-pc",
            "id": "SpD4X6toE3A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T12:50:01Z",
                "channelId": "UCoRz1sARw5el7c9WhVf6mkQ",
                "title": "Cabrini investiga maior golpe da hist\u00f3ria do Brasil: Fraude milion\u00e1ria do INSS |DOMINGO ESPETACULAR",
                "description": "Assista DOMINGO ESPETACULAR \n\ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLQ-E2sV4FOVuTsL3ats20eIgAVtXdbuGI\n\nInscreva-se no canal RECORD: https://tinyurl.com/y7ttvnas\n#RECORD #RecordCaboVerde #Caboverde #not\u00edcias #novelasdaRECORD \n\nD\u00e1 um \ud83d\udc4d\ud83c\udffc e curte o v\u00eddeo \ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpD4X6toE3A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpD4X6toE3A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpD4X6toE3A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpD4X6toE3A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpD4X6toE3A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RECORD CABO VERDE",
                "tags": [
                    "Cabo Verde",
                    "Fala Cabo Verde",
                    "Record TV Cabo Verde",
                    "noticias",
                    "Serie Reis",
                    "A grande Conquista",
                    "A Terra prometida",
                    "Jornal da Record",
                    "Domingo Espetacular"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cabrini investiga maior golpe da hist\u00f3ria do Brasil: Fraude milion\u00e1ria do INSS |DOMINGO ESPETACULAR",
                    "description": "Assista DOMINGO ESPETACULAR \n\ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLQ-E2sV4FOVuTsL3ats20eIgAVtXdbuGI\n\nInscreva-se no canal RECORD: https://tinyurl.com/y7ttvnas\n#RECORD #RecordCaboVerde #Caboverde #not\u00edcias #novelasdaRECORD \n\nD\u00e1 um \ud83d\udc4d\ud83c\udffc e curte o v\u00eddeo \ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1310851",
                "likeCount": "28240",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4808"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qn0TQQXrYH9uUm6t6JJt3WlTOt4",
            "id": "gE-09syF2gc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T00:00:42Z",
                "channelId": "UCYLWk7x2Jg9CRD71MnPRTOg",
                "title": "BONDE DOS MILIONARIOS - MC IG e MC TUTO (DJ OREIA) [OFFICIAL VIDEO - FNS \ud83c\udf40]",
                "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"BONDE DOS MILIONARIOS\", de MC IG, MC TUTO com produ\u00e7\u00e3o do Dj OREIA. Faixa oficial do \u00e1lbum \"Feliz No Simples \ud83c\udf40\". \n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: http://lnk.to/FelizNoSimples\n-\nM\u00fasica: Bonde dos Milionario       \nInt\u00e9rpretes: Mc Ig, MC Tuto\nProdutor Musical: Dj Oreia \n-\nFicha Tecnica:\nDiretor de imagem: Bruninho zn \nDiretor de Produ\u00e7\u00e3o: Felipe Pavan\nEdi\u00e7\u00e3o: Bruninho Zn \nDesigner: Rafael2k87\nProdutor executivo: Luan Rebequi\nAssistente de c\u00e2mera: Diogheira\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: J\u00fanior Pereira \nGaffer: L\u00e9o Guedes \nEl\u00e9trica: Adenilson Assun\u00e7\u00e3o \nFot\u00f3grafo: Victoria Brito \n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nACOMPANHE MC IG:\nInstagram: https://www.instagram.com/mcig4m/  https://www.instagram.com/omcig4m/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@mcigoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/mcigoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/c/MCIGoficial\nTwitter: https://www.twitter.com/mcigoficial\n\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gE-09syF2gc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gE-09syF2gc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gE-09syF2gc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gE-09syF2gc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gE-09syF2gc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC IG \ud83c\udf40",
                "tags": [
                    "Funk",
                    "FunkPaulista",
                    "Funkpaulista2025",
                    "Funkpaulista2024",
                    "FunkSP",
                    "Trap",
                    "TrapSaoPaulo",
                    "FunkDeVerdade",
                    "FunkExplos\u00e3o",
                    "FunkBrasil",
                    "BaileFunk",
                    "FunkBrabo",
                    "FunkHit",
                    "FunkTikTok",
                    "FunkChallenge",
                    "TrendFunk",
                    "BeatFunk",
                    "HitDoBaile",
                    "FunkEmAlta",
                    "FunkDosFluxo",
                    "FunkLan\u00e7amento",
                    "FunkEstourado",
                    "Trending",
                    "HitDoMomento",
                    "Lan\u00e7amento2025",
                    "M\u00fasicaViral",
                    "DanceChallenge",
                    "NovaM\u00fasica",
                    "Challenge",
                    "MusicadoMomento",
                    "M\u00fasicasvirais2025",
                    "Hitsdover\u00e3o2025",
                    "HitsDeFesta",
                    "M\u00fasicaFitDance",
                    "DesafioViral",
                    "NewMusic2025",
                    "MelodiaFunk",
                    "VibesFunk",
                    "M\u00fasicaDeBalada",
                    "Festa2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BONDE DOS MILIONARIOS - MC IG e MC TUTO (DJ OREIA) [OFFICIAL VIDEO - FNS \ud83c\udf40]",
                    "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"BONDE DOS MILIONARIOS\", de MC IG, MC TUTO com produ\u00e7\u00e3o do Dj OREIA. Faixa oficial do \u00e1lbum \"Feliz No Simples \ud83c\udf40\". \n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: http://lnk.to/FelizNoSimples\n-\nM\u00fasica: Bonde dos Milionario       \nInt\u00e9rpretes: Mc Ig, MC Tuto\nProdutor Musical: Dj Oreia \n-\nFicha Tecnica:\nDiretor de imagem: Bruninho zn \nDiretor de Produ\u00e7\u00e3o: Felipe Pavan\nEdi\u00e7\u00e3o: Bruninho Zn \nDesigner: Rafael2k87\nProdutor executivo: Luan Rebequi\nAssistente de c\u00e2mera: Diogheira\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: J\u00fanior Pereira \nGaffer: L\u00e9o Guedes \nEl\u00e9trica: Adenilson Assun\u00e7\u00e3o \nFot\u00f3grafo: Victoria Brito \n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nACOMPANHE MC IG:\nInstagram: https://www.instagram.com/mcig4m/  https://www.instagram.com/omcig4m/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@mcigoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/mcigoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/c/MCIGoficial\nTwitter: https://www.twitter.com/mcigoficial\n\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "348631",
                "likeCount": "13609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "74vRcIxoO7wPxPyTUTGHEtYurYg",
            "id": "Vq0rqSP4tRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "BOTAFOGO X ESTUDIANTES E ATL\u00c9TICO NACIONAL X BAHIA - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Botafogo x Estudiantes e Atl\u00e9tico Nacional x Bahia, ambos jogos pela fase de grupos da Copa Libertadores.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #botafogo #estudiantes #atleticonacional #bahia #libertadores\n#BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vq0rqSP4tRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vq0rqSP4tRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vq0rqSP4tRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vq0rqSP4tRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vq0rqSP4tRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "botafogo x estudiantes",
                    "odds botafogo x estudiantes",
                    "botafogo onde assistir",
                    "atl\u00e9tico nacional x bahia",
                    "odds atl\u00e9tico nacional x bahia",
                    "odds libertadores",
                    "classifica\u00e7\u00e3o libertadores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BOTAFOGO X ESTUDIANTES E ATL\u00c9TICO NACIONAL X BAHIA - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Botafogo x Estudiantes e Atl\u00e9tico Nacional x Bahia, ambos jogos pela fase de grupos da Copa Libertadores.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #botafogo #estudiantes #atleticonacional #bahia #libertadores\n#BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87604",
                "likeCount": "137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xywSvxrOBujCk2RrV7qtNIRKC8U",
            "id": "uGXr6kjibkM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T12:01:39Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "FIZ UM TREM DE HAPPY GHAST NO MINECRAFT",
                "description": "mendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\nc\n#creativesquad5 #cs5 #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGXr6kjibkM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGXr6kjibkM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGXr6kjibkM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGXr6kjibkM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGXr6kjibkM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UM TREM DE HAPPY GHAST NO MINECRAFT",
                    "description": "mendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\nc\n#creativesquad5 #cs5 #minecraft"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1257398",
                "likeCount": "35948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SCN26myLgxj2L1uQyzawc5mk5W4",
            "id": "aDZ6F4HM0QE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "FIQUE MAIS TEMPO NA BANHEIRA E GANHE $1000!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDZ6F4HM0QE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDZ6F4HM0QE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDZ6F4HM0QE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDZ6F4HM0QE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDZ6F4HM0QE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIQUE MAIS TEMPO NA BANHEIRA E GANHE $1000!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "948931",
                "likeCount": "20355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "765"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "07-O5lgP9zx6EriUcVLcAkTHoOU",
            "id": "Tx0lIZXGS-c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T20:20:33Z",
                "channelId": "UCr3S50A3UmXeBsHBTHCW-Ow",
                "title": "Muito mais que um paiz\u00e3o, Ancelotti \u00e9 um surpreendente gola\u00e7o da CBF",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tx0lIZXGS-c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tx0lIZXGS-c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tx0lIZXGS-c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tx0lIZXGS-c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tx0lIZXGS-c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcelo Bechler",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Muito mais que um paiz\u00e3o, Ancelotti \u00e9 um surpreendente gola\u00e7o da CBF",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "351658",
                "likeCount": "36306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4aWlcF8Y6StO4OEMrg87gzkz7UI",
            "id": "ffsEmxFlBe0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T21:00:11Z",
                "channelId": "UC--FL6OwLFWGIZfLfazY4yA",
                "title": "A MARIANA GR\u00c1VIDA FOI PEDIDA EM CASAMENTO E ELA DISSE...",
                "description": "VOC\u00ca N\u00c3O VAI ACREDITAR! A Mariana t\u00e1 GR\u00c1VIDA e o Cria fez O PEDIDO que parou tudo! Ser\u00e1 que ela aceitou? Corre pra ver esse momento INESQUEC\u00cdVEL!\u201d\n#lorrayneoliveira #PedidoDeCasamento #MarianaGr\u00e1vida #Cria #CasamentoSurpresa #V\u00eddeoNovo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffsEmxFlBe0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffsEmxFlBe0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffsEmxFlBe0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffsEmxFlBe0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffsEmxFlBe0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorrayne Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A MARIANA GR\u00c1VIDA FOI PEDIDA EM CASAMENTO E ELA DISSE...",
                    "description": "VOC\u00ca N\u00c3O VAI ACREDITAR! A Mariana t\u00e1 GR\u00c1VIDA e o Cria fez O PEDIDO que parou tudo! Ser\u00e1 que ela aceitou? Corre pra ver esse momento INESQUEC\u00cdVEL!\u201d\n#lorrayneoliveira #PedidoDeCasamento #MarianaGr\u00e1vida #Cria #CasamentoSurpresa #V\u00eddeoNovo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411508",
                "likeCount": "12505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aZvIC-Bv1QreqrrLQXwz3E_ncVI",
            "id": "a6iv4vDB2Us",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T01:09:48Z",
                "channelId": "UCR3vcUrhFUdzagng58ueI2w",
                "title": "COMPREI UM CELULAR ANDROID ESPETACULAR \ud83d\ude0d S\u00d3 O IPHONE N\u00c3O TAVA DANDO CERTO...",
                "description": "\u25cf LINK DE CADASTRO: https://blaze.bet.br/lucaslira\n\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br\n\nSobre a plataforma:\n\u00c9 somente para maiores de 18 anos! \nN\u00e3o \u00e9 renda extra!\nSe for jogar, jogue com responsabilidade!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6iv4vDB2Us/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6iv4vDB2Us/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6iv4vDB2Us/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6iv4vDB2Us/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6iv4vDB2Us/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Invento na Hora",
                "tags": [
                    "invento na hora",
                    "inventonahora",
                    "lucas lira",
                    "lucaslira",
                    "sunaika bruna",
                    "sunaikabruna",
                    "iphone",
                    "android",
                    "iphone vs android",
                    "iphone 15 pro max",
                    "iphone 16 pro max",
                    "samsung",
                    "s 25 ultra",
                    "s25 plus",
                    "s25",
                    "celular",
                    "telefone",
                    "tecnologia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COMPREI UM CELULAR ANDROID ESPETACULAR \ud83d\ude0d S\u00d3 O IPHONE N\u00c3O TAVA DANDO CERTO...",
                    "description": "\u25cf LINK DE CADASTRO: https://blaze.bet.br/lucaslira\n\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br\n\nSobre a plataforma:\n\u00c9 somente para maiores de 18 anos! \nN\u00e3o \u00e9 renda extra!\nSe for jogar, jogue com responsabilidade!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261762",
                "likeCount": "24480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1580"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uX3QPM4ZDU1AL42SymhDOcHR59w",
            "id": "kVpqlwsndIY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T17:00:25Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "RAPHINHA OFUSCA HAT-TRICK DE MBAPP\u00c9, E BARCELONA VENCE O REAL MADRID em LALIGA | Melhores Momentos",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Barcelona #RealMadrid #LALIGA #ElCl\u00e1sico #ElCl\u00e1sicoNaESPN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVpqlwsndIY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVpqlwsndIY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVpqlwsndIY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVpqlwsndIY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVpqlwsndIY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Barcelona",
                    "Barcelona x Real Madrid",
                    "Real Madrid x Barcelona",
                    "Barcelona 4 x 3 Real Madrid",
                    "Raphinha",
                    "Raphinha Barcelona",
                    "El Cl\u00e1sico",
                    "Raphinha El Cl\u00e1sico",
                    "Lamine Yamal",
                    "yamal",
                    "Melhores Momentos",
                    "Gols Barcelona",
                    "Gols Real Madrid",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Kylian Mbapp\u00e9",
                    "Lances",
                    "Ao vivo",
                    "ESPN ao vivo",
                    "Campeonato Espanhol",
                    "Futebol ao vivo",
                    "Melhores Momentos Barcelona x Real Madrid",
                    "Gols Barcelona x Real Madrid"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "RAPHINHA OFUSCA HAT-TRICK DE MBAPP\u00c9, E BARCELONA VENCE O REAL MADRID em LALIGA | Melhores Momentos",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Barcelona #RealMadrid #LALIGA #ElCl\u00e1sico #ElCl\u00e1sicoNaESPN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4088540",
                "likeCount": "159575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6iSt0LFBB39LcB3n9kBO5QnIFSo",
            "id": "xnsZsrRgX2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T20:30:12Z",
                "channelId": "UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA",
                "title": "J\u00c1 DEU RUIM NO NOVO CARRO DO @Bitelonatural",
                "description": "O canal da ACF tem o apoio de;\n\nSERVITEC DINAM\u00d4METRO\nhttps://www.instagram.com/servitecdinamometro/\nhttps://www.servitecdinamometro.com.br/\n\nRADLUMI \nhttps://www.instagram.com/radlumi/\nhttps://radlumi.com.br/\ncupom: ACF\n\nPICHAU\nhttps://www.pichau.com.br/\nhttps://www.instagram.com/pichauoficial/\n\nKREBS\nhttps://www.instagram.com/krebsautomotivo/\nhttps://krebsfer.com.br/\n\nSIGMA TOOLS\nhttps://www.instagram.com/sgttools/\nhttps://www.sigmatools.com.br/site/\n\nPara parcerias entre em contato:\nmedia@acfperformance.com\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nSeja um simp\u00e1tico membro do canal e receba spoilers exclusivos! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA/join\n\nQUER APRENDER MAIS SOBRE MOTORES E INJE\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICA?\nSE INSCREVA EM NOSSOS CURSOS!\nhttps://www.acfperformance.com/education/\n\nAdquira sua camiseta da ACF!\nhttps://www.lolja.com.br/acfperformance\n\nFA\u00c7A SEU OR\u00c7AMENTO EM:\nhttps://www.acfperformance.com/\nhttps://www.instagram.com/acfperformance/\n\nNOSSAS UNIDADES:\n    \n     S\u00c3O PAULO/SP (Ipiranga) - Race King\n     Av. Dr. Ricardo Jafet, 1050 - Ipiranga\n     tel.; 11 98449 6047\n     https://www.instagram.com/acfperformance/\n\n     MANAUS/AM (Pra\u00e7a 14 de Janeiro) - Sada Auto Center\n     Av. Visc. de Porto Alegre, 1233 - Pra\u00e7a 14 de Janeiro\n     tel.: 92 99498 9471\n     https://www.instagram.com/sadaperformance/\n\n     TAQUARITUBA/SP (Centro) - Chip Force Motors\n     Av. Silvana de Paula Bueno, 210 - Centro\n     tel.: 14 99895 7517\n     https://www.instagram.com/chip__force/\n\n     JOINVILLE/SC (Am\u00e9rica) - Underground Garage\n     R. Jos\u00e9 de Alencar, 30 - Am\u00e9rica, Joinville/SC\n     tel.: 47 98869 6250 \n     https://www.instagram.com/undergroundgarage_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnsZsrRgX2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnsZsrRgX2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnsZsrRgX2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnsZsrRgX2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnsZsrRgX2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ACF",
                "tags": [
                    "ACF",
                    "ACFPERFORMANCE",
                    "RICARDO",
                    "RICARDINHO",
                    "REMAP",
                    "MAPA",
                    "CHIP",
                    "FILTRO",
                    "ESCAPE",
                    "STAGE",
                    "POT\u00caNCIA",
                    "WHP",
                    "CV",
                    "AUTOSUPER",
                    "TURBO",
                    "TUNERCAST",
                    "tested",
                    "DRIFT",
                    "BITELO",
                    "NATURAL",
                    "XUCR\u00c3O",
                    "CHEVROLET",
                    "A20",
                    "D20",
                    "C20"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u00c1 DEU RUIM NO NOVO CARRO DO @Bitelonatural",
                    "description": "O canal da ACF tem o apoio de;\n\nSERVITEC DINAM\u00d4METRO\nhttps://www.instagram.com/servitecdinamometro/\nhttps://www.servitecdinamometro.com.br/\n\nRADLUMI \nhttps://www.instagram.com/radlumi/\nhttps://radlumi.com.br/\ncupom: ACF\n\nPICHAU\nhttps://www.pichau.com.br/\nhttps://www.instagram.com/pichauoficial/\n\nKREBS\nhttps://www.instagram.com/krebsautomotivo/\nhttps://krebsfer.com.br/\n\nSIGMA TOOLS\nhttps://www.instagram.com/sgttools/\nhttps://www.sigmatools.com.br/site/\n\nPara parcerias entre em contato:\nmedia@acfperformance.com\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nSeja um simp\u00e1tico membro do canal e receba spoilers exclusivos! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA/join\n\nQUER APRENDER MAIS SOBRE MOTORES E INJE\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICA?\nSE INSCREVA EM NOSSOS CURSOS!\nhttps://www.acfperformance.com/education/\n\nAdquira sua camiseta da ACF!\nhttps://www.lolja.com.br/acfperformance\n\nFA\u00c7A SEU OR\u00c7AMENTO EM:\nhttps://www.acfperformance.com/\nhttps://www.instagram.com/acfperformance/\n\nNOSSAS UNIDADES:\n    \n     S\u00c3O PAULO/SP (Ipiranga) - Race King\n     Av. Dr. Ricardo Jafet, 1050 - Ipiranga\n     tel.; 11 98449 6047\n     https://www.instagram.com/acfperformance/\n\n     MANAUS/AM (Pra\u00e7a 14 de Janeiro) - Sada Auto Center\n     Av. Visc. de Porto Alegre, 1233 - Pra\u00e7a 14 de Janeiro\n     tel.: 92 99498 9471\n     https://www.instagram.com/sadaperformance/\n\n     TAQUARITUBA/SP (Centro) - Chip Force Motors\n     Av. Silvana de Paula Bueno, 210 - Centro\n     tel.: 14 99895 7517\n     https://www.instagram.com/chip__force/\n\n     JOINVILLE/SC (Am\u00e9rica) - Underground Garage\n     R. Jos\u00e9 de Alencar, 30 - Am\u00e9rica, Joinville/SC\n     tel.: 47 98869 6250 \n     https://www.instagram.com/undergroundgarage_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361643",
                "likeCount": "45870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1693"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ofvkYv1vgP2Ru44PP2LJ64GZhGw",
            "id": "qtlyPDxhGXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T17:47:17Z",
                "channelId": "UCBx_CluVFNvy0TXsmNBZ-ow",
                "title": "INSS: SAIBA COMO SER\u00c1 A DEVOLU\u00c7\u00c3O DOS DESCONTOS INDEVIDOS",
                "description": "Assista: PUC HD \u00bb Canal 24.1  \nNET SD \u00bb Canal 22 - NET HD \u00bb Canal 695\nVIVO TV - SKY HD - CLARO TV \u00bb Canal 324 \nTelefone: (62) 3946-1950 \nhttp://www.puctvgoias.com.br \nRua 260, Qd.72-A, Lt.06, s/n - Setor Leste Universit\u00e1rio, Goi\u00e2nia - GO, 74610-240\n\nNossas redes-sociais: linkr.bio/puctvgoias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qtlyPDxhGXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qtlyPDxhGXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qtlyPDxhGXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qtlyPDxhGXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qtlyPDxhGXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PUC TV GOI\u00c1S",
                "tags": [
                    "jornalismo",
                    "jornal",
                    "tvaparecida",
                    "puc tv",
                    "entretenimento",
                    "PUC Goi\u00e1s",
                    "inss",
                    "duvidas"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "INSS: SAIBA COMO SER\u00c1 A DEVOLU\u00c7\u00c3O DOS DESCONTOS INDEVIDOS",
                    "description": "Assista: PUC HD \u00bb Canal 24.1  \nNET SD \u00bb Canal 22 - NET HD \u00bb Canal 695\nVIVO TV - SKY HD - CLARO TV \u00bb Canal 324 \nTelefone: (62) 3946-1950 \nhttp://www.puctvgoias.com.br \nRua 260, Qd.72-A, Lt.06, s/n - Setor Leste Universit\u00e1rio, Goi\u00e2nia - GO, 74610-240\n\nNossas redes-sociais: linkr.bio/puctvgoias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280036",
                "likeCount": "3611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6b_tCa-G3N2OO1Uz2zVqsqA9aik",
            "id": "v4iZWiPaPYA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T14:42:50Z",
                "channelId": "UCsdIGtyuyiW--cidQQ6KUsw",
                "title": "Diarista some ap\u00f3s corrida de moto e \u00e9 achada em SP sem inten\u00e7\u00e3o de voltar para casa",
                "description": "Uma diarista de 29 anos desapareceu, ap\u00f3s iniciar uma corrida de moto por aplicativo e, mesmo ap\u00f3s ser encontrada, decidiu n\u00e3o retornar para casa. Ela deixou marido e filha sem explica\u00e7\u00f5es. \n\nO caso envolve uma d\u00edvida de R$ 6 mil e uma transfer\u00eancia banc\u00e1ria suspeita. \n\nA pol\u00edcia localizou a mulher em S\u00e3o Paulo e a fam\u00edlia ainda tenta entender sua decis\u00e3o.\n\n#RecordTV #Record #informa\u00e7\u00e3o #not\u00edcias #GoiasNoAr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4iZWiPaPYA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4iZWiPaPYA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4iZWiPaPYA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4iZWiPaPYA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4iZWiPaPYA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Record Goi\u00e1s",
                "tags": [
                    "RecordTVGoias",
                    "Record",
                    "TV",
                    "Goias",
                    "BalancoGeralManhaGO",
                    "GoiasnoArGO",
                    "BalancoGeralGO",
                    "CidadeAlertaGO",
                    "GoiasRecord"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Diarista some ap\u00f3s corrida de moto e \u00e9 achada em SP sem inten\u00e7\u00e3o de voltar para casa",
                    "description": "Uma diarista de 29 anos desapareceu, ap\u00f3s iniciar uma corrida de moto por aplicativo e, mesmo ap\u00f3s ser encontrada, decidiu n\u00e3o retornar para casa. Ela deixou marido e filha sem explica\u00e7\u00f5es. \n\nO caso envolve uma d\u00edvida de R$ 6 mil e uma transfer\u00eancia banc\u00e1ria suspeita. \n\nA pol\u00edcia localizou a mulher em S\u00e3o Paulo e a fam\u00edlia ainda tenta entender sua decis\u00e3o.\n\n#RecordTV #Record #informa\u00e7\u00e3o #not\u00edcias #GoiasNoAr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "422783",
                "likeCount": "9551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TgKakaln67tPHhp-MmrFMO3QyAU",
            "id": "8hXcORcaNZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T13:01:42Z",
                "channelId": "UC3ixYy3z1d5T7rokiP_sUNw",
                "title": "\ud83d\ude31 5 Ingredientes para Fritar Direto no \u00d3leo com Farinha. Eu testei e descobri o Segredo!",
                "description": "\ud83c\udf73\ud83d\udd25 Voc\u00ea sabia que d\u00e1 pra fritar direto no \u00f3leo usando s\u00f3 farinha? Eu testei e o resultado ficou surpreendente! \ud83d\ude31\u2728 Nesse v\u00eddeo, te mostro como empanar sem ovo, sem bagun\u00e7a e com muito sabor. Descubra o segredo que deixa tudo crocante por fora e macio por dentro. Receita pr\u00e1tica, barata e perfeita pra qualquer dia! \ud83c\udf57\ud83e\udd54\n\nBora descomplicar a cozinha?\ud83e\udd44\ud83d\udca1\nSe inscreva no canal: www.youtube.com/@eunaosouchef\n\n#receitas #receitafacies #frituras",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hXcORcaNZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hXcORcaNZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hXcORcaNZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hXcORcaNZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hXcORcaNZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eu N\u00e3o Sou Chef",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude31 5 Ingredientes para Fritar Direto no \u00d3leo com Farinha. Eu testei e descobri o Segredo!",
                    "description": "\ud83c\udf73\ud83d\udd25 Voc\u00ea sabia que d\u00e1 pra fritar direto no \u00f3leo usando s\u00f3 farinha? Eu testei e o resultado ficou surpreendente! \ud83d\ude31\u2728 Nesse v\u00eddeo, te mostro como empanar sem ovo, sem bagun\u00e7a e com muito sabor. Descubra o segredo que deixa tudo crocante por fora e macio por dentro. Receita pr\u00e1tica, barata e perfeita pra qualquer dia! \ud83c\udf57\ud83e\udd54\n\nBora descomplicar a cozinha?\ud83e\udd44\ud83d\udca1\nSe inscreva no canal: www.youtube.com/@eunaosouchef\n\n#receitas #receitafacies #frituras"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "535114",
                "likeCount": "12747",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nIFFOR7WeJXbyIgvJrSSEGZ6xd4",
            "id": "xLYIyfhmQec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:22:25Z",
                "channelId": "UCZD5qcen7lbLPFTjfvdLFcw",
                "title": "PRIMEIRO TREINO FERNANDO DINIZ |  VASCOTV",
                "description": "_____________\nVem com o Vasco, vem com a Betfair! \ud83d\udca2\n\u27a1\ufe0f http://ads.betfair.com/redirect.aspx?pid=6015120&bid=11246\n\n\u26a0\ufe0f 18+. Jogue com responsabilidade. T&Cs se aplicam.\n_____________\n\nInscreva-se na VascoTV! \ud83d\udca2\n\nSeja um S\u00f3cio Gigante: sociogigante.com\n\nSiga o Vasco nas redes sociais!\nInstagram: instagram.com/vascodagama  \nTikTok: tiktok.com/vasco  \nTwiter: x.com/vascodagama\nFacebook: facebook.com/vascodagama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLYIyfhmQec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLYIyfhmQec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLYIyfhmQec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLYIyfhmQec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLYIyfhmQec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vasco TV",
                "tags": [
                    "Vasco",
                    "Vasco da Gama",
                    "VascoTV",
                    "not\u00edcias do Vasco",
                    "torcida do Vasco",
                    "futebol",
                    "football",
                    "soccer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRIMEIRO TREINO FERNANDO DINIZ |  VASCOTV",
                    "description": "_____________\nVem com o Vasco, vem com a Betfair! \ud83d\udca2\n\u27a1\ufe0f http://ads.betfair.com/redirect.aspx?pid=6015120&bid=11246\n\n\u26a0\ufe0f 18+. Jogue com responsabilidade. T&Cs se aplicam.\n_____________\n\nInscreva-se na VascoTV! \ud83d\udca2\n\nSeja um S\u00f3cio Gigante: sociogigante.com\n\nSiga o Vasco nas redes sociais!\nInstagram: instagram.com/vascodagama  \nTikTok: tiktok.com/vasco  \nTwiter: x.com/vascodagama\nFacebook: facebook.com/vascodagama"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208017",
                "likeCount": "12771",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1049"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S1JpFdmX-JzX6NCsxnDxwnQLdAQ",
            "id": "nuvo42YTTZ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T18:30:55Z",
                "channelId": "UCr3dtVIm3nL7I-Yjn2PxxIQ",
                "title": "O GOOGLE SE LASCOU!!!",
                "description": "Leon e Nilce falam sobre o caso dos processos de monop\u00f3lio envolvendo a Apple e Google.\n\nEsse \u00e9 um canal de cortes de lives e v\u00eddeos dos demais canais de Leon e Nilce. Aqui, voc\u00ea v\u00ea com destaque um tema relevante. Para assistir todo conte\u00fado, conhe\u00e7a os demais canais. \n\n\u26a0\ufe0f As lives est\u00e3o acontecendo sexta-feira (ou s\u00e1bado, ou domingo), por volta das 20h, no canal Rep\u00fablica Coisa de Nerd!\n\nRep\u00fablica: https://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/coisadenerd\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuvo42YTTZ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuvo42YTTZ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuvo42YTTZ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuvo42YTTZ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuvo42YTTZ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CORTES - Leon e Nilce [Oficial]",
                "tags": [
                    "coisa de nerd",
                    "cad\u00ea a chave",
                    "rep\u00fablica",
                    "leon",
                    "nilce",
                    "brasil",
                    "portugu\u00eas",
                    "pt-br",
                    "leon e nilce",
                    "nilce e leon",
                    "loen",
                    "leno",
                    "nilse",
                    "nilec",
                    "leon e nilce fora de contexto",
                    "leon e nilce react",
                    "reagindo",
                    "twitter",
                    "memes",
                    "reagindo a memes",
                    "react memes",
                    "leon e nilce reagindo",
                    "lives",
                    "leon e nilce lives",
                    "cortes",
                    "leon e nilce cortes",
                    "leon e nilce corte lives",
                    "corte de live",
                    "opini\u00e3o de Leon e Nilce",
                    "o que Leon disse",
                    "o que Nilce disse",
                    "google",
                    "leon google",
                    "leon e nilce google",
                    "apple",
                    "monopolio",
                    "monopoly",
                    "DOJ"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O GOOGLE SE LASCOU!!!",
                    "description": "Leon e Nilce falam sobre o caso dos processos de monop\u00f3lio envolvendo a Apple e Google.\n\nEsse \u00e9 um canal de cortes de lives e v\u00eddeos dos demais canais de Leon e Nilce. Aqui, voc\u00ea v\u00ea com destaque um tema relevante. Para assistir todo conte\u00fado, conhe\u00e7a os demais canais. \n\n\u26a0\ufe0f As lives est\u00e3o acontecendo sexta-feira (ou s\u00e1bado, ou domingo), por volta das 20h, no canal Rep\u00fablica Coisa de Nerd!\n\nRep\u00fablica: https://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/coisadenerd\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "427420",
                "likeCount": "35955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oHls2gt0elqYz7p0tPpz814WlQM",
            "id": "QRpQj6tv8Pc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T20:45:10Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "CRISTIANO RONALDO, CAD\u00ca VOC\u00ca? AL-NASSR APLICA GOLEADA ABSURDA NA SAUDI! | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO AL-NASSR APLICA GOLEADA ABSURDA sobre o Al-Okhdood. Simplesmente 9 a 0 em um jogo que mais parecia ataque contra defesa. E a pergunta que fica \u00e9: CRISTIANO RONALDO, CAD\u00ca VOC\u00ca? O craque portugu\u00eas foi poupado da partida, que poderia ter deixado ele mais pr\u00f3ximo dos 1000 gols. Veja os MELHORES MOMENTOS!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QRpQj6tv8Pc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QRpQj6tv8Pc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QRpQj6tv8Pc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QRpQj6tv8Pc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QRpQj6tv8Pc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "al nassr",
                    "cristiano ronaldo",
                    "Al-Okhdood",
                    "futebol arabe",
                    "melhores momentos",
                    "goleada",
                    "man\u00e9",
                    "bento",
                    "futebol internacional",
                    "9 a 0",
                    "9 gols",
                    "9 x 0",
                    "absurda",
                    "goat br",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "sauditao",
                    "saudita",
                    "arab\u00e3o",
                    "campeonato arabe",
                    "campeonato saudita",
                    "goat",
                    "futebol no goat",
                    "transmiss\u00e3o canal goat"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRISTIANO RONALDO, CAD\u00ca VOC\u00ca? AL-NASSR APLICA GOLEADA ABSURDA NA SAUDI! | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO AL-NASSR APLICA GOLEADA ABSURDA sobre o Al-Okhdood. Simplesmente 9 a 0 em um jogo que mais parecia ataque contra defesa. E a pergunta que fica \u00e9: CRISTIANO RONALDO, CAD\u00ca VOC\u00ca? O craque portugu\u00eas foi poupado da partida, que poderia ter deixado ele mais pr\u00f3ximo dos 1000 gols. Veja os MELHORES MOMENTOS!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162123",
                "likeCount": "3343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9aohJgzoulTkgdqFfU2sZjfWYsE",
            "id": "2tgi12E2ToE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T12:30:04Z",
                "channelId": "UCIRseertPt5kAzr40COpH6A",
                "title": "USEI X-RAY NO BIOMA DOS YOUTUBERS (sem que eles soubessem)",
                "description": "USANDO RAIO X TEXTURA HACK NO BIOMA DE YOUTUBERS PARA PEGAR A SELA DO CARIOCAVALO -  CREATIVE SQUAD (temporada 5) #2\n\n\ud83d\udc47Vire membro aqui\ud83d\udc47 :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIRseertPt5kAzr40COpH6A/join\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA S\u00c9RIE\u203a\u203a\n\n\u2666 https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\n\ud83c\udf0cENTRE AQUI: https://www.creativesquad.com.br\n\n\u2039 Redes Sociais \u203a\n\n\u2022 Instagram: @feuripe \u293a \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6!\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\ud83d\udc7eBern: https://www.youtube.com/nhein\n\n\ud83d\udc7eTonigon:  https://www.youtube.com/Tonigon \n\n\ud83d\udc7eOnerb/BRENO: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\n\ud83d\udc7eMucaHD: https://www.youtube.com/MucaHD \n\n\ud83d\udc7eChip:  https://www.youtube.com/Naughter\n\n\ud83d\udc7eLigonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\n\ud83d\udc7eFixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\n\ud83d\udc7eCaduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\n\ud83d\udc7eMendrake: https://www.youtube.com/Mendrake_\n\n\ud83d\udc7eGeleia: https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1\n\n\ud83d\udc7eNait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83d\udc7ePedrux: https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2022 Fala ae RAPEIZE, de boa? FEURIPEE aqui \u2665\ncontato: contatofeuripe@gmail.com\n\n#feuripe3milh\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tgi12E2ToE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tgi12E2ToE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tgi12E2ToE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tgi12E2ToE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tgi12E2ToE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FEURIPE",
                "tags": [
                    "cr3at1VEsq&ad",
                    "cs5",
                    "feuripe",
                    "raio x",
                    "xray minecraft",
                    "minecraft survival",
                    "intro creative squad 5",
                    "duplas cs5",
                    "duplas creative squad",
                    "feuripe hack",
                    "feuripe e caduxinn",
                    "feuripe mafia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "USEI X-RAY NO BIOMA DOS YOUTUBERS (sem que eles soubessem)",
                    "description": "USANDO RAIO X TEXTURA HACK NO BIOMA DE YOUTUBERS PARA PEGAR A SELA DO CARIOCAVALO -  CREATIVE SQUAD (temporada 5) #2\n\n\ud83d\udc47Vire membro aqui\ud83d\udc47 :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIRseertPt5kAzr40COpH6A/join\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA S\u00c9RIE\u203a\u203a\n\n\u2666 https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\n\ud83c\udf0cENTRE AQUI: https://www.creativesquad.com.br\n\n\u2039 Redes Sociais \u203a\n\n\u2022 Instagram: @feuripe \u293a \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6!\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\ud83d\udc7eBern: https://www.youtube.com/nhein\n\n\ud83d\udc7eTonigon:  https://www.youtube.com/Tonigon \n\n\ud83d\udc7eOnerb/BRENO: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\n\ud83d\udc7eMucaHD: https://www.youtube.com/MucaHD \n\n\ud83d\udc7eChip:  https://www.youtube.com/Naughter\n\n\ud83d\udc7eLigonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\n\ud83d\udc7eFixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\n\ud83d\udc7eCaduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\n\ud83d\udc7eMendrake: https://www.youtube.com/Mendrake_\n\n\ud83d\udc7eGeleia: https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1\n\n\ud83d\udc7eNait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83d\udc7ePedrux: https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2022 Fala ae RAPEIZE, de boa? FEURIPEE aqui \u2665\ncontato: contatofeuripe@gmail.com\n\n#feuripe3milh\u00f5es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "390512",
                "likeCount": "16160",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "731"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CYQaAv85SgR7PY9lp_WQAp5fHmA",
            "id": "4AzCANRmaNA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:00:06Z",
                "channelId": "UC58zOo8_-ZQVF6o-FKMUqCQ",
                "title": "ANCELOTTI CONFIRMOU ACERTO COM A SELE\u00c7\u00c3O! ANDR\u00c9 E TATI FALAM DA ENTREVISTA E DA EXPECTATIVA GERADA",
                "description": "De segunda a sexta, \u00e0s 9h, tem Live do Andr\u00e9 Henning no YouTube da TNT Sports!\n\nNa live desta ter\u00e7a-feira, Andr\u00e9 Henning recebeu Tati Mantovani pra falar da confirma\u00e7\u00e3o dada por Ancelotti de que ele ser\u00e1 o pr\u00f3ximo t\u00e9cnico da Sele\u00e7\u00e3o! Confira! \n\nAqui voc\u00ea encontra os Cortes de todos os programas e lives da TNT SPORTS BRASIL! Tem Bruno Formiga, VSR (o \u00eddolo), Pedro Certezas, Marcelo Bechler, Fred Caldeira, Arthur Quezada, Clara Albuquerque, Tati Mantovani e muito mais!\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4AzCANRmaNA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4AzCANRmaNA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4AzCANRmaNA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4AzCANRmaNA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4AzCANRmaNA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes da TNT Sports",
                "tags": [
                    "tnt sports",
                    "cortes tnt sports",
                    "cortes twitch",
                    "champions",
                    "champions league",
                    "liga dos campeoes",
                    "andre henning",
                    "live do andre",
                    "live do andre henning",
                    "cortes live do andre henning",
                    "salah",
                    "liverpool",
                    "barcelona",
                    "benfica",
                    "quezada",
                    "arthur quezada",
                    "neymar",
                    "santos",
                    "neymar no santos",
                    "fred caldeira",
                    "city",
                    "guardiola",
                    "haaland",
                    "abel",
                    "klopp",
                    "palmeiras",
                    "sport",
                    "cr7",
                    "kilt",
                    "vini jr",
                    "vinicius jr",
                    "tati",
                    "bahia",
                    "mbappe",
                    "real",
                    "ronaldo",
                    "cbf",
                    "libertadores",
                    "ednaldo",
                    "dani",
                    "dani alves",
                    "revista piaui"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANCELOTTI CONFIRMOU ACERTO COM A SELE\u00c7\u00c3O! ANDR\u00c9 E TATI FALAM DA ENTREVISTA E DA EXPECTATIVA GERADA",
                    "description": "De segunda a sexta, \u00e0s 9h, tem Live do Andr\u00e9 Henning no YouTube da TNT Sports!\n\nNa live desta ter\u00e7a-feira, Andr\u00e9 Henning recebeu Tati Mantovani pra falar da confirma\u00e7\u00e3o dada por Ancelotti de que ele ser\u00e1 o pr\u00f3ximo t\u00e9cnico da Sele\u00e7\u00e3o! Confira! \n\nAqui voc\u00ea encontra os Cortes de todos os programas e lives da TNT SPORTS BRASIL! Tem Bruno Formiga, VSR (o \u00eddolo), Pedro Certezas, Marcelo Bechler, Fred Caldeira, Arthur Quezada, Clara Albuquerque, Tati Mantovani e muito mais!\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214448",
                "likeCount": "9551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "561"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9gVIJonSEM0Sgg9NZ3DyBadtFhk",
            "id": "adV1grb2L_E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T21:00:02Z",
                "channelId": "UC88zpEpyV_wQR4MXO05xf2Q",
                "title": "\ud83d\udea8AGORA VAI! M\u00cdDIA FICA MALUCA COM AN\u00daNCIO DE ANCELOTTI NA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA!!",
                "description": "\u25baConhe\u00e7a meu Canal de Neg\u00f3cios:\nhttps://www.youtube.com/@FullNegociosDigitais\n\n\n\u25ba CR\u00c9DITOS do v\u00eddeo para: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=PC_7i3D5pAE\nhttps://www.youtube.com/watch?v=LJrPNBSoCms\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Ml_Z6m9qj9Q\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Stph85WTeIo\n\n\n\u25ba Meu Instagram: https://www.instagram.com/fullzao (@Fullzao)\n\n\u25ba Email para contato: contatofullg@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/adV1grb2L_E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/adV1grb2L_E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/adV1grb2L_E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/adV1grb2L_E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/adV1grb2L_E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Full",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8AGORA VAI! M\u00cdDIA FICA MALUCA COM AN\u00daNCIO DE ANCELOTTI NA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA!!",
                    "description": "\u25baConhe\u00e7a meu Canal de Neg\u00f3cios:\nhttps://www.youtube.com/@FullNegociosDigitais\n\n\n\u25ba CR\u00c9DITOS do v\u00eddeo para: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=PC_7i3D5pAE\nhttps://www.youtube.com/watch?v=LJrPNBSoCms\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Ml_Z6m9qj9Q\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Stph85WTeIo\n\n\n\u25ba Meu Instagram: https://www.instagram.com/fullzao (@Fullzao)\n\n\u25ba Email para contato: contatofullg@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142508",
                "likeCount": "9891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kbs1MTiqCMf6Ax0XoS0Yix8uagE",
            "id": "D4W5o5NFI4k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T12:00:31Z",
                "channelId": "UCFayRsJDx15WyMzZtll6EPQ",
                "title": "A M\u00c3O DE DEUS!!! MOMENTOS DE MUITA TENS\u00c3O E MEDO NO RIO MAIS PERIGOSO DO MUNDO... Pescaria.",
                "description": "Se voc\u00ea acha que um material de qualidade n\u00e3o faz diferen\u00e7a, ent\u00e3o veja esse v\u00eddeo... O peixe da sua vida pode vir onde menos se espera... E a\u00ed? Seu material aguentaria???\n\nMATERIAIS UTILIZADOS NESTA PESCARIA: \n\nCamisa de pesca Presa Viva by F\u00e1bio Baca \nCal\u00e7a que vira bermuda Presa Viva\nT\u00eanis Pesca Brasil by F\u00e1bio Baca\nBolsa t\u00e9rmica NTK Bora\n\n\u00d3culos polarizados Monster 3x.\n\nCaiaque Barracuda Evolution ( https://caiaquelontras.com.br/barracuda-evolution/503 )\n\nVara Daisen HARIKEN-X 20-40lb by F\u00e1bio Baca\nMolinete Daisen HARIKEN 5000 by F\u00e1bio Baca\nLinha Multifilamento 8x 57lb HARIKEN by F\u00e1bio Baca\n\nAlicate de conten\u00e7\u00e3o Pesca Brasil Garra Ultra by F\u00e1bio Baca\nBolsa T\u00e9rmica NTK Cooler Bora 24lt\nSapatilha Pesca Brasil\n\nIsca viva: mandi.\n\nPeixes capturados: Piramutaba e  pira\nrara.\n\nRespeite a natureza, preserve! S\u00f3 h\u00e1 pescaria se o peixe estiver vivo... PESQUE E SOLTE!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4W5o5NFI4k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4W5o5NFI4k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4W5o5NFI4k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4W5o5NFI4k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4W5o5NFI4k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fabio Fregona - BACA",
                "tags": [
                    "baca",
                    "bacca",
                    "fabio baca",
                    "f\u00e1bio baca",
                    "fabio fregona",
                    "f\u00e1bio fregona",
                    "pesca",
                    "pescar",
                    "pescaria",
                    "pescando",
                    "pescador",
                    "pesqueiro",
                    "fish",
                    "fishing",
                    "kayak fishing",
                    "peixe",
                    "peixes",
                    "tucunar\u00e9",
                    "tucunare",
                    "tucunar\u00e9 a\u00e7u",
                    "tucunare a\u00e7u",
                    "a\u00e7u",
                    "zaltana",
                    "barco zaltana",
                    "pesca de caiaque",
                    "pesca com caiaque",
                    "video de pesca",
                    "video de pescaria",
                    "v\u00eddeo de pesca",
                    "v\u00eddeo de pescaria",
                    "fish club",
                    "fishclub",
                    "pesca no mar",
                    "pesca em alto mar"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A M\u00c3O DE DEUS!!! MOMENTOS DE MUITA TENS\u00c3O E MEDO NO RIO MAIS PERIGOSO DO MUNDO... Pescaria.",
                    "description": "Se voc\u00ea acha que um material de qualidade n\u00e3o faz diferen\u00e7a, ent\u00e3o veja esse v\u00eddeo... O peixe da sua vida pode vir onde menos se espera... E a\u00ed? Seu material aguentaria???\n\nMATERIAIS UTILIZADOS NESTA PESCARIA: \n\nCamisa de pesca Presa Viva by F\u00e1bio Baca \nCal\u00e7a que vira bermuda Presa Viva\nT\u00eanis Pesca Brasil by F\u00e1bio Baca\nBolsa t\u00e9rmica NTK Bora\n\n\u00d3culos polarizados Monster 3x.\n\nCaiaque Barracuda Evolution ( https://caiaquelontras.com.br/barracuda-evolution/503 )\n\nVara Daisen HARIKEN-X 20-40lb by F\u00e1bio Baca\nMolinete Daisen HARIKEN 5000 by F\u00e1bio Baca\nLinha Multifilamento 8x 57lb HARIKEN by F\u00e1bio Baca\n\nAlicate de conten\u00e7\u00e3o Pesca Brasil Garra Ultra by F\u00e1bio Baca\nBolsa T\u00e9rmica NTK Cooler Bora 24lt\nSapatilha Pesca Brasil\n\nIsca viva: mandi.\n\nPeixes capturados: Piramutaba e  pira\nrara.\n\nRespeite a natureza, preserve! S\u00f3 h\u00e1 pescaria se o peixe estiver vivo... PESQUE E SOLTE!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "286545",
                "likeCount": "17909",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "433"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8K5NxiBDFlsqXiqZ816PMykQUlE",
            "id": "dxyWVEnfcDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T22:00:07Z",
                "channelId": "UCuUUWPHIioyfmctnDpwsFzw",
                "title": "POD ENTRAR: Tour in\u00e9dito pela mans\u00e3o milion\u00e1ria de Emilly Vick com Lucas Rangel",
                "description": "Bora para mais um episodio do Pod Entrar.\n\nE hoje vamos invadir a mans\u00e3o milion\u00e1ria da vizinha do Rangel!\n\nSejam bem vindos a mans\u00e3o de Emilly Vick!\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2705 Canal de Cortes Oficial\nhttps://www.youtube.com/channel/UCab-x2Tf0zK3WLkKXG9Ot5Q\n\n\u2705 Instagram Oficial \n@poddelas - https://www.instagram.com/poddelas/\n\n\u2705 Facebook Oficial \nhttps://m.facebook.com/POD-DELAS-101517452551396/\n\n\u2705 Shorts\nhttps://www.youtube.com/channel/UCItcEi_6J6l2iuhABXq1OTg\n\n\u2705 PodDelas Melhores Momentos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCYa1bLsG-RumuKrrznSdRHg\n\n\u2705 Playlist oficial com todos os epis\u00f3dios\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLXEx5PB_zX1qkkx06VRZFepiRHheozMSR\n\nAPRESENTADORES:\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb Lucas Rangel - @lucasrangel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxyWVEnfcDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxyWVEnfcDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxyWVEnfcDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxyWVEnfcDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxyWVEnfcDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "POD DELAS",
                "tags": [
                    "poddelas",
                    "pod delas",
                    "pode delas",
                    "poddelascortes",
                    "cortes poddelas",
                    "pod delas podcast",
                    "podcast",
                    "flavia pavanelli",
                    "poddelas podcast",
                    "pod delas cortes",
                    "cortes pod delas",
                    "poddelas cortes",
                    "tataestaniecki",
                    "flaviapavanelli",
                    "cocielo",
                    "tata",
                    "cortes",
                    "corte podcast",
                    "canal oficial",
                    "podcast pavanelli",
                    "podcast flavia",
                    "podcast tata",
                    "tata estaniecki",
                    "nosso canal",
                    "emilly vick"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POD ENTRAR: Tour in\u00e9dito pela mans\u00e3o milion\u00e1ria de Emilly Vick com Lucas Rangel",
                    "description": "Bora para mais um episodio do Pod Entrar.\n\nE hoje vamos invadir a mans\u00e3o milion\u00e1ria da vizinha do Rangel!\n\nSejam bem vindos a mans\u00e3o de Emilly Vick!\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2705 Canal de Cortes Oficial\nhttps://www.youtube.com/channel/UCab-x2Tf0zK3WLkKXG9Ot5Q\n\n\u2705 Instagram Oficial \n@poddelas - https://www.instagram.com/poddelas/\n\n\u2705 Facebook Oficial \nhttps://m.facebook.com/POD-DELAS-101517452551396/\n\n\u2705 Shorts\nhttps://www.youtube.com/channel/UCItcEi_6J6l2iuhABXq1OTg\n\n\u2705 PodDelas Melhores Momentos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCYa1bLsG-RumuKrrznSdRHg\n\n\u2705 Playlist oficial com todos os epis\u00f3dios\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLXEx5PB_zX1qkkx06VRZFepiRHheozMSR\n\nAPRESENTADORES:\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb Lucas Rangel - @lucasrangel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "702582",
                "likeCount": "19651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "777"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DIPQ4euDyrjVG4DDIYajJcfHPvU",
            "id": "wakMN3uiT0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:01:27Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "SOBREVIVA AO CIRCUITO EXTREMO *quem venceu?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wakMN3uiT0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wakMN3uiT0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wakMN3uiT0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wakMN3uiT0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVA AO CIRCUITO EXTREMO *quem venceu?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2086680",
                "likeCount": "35143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UcAVFkRexP054mboZv0GYv-pa3Q",
            "id": "WU_9OETw0eM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:00:05Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "\uc9c4 (Jin) 'Don't Say You Love Me' Official Teaser",
                "description": "\uc9c4 (Jin) 2nd Solo Album \u2018Echo\u2019\n\ud83d\udcc5 May 16, 1PM (KST) | 0AM (ET)\n\ud83c\udfa7 https://jin.lnk.to/Echo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#\uc9c4 #Jin #Dont_Say_You_Love_Me #Jin_Echo #VisitSingapore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WU_9OETw0eM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WU_9OETw0eM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WU_9OETw0eM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WU_9OETw0eM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WU_9OETw0eM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\uc9c4 (Jin) 'Don't Say You Love Me' Official Teaser",
                    "description": "\uc9c4 (Jin) 2nd Solo Album \u2018Echo\u2019\n\ud83d\udcc5 May 16, 1PM (KST) | 0AM (ET)\n\ud83c\udfa7 https://jin.lnk.to/Echo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#\uc9c4 #Jin #Dont_Say_You_Love_Me #Jin_Echo #VisitSingapore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1355728",
                "likeCount": "299924",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16557"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b_aRdmabLEdgqZRSZ4jI_P2ATbw",
            "id": "fQnQKawzL_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T23:28:36Z",
                "channelId": "UCF1XteIenJWjnGTGqb6heSw",
                "title": "AO VIVO | Remo (6) 0 x 1 (5) Paysandu | Final - Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025",
                "description": "Disputa do Campeonato Paraense S\u00e9rie A de 2025.\nAcompanhe o Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025 pela TV, Portal, aplicativo ou Canal Esporte na Cultura no Youtube. Vote no Craque do Jogo durante as partidas pelo Instagram \n  / portalcultura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQnQKawzL_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQnQKawzL_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQnQKawzL_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQnQKawzL_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQnQKawzL_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte Na Cultura",
                "tags": [
                    "remo",
                    "paysandu",
                    "aguia",
                    "cameta",
                    "tuna",
                    "caete",
                    "s\u00e3o francisco",
                    "bragantino",
                    "castanhal",
                    "independente",
                    "tapaj\u00f3s",
                    "itupiranga",
                    "parazao",
                    "banpara",
                    "futebol",
                    "par\u00e1",
                    "banparazao",
                    "estrela do norte",
                    "norte",
                    "campeao",
                    "rexpa",
                    "repa",
                    "paraz\u00e3o",
                    "capit\u00e3o po\u00e7o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | Remo (6) 0 x 1 (5) Paysandu | Final - Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025",
                    "description": "Disputa do Campeonato Paraense S\u00e9rie A de 2025.\nAcompanhe o Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025 pela TV, Portal, aplicativo ou Canal Esporte na Cultura no Youtube. Vote no Craque do Jogo durante as partidas pelo Instagram \n  / portalcultura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1131153",
                "likeCount": "21242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KuR6-pFiVfBqFFrO7Cp8AOiR98w",
            "id": "Ue35LxsYGM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:30:50Z",
                "channelId": "UCEoKRtFHTBM4FhZFKOTpuZw",
                "title": "O SPORT PERDEU PRA O CRUZEIRO DE 4x0 E MANETIKIN BOTOU A CAMISA | TURMA DO S\u00cdTIO",
                "description": "pix do milh\u00e3o https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=s5477o\n\nO SPORT PERDEU PRA O CRUZEIRO DE 4x0 E MANETIKIN BOTOU A CAMISA | TURMA DO S\u00cdTIO \n\nO SPORT PERDEU PRA O CRUZEIRO DE 4x0 E MANETIKIN BOTOU A CAMISA | TURMA DO S\u00cdTIO \n\nO SPORT PERDEU PRA O CRUZEIRO DE 4x0 E MANETIKIN BOTOU A CAMISA | TURMA DO S\u00cdTIO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ue35LxsYGM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ue35LxsYGM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ue35LxsYGM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ue35LxsYGM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ue35LxsYGM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TURMA DO S\u00cdTIO-LUIZ DO SOM, MANETIKIN E ZAZA ",
                "tags": [
                    "luiz do som",
                    "manetikin",
                    "humor",
                    "com\u00e9dia",
                    "pegadinha",
                    "trolagem",
                    "tiringa",
                    "pililiu",
                    "galo cego",
                    "mucao",
                    "cruzeiro"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O SPORT PERDEU PRA O CRUZEIRO DE 4x0 E MANETIKIN BOTOU A CAMISA | TURMA DO S\u00cdTIO",
                    "description": "pix do milh\u00e3o https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=s5477o\n\nO SPORT PERDEU PRA O CRUZEIRO DE 4x0 E MANETIKIN BOTOU A CAMISA | TURMA DO S\u00cdTIO \n\nO SPORT PERDEU PRA O CRUZEIRO DE 4x0 E MANETIKIN BOTOU A CAMISA | TURMA DO S\u00cdTIO \n\nO SPORT PERDEU PRA O CRUZEIRO DE 4x0 E MANETIKIN BOTOU A CAMISA | TURMA DO S\u00cdTIO"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126977",
                "likeCount": "16326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "476"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wnuh2dvjjcczJsykCbm3Pa4TvqM",
            "id": "Til5gmbyFug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T21:51:50Z",
                "channelId": "UC9iIT5FZgYq9GgxAWIwe_dg",
                "title": "\u2728 Minha nova casa com Quintal! E um dia no centro da cidade \ud83d\udc9b",
                "description": "Hoje vim compartilhar uma novidade muito especial, Gra\u00e7as a Deus: fui visitar, junto com minha mana Flor\u00eancia, a casa onde eu e as crian\u00e7as vamos morar! A casa \u00e9 simples, mas tem 2 quartos, banheiro, um quintal grande com plantas e \u00e9 toda murada \u2014 do jeitinho que a gente precisava \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\n\nAinda n\u00e3o tem \u00e1gua encanada nem pia, mas a senhora dona da casa disse que vai colocar a \u00e1gua at\u00e9 o fim do m\u00eas. E a pia... a gente vai dar um jeitinho com f\u00e9 e criatividade!\n\nDepois da visita, aproveitei pra ir ao centro da cidade ver os pre\u00e7os de alguns materiais que podem ajudar a melhorar a qualidade dos v\u00eddeos aqui no canal no futuro. E antes de voltar pra casa, passei no Mercado 38 pra comprar umas coisinhas b\u00e1sicas. Foi um dia cheio e aben\u00e7oado!\n\nSe voc\u00ea gosta de ver a nossa rotina simples, com verdade, esfor\u00e7o e muito amor... se inscreve no canal, deixa um like e compartilha com quem valoriza esse tipo de vida \ud83d\udc9b\n\nProdu\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o: @rafa.fernandes.x \n\n#isauralino  #novacasa  #Mudan\u00e7aDeVida #fam\u00edlialino #RotinaMo\u00e7ambicana #quintal  #vidasimples  #casanova  #Mo\u00e7ambiqueComAmor #CanalDeVerdade #Mercado38 #chimoio  #Flor\u00eanciaLino\n\nChrono Trigger - At the End of Time (Harp Solo)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8JKoqQ8YWsE\n\nChrono Trigger - Corridors of Time (Harp Arrangement)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=2a6uRTeAHIk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til5gmbyFug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til5gmbyFug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til5gmbyFug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til5gmbyFug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til5gmbyFug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Isaura Lino",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u2728 Minha nova casa com Quintal! E um dia no centro da cidade \ud83d\udc9b",
                    "description": "Hoje vim compartilhar uma novidade muito especial, Gra\u00e7as a Deus: fui visitar, junto com minha mana Flor\u00eancia, a casa onde eu e as crian\u00e7as vamos morar! A casa \u00e9 simples, mas tem 2 quartos, banheiro, um quintal grande com plantas e \u00e9 toda murada \u2014 do jeitinho que a gente precisava \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\n\nAinda n\u00e3o tem \u00e1gua encanada nem pia, mas a senhora dona da casa disse que vai colocar a \u00e1gua at\u00e9 o fim do m\u00eas. E a pia... a gente vai dar um jeitinho com f\u00e9 e criatividade!\n\nDepois da visita, aproveitei pra ir ao centro da cidade ver os pre\u00e7os de alguns materiais que podem ajudar a melhorar a qualidade dos v\u00eddeos aqui no canal no futuro. E antes de voltar pra casa, passei no Mercado 38 pra comprar umas coisinhas b\u00e1sicas. Foi um dia cheio e aben\u00e7oado!\n\nSe voc\u00ea gosta de ver a nossa rotina simples, com verdade, esfor\u00e7o e muito amor... se inscreve no canal, deixa um like e compartilha com quem valoriza esse tipo de vida \ud83d\udc9b\n\nProdu\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o: @rafa.fernandes.x \n\n#isauralino  #novacasa  #Mudan\u00e7aDeVida #fam\u00edlialino #RotinaMo\u00e7ambicana #quintal  #vidasimples  #casanova  #Mo\u00e7ambiqueComAmor #CanalDeVerdade #Mercado38 #chimoio  #Flor\u00eanciaLino\n\nChrono Trigger - At the End of Time (Harp Solo)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8JKoqQ8YWsE\n\nChrono Trigger - Corridors of Time (Harp Arrangement)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=2a6uRTeAHIk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70445",
                "likeCount": "12118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1147"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}