{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "uvCDk7dsANFXNiBn-ABvlwdIpFM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "grGwvMIOn8NrGOX4Gt29GFWjQBs",
            "id": "q0u47Nl7N7M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T00:00:07Z",
                "channelId": "UC2mT7quMGAx5wPsARspOGIA",
                "title": "Marina Sena - Lua Cheia (Clipe Oficial)",
                "description": "Siga a Marina nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/amarinasena2\nInstagram: https://www.instagram.com/amarinasena/\nTwitter: https://twitter.com/amarinasena\nTikTok: https://www.tiktok.com/@amarinasena\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Criativa: Marcelo Jarosz e Vito Soares\nAssistente de Dir Criativa: Davi de Jesus do Nascimento\nCoordena\u00e7\u00e3o de movimento: Fernanda Fiuza\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MARINA SENA\nProdutora Pessoal: Jej\u00e9 Oliveira\nProdutora executiva: Bianca L\u00e9llis \n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o executiva: Jojo Ziller\nCoordenadora de Produ\u00e7\u00e3o: Larissa Dornas\nProdutora local: Caril Viana\nCarregador: Leandro Duarte (Pirapora)\nCarregador: Andres Martines (Pirapora)\nCatering: Renata Guimar\u00e3es (Pirapora)\n\nFOTOGRAFIA\nDiretor de Fotografia: Jo\u00e3o R\u00fabio\nFoquista: Anderson Brasa\n2\u00ba Assistente de c\u00e2mera: Isabel Tellerman\nChefe de El\u00e9trica: Milton Messias Junior\nChefe de Maquin\u00e1ria: Alessandro Todesco\n\nARTE\nDiretora de arte: Tain\u00e1 Castro\nDiretor de arte: Vitor Brant\n\nSTYLING\nStylist: Leandro Porto\nProdutora de moda: Maria Ant\u00f4nia Valladares\nCamareira: Patricia Lorena Morais (Pirapora)\n\nBELEZA\nBeleza: Jo\u00e3o Miranda\nASS. Beleza: Ro Resende\nNails: Marina Diniz\n\nP\u00d3S-PRODU\u00c7\u00c3O\nMontagem: Vito Soares\nAssistente de Montagem: Vicente Machado\nAssistente de Finaliza\u00e7\u00e3o: Eduardo Meneghelli\nColor Grading: CORA post house\nSupervis\u00e3o: Lucas Bergamini \nCoordena\u00e7\u00e3o: Ali Ruas\nAssist.: Dudu jarra \nColorista: Ronnie Outch \nAtendimento: Daniele M\u00e1ximo e Milena Aory\n\nCOMUNICA\u00c7\u00c3O:\nDire\u00e7\u00e3o Criativa Capa e Id Visual: Marcelo Jarosz e Vito Soares\nProjeto Gr\u00e1fico: Giovanna Cianelli \nFot\u00f3grafa Still: Larissa Kreili\nRetouch: Guilherme Nocera\nMaking Of: Bruno Fernandes\nCoordenadora estrat\u00e9gia digital: Ana Luiza Ollie \nSocial Media: Luis Moacir Mayer\nAssistente de Social Media: Thamires Lopes\nRelacionamento central de f\u00e3s: Guilherme Oliveira\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Janluska\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Janluska, Gabriel Duarte Mendes\nComposi\u00e7\u00e3o: Marina Sena e Janluska\nVoz: Marina Sena\nBeat: Janluska, Gabriel Duarte Mendes\nBaixo: Janluska, Gabriel Duarte Mendes\nGuitarra: Janluska, Gabriel Duarte Mendes\nSintetizador: Janluska, Marina Sena, Gabriel Duarte Mendes\nSamples: Janluska, Gabriel Duarte Mendes\nPercuss\u00e3o: Tain\u00e3 Trocolli, Rian Mourth\u00e9\nEst\u00fadios: Casa da M\u00fasica Brasileira, Est\u00fadio Ilha dos Sapos\nMixagem: Marcelinho Ferraz, Dani Pampuri\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Marcelinho Ferraz, Dani Pampur\n\nPREPARADORA VOCAL\nBlacy Gulfier\n\nTRANSPORTE\nTransporte de aereo: HitTour\nTransporte: Sizemarks\n\nAGRADECIMENTOS\nJo\u00e3o das Queimadas\nAnt\u00f4nio Vieira\nIzabel Vieira\nDavi Nascimento\nS\u00e2myla Aparecida\nCaio Esgario\nVitor Oliva\nRosany Soares\ne a todos colaboradores locais e fam\u00edlias que nos acolheram e contribu\u00edram com as filmagens de \u201cLua Cheia\u201d\n\nGravado em Pirapora e Buritizeiro, Norte de Minas Gerais\n\nEQUIPE MARINA SENA\nManager: Talita Morais\nDire\u00e7\u00e3o Criativa Marina Sena: Vito Soares\nComercial de shows e publicidade: tmusic produ\u00e7\u00f5es \nDiretora Financeira: Joana D'arc\n\nSONY MUSIC\nCEO: Fernando Cabral \nPresidente: Cristiane Sim\u00f5es \nVice-Presidente A&R: Bruno Baptista\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: Karina Martins\nAnalista A&R: Isabela Prestes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nGerente de Marketing: Ricardo Bertozzi\nLabel Marketing: Guilherme Cruz\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o MS Produ\u00e7\u00f5es e TMusic produ\u00e7\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q0u47Nl7N7M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q0u47Nl7N7M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q0u47Nl7N7M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q0u47Nl7N7M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q0u47Nl7N7M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marina Sena",
                "tags": [
                    "Marina sena",
                    "pop",
                    "m\u00fasica pop",
                    "pop alternativo",
                    "rosa neon",
                    "minas gerais",
                    "m\u00fasica brasileira",
                    "Marina",
                    "Lua Cheia",
                    "Clipe Marina Sena",
                    "Clipe Lua Cheia",
                    "Eu me rendo",
                    "Eu adoro",
                    "Vou me entregar pro momento",
                    "Marina Cena",
                    "Coisas Naturais",
                    "Marina Lua",
                    "Clipe Novo Marina Sena",
                    "Pop",
                    "M\u00fasica Brasileira",
                    "Lua"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Marina Sena - Lua Cheia (Clipe Oficial)",
                    "description": "Siga a Marina nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/amarinasena2\nInstagram: https://www.instagram.com/amarinasena/\nTwitter: https://twitter.com/amarinasena\nTikTok: https://www.tiktok.com/@amarinasena\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Criativa: Marcelo Jarosz e Vito Soares\nAssistente de Dir Criativa: Davi de Jesus do Nascimento\nCoordena\u00e7\u00e3o de movimento: Fernanda Fiuza\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MARINA SENA\nProdutora Pessoal: Jej\u00e9 Oliveira\nProdutora executiva: Bianca L\u00e9llis \n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o executiva: Jojo Ziller\nCoordenadora de Produ\u00e7\u00e3o: Larissa Dornas\nProdutora local: Caril Viana\nCarregador: Leandro Duarte (Pirapora)\nCarregador: Andres Martines (Pirapora)\nCatering: Renata Guimar\u00e3es (Pirapora)\n\nFOTOGRAFIA\nDiretor de Fotografia: Jo\u00e3o R\u00fabio\nFoquista: Anderson Brasa\n2\u00ba Assistente de c\u00e2mera: Isabel Tellerman\nChefe de El\u00e9trica: Milton Messias Junior\nChefe de Maquin\u00e1ria: Alessandro Todesco\n\nARTE\nDiretora de arte: Tain\u00e1 Castro\nDiretor de arte: Vitor Brant\n\nSTYLING\nStylist: Leandro Porto\nProdutora de moda: Maria Ant\u00f4nia Valladares\nCamareira: Patricia Lorena Morais (Pirapora)\n\nBELEZA\nBeleza: Jo\u00e3o Miranda\nASS. Beleza: Ro Resende\nNails: Marina Diniz\n\nP\u00d3S-PRODU\u00c7\u00c3O\nMontagem: Vito Soares\nAssistente de Montagem: Vicente Machado\nAssistente de Finaliza\u00e7\u00e3o: Eduardo Meneghelli\nColor Grading: CORA post house\nSupervis\u00e3o: Lucas Bergamini \nCoordena\u00e7\u00e3o: Ali Ruas\nAssist.: Dudu jarra \nColorista: Ronnie Outch \nAtendimento: Daniele M\u00e1ximo e Milena Aory\n\nCOMUNICA\u00c7\u00c3O:\nDire\u00e7\u00e3o Criativa Capa e Id Visual: Marcelo Jarosz e Vito Soares\nProjeto Gr\u00e1fico: Giovanna Cianelli \nFot\u00f3grafa Still: Larissa Kreili\nRetouch: Guilherme Nocera\nMaking Of: Bruno Fernandes\nCoordenadora estrat\u00e9gia digital: Ana Luiza Ollie \nSocial Media: Luis Moacir Mayer\nAssistente de Social Media: Thamires Lopes\nRelacionamento central de f\u00e3s: Guilherme Oliveira\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Janluska\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Janluska, Gabriel Duarte Mendes\nComposi\u00e7\u00e3o: Marina Sena e Janluska\nVoz: Marina Sena\nBeat: Janluska, Gabriel Duarte Mendes\nBaixo: Janluska, Gabriel Duarte Mendes\nGuitarra: Janluska, Gabriel Duarte Mendes\nSintetizador: Janluska, Marina Sena, Gabriel Duarte Mendes\nSamples: Janluska, Gabriel Duarte Mendes\nPercuss\u00e3o: Tain\u00e3 Trocolli, Rian Mourth\u00e9\nEst\u00fadios: Casa da M\u00fasica Brasileira, Est\u00fadio Ilha dos Sapos\nMixagem: Marcelinho Ferraz, Dani Pampuri\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Marcelinho Ferraz, Dani Pampur\n\nPREPARADORA VOCAL\nBlacy Gulfier\n\nTRANSPORTE\nTransporte de aereo: HitTour\nTransporte: Sizemarks\n\nAGRADECIMENTOS\nJo\u00e3o das Queimadas\nAnt\u00f4nio Vieira\nIzabel Vieira\nDavi Nascimento\nS\u00e2myla Aparecida\nCaio Esgario\nVitor Oliva\nRosany Soares\ne a todos colaboradores locais e fam\u00edlias que nos acolheram e contribu\u00edram com as filmagens de \u201cLua Cheia\u201d\n\nGravado em Pirapora e Buritizeiro, Norte de Minas Gerais\n\nEQUIPE MARINA SENA\nManager: Talita Morais\nDire\u00e7\u00e3o Criativa Marina Sena: Vito Soares\nComercial de shows e publicidade: tmusic produ\u00e7\u00f5es \nDiretora Financeira: Joana D'arc\n\nSONY MUSIC\nCEO: Fernando Cabral \nPresidente: Cristiane Sim\u00f5es \nVice-Presidente A&R: Bruno Baptista\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: Karina Martins\nAnalista A&R: Isabela Prestes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nGerente de Marketing: Ricardo Bertozzi\nLabel Marketing: Guilherme Cruz\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o MS Produ\u00e7\u00f5es e TMusic produ\u00e7\u00f5es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65295",
                "likeCount": "18104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1799"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DQAAZLYGH31mXY9P_xfeQHR_muU",
            "id": "72e_AtbGazo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T14:00:11Z",
                "channelId": "UCuNjvqjTzw9LcD9PVpTVWRA",
                "title": "Nossa Culpa | Trailer Oficial | Prime Video",
                "description": "Sua hist\u00f3ria favorita continua... O trailer oficial de #NossaCulpa chegou!\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias. \n\nSiga nossas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/ \nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR \nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72e_AtbGazo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72e_AtbGazo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72e_AtbGazo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72e_AtbGazo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72e_AtbGazo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Brasil",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Amazon",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Coming Soon",
                    "Culpa Nuestra",
                    "CulpaNuestraonprime",
                    "Gabriel Guevara",
                    "Nicole Wallace",
                    "October",
                    "Official Trailer",
                    "Our Fault",
                    "OurFaultonPrime",
                    "Prime Video",
                    "PrimeVideo",
                    "amazon",
                    "amazon prime",
                    "amazon prime video",
                    "amazon prime video brasil",
                    "film",
                    "mi\u00e9rcolesculpable",
                    "prime video",
                    "prime video brasil",
                    "romantic",
                    "trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Nossa Culpa | Trailer Oficial | Prime Video",
                    "description": "Sua hist\u00f3ria favorita continua... O trailer oficial de #NossaCulpa chegou!\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias. \n\nSiga nossas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/ \nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR \nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44564",
                "likeCount": "2279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "84"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tCaUx9E75hR2krRIqqBgdSteXaY",
            "id": "-eWztLNJCPo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T22:32:14Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "TROLLEI A CONTA DO MEU IRM\u00c3O ENQUANTO ELE DORMIA NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-eWztLNJCPo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-eWztLNJCPo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-eWztLNJCPo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-eWztLNJCPo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-eWztLNJCPo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TROLLEI A CONTA DO MEU IRM\u00c3O ENQUANTO ELE DORMIA NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "433910",
                "likeCount": "18270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G2_KJ25UTjY9sH8x7iKAnVbRHLg",
            "id": "8QeDKCqeMFg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T22:00:06Z",
                "channelId": "UCDiQ-LZ8dfc3cmoGBxMDS7Q",
                "title": "Chefin - MODO PRIME ft. Racovi e Surfista (prod. LB \u00danico)",
                "description": "Ou\u00e7a #Modoprime em todas as plataformas digitais\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Chefin, Racovi, Surfista\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: LB \u00danico\nMix: LB \u00danico\nMaster: LB \u00danico\n\nFicha T\u00e9cnica:\n\nProduzido por: NoDaysOff Lab.\n\nDire\u00e7\u00e3o Criativa e Executiva: Eduardo Santana \nDire\u00e7\u00e3o: Rog\u00e9rio Villar \nDir. de Fotografia: Rog\u00e9rio Villar e Thales Casfer  \nAD: OG Gustavo \nA&R: Matheus Ferreira\nProdu\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Bolin \nAss Produ\u00e7\u00e3o: Patin \nProd. Local: Choppa 23 \nOp. de C\u00e2mera: Thales Casfer \nCamera 2 (vhs): Eduardo Santana \nFotografia Still: O Flash Will\nEdi\u00e7\u00e3o: Thales Casfer \nColor Grading: Thales Casfer \nVFX e finaliza\u00e7\u00e3o: Waguin \nDesign: Ferbersa\n\nMainstreet Records \u00a9\u2117",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QeDKCqeMFg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QeDKCqeMFg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QeDKCqeMFg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QeDKCqeMFg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QeDKCqeMFg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mainstreet Records",
                "tags": [
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "poze",
                    "orochi",
                    "a cara do crime",
                    "bin",
                    "chefin",
                    "oruam",
                    "assault",
                    "filipe ret",
                    "matue",
                    "borges",
                    "bielzin",
                    "cabelinho",
                    "mc cabelinho",
                    "trap rj",
                    "rap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Chefin - MODO PRIME ft. Racovi e Surfista (prod. LB \u00danico)",
                    "description": "Ou\u00e7a #Modoprime em todas as plataformas digitais\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Chefin, Racovi, Surfista\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: LB \u00danico\nMix: LB \u00danico\nMaster: LB \u00danico\n\nFicha T\u00e9cnica:\n\nProduzido por: NoDaysOff Lab.\n\nDire\u00e7\u00e3o Criativa e Executiva: Eduardo Santana \nDire\u00e7\u00e3o: Rog\u00e9rio Villar \nDir. de Fotografia: Rog\u00e9rio Villar e Thales Casfer  \nAD: OG Gustavo \nA&R: Matheus Ferreira\nProdu\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Bolin \nAss Produ\u00e7\u00e3o: Patin \nProd. Local: Choppa 23 \nOp. de C\u00e2mera: Thales Casfer \nCamera 2 (vhs): Eduardo Santana \nFotografia Still: O Flash Will\nEdi\u00e7\u00e3o: Thales Casfer \nColor Grading: Thales Casfer \nVFX e finaliza\u00e7\u00e3o: Waguin \nDesign: Ferbersa\n\nMainstreet Records \u00a9\u2117"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77012",
                "likeCount": "13439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1009"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mw8vWWaAGTRhzxwdCESZfW-dcPU",
            "id": "5QU20HMPZ3M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T15:00:11Z",
                "channelId": "UC1sELGmy5jp5fQUugmuYlXQ",
                "title": "Minecraft LIVE Official Trailer \u2013 September 2025",
                "description": "Minecraft LIVE is the show to watch if you want to learn that latest news from the world of Minecraft. The next Minecraft LIVE will be broadcast on September 27 at 7PM CEST/10AM PDT.\n\nWe\u2019ll feature the inside scoop on unannounced game drops, insight from our developers, and more!\nAfter the broadcast, stay tuned in for the Deep Dig After Show where our developers and guests show off the new features, often resulting in chaos. Vu Bui will return as host and attempt to keep things running smoothly. Good luck to that guy!\n\nSee you there! September 27 ! Watch it at https://www.minecraft.net, YouTube, Twitch, Instagram or TikTok.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QU20HMPZ3M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QU20HMPZ3M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QU20HMPZ3M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QU20HMPZ3M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QU20HMPZ3M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minecraft",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Minecraft live",
                    "Live announce video",
                    "announce video",
                    "Minecraft news",
                    "Minecraft updates",
                    "Minecraft Drops",
                    "Game Drops",
                    "New Minecraft",
                    "New in minecraft",
                    "All about Minecraft",
                    "News Minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft LIVE Official Trailer \u2013 September 2025",
                    "description": "Minecraft LIVE is the show to watch if you want to learn that latest news from the world of Minecraft. The next Minecraft LIVE will be broadcast on September 27 at 7PM CEST/10AM PDT.\n\nWe\u2019ll feature the inside scoop on unannounced game drops, insight from our developers, and more!\nAfter the broadcast, stay tuned in for the Deep Dig After Show where our developers and guests show off the new features, often resulting in chaos. Vu Bui will return as host and attempt to keep things running smoothly. Good luck to that guy!\n\nSee you there! September 27 ! Watch it at https://www.minecraft.net, YouTube, Twitch, Instagram or TikTok."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "764556",
                "likeCount": "61273",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3025"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hSQ_xuDfUSMzstEIyyBKZt68p7g",
            "id": "3ImT4c_Jwds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T15:03:09Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "OS ALUNOS TENTARAM FUGIR DA ESCOLA DE HELIC\u00d3PTERO E UM DESASTRE ACONTECEU! - Kindergarten 3",
                "description": "CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Kindergarten 3\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ImT4c_Jwds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ImT4c_Jwds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ImT4c_Jwds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ImT4c_Jwds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ImT4c_Jwds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "OS ALUNOS TENTARAM FUGIR DA ESCOLA DE HELIC\u00d3PTERO E UM DESASTRE ACONTECEU! - Kindergarten 3",
                    "description": "CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Kindergarten 3\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "704689",
                "likeCount": "42755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D9rq8rGHPHiTt7djRpmFBqJA_70",
            "id": "7JzUl2kLN6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T14:00:19Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Tik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                "description": "#dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nTik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nTik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JzUl2kLN6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JzUl2kLN6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JzUl2kLN6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JzUl2kLN6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JzUl2kLN6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "dance se souber tiktok",
                    "tiktok viral video",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "dance se souber",
                    "m\u00fasica",
                    "tik tok",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "tiktok 2024",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "dance se souber 2025",
                    "tiktok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber 2025",
                    "m\u00fasicas",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dance souber",
                    "dan\u00e7a de souber",
                    "dance se souber 2024",
                    "tik tok 2025",
                    "musicas do tik tok",
                    "dan\u00e7a souber",
                    "brazil tiktok",
                    "dancinhas do tik tok",
                    "m\u00fasica 2025",
                    "m\u00fasica tiktok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Tik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                    "description": "#dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nTik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nTik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108270",
                "likeCount": "971",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pO7hQyPHhSmRlj_s2LUgyVtNDoc",
            "id": "wVqwoGwmR_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T13:30:00Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Caramelo | Trailer oficial | Netflix Brasil",
                "description": "Um chef de cozinha e um vira-lata caramelo se tornam melhores amigos depois de um encontro que transforma para sempre as suas vidas. Numa jornada emocionante, eles v\u00e3o rir e chorar juntos, e tamb\u00e9m nos ensinar grandes li\u00e7\u00f5es. Com Rafael Vitti e o astro canino Amendoim, meu novo filme Caramelo tem dire\u00e7\u00e3o de Diego Freitas (de Depois do Universo) e estreia dia no 8 de outubro.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81702623\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nCaramelo | Trailer oficial | Netflix Brasil\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nAo receber um diagn\u00f3stico grave, um chef em ascens\u00e3o redescobre a gra\u00e7a da vida com a ajuda de um vira-lata caramelo neste drama emocionante e divertido.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVqwoGwmR_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVqwoGwmR_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVqwoGwmR_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVqwoGwmR_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVqwoGwmR_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Amendoim Cachorro",
                    "Amizade Homem E Cachorro",
                    "Cachorro Caramelo",
                    "Caramelo",
                    "Caramelo Netflix",
                    "Caramelo Oficial",
                    "Com\u00e9dia Dram\u00e1tica Netflix",
                    "Depois Do Universo",
                    "Diego Freitas",
                    "Drama Netflix",
                    "Estreia Outubro Netflix",
                    "Filme Brasileiro Netflix",
                    "Filme Caramelo",
                    "Filme Emocionante Netflix",
                    "Hist\u00f3rias Que Transformam",
                    "Rafael Vitti",
                    "Trailer Caramelo",
                    "Trailer Oficial Netflix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Caramelo | Trailer oficial | Netflix Brasil",
                    "description": "Um chef de cozinha e um vira-lata caramelo se tornam melhores amigos depois de um encontro que transforma para sempre as suas vidas. Numa jornada emocionante, eles v\u00e3o rir e chorar juntos, e tamb\u00e9m nos ensinar grandes li\u00e7\u00f5es. Com Rafael Vitti e o astro canino Amendoim, meu novo filme Caramelo tem dire\u00e7\u00e3o de Diego Freitas (de Depois do Universo) e estreia dia no 8 de outubro.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81702623\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nCaramelo | Trailer oficial | Netflix Brasil\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nAo receber um diagn\u00f3stico grave, um chef em ascens\u00e3o redescobre a gra\u00e7a da vida com a ajuda de um vira-lata caramelo neste drama emocionante e divertido."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69672",
                "likeCount": "2946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oRyaJ8Tupl8QHM32xWDMKCXJhLw",
            "id": "ECuxbwRB23E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T13:00:33Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Virei a Maior Cobra do Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECuxbwRB23E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECuxbwRB23E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECuxbwRB23E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECuxbwRB23E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECuxbwRB23E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Virei a Maior Cobra do Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "630032",
                "likeCount": "11292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lXpdiiyce--L4ZJiKdto_lpfmak",
            "id": "XjB_zNY3BAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T00:00:07Z",
                "channelId": "UCGnkKYl1LLPf9At577gn-Ww",
                "title": "Ryu, The Runner - Lido com Crises feat. Vulgo FK (Neckklace, 6ee) [Official Video]",
                "description": "Ou\u00e7a \"Lido Com Crises\" na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/Lido_com_Crises\n\nFicha T\u00e9cnica:\nT\u00cdTULO: LIDO COM CRISES \nINT\u00c9RPRETES: RYU, THE RUNNER, VULGO FK \nAUTORAL: RYU, THE RUNNER, VULGO FK, NECKLACE, 6EE, GUAP\nPRODU\u00c7\u00c3O: NECKLACE, 6EE\n\nDire\u00e7\u00e3o: Rodrigo Siqueira\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Matheus Gomes\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Victor Torres\n1\u00ba Ac: Guilherme Gomes\n2\u00ba Ac: Anderson Batista\nProdu\u00e7\u00e3o de Base: Danielle Immendorff\nProdu\u00e7\u00e3o: Mateus Jose\nProdutor de Set: Marcia Dutra\nGaffer: Lucas Vacare\nAss Gaffer: Vinicius Torres dos Santos\nAss Gaffer: kaique Augusto Pereira de Souza\nStyling: Renata Rodrigues\nStyling: @stybyjones\nStyling: @copboyzrj\nArte AdDedo: Guilherme Spinola\nArte AdDedo: Lucas da Silva Arce\nArte AdDedo: Giovanna Farias\nVC Elenco: Andreia Viana\nVC Elenco: Anna Kolchraiber\nVC Elenco: Brenda De Paula\nVC Elenco: Camilla Fernanda\nVC Elenco: Gabriela Gon\u00e7alves\nVC Elenco: Lays Camargo\nVC Elenco: Tha Cavalcanti\nMake: Amanda Lopes\nBombeiro: Raphaela Thalia\nColorista: Vinicius Azevedo\nEditor: Lucas T. Cura\n\nEquipe Som Livre: \nProdu\u00e7\u00e3o Audiovisual (A&R v\u00eddeo): Isabela Albino, Clara Almeida, Thais Souza\nA&R: Gisele Ara\u00fajo, Rodrigo Vieira, Alexandre Fernandes e Lucas Pereira \nCria\u00e7\u00e3o e Design: Lucas Pazos, Lorena C\u00e2mara e Victor C\u00f4rrea\nMarketing: Fernanda Souza\n\nEquipe GR6/Vulgo FK:\nA&R: Yuri Dinalli (Dentinho)\nMarketing: Gabriela Amorim \nFotografia: Suburbano \n\n#RyuTheRunner #LidoComCrises #AdultoIdeal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XjB_zNY3BAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XjB_zNY3BAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XjB_zNY3BAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XjB_zNY3BAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XjB_zNY3BAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ryu, The Runner",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Ryu, The Runner - Lido com Crises feat. Vulgo FK (Neckklace, 6ee) [Official Video]",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Lido Com Crises\" na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/Lido_com_Crises\n\nFicha T\u00e9cnica:\nT\u00cdTULO: LIDO COM CRISES \nINT\u00c9RPRETES: RYU, THE RUNNER, VULGO FK \nAUTORAL: RYU, THE RUNNER, VULGO FK, NECKLACE, 6EE, GUAP\nPRODU\u00c7\u00c3O: NECKLACE, 6EE\n\nDire\u00e7\u00e3o: Rodrigo Siqueira\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Matheus Gomes\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Victor Torres\n1\u00ba Ac: Guilherme Gomes\n2\u00ba Ac: Anderson Batista\nProdu\u00e7\u00e3o de Base: Danielle Immendorff\nProdu\u00e7\u00e3o: Mateus Jose\nProdutor de Set: Marcia Dutra\nGaffer: Lucas Vacare\nAss Gaffer: Vinicius Torres dos Santos\nAss Gaffer: kaique Augusto Pereira de Souza\nStyling: Renata Rodrigues\nStyling: @stybyjones\nStyling: @copboyzrj\nArte AdDedo: Guilherme Spinola\nArte AdDedo: Lucas da Silva Arce\nArte AdDedo: Giovanna Farias\nVC Elenco: Andreia Viana\nVC Elenco: Anna Kolchraiber\nVC Elenco: Brenda De Paula\nVC Elenco: Camilla Fernanda\nVC Elenco: Gabriela Gon\u00e7alves\nVC Elenco: Lays Camargo\nVC Elenco: Tha Cavalcanti\nMake: Amanda Lopes\nBombeiro: Raphaela Thalia\nColorista: Vinicius Azevedo\nEditor: Lucas T. Cura\n\nEquipe Som Livre: \nProdu\u00e7\u00e3o Audiovisual (A&R v\u00eddeo): Isabela Albino, Clara Almeida, Thais Souza\nA&R: Gisele Ara\u00fajo, Rodrigo Vieira, Alexandre Fernandes e Lucas Pereira \nCria\u00e7\u00e3o e Design: Lucas Pazos, Lorena C\u00e2mara e Victor C\u00f4rrea\nMarketing: Fernanda Souza\n\nEquipe GR6/Vulgo FK:\nA&R: Yuri Dinalli (Dentinho)\nMarketing: Gabriela Amorim \nFotografia: Suburbano \n\n#RyuTheRunner #LidoComCrises #AdultoIdeal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28856",
                "likeCount": "6248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "660"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p5evX_ZhFx1VE5iYivUP39HC4xg",
            "id": "4CP8zxNVID8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T13:33:54Z",
                "channelId": "UC5XG4yYM-_DQ-3HPRuam76Q",
                "title": "Chainsaw Man - O Filme - Arco da Reze | Trailer Oficial Dublado",
                "description": "Chainsaw Man - O Filme - Arco da Reze | Trailer Oficial Dublado\n\nAssista ao novo trailer de #ChainsawManOFilmeArcoDaReze - estreia em 23 de outubro de 2025 nos cinemas do Brasil!\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4CP8zxNVID8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4CP8zxNVID8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4CP8zxNVID8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4CP8zxNVID8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ingresso.com",
                "tags": [
                    "Lan\u00e7amentos;",
                    "Filmes",
                    "Cinema",
                    "Estreias",
                    "Trailers",
                    "filme completo",
                    "cr\u00edtica",
                    "ingresso.com",
                    "review",
                    "an\u00e1lise",
                    "cinema 2025",
                    "fas de cinema",
                    "ingressos de cinema",
                    "desconto cinema",
                    "conte\u00fado de cinema",
                    "curiosidades"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Chainsaw Man - O Filme - Arco da Reze | Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "Chainsaw Man - O Filme - Arco da Reze | Trailer Oficial Dublado\n\nAssista ao novo trailer de #ChainsawManOFilmeArcoDaReze - estreia em 23 de outubro de 2025 nos cinemas do Brasil!\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40716",
                "likeCount": "5589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lQXLydRyCDgAI_KFZJvV7VSLX_U",
            "id": "rBBuGCqamHw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T22:17:48Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "PEGUEI O \u00daNICO PET DO MUNDO no BRAINROT! \ud83e\udde0\ud83d\udd25 (O MAIS RARO DE TODOS)",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBBuGCqamHw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBBuGCqamHw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBBuGCqamHw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBBuGCqamHw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBBuGCqamHw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PEGUEI O \u00daNICO PET DO MUNDO no BRAINROT! \ud83e\udde0\ud83d\udd25 (O MAIS RARO DE TODOS)",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "359624",
                "likeCount": "12699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2934"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xAt3VpvveUOyhQcbLtNcIuoyROY",
            "id": "TcUX6OpeKpM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T00:00:37Z",
                "channelId": "UCm_-Z3AAyEEAciecu61h8XA",
                "title": "Hoje Sonhei Com Voc\u00ea (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nHoje Sonhei Com Voc\u00ea (Ao Vivo) \u00b7 Panda \u00b7 \u00cdcaro e Gilmar \u00b7 Humberto & Ronaldo \u00b7 MJ Records \u00b7 Diego Damasceno \u00b7 Thales Lessa \u00b7 Humberto J\u00fanior\n\nC\u00ea T\u00e1 Doido (Goi\u00e2nia)\n\n\u2117 MJ Records.\n\nReleased on: 2025-07-16\n\nProducer: \u00cdcaro Mantovani\nProducer: Diego de Souza\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcUX6OpeKpM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcUX6OpeKpM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcUX6OpeKpM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcUX6OpeKpM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcUX6OpeKpM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Panda - Topic",
                "tags": [
                    "Panda",
                    "\u00cdcaro e Gilmar",
                    "Humberto & Ronaldo",
                    "MJ Records",
                    "Diego Damasceno",
                    "Thales Lessa",
                    "Humberto J\u00fanior",
                    "C\u00ea T\u00e1 Doido (Goi\u00e2nia)",
                    "Hoje Sonhei Com Voc\u00ea"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Hoje Sonhei Com Voc\u00ea (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nHoje Sonhei Com Voc\u00ea (Ao Vivo) \u00b7 Panda \u00b7 \u00cdcaro e Gilmar \u00b7 Humberto & Ronaldo \u00b7 MJ Records \u00b7 Diego Damasceno \u00b7 Thales Lessa \u00b7 Humberto J\u00fanior\n\nC\u00ea T\u00e1 Doido (Goi\u00e2nia)\n\n\u2117 MJ Records.\n\nReleased on: 2025-07-16\n\nProducer: \u00cdcaro Mantovani\nProducer: Diego de Souza\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31626",
                "likeCount": "209",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ytTpcnCzE2S35YGCXA1LT5GLzXU",
            "id": "b-UVC0E7yHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T14:26:53Z",
                "channelId": "UCzBZO8Y0vCts7B0KYSZrbEw",
                "title": "PRECISAMOS FALAR SOBRE O MEGA MALAMAR",
                "description": "E mais um trailer dublado.. eu vou coringar UHAUHAUH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-UVC0E7yHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-UVC0E7yHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-UVC0E7yHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-UVC0E7yHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-UVC0E7yHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VcseLembra",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PRECISAMOS FALAR SOBRE O MEGA MALAMAR",
                    "description": "E mais um trailer dublado.. eu vou coringar UHAUHAUH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21937",
                "likeCount": "4466",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qG7Pvt4pUnMeX--hYoR6_sgFZV8",
            "id": "JJRHmd7PaI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T18:14:15Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "CRIEI UMA MEC\u00c2NICA DE CARROS NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83d\udd27\ud83d\ude97",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJRHmd7PaI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJRHmd7PaI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJRHmd7PaI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJRHmd7PaI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJRHmd7PaI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "base 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "teodoro",
                    "roblox",
                    "update 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta dicas",
                    "dicas 99 noites na floresta",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "final 99 noites na floresta",
                    "99 dias no 99 noites na floresta",
                    "jogos online",
                    "v\u00eddeos de jogos",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o do 99 noites na floresta",
                    "roblox 99 noites na floresta dicas",
                    "jogos",
                    "TEODORO",
                    "99 noites na floresta base",
                    "teodoro 99 noites"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI UMA MEC\u00c2NICA DE CARROS NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83d\udd27\ud83d\ude97",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260593",
                "likeCount": "6864",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1075"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HxY8jq-lpSAAynx6o8ijVOMbYnQ",
            "id": "6fV70jvCVps",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T03:03:07Z",
                "channelId": "UCgQJAzIyS8Pe5R1t9iV9BnQ",
                "title": "Nua",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nNua \u00b7 Seu Desejo \u00b7 L\u00e9o Carvalho \u00b7 Luan Rodrigues \u00b7 Jack Pallas \u00b7 Davi Melo \u00b7 Jeff da Sanfona\n\nNua\n\n\u2117 Seu Desejo\n\nReleased on: 2025-09-11\n\nPhotographer: Thais Gabbe\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fV70jvCVps/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fV70jvCVps/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fV70jvCVps/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fV70jvCVps/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fV70jvCVps/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Seu Desejo - Topic",
                "tags": [
                    "Seu Desejo",
                    "L\u00e9o Carvalho",
                    "Luan Rodrigues",
                    "Jack Pallas",
                    "Davi Melo",
                    "Jeff da Sanfona",
                    "Nua"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Nua",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nNua \u00b7 Seu Desejo \u00b7 L\u00e9o Carvalho \u00b7 Luan Rodrigues \u00b7 Jack Pallas \u00b7 Davi Melo \u00b7 Jeff da Sanfona\n\nNua\n\n\u2117 Seu Desejo\n\nReleased on: 2025-09-11\n\nPhotographer: Thais Gabbe\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2813",
                "likeCount": "1296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xY7vtfxJ005v7Nmo_nkzhMVnjkI",
            "id": "mg9KEON0Rxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T13:57:33Z",
                "channelId": "UCevaIHgjRXaYX3S6uQY8rig",
                "title": "VINGADORES DOOMSDAY: TEASER LUTA BRUTAL",
                "description": "Saiu o primeiro teaser trailer oficial de Vingadores Doomsday (Teaser Trailer Avengers Doomsday) vazado no evento da D23 Disney com novas cenas de cada um dos personagens principais falando suas frases de filmes anteriores e os Diretores Irm\u00e3os Russo falando que todos os maiores herois da Marvel Studios estar\u00e3o reunidos no filme para enfrentar o maior vil\u00e3o do MCU que \u00e9 o Doutor Destino do Ator Robert Downey Jr. ao lado dos maiores herois da terra no proximo anuncio oficial do maior filme do ano que vai ser lan\u00e7ado nos cinemas.\n\n #avengersdoomsday #vingadoresdoomsday #nerdland \n------------------------------------------------------------------------------------\nGABRIEL:\nInstagram: @gabrielnerdland \nTwitter : @gabrielnerdland\n\nDANI: \nInstagram: @danieleluquetta\nTwitter : @danieleluquetta\n------------------------------------------------------------------------------------\nEsse \u00e9 o motion que fez nossa vinheta e GCs do canal\nPortfolio: @jjneto.aep",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mg9KEON0Rxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mg9KEON0Rxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mg9KEON0Rxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mg9KEON0Rxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mg9KEON0Rxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nerd Land",
                "tags": [
                    "nerd land",
                    "nerdland",
                    "canal nerdland",
                    "nerd",
                    "primeiro teaser vingadores doomsday",
                    "vingadores doomsday",
                    "avengers doomsday",
                    "teaser vingadores doomsday",
                    "teaser avengers doomsday",
                    "vingadores",
                    "avengers",
                    "doomsday",
                    "vingadores 5",
                    "trailer vingadores",
                    "trailer vingadores 5",
                    "teaser vingadores",
                    "teaser vingadores 5",
                    "trailer vingadores doomsday",
                    "trailer vingadores doomsday legendado",
                    "trailer doomsday",
                    "trailer doomsday oficial",
                    "teaser avengers doomsday d23",
                    "teaser vingadores doonsday d23"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "VINGADORES DOOMSDAY: TEASER LUTA BRUTAL",
                    "description": "Saiu o primeiro teaser trailer oficial de Vingadores Doomsday (Teaser Trailer Avengers Doomsday) vazado no evento da D23 Disney com novas cenas de cada um dos personagens principais falando suas frases de filmes anteriores e os Diretores Irm\u00e3os Russo falando que todos os maiores herois da Marvel Studios estar\u00e3o reunidos no filme para enfrentar o maior vil\u00e3o do MCU que \u00e9 o Doutor Destino do Ator Robert Downey Jr. ao lado dos maiores herois da terra no proximo anuncio oficial do maior filme do ano que vai ser lan\u00e7ado nos cinemas.\n\n #avengersdoomsday #vingadoresdoomsday #nerdland \n------------------------------------------------------------------------------------\nGABRIEL:\nInstagram: @gabrielnerdland \nTwitter : @gabrielnerdland\n\nDANI: \nInstagram: @danieleluquetta\nTwitter : @danieleluquetta\n------------------------------------------------------------------------------------\nEsse \u00e9 o motion que fez nossa vinheta e GCs do canal\nPortfolio: @jjneto.aep"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17858",
                "likeCount": "1839",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7foNSK0vwMMT1p5kMtHokQqiLGs",
            "id": "uhYsQsHLj0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T21:35:13Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "O DONO DO JOGO ENLOUQUECEU no ROUBE O BRAINROT (Evento ADMIN ABUSE)",
                "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot novo strawberry elephant, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhYsQsHLj0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhYsQsHLj0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhYsQsHLj0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhYsQsHLj0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhYsQsHLj0U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "O DONO DO JOGO ENLOUQUECEU no ROUBE O BRAINROT (Evento ADMIN ABUSE)",
                    "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot novo strawberry elephant, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155497",
                "likeCount": "2683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VG2kaxNDRwb_wEV1KnmZFduFHAM",
            "id": "a3iOIEQa1Ek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T09:00:00Z",
                "channelId": "UCPqBQ-I4O8knlQRq4XgXEtg",
                "title": "M\u00fasicas Cat\u00f3licas 2025 | Encontre a Paz e a F\u00e9 em Cada Nota | Terra Seca ,Jesus Filho de Davi....",
                "description": "M\u00fasicas Cat\u00f3licas 2025 | Encontre a Paz e a F\u00e9 em Cada Nota | Terra Seca ,Jesus Filho de Davi....\n#f\u00e9 #can\u00e7\u00e3ocat\u00f3lica #musicaevagelica #musica #adora\u00e7\u00e3o #can\u00e7\u00e3ocat\u00f3lica #ora\u00e7\u00e3o #catolicas #jesus \nhttps://youtu.be/a3iOIEQa1Ek\n\ud83d\ude4f Senhor, ilumina minha mente para que eu viva segundo Tua palavra. \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3iOIEQa1Ek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3iOIEQa1Ek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3iOIEQa1Ek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3iOIEQa1Ek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3iOIEQa1Ek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musicas Catolicas",
                "tags": [
                    "M\u00fasica religiosa Louvores para Deus",
                    "M\u00fasicas crist\u00e3s",
                    "Adora\u00e7\u00e3o cat\u00f3lica",
                    "M\u00fasica gospel cat\u00f3lica",
                    "m\u00fasica religiosa",
                    "cl\u00e1ssicos da igreja cat\u00f3lica",
                    "musica catolica",
                    "dios",
                    "m\u00fasica cat\u00f3lica",
                    "christiana latina",
                    "musica cat\u00f3licas 2025",
                    "M\u00fasicas Cat\u00f3licas 2025",
                    "Encontre a Paz e a F\u00e9 em Cada Nota",
                    "Terra Seca",
                    "Jesus Filho de Davi",
                    "https://youtu.be/a3iOIEQa1Ek"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "M\u00fasicas Cat\u00f3licas 2025 | Encontre a Paz e a F\u00e9 em Cada Nota | Terra Seca ,Jesus Filho de Davi....",
                    "description": "M\u00fasicas Cat\u00f3licas 2025 | Encontre a Paz e a F\u00e9 em Cada Nota | Terra Seca ,Jesus Filho de Davi....\n#f\u00e9 #can\u00e7\u00e3ocat\u00f3lica #musicaevagelica #musica #adora\u00e7\u00e3o #can\u00e7\u00e3ocat\u00f3lica #ora\u00e7\u00e3o #catolicas #jesus \nhttps://youtu.be/a3iOIEQa1Ek\n\ud83d\ude4f Senhor, ilumina minha mente para que eu viva segundo Tua palavra. \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5123",
                "likeCount": "208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tkUcImMs31mN_UfclE1enV8rKcA",
            "id": "fg2JZQIj7Bg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-09T17:05:07Z",
                "channelId": "UCzfyYtgvkx5mLy8nlLlayYg",
                "title": "Hazbin Hotel - Season 2 Teaser Trailer | Prime Video",
                "description": "Get ready for some breaking news. Hazbin Hotel Season 2 premieres October 29 on Prime Video.\n\n\u00bb Watch Hazbin Hotel on Prime Video: https://amzn.to/47xogiW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fg2JZQIj7Bg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fg2JZQIj7Bg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fg2JZQIj7Bg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fg2JZQIj7Bg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fg2JZQIj7Bg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vivziepop",
                "tags": [
                    "Vivziepop",
                    "hazbin hotel",
                    "hazbin hotel trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Hazbin Hotel - Season 2 Teaser Trailer | Prime Video",
                    "description": "Get ready for some breaking news. Hazbin Hotel Season 2 premieres October 29 on Prime Video.\n\n\u00bb Watch Hazbin Hotel on Prime Video: https://amzn.to/47xogiW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1204313",
                "likeCount": "137202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9427"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xX191y0m6UGedvv5p5aKBZEFuVA",
            "id": "zV_imZ6DbEw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T14:45:07Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Vida de GATO no Minecraft!",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zV_imZ6DbEw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zV_imZ6DbEw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zV_imZ6DbEw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zV_imZ6DbEw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zV_imZ6DbEw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Vida de GATO no Minecraft!",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192195",
                "likeCount": "4891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sOkGZgZvL2cl0Ddnfk6JAlsVLtQ",
            "id": "NUTswhF4Lf4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T03:00:24Z",
                "channelId": "UCXYpzefSUzSeCh0pXvCuubA",
                "title": "E no Final",
                "description": "Provided to YouTube by Lujo Network\n\nE no Final \u00b7 Silvanno Salles\n\nO Cantor Apaixonado Volume 20\n\n\u2117 MBC Music Digital\n\nReleased on: 2017-12-27\n\nProducer: Silvanno Salles\nComposer: Silvanno Salles\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NUTswhF4Lf4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NUTswhF4Lf4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NUTswhF4Lf4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NUTswhF4Lf4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NUTswhF4Lf4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Silvanno Salles - Topic",
                "tags": [
                    "Silvanno Salles",
                    "O Cantor Apaixonado Volume 20",
                    "E no Final"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "E no Final",
                    "description": "Provided to YouTube by Lujo Network\n\nE no Final \u00b7 Silvanno Salles\n\nO Cantor Apaixonado Volume 20\n\n\u2117 MBC Music Digital\n\nReleased on: 2017-12-27\n\nProducer: Silvanno Salles\nComposer: Silvanno Salles\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16975",
                "likeCount": "112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g8oTtOZOWHw8UJsuHlu9C3XzKCM",
            "id": "4ZDvKct1U4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T14:00:05Z",
                "channelId": "UCQJWtTnAHhEG5w4uN0udnUQ",
                "title": "Culpa Nuestra (Our Fault) - Official Trailer | Prime Video",
                "description": "Your favorite story continues... The official Culpa Nuestra (Our Fault) trailer has arrived.\n\nJenna and Lion's wedding brings about the long-awaited reunion between Noah and Nick after their breakup. Nick's inability to forgive Noah stands as an insurmountable barrier. He, heir to his grandfather's businesses, and she, starting her professional life, resist fueling a flame that's still alive. But now that their paths have crossed again, will love be stronger than resentment?\n\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n  \nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nCulpa Nuestra (Our Fault) - Official Trailer | Prime Video\nhttps://youtu.be/4ZDvKct1U4s\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo\n\n#CulpaNuestra #OfficialTrailer #PrimeVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ZDvKct1U4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ZDvKct1U4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ZDvKct1U4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ZDvKct1U4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ZDvKct1U4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video",
                "tags": [
                    "culpa nuestra official trailer",
                    "culpa nuestra trailer",
                    "official trailer",
                    "trailer",
                    "official trailer 2025",
                    "trailer 2025",
                    "prime video official trailer",
                    "new amazon trailer",
                    "culpa nuestra prime video",
                    "prime video culpa nuestra",
                    "prime video",
                    "amazon prime video",
                    "amazon prime",
                    "prime",
                    "amazon",
                    "our fault",
                    "culpa nuestra",
                    "culpa mia",
                    "culpa tuya",
                    "my fault london",
                    "culpa nuestra teaser",
                    "culpa nuestra movie",
                    "nick and noah culpa nuestra",
                    "noah and nick culpa nuestra",
                    "culpa nuestra ending"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Culpa Nuestra (Our Fault) - Official Trailer | Prime Video",
                    "description": "Your favorite story continues... The official Culpa Nuestra (Our Fault) trailer has arrived.\n\nJenna and Lion's wedding brings about the long-awaited reunion between Noah and Nick after their breakup. Nick's inability to forgive Noah stands as an insurmountable barrier. He, heir to his grandfather's businesses, and she, starting her professional life, resist fueling a flame that's still alive. But now that their paths have crossed again, will love be stronger than resentment?\n\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n  \nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nCulpa Nuestra (Our Fault) - Official Trailer | Prime Video\nhttps://youtu.be/4ZDvKct1U4s\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo\n\n#CulpaNuestra #OfficialTrailer #PrimeVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "384552",
                "likeCount": "11173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "320"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NaX3N7Jjzdsa_oFMhGJrVWDzFQQ",
            "id": "OM2FqNl4xSw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T23:02:55Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "BATALHA DE BASES ENTRE IRM\u00c3OS EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM2FqNl4xSw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM2FqNl4xSw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM2FqNl4xSw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM2FqNl4xSw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM2FqNl4xSw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "BATALHA DE BASES ENTRE IRM\u00c3OS EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102275",
                "likeCount": "4115",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FkaknoJz1hk1nZMw1kgJBggUTBc",
            "id": "DG_Y_c2FNPI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T20:00:11Z",
                "channelId": "UC7QR9qCZoO9wpBIfVUeaQ-g",
                "title": "Comida Caseira - O garanh\u00e3o do forro",
                "description": "Contrate agora o garanh\u00e3o do forr\u00f3 para seu evento.\nEmerson Meireles cantor e compositor, ex-vocalista das bandas Camisa Suada e Rasta Chinela, dono de uma voz inconfund\u00edvel.\n\nGARANH\u00c3O SHOWS E EVENTOS:\n077 98879-1320 \n\nSIGA O GARANH\u00c3O DAS REDES SOCIAIS:\n\n\ud83d\udcccINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/ogaranhaooficial/?hl=pt-br\n\n\ud83d\udcccPALCOMP3:\nhttps://www.palcomp3.com.br/ogaranhaodoforro/\n\n\ud83d\udcccSUAMUSICA:\nhttps://www.suamusica.com.br/ogaranhaodorro\n\n\ud83d\udcccDEEZER:\nhttps://www.deezer.com/br/artist/58108892\n\ud83d\udcccSPOTIFY:\nhttps://open.spotify.com/artist/5nfAa8UmtI8CV8eV91zev9\n\n\ud83d\udcccF\u00c3PAGE:\nhttps://www.facebook.com/ogaranhaodoforrooficial/\n\n\ud83d\udcccTWITTER:\n@ ogaranhaoofici1\n\n\ud83d\udcccFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/EMERSONMEIRELESCOMPOSITOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DG_Y_c2FNPI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DG_Y_c2FNPI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DG_Y_c2FNPI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DG_Y_c2FNPI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DG_Y_c2FNPI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "O Garanh\u00e3o do Forr\u00f3",
                "tags": [
                    "#forr\u00f3",
                    "#sertanejo",
                    "#buteco",
                    "#pisadinha",
                    "#pizero",
                    "#lan\u00e7amento",
                    "#arrocha",
                    "#pared\u00e3o",
                    "viral"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Comida Caseira - O garanh\u00e3o do forro",
                    "description": "Contrate agora o garanh\u00e3o do forr\u00f3 para seu evento.\nEmerson Meireles cantor e compositor, ex-vocalista das bandas Camisa Suada e Rasta Chinela, dono de uma voz inconfund\u00edvel.\n\nGARANH\u00c3O SHOWS E EVENTOS:\n077 98879-1320 \n\nSIGA O GARANH\u00c3O DAS REDES SOCIAIS:\n\n\ud83d\udcccINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/ogaranhaooficial/?hl=pt-br\n\n\ud83d\udcccPALCOMP3:\nhttps://www.palcomp3.com.br/ogaranhaodoforro/\n\n\ud83d\udcccSUAMUSICA:\nhttps://www.suamusica.com.br/ogaranhaodorro\n\n\ud83d\udcccDEEZER:\nhttps://www.deezer.com/br/artist/58108892\n\ud83d\udcccSPOTIFY:\nhttps://open.spotify.com/artist/5nfAa8UmtI8CV8eV91zev9\n\n\ud83d\udcccF\u00c3PAGE:\nhttps://www.facebook.com/ogaranhaodoforrooficial/\n\n\ud83d\udcccTWITTER:\n@ ogaranhaoofici1\n\n\ud83d\udcccFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/EMERSONMEIRELESCOMPOSITOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19605",
                "likeCount": "272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UNpI8OaASPwrh7M9YnZddOCzR9w",
            "id": "QqwGeYxHcz8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-09T20:30:02Z",
                "channelId": "UCP_Hxwf6ajGjPsMw0a8rnLQ",
                "title": "VINGADORES DOOMSDAY: NOVO TEASER OFICIAL DOS DIRETORES",
                "description": "Vingadores Doomsday ganhou mais um teaser, dessa vez uma imagem dos diretores que nos provoca sobre como vai ser a hist\u00f3ria do filme de um jeito que foi decifrado muito r\u00e1pido.\n\n\u2728 Canecas, quadros e presentes \u00fanicos:\nfeitorama.com.br - Personalizados que emocionam de verdade\n\nsupersaga.com.br \"Super Saga\" tem v\u00e1rias tramas de super-her\u00f3is que exploram subg\u00eaneros consagrados da literatura em uma hist\u00f3ria que se estende por mais de 20 mil anos. Descubra mais em: http://supersaga.com.br\n\n\n#miguellokia \n\n\u2022  Apresenta\u00e7\u00e3o: Miguel Lokia\n\u2022  Roteiro: Miguel Lokia\n\u2022  Edi\u00e7\u00e3o: Miguel Lokia\n\nQUEM \u00c9 MIGUEL LOKIA?\nCriador de conte\u00fado situado em S\u00e3o Paulo-SP\nque conversa com um p\u00fablico engajado em\ntemas como cinema, super-her\u00f3is e quadrinhos.\n\n\u2022  Outras redes sociais: @miguellokia\n\u2022  Contato Comercial: contatomiguellokia@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqwGeYxHcz8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqwGeYxHcz8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqwGeYxHcz8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqwGeYxHcz8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqwGeYxHcz8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miguel Lokia",
                "tags": [
                    "miguel lokia",
                    "lokia lokia",
                    "lokia1234"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "VINGADORES DOOMSDAY: NOVO TEASER OFICIAL DOS DIRETORES",
                    "description": "Vingadores Doomsday ganhou mais um teaser, dessa vez uma imagem dos diretores que nos provoca sobre como vai ser a hist\u00f3ria do filme de um jeito que foi decifrado muito r\u00e1pido.\n\n\u2728 Canecas, quadros e presentes \u00fanicos:\nfeitorama.com.br - Personalizados que emocionam de verdade\n\nsupersaga.com.br \"Super Saga\" tem v\u00e1rias tramas de super-her\u00f3is que exploram subg\u00eaneros consagrados da literatura em uma hist\u00f3ria que se estende por mais de 20 mil anos. Descubra mais em: http://supersaga.com.br\n\n\n#miguellokia \n\n\u2022  Apresenta\u00e7\u00e3o: Miguel Lokia\n\u2022  Roteiro: Miguel Lokia\n\u2022  Edi\u00e7\u00e3o: Miguel Lokia\n\nQUEM \u00c9 MIGUEL LOKIA?\nCriador de conte\u00fado situado em S\u00e3o Paulo-SP\nque conversa com um p\u00fablico engajado em\ntemas como cinema, super-her\u00f3is e quadrinhos.\n\n\u2022  Outras redes sociais: @miguellokia\n\u2022  Contato Comercial: contatomiguellokia@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69088",
                "likeCount": "3382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cJPstaDezhYrpoMQdR3rlEDquXI",
            "id": "WflukgmbLGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T20:48:09Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "OS NOVOS BRAINROT MAIS RARO DO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\udcb2\ud83e\udd11 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O MAQUINA DE CRAFT PARTE DOIS)",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nOS NOVOS BRAINROT MAIS RARO DO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\udcb2\ud83e\udd11 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O MAQUINA DE CRAFT PARTE DOIS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WflukgmbLGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WflukgmbLGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WflukgmbLGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WflukgmbLGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WflukgmbLGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "LOS BROS",
                    "TRALALEDON",
                    "brainrot roblox",
                    "maquina de crafting roube um brainrot",
                    "maquina de craft roube um brainrot",
                    "secreto roube um brainrot",
                    "novo secreto brainrot roblox",
                    "strawberry elephant roube um brainrot",
                    "orcalita orcala brainrot",
                    "las capuchinas brainrot",
                    "brainrot brasileiro roblox",
                    "admin ativou sorte infinita",
                    "dono do roube um brainrot",
                    "sammy roube um brainrot",
                    "roube um brainrot",
                    "brainrot",
                    "robux",
                    "smurf cat roube um brainrot",
                    "john pork brainrot"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "OS NOVOS BRAINROT MAIS RARO DO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\udcb2\ud83e\udd11 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O MAQUINA DE CRAFT PARTE DOIS)",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nOS NOVOS BRAINROT MAIS RARO DO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\udcb2\ud83e\udd11 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O MAQUINA DE CRAFT PARTE DOIS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305735",
                "likeCount": "4022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "427"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6-V-9mtMRXPbn2I1pYABqxMq_Bc",
            "id": "pebUTle1vsg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T20:00:06Z",
                "channelId": "UCAtlZO9a52JIhQRyXDRLaZQ",
                "title": "BAD OMENS - Impose (Official Music Video)",
                "description": "BAD OMENS // IMPOSE // OUT NOW\n\nBuy / Stream \"Impose\": https://sumerian.lnk.to/impose\n\nDirector: Noah Sebastian\nDirector: Nico\nWritten by: Noah Sebastian\nExecutive Producer: Casey Engelhardt\nHead of Production: Adam Litt\nProducer: David French\nExecutive Producer: Rok Bukovec\nLine Producer: Viktor Mara\nLead Actress: Zala Nezah\nLead Actor: Jaka R\n\nDirector of Photography: Alex Rapariz \u201cPersona\u201d\nDirector of Photography: Mario Lerma \u201cPersona\u201d\nSteadicam: Leon Moralic\n1st AC: Igor Vincetic\n1st AC B Cam: Ksavar Sinkar\n2nd AC: Luka Podobnikar\nVTR: Jernej Valencic\nVTR Assistant: Ana Fister\nDIT: Urban Vucer\n\nPost Production: The Machine Shop\nPost Producer: Abi Perl\nPost Supervisor: Eric Zapakin\nEditor: Nyk Allen\nConform Editor: Tess Calder\nAssistant Editor: Daniel Henry\nVFX: Silverlake Studios\nColorist: Paul Yacano\n\n1st AD: David Podgornik\n2nd AD: Nina Butkovic\nExtras Coordinator: Zuza Pizent\nProduction Manager: Jan Milic\nProduction Coordinator: David Champaigne\nProduction Assistant: Klemen Skubic\nProduction Assistant: Tim Kern\nProduction Assistant: Matej Mavri\nBTS: Varja Jovanovic\nBTS: Saso Stth\n\nLocation Manager: Matic Kosorok\nLocation Manager Assistant: Misel Curcic\nLocation Manager Assistant: Ales Zmavc\n\nArt Department Supervisor: Miha Knific\nArt Director: Lara Stefancic\nArt Director: Dora Sabec\nArt Director: Lovro Znidar\nArt Director: Gregor Bostjancic\nArt Director: Jan Arhar Milenkovic\nArt Director: Srecko Mandic\nProps on Set: Andrej Grizon\n\nMake-Up Designer: Ana Lazovski\nMake-Up Assistant: Kristina Mandic\nStylist: Valter Kobal\nStylist Assistant: Kajetan Koal\nStylist Assistant: Sara Brundula\n\nGaffer: Klemen Smolar\nBB Electric: Bor Kiswarday\nElectric: Primoz Skubic\nElectric: Darjan Vidmar\nElectric: Miha Belcijan\nElectric: Frank Vidmar\nElectric: Jurji Volgemut\nElectric: Martin Truden\nElectric: Marjan Nikolovck\nElectric: Oskar Dolak\nKey Grip: Dobrica Ugljesic\nBB Grip: Martej Nikolavcic\nGrip: Gregor Bergman\n\nHead of SFX: Joze Zalar\nSound Recordist: Vincent Laurence\nSound Assistant: Maxim Laurence\nMedic: Tomaz Pirih\nStunt Coordinator: Filip Krziscnik\nProduction Driver: Jaka Petkovsek\nBand Driver: Nik Hasangic\nDivision Driver: Jon Arbi\nGlam and Talent Driver: Aljaz Cafuta\nCatering: Dejan Pupcevic\nCraft Service: Jeftish Miftari\nCraft Service: Dejan Lekse\n\n--\nIMPOSE // LYRICS\n\nI\u2019m losing my leverage, all of the evidence that I\u2019m not just a fraud\nToo deep in my head again, won\u2019t let nobody in, no matter how hard they knock\n\nAnd their echoes sit alone in a prison made of bone\nOh I hate it, but it\u2019s home for me\nIn every place I\u2019m on my toes, and still I feel like I impose\nIt\u2019s okay to let me go if you need\n\nWhat\u2019s it say about me if I run away without you when I fall asleep and in your head I\u2019m always\ngonna stay?\nWhat\u2019s it say about me if I never change and I push everyone away on borrowed time you know\nI can\u2019t repay?\n\nI tried to settle in a life of relevance, but I long to be lost\nAnd I tried to sever it, walked to the precipice to the sound of applause\nAnd their echoes sit alone in a prison made of bone\nOh I hate it, but it\u2019s home for me\n\nIn every place I\u2019m on my toes, and still I feel like I impose\nIt\u2019s okay to let me go if you need\n\nWhat\u2019s it say about me if I run away without you when I fall asleep and in your head I\u2019m always\ngonna stay?\nWhat\u2019s it say about me if I never change and I push everyone away on borrowed time you know\nI can\u2019t repay?\n\n\nFOLLOW BAD OMENS:\nhttp://tiktok.com/@badomensofficial\nhttps://www.instagram.com/badomensofficial\nhttps://twitter.com/badomenscult\nhttps://www.facebook.com/badomensofficial\n\nFOLLOW SUMERIAN RECORDS:\nhttp://tiktok.com/@SumerianRecords\nhttp://instagram.com/sumerianrecords\nhttp://facebook.com/SumerianRecords\nhttp://twitter.com/SumerianRecords\nhttp://sumerianrecords.com\n\n\n#impose #badomens #sumerianrecords",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pebUTle1vsg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pebUTle1vsg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pebUTle1vsg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pebUTle1vsg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pebUTle1vsg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SUMERIAN",
                "tags": [
                    "sumerian",
                    "Sumerian records",
                    "music",
                    "song",
                    "track",
                    "tour",
                    "rock",
                    "metal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "BAD OMENS - Impose (Official Music Video)",
                    "description": "BAD OMENS // IMPOSE // OUT NOW\n\nBuy / Stream \"Impose\": https://sumerian.lnk.to/impose\n\nDirector: Noah Sebastian\nDirector: Nico\nWritten by: Noah Sebastian\nExecutive Producer: Casey Engelhardt\nHead of Production: Adam Litt\nProducer: David French\nExecutive Producer: Rok Bukovec\nLine Producer: Viktor Mara\nLead Actress: Zala Nezah\nLead Actor: Jaka R\n\nDirector of Photography: Alex Rapariz \u201cPersona\u201d\nDirector of Photography: Mario Lerma \u201cPersona\u201d\nSteadicam: Leon Moralic\n1st AC: Igor Vincetic\n1st AC B Cam: Ksavar Sinkar\n2nd AC: Luka Podobnikar\nVTR: Jernej Valencic\nVTR Assistant: Ana Fister\nDIT: Urban Vucer\n\nPost Production: The Machine Shop\nPost Producer: Abi Perl\nPost Supervisor: Eric Zapakin\nEditor: Nyk Allen\nConform Editor: Tess Calder\nAssistant Editor: Daniel Henry\nVFX: Silverlake Studios\nColorist: Paul Yacano\n\n1st AD: David Podgornik\n2nd AD: Nina Butkovic\nExtras Coordinator: Zuza Pizent\nProduction Manager: Jan Milic\nProduction Coordinator: David Champaigne\nProduction Assistant: Klemen Skubic\nProduction Assistant: Tim Kern\nProduction Assistant: Matej Mavri\nBTS: Varja Jovanovic\nBTS: Saso Stth\n\nLocation Manager: Matic Kosorok\nLocation Manager Assistant: Misel Curcic\nLocation Manager Assistant: Ales Zmavc\n\nArt Department Supervisor: Miha Knific\nArt Director: Lara Stefancic\nArt Director: Dora Sabec\nArt Director: Lovro Znidar\nArt Director: Gregor Bostjancic\nArt Director: Jan Arhar Milenkovic\nArt Director: Srecko Mandic\nProps on Set: Andrej Grizon\n\nMake-Up Designer: Ana Lazovski\nMake-Up Assistant: Kristina Mandic\nStylist: Valter Kobal\nStylist Assistant: Kajetan Koal\nStylist Assistant: Sara Brundula\n\nGaffer: Klemen Smolar\nBB Electric: Bor Kiswarday\nElectric: Primoz Skubic\nElectric: Darjan Vidmar\nElectric: Miha Belcijan\nElectric: Frank Vidmar\nElectric: Jurji Volgemut\nElectric: Martin Truden\nElectric: Marjan Nikolovck\nElectric: Oskar Dolak\nKey Grip: Dobrica Ugljesic\nBB Grip: Martej Nikolavcic\nGrip: Gregor Bergman\n\nHead of SFX: Joze Zalar\nSound Recordist: Vincent Laurence\nSound Assistant: Maxim Laurence\nMedic: Tomaz Pirih\nStunt Coordinator: Filip Krziscnik\nProduction Driver: Jaka Petkovsek\nBand Driver: Nik Hasangic\nDivision Driver: Jon Arbi\nGlam and Talent Driver: Aljaz Cafuta\nCatering: Dejan Pupcevic\nCraft Service: Jeftish Miftari\nCraft Service: Dejan Lekse\n\n--\nIMPOSE // LYRICS\n\nI\u2019m losing my leverage, all of the evidence that I\u2019m not just a fraud\nToo deep in my head again, won\u2019t let nobody in, no matter how hard they knock\n\nAnd their echoes sit alone in a prison made of bone\nOh I hate it, but it\u2019s home for me\nIn every place I\u2019m on my toes, and still I feel like I impose\nIt\u2019s okay to let me go if you need\n\nWhat\u2019s it say about me if I run away without you when I fall asleep and in your head I\u2019m always\ngonna stay?\nWhat\u2019s it say about me if I never change and I push everyone away on borrowed time you know\nI can\u2019t repay?\n\nI tried to settle in a life of relevance, but I long to be lost\nAnd I tried to sever it, walked to the precipice to the sound of applause\nAnd their echoes sit alone in a prison made of bone\nOh I hate it, but it\u2019s home for me\n\nIn every place I\u2019m on my toes, and still I feel like I impose\nIt\u2019s okay to let me go if you need\n\nWhat\u2019s it say about me if I run away without you when I fall asleep and in your head I\u2019m always\ngonna stay?\nWhat\u2019s it say about me if I never change and I push everyone away on borrowed time you know\nI can\u2019t repay?\n\n\nFOLLOW BAD OMENS:\nhttp://tiktok.com/@badomensofficial\nhttps://www.instagram.com/badomensofficial\nhttps://twitter.com/badomenscult\nhttps://www.facebook.com/badomensofficial\n\nFOLLOW SUMERIAN RECORDS:\nhttp://tiktok.com/@SumerianRecords\nhttp://instagram.com/sumerianrecords\nhttp://facebook.com/SumerianRecords\nhttp://twitter.com/SumerianRecords\nhttp://sumerianrecords.com\n\n\n#impose #badomens #sumerianrecords"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "225472",
                "likeCount": "24046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1751"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bcvjD87f-kK6bnIo8iFzR3-k_hM",
            "id": "NsVsZY8ZU-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T01:28:04Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "GANHEI UM ARMAMENTO SECRETO \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "LIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsVsZY8ZU-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsVsZY8ZU-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsVsZY8ZU-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsVsZY8ZU-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsVsZY8ZU-4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "GANHEI UM ARMAMENTO SECRETO \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "LIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "741652",
                "likeCount": "61650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1027"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8xXSJ_pKh__c4YTyZTdRooHABMU",
            "id": "-Xm6OrztJjg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T16:42:41Z",
                "channelId": "UCWaKVVLg5ExEzRjkOQvSv8A",
                "title": "PINK FLOYD - Wish You Were Here",
                "description": "Listen to our new song 'Would You Be Me?': https://www.youtube.com/watch?v=6jcI_P8EKqc&list=RD6jcI_P8EKqc\n\nBuy our merch!\nhttps://www.mixedupeverything.com/store\nhttps://www.instagram.com/mixed_up_everything/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Xm6OrztJjg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Xm6OrztJjg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Xm6OrztJjg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Xm6OrztJjg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Xm6OrztJjg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MixedUpEverything",
                "tags": [
                    "Mixed Up Everything",
                    "pink floyd",
                    "wish you were here",
                    "acoustic",
                    "full band cover",
                    "Australia",
                    "hard rock",
                    "melbourne",
                    "live",
                    "4 brothers",
                    "todd",
                    "kevin",
                    "blake",
                    "koby",
                    "dhima",
                    "rock",
                    "dark side of the moon",
                    "comfortably numb"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "PINK FLOYD - Wish You Were Here",
                    "description": "Listen to our new song 'Would You Be Me?': https://www.youtube.com/watch?v=6jcI_P8EKqc&list=RD6jcI_P8EKqc\n\nBuy our merch!\nhttps://www.mixedupeverything.com/store\nhttps://www.instagram.com/mixed_up_everything/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247060",
                "likeCount": "8979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "491"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BMJxvAVYYiuhjGhcZ84o9VQryGs",
            "id": "YAa5Tpwb4BQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T15:15:03Z",
                "channelId": "UC_-3r_DbpZvl7jfAH-8uLbg",
                "title": "CRIEI O MELHOR RESTAURANTE DECORADO DO 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15 e 18h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: cbayocomercial@gmail.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YAa5Tpwb4BQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YAa5Tpwb4BQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YAa5Tpwb4BQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YAa5Tpwb4BQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YAa5Tpwb4BQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bayo",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "sobreviva 99 noites na floresta",
                    "99 dias na floresta",
                    "sobreviva na floresta roblox",
                    "como zerar 99 noites na floresta",
                    "99 noites",
                    "roblox",
                    "roblox game",
                    "99 NIGHTS IN THE FOREST"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI O MELHOR RESTAURANTE DECORADO DO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15 e 18h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: cbayocomercial@gmail.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147390",
                "likeCount": "4223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DjKzp122vECGc0vhu27L5bOX0oA",
            "id": "umfHaI6k9wU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-09T16:17:05Z",
                "channelId": "UCvkCPZVouirgP5buF0D6HXQ",
                "title": "Set do Buzeira 3.0 - MC Cebezinho, MC Lipi, MC Lele JP e  Boladin 211 (DJ GM e Oldilla)",
                "description": "MC Cebezinho\nMC Lipi\nMC Lele JP\nBoladin 211\nSet do Buzeira 3.0\nDJ GM e Oldilla",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umfHaI6k9wU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umfHaI6k9wU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umfHaI6k9wU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umfHaI6k9wU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umfHaI6k9wU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "N\u00f3is \u00e9 Original Funk",
                "tags": [
                    "set do buzeira 3 - mc lipi",
                    "set do buzeira lele jp",
                    "set do buzeira cebezinho",
                    "set do trecho - mc cebezinho",
                    "set buzeira lele jp",
                    "set buzeira cebezinho",
                    "set do buzeira 3",
                    "set do buzeira 3.0",
                    "set do buzeira",
                    "set do buzeira 2",
                    "set funk 2024 - mc lipi",
                    "mc brinquedo e mc cebezinho",
                    "set motivacao terca feira - mc's lipi",
                    "menor mc e mc gh do 7 - vampira (dj alba & bergs)",
                    "boladin 211",
                    "set buzeira 3",
                    "mc lele jp",
                    "set buzeira 3.0",
                    "mc cebezinho",
                    "set buzeira",
                    "buzeira set"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Set do Buzeira 3.0 - MC Cebezinho, MC Lipi, MC Lele JP e  Boladin 211 (DJ GM e Oldilla)",
                    "description": "MC Cebezinho\nMC Lipi\nMC Lele JP\nBoladin 211\nSet do Buzeira 3.0\nDJ GM e Oldilla"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20038",
                "likeCount": "429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "INOEKbzyhNRMcLgSVyPz5X6RBbM",
            "id": "5xgz62KniWw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T22:00:13Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "CONHECI UMA AMIZADE FALSA E ME VINGUEI EM BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5xgz62KniWw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5xgz62KniWw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5xgz62KniWw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5xgz62KniWw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5xgz62KniWw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "games",
                    "gamer",
                    "amy scarlet",
                    "amy",
                    "scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CONHECI UMA AMIZADE FALSA E ME VINGUEI EM BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65679",
                "likeCount": "3833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "567"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vGz_C7SAXFGVJ1TyOvEnBfBd3Ac",
            "id": "HqmeUSadZl0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T10:02:59Z",
                "channelId": "UC0ibKvDKsbr3MNgMi39ztSQ",
                "title": "MTG ZUM ZUM ZUM EU T\u00d4 VOANDO",
                "description": "Provided to YouTube by Feeling Digital\n\nMTG ZUM ZUM ZUM EU T\u00d4 VOANDO \u00b7 MTG Feeling \u00b7 Mello DJ \u00b7 Djay L Beats\n\nMTG ZUM ZUM ZUM EU T\u00d4 VOANDO\n\n\u2117 Feeling Digital\n\nReleased on: 2025-09-05\n\nComposer: Daniel Quirino Matos\nComposer: Italo Jonathan Landim Do Valle\nComposer: Jessica Martins de Almeida\nComposer: Jo\u00e3o Victor Nogueira C\u00e2ndido\nComposer: Jujuba - Juarez Pires de Moura Neto\nComposer: Marcus Compositor\nComposer: Maria Vanuzia dos Santos Saraiva\nLyricist: Daniel Quirino Matos\nLyricist: Italo Jonathan Landim Do Valle\nLyricist: Jessica Martins de Almeida\nLyricist: Jo\u00e3o Victor Nogueira C\u00e2ndido\nLyricist: Jujuba - Juarez Pires de Moura Neto\nLyricist: Marcus Compositor\nLyricist: Maria Vanuzia dos Santos Saraiva\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HqmeUSadZl0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HqmeUSadZl0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HqmeUSadZl0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HqmeUSadZl0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HqmeUSadZl0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MTG Feeling - Topic",
                "tags": [
                    "MTG Feeling",
                    "Mello DJ",
                    "Djay L Beats",
                    "MTG ZUM ZUM ZUM EU T\u00d4 VOANDO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MTG ZUM ZUM ZUM EU T\u00d4 VOANDO",
                    "description": "Provided to YouTube by Feeling Digital\n\nMTG ZUM ZUM ZUM EU T\u00d4 VOANDO \u00b7 MTG Feeling \u00b7 Mello DJ \u00b7 Djay L Beats\n\nMTG ZUM ZUM ZUM EU T\u00d4 VOANDO\n\n\u2117 Feeling Digital\n\nReleased on: 2025-09-05\n\nComposer: Daniel Quirino Matos\nComposer: Italo Jonathan Landim Do Valle\nComposer: Jessica Martins de Almeida\nComposer: Jo\u00e3o Victor Nogueira C\u00e2ndido\nComposer: Jujuba - Juarez Pires de Moura Neto\nComposer: Marcus Compositor\nComposer: Maria Vanuzia dos Santos Saraiva\nLyricist: Daniel Quirino Matos\nLyricist: Italo Jonathan Landim Do Valle\nLyricist: Jessica Martins de Almeida\nLyricist: Jo\u00e3o Victor Nogueira C\u00e2ndido\nLyricist: Jujuba - Juarez Pires de Moura Neto\nLyricist: Marcus Compositor\nLyricist: Maria Vanuzia dos Santos Saraiva\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45514",
                "likeCount": "447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7dgw_2NeQfwlPXu9J9bCR_mpB7Y",
            "id": "YMLhfaCU7i8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T22:08:05Z",
                "channelId": "UCAcuWLj8LAJH-imhnyus5lg",
                "title": "VAZOU!\ud83d\udd25DESCOBRI NOVOS CRAFTS SECRETOS E BRAINROTS MAIS RAROS DO JOGO! (ROUBE UM BRAINROT)",
                "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu mostrei como foi o evento no roube um bainrot!\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMLhfaCU7i8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMLhfaCU7i8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMLhfaCU7i8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMLhfaCU7i8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMLhfaCU7i8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fer",
                "tags": [
                    "fer",
                    "pt-br"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VAZOU!\ud83d\udd25DESCOBRI NOVOS CRAFTS SECRETOS E BRAINROTS MAIS RAROS DO JOGO! (ROUBE UM BRAINROT)",
                    "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu mostrei como foi o evento no roube um bainrot!\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85841",
                "likeCount": "945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GUyaUl3iFrx0_AgJf02lPUH-1y8",
            "id": "iDCmztvww80",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-09T15:32:21Z",
                "channelId": "UCyPw7nYWFQ4kS9GdcZKKFUg",
                "title": "Theuzinho, @joaogomesvq - Se For Amor (Clipe Oficial)",
                "description": "Baixe agora completo o CD completo no Sua M\u00fasica: \nhttps://suamusica.com.br/theuzinhocantor/a-favela-ta-gostosa-3-0\n\n\u201cSe For Amor\u201d com participa\u00e7\u00e3o especial de \u200b\u2060@joaogomesvq \n\nComposi\u00e7\u00e3o: Dinho Chef\u00e3o, Hiago Nobre, Hugo Nobre, Jeovane Guedes e Reno Poeta\n\nAcompanhe Theuzinho nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/theuzinhocantor // https://tiktok.com/@theuzinhocantoor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDCmztvww80/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDCmztvww80/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDCmztvww80/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDCmztvww80/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDCmztvww80/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Theuzinho Cantor",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Theuzinho, @joaogomesvq - Se For Amor (Clipe Oficial)",
                    "description": "Baixe agora completo o CD completo no Sua M\u00fasica: \nhttps://suamusica.com.br/theuzinhocantor/a-favela-ta-gostosa-3-0\n\n\u201cSe For Amor\u201d com participa\u00e7\u00e3o especial de \u200b\u2060@joaogomesvq \n\nComposi\u00e7\u00e3o: Dinho Chef\u00e3o, Hiago Nobre, Hugo Nobre, Jeovane Guedes e Reno Poeta\n\nAcompanhe Theuzinho nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/theuzinhocantor // https://tiktok.com/@theuzinhocantoor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52101",
                "likeCount": "1290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OHq9Wo2qE33IEKtsOOlD8EX0BqM",
            "id": "gs0wXk1dSGg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T22:15:02Z",
                "channelId": "UCUaUhkLyJCgVOMB8YOKSN8g",
                "title": "PARECE UMA GAROTINHA NORMAL MAS... A HIST\u00d3RIA DELA \u00c9 MUITO TRISTE.",
                "description": "Essa \u00e9 a Bloom,  apenas uma garota na escola que teria que ter uma inf\u00e2ncia normal mas teve uma infancia traumatizada pelo que passou na escola.\n\nObrigada por assistir :)\nJogo: Bloom Roblox\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gs0wXk1dSGg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gs0wXk1dSGg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gs0wXk1dSGg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gs0wXk1dSGg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gs0wXk1dSGg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Guima",
                "tags": [
                    "guima",
                    "play guima",
                    "play guiminha",
                    "play quina",
                    "quina",
                    "guiminha",
                    "jogos",
                    "games",
                    "jogos gratuito",
                    "gratuito",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PARECE UMA GAROTINHA NORMAL MAS... A HIST\u00d3RIA DELA \u00c9 MUITO TRISTE.",
                    "description": "Essa \u00e9 a Bloom,  apenas uma garota na escola que teria que ter uma inf\u00e2ncia normal mas teve uma infancia traumatizada pelo que passou na escola.\n\nObrigada por assistir :)\nJogo: Bloom Roblox\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73028",
                "likeCount": "3013",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "881"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "52MxUj67Fw86XeeDFaQO9T1NdL4",
            "id": "5X_fZlv2mZw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T03:04:15Z",
                "channelId": "UClOBniuDdn5Rwnr3mP--u2w",
                "title": "Favela Win 3",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nFavela Win 3 \u00b7 MC Cebezinho \u00b7 Dj Victor \u00b7 Mc Kadu \u00b7 MC GP \u00b7 Salvador da Rima \u00b7 Carlos Eduardo Hernandez Palmiro \u00b7 Gabriel Porto dos Santos \u00b7 Wesley Barbosa de Souza \u00b7 Fabio Gabriel Ara\u00fajo Salvador \u00b7 Victor Hugo Passarelli\n\nFavela Win 3\n\n\u2117 Nova Era Produtora\n\nReleased on: 2025-09-11\n\nProducer: Dj Victor\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5X_fZlv2mZw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5X_fZlv2mZw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5X_fZlv2mZw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5X_fZlv2mZw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5X_fZlv2mZw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Cebezinho - Topic",
                "tags": [
                    "MC Cebezinho",
                    "Dj Victor",
                    "Mc Kadu",
                    "MC GP",
                    "Salvador da Rima",
                    "Carlos Eduardo Hernandez Palmiro",
                    "Gabriel Porto dos Santos",
                    "Wesley Barbosa de Souza",
                    "Fabio Gabriel Ara\u00fajo Salvador",
                    "Victor Hugo Passarelli",
                    "Favela Win 3"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Favela Win 3",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nFavela Win 3 \u00b7 MC Cebezinho \u00b7 Dj Victor \u00b7 Mc Kadu \u00b7 MC GP \u00b7 Salvador da Rima \u00b7 Carlos Eduardo Hernandez Palmiro \u00b7 Gabriel Porto dos Santos \u00b7 Wesley Barbosa de Souza \u00b7 Fabio Gabriel Ara\u00fajo Salvador \u00b7 Victor Hugo Passarelli\n\nFavela Win 3\n\n\u2117 Nova Era Produtora\n\nReleased on: 2025-09-11\n\nProducer: Dj Victor\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1873",
                "likeCount": "256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FBj2flEiPCUnnRb7wDZhbmWRoME",
            "id": "TZ8Z8jI33eA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T22:00:37Z",
                "channelId": "UCvbK6uSAQE2npbVymmrtnlw",
                "title": "O caso do Bruxo Fecha Lives \u00e9 bizarro",
                "description": "Cr\u00e9ditos: https://www.youtube.com/watch?v=ajnU3tzBlGY\n\n\u25a3 Estampas do Canal:\n\u25b8 LOLJA: https://www.lolja.com.br/goularte\n\n\u25a3 Redes sociais:\n\u25b8 TWITTER: https://twitter.com/G0ulaarte\n\u25b8 INSTAGRAM: http://instagram.com/goulaarte/\n\u25b8 CANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/g0ularte\n\n\u25a3 Pedidos de remo\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos ou outras quest\u00f5es:\n\u25b8 canalg0ularte@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZ8Z8jI33eA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZ8Z8jI33eA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZ8Z8jI33eA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZ8Z8jI33eA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZ8Z8jI33eA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Goularte2",
                "tags": [
                    "Goularte",
                    "Lives",
                    "react",
                    "goulart",
                    "g0ulart"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O caso do Bruxo Fecha Lives \u00e9 bizarro",
                    "description": "Cr\u00e9ditos: https://www.youtube.com/watch?v=ajnU3tzBlGY\n\n\u25a3 Estampas do Canal:\n\u25b8 LOLJA: https://www.lolja.com.br/goularte\n\n\u25a3 Redes sociais:\n\u25b8 TWITTER: https://twitter.com/G0ulaarte\n\u25b8 INSTAGRAM: http://instagram.com/goulaarte/\n\u25b8 CANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/g0ularte\n\n\u25a3 Pedidos de remo\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos ou outras quest\u00f5es:\n\u25b8 canalg0ularte@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41483",
                "likeCount": "3756",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n8XxsYjnVKSOxXt2mP8GpeYFyaE",
            "id": "gvK-JcIYxzo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T15:00:06Z",
                "channelId": "UC55nYhrqE3U7-rP-k0enYRg",
                "title": "Mais Rico do Mundo (Clipe Oficial) - Gabriel Guedes",
                "description": "\u200b@GabrielGuedesOfficial - Mais Rico do Mundo (Mas Rico Del Mundo)\n\n\u25b8 Assista minha playlist de m\u00fasicas: https://onilnk.com/r/GabrielGuedesMusicas \n\u25b8 Inscreva-se no canal: https://onilnk.com/r/GabrielGuedes \n\n\u25b8 Letra - Mais Rico do Mundo (Mas Rico Del Mundo)\n\nCompositores: Evan Craft, Monty Rivera, Sean Cook\nTradutores: Gabriel Guedes, Rafael Ortega\n\nH\u00e1 um ladr\u00e3o que tenta roubar minha alegria\nE quer que eu me compare com os outros\nEle diz que a b\u00ean\u00e7\u00e3o \u00e9\nFeita de prata e ouro\nMas eu tenho outro tipo de tesouro\n\n\u00c9 que a minha felicidade\nN\u00e3o se pode comprar\n\u00c9 t\u00e3o simples, s\u00f3 preciso me lembrar\n\nSou mais que aben\u00e7oado\nSou mais que amado\nSe tenho a Cristo\nN\u00e3o me falta nada\nSou mais que aben\u00e7oado\nAinda que n\u00e3o tenha sentido\nEu estou seguro\nSou o homem mais rico\nMais rico do mundo\n\nTalvez eu n\u00e3o encha est\u00e1dios\nTalvez nunca me ou\u00e7am na r\u00e1dio\nN\u00e3o tenho Ferrari nem Rolex caro\nMinha fam\u00edlia e Cristo me bastam\nComo n\u00e3o ser feliz?\nN\u00e3o me custa sorrir\nO que tenho vou repartir\nDisso j\u00e1 me convenci\n\n\u25b8 Veja outros singles do Gabriel Guedes como as m\u00fasicas Ele Vem com a Gabriela Rocha,  A B\u00ean\u00e7\u00e3o (The Blessing) com a N\u00edvea Soares, Espero Por Ti com a Isadora Pompeo, Vitorioso \u00c9s, Pra Sempre + Porque  Ele Vive, Me Leva Pra Casa, Minhas Guerras entre outros.\n\n\u25b8 @GabrielGuedesOfficial  \u00e9 um jovem m\u00fasico nascido em S\u00e3o Paulo, capital. Filho de pastores e membro da Igreja Evang\u00e9lica Corpus Christ, onde iniciou sua caminhada pelo mundo da m\u00fasica aos 12 anos.\n\nGabriel \u00e9 um m\u00fasico da nova gera\u00e7\u00e3o que tem decolado na m\u00fasica gospel. O ministro ficou conhecido atrav\u00e9s de v\u00e1rias can\u00e7\u00f5es de sua autoria e tamb\u00e9m por v\u00e1rios covers gospel. Em 2019 o ministro lan\u00e7ou seu primeiro DVD intitulado Eterno Presente (Ao Vivo).\n\nAlicer\u00e7ado numa vida de adora\u00e7\u00e3o, o ministro tem como objetivos: potencializar a revela\u00e7\u00e3o de Cristo por meio de suas can\u00e7\u00f5es, levando acalanto e esperan\u00e7a aos cora\u00e7\u00f5es aflitos; e manifestar o reino de Deus por onde passar.\n\n\u25b8 Aqui est\u00e3o algumas palavras chaves para que voc\u00ea use e compartilhe com todos sempre que quiser procurar algum conte\u00fado do Gabriel Guedes.\n\n\u25b8 oni@1526!, Gabriel Guedes, Mais Rico do Mundo, gabriel, guedes, Mais Rico do Mundo 2025, Gabriel Guedes 2025, Mas Rico Del Mundo, M\u00fasica Gospel, Worship, Gospel, M\u00fasica Evang\u00e9lica, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores, Hinos, Louvor, Gospel Music, Louvores Gospel, ele vem, a ben\u00e7\u00e3o, vitorioso es, gabriel guedes, santo pra sempre.\n\nAssista outros v\u00eddeos do Gabriel Guedes:\n\nVitorioso \u00c9s:\nhttps://youtu.be/k7tGP-vidwc\n\nEle Vem:\nhttps://youtu.be/YudXB8MZRTs\n\nSanto Pra Sempre: \nhttps://youtu.be/ijNCc7ICCck\n\nA B\u00ean\u00e7\u00e3o:\nhttps://youtu.be/v8gaG2ed01I\n\nA B\u00ean\u00e7\u00e3o (Drive In): \nhttps://youtu.be/8Hu6PUt40KQ\n\nPra Sempre:\nhttps://youtu.be/RcVUr-wjcdY\n\nMe Leva Pra Casa:\nhttps://youtu.be/qVaf88Ai7pk\n\n\u25b8 Ficha t\u00e9cnica:\n\nLetra e M\u00fasica: Evan Craft / Monty Rivera / Sean Cook\nTraduzido por: Gabriel Guedes / Rafael Ortega\nArranjos e Produ\u00e7\u00e3o Musical: ABEE\nInstrumental: ABEE\nBackground vocals: Gabriel Guedes e ABEE\nGravado em PlayCo Studio\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00e1udio e t\u00e9cnico de grava\u00e7\u00e3o: Fabiano Vieira\nMixagem: Elias Assun\u00e7\u00e3o\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Rodrigo Coimbra\nProdutora de v\u00eddeo: Edifica Produ\u00e7\u00f5es \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Jeter Guedes\nDirigido e editado por: Gabriel Franco\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o e Figurino: Anna Laura de Almeida\nAssistentes Gerais: Erik Prudente e Jo\u00e3o Gustavo da Silva Santos\nMaking off: Giovanna Franco\nFot\u00f3grafo: Jair Leite\nDesign: Pedro Alves\n\n\u25b8 Contato/Convite:\n convitegabrielguedes@gmail.com\n(11) 98322-9584\n\n\u25b8 Redes sociais oficiais:\n- Facebook: https://onilnk.com/r/FacebookGabrielGuedes  \n- Instagram: https://onilnk.com/r/InstagramGabrielGuedes \n- Twitter: https://onilnk.com/r/TwitterGabrielGuedes \n\n#MaisRicodoMundo #GabrielGuedes #SomQueAlimenta\n\n\u00a9 2025 Onimusic.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gvK-JcIYxzo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gvK-JcIYxzo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gvK-JcIYxzo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gvK-JcIYxzo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gvK-JcIYxzo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gabriel Guedes",
                "tags": [
                    "Oni@1526!",
                    "Gabriel Guedes",
                    "Mais Rico do Mundo",
                    "guedes",
                    "a ben\u00e7\u00e3o",
                    "Gabriel Guedes Mais Rico do Mundo",
                    "Mais Rico do Mundo Gabriel Guedes",
                    "santo pra sempre",
                    "que a ben\u00e7\u00e3o se derrame at\u00e9 mil gera\u00e7\u00f5es",
                    "Mas Rico Del Mundo",
                    "Evan Craft",
                    "Mas Rico del Mundo Lyrics",
                    "Sou mais que aben\u00e7oado Ainda que n\u00e3o tenha sentido",
                    "Sou o homem mais rico Mais rico do mundo",
                    "Sou mais que aben\u00e7oado Sou mais que amado",
                    "reggaeton",
                    "reggaeton gospel",
                    "mais rico do mumdo",
                    "Se temos a Cristo",
                    "Eu tenho tudo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Mais Rico do Mundo (Clipe Oficial) - Gabriel Guedes",
                    "description": "\u200b@GabrielGuedesOfficial - Mais Rico do Mundo (Mas Rico Del Mundo)\n\n\u25b8 Assista minha playlist de m\u00fasicas: https://onilnk.com/r/GabrielGuedesMusicas \n\u25b8 Inscreva-se no canal: https://onilnk.com/r/GabrielGuedes \n\n\u25b8 Letra - Mais Rico do Mundo (Mas Rico Del Mundo)\n\nCompositores: Evan Craft, Monty Rivera, Sean Cook\nTradutores: Gabriel Guedes, Rafael Ortega\n\nH\u00e1 um ladr\u00e3o que tenta roubar minha alegria\nE quer que eu me compare com os outros\nEle diz que a b\u00ean\u00e7\u00e3o \u00e9\nFeita de prata e ouro\nMas eu tenho outro tipo de tesouro\n\n\u00c9 que a minha felicidade\nN\u00e3o se pode comprar\n\u00c9 t\u00e3o simples, s\u00f3 preciso me lembrar\n\nSou mais que aben\u00e7oado\nSou mais que amado\nSe tenho a Cristo\nN\u00e3o me falta nada\nSou mais que aben\u00e7oado\nAinda que n\u00e3o tenha sentido\nEu estou seguro\nSou o homem mais rico\nMais rico do mundo\n\nTalvez eu n\u00e3o encha est\u00e1dios\nTalvez nunca me ou\u00e7am na r\u00e1dio\nN\u00e3o tenho Ferrari nem Rolex caro\nMinha fam\u00edlia e Cristo me bastam\nComo n\u00e3o ser feliz?\nN\u00e3o me custa sorrir\nO que tenho vou repartir\nDisso j\u00e1 me convenci\n\n\u25b8 Veja outros singles do Gabriel Guedes como as m\u00fasicas Ele Vem com a Gabriela Rocha,  A B\u00ean\u00e7\u00e3o (The Blessing) com a N\u00edvea Soares, Espero Por Ti com a Isadora Pompeo, Vitorioso \u00c9s, Pra Sempre + Porque  Ele Vive, Me Leva Pra Casa, Minhas Guerras entre outros.\n\n\u25b8 @GabrielGuedesOfficial  \u00e9 um jovem m\u00fasico nascido em S\u00e3o Paulo, capital. Filho de pastores e membro da Igreja Evang\u00e9lica Corpus Christ, onde iniciou sua caminhada pelo mundo da m\u00fasica aos 12 anos.\n\nGabriel \u00e9 um m\u00fasico da nova gera\u00e7\u00e3o que tem decolado na m\u00fasica gospel. O ministro ficou conhecido atrav\u00e9s de v\u00e1rias can\u00e7\u00f5es de sua autoria e tamb\u00e9m por v\u00e1rios covers gospel. Em 2019 o ministro lan\u00e7ou seu primeiro DVD intitulado Eterno Presente (Ao Vivo).\n\nAlicer\u00e7ado numa vida de adora\u00e7\u00e3o, o ministro tem como objetivos: potencializar a revela\u00e7\u00e3o de Cristo por meio de suas can\u00e7\u00f5es, levando acalanto e esperan\u00e7a aos cora\u00e7\u00f5es aflitos; e manifestar o reino de Deus por onde passar.\n\n\u25b8 Aqui est\u00e3o algumas palavras chaves para que voc\u00ea use e compartilhe com todos sempre que quiser procurar algum conte\u00fado do Gabriel Guedes.\n\n\u25b8 oni@1526!, Gabriel Guedes, Mais Rico do Mundo, gabriel, guedes, Mais Rico do Mundo 2025, Gabriel Guedes 2025, Mas Rico Del Mundo, M\u00fasica Gospel, Worship, Gospel, M\u00fasica Evang\u00e9lica, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores, Hinos, Louvor, Gospel Music, Louvores Gospel, ele vem, a ben\u00e7\u00e3o, vitorioso es, gabriel guedes, santo pra sempre.\n\nAssista outros v\u00eddeos do Gabriel Guedes:\n\nVitorioso \u00c9s:\nhttps://youtu.be/k7tGP-vidwc\n\nEle Vem:\nhttps://youtu.be/YudXB8MZRTs\n\nSanto Pra Sempre: \nhttps://youtu.be/ijNCc7ICCck\n\nA B\u00ean\u00e7\u00e3o:\nhttps://youtu.be/v8gaG2ed01I\n\nA B\u00ean\u00e7\u00e3o (Drive In): \nhttps://youtu.be/8Hu6PUt40KQ\n\nPra Sempre:\nhttps://youtu.be/RcVUr-wjcdY\n\nMe Leva Pra Casa:\nhttps://youtu.be/qVaf88Ai7pk\n\n\u25b8 Ficha t\u00e9cnica:\n\nLetra e M\u00fasica: Evan Craft / Monty Rivera / Sean Cook\nTraduzido por: Gabriel Guedes / Rafael Ortega\nArranjos e Produ\u00e7\u00e3o Musical: ABEE\nInstrumental: ABEE\nBackground vocals: Gabriel Guedes e ABEE\nGravado em PlayCo Studio\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00e1udio e t\u00e9cnico de grava\u00e7\u00e3o: Fabiano Vieira\nMixagem: Elias Assun\u00e7\u00e3o\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Rodrigo Coimbra\nProdutora de v\u00eddeo: Edifica Produ\u00e7\u00f5es \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Jeter Guedes\nDirigido e editado por: Gabriel Franco\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o e Figurino: Anna Laura de Almeida\nAssistentes Gerais: Erik Prudente e Jo\u00e3o Gustavo da Silva Santos\nMaking off: Giovanna Franco\nFot\u00f3grafo: Jair Leite\nDesign: Pedro Alves\n\n\u25b8 Contato/Convite:\n convitegabrielguedes@gmail.com\n(11) 98322-9584\n\n\u25b8 Redes sociais oficiais:\n- Facebook: https://onilnk.com/r/FacebookGabrielGuedes  \n- Instagram: https://onilnk.com/r/InstagramGabrielGuedes \n- Twitter: https://onilnk.com/r/TwitterGabrielGuedes \n\n#MaisRicodoMundo #GabrielGuedes #SomQueAlimenta\n\n\u00a9 2025 Onimusic."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12543",
                "likeCount": "1771",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C2O1RUAf9wik-RQYghbAcFSlN3Q",
            "id": "kwrEY7cfTkc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T17:33:43Z",
                "channelId": "UCHuZmQ0lSW8TG81dVZZh5rw",
                "title": "TROLLEI meu amigo no \u00c1CIDO REALISTA no BeamNG Drive Multiplayer",
                "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwrEY7cfTkc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwrEY7cfTkc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwrEY7cfTkc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwrEY7cfTkc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwrEY7cfTkc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LipaoGamer",
                "tags": [
                    "lipao",
                    "lipaogamer",
                    "lipao gamer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TROLLEI meu amigo no \u00c1CIDO REALISTA no BeamNG Drive Multiplayer",
                    "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73838",
                "likeCount": "1923",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "muNYMnSfYkN2-OR2tZh4t-kfsE4",
            "id": "_4eH7O4KhNE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T11:15:08Z",
                "channelId": "UCt8Ihy3hj9uHGXKTpO214AQ",
                "title": "O C\u00e9u Explica Tudo (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nO C\u00e9u Explica Tudo (Ao Vivo) \u00b7 Henrique & Juliano\n\nFavoritas dos F\u00e3s\n\n\u2117 2017 Vida Nova Produ\u00e7\u00f5es\n\nReleased on: 2025-09-08\n\nVocalist: Henrique\nVocalist: Juliano\nProducer: Luiz Eduardo Pepato\nComposer Lyricist: Diego Silveira\nComposer Lyricist: Lari Ferreira\nComposer Lyricist: Rafael Borges\nComposer Lyricist: Thales Lessa\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_4eH7O4KhNE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_4eH7O4KhNE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_4eH7O4KhNE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_4eH7O4KhNE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_4eH7O4KhNE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique & Juliano - Topic",
                "tags": [
                    "Henrique & Juliano",
                    "Favoritas dos F\u00e3s",
                    "O C\u00e9u Explica Tudo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O C\u00e9u Explica Tudo (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nO C\u00e9u Explica Tudo (Ao Vivo) \u00b7 Henrique & Juliano\n\nFavoritas dos F\u00e3s\n\n\u2117 2017 Vida Nova Produ\u00e7\u00f5es\n\nReleased on: 2025-09-08\n\nVocalist: Henrique\nVocalist: Juliano\nProducer: Luiz Eduardo Pepato\nComposer Lyricist: Diego Silveira\nComposer Lyricist: Lari Ferreira\nComposer Lyricist: Rafael Borges\nComposer Lyricist: Thales Lessa\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17186",
                "likeCount": "94",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YpwSc_DGztbU3xH7arV8lEo0PXo",
            "id": "-PEMOKi1GyQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T13:00:00Z",
                "channelId": "UCqQJdpAH_mOg8MXNFJXd2xg",
                "title": "PERDI MEUS MELHORES BRAINROTS POR CULPA DO ADMIN",
                "description": "\u25ba O evento no Roube um Brainrot foi uma loucura! O admin enviou muitas lucky block, brainrot da m\u00e1quina fus\u00e3o, brainrot com muta\u00e7\u00e3o antiga, mas acabou nerfando um dos melhores brainrots da nova m\u00e1quina craft...\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/hidro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PEMOKi1GyQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PEMOKi1GyQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PEMOKi1GyQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PEMOKi1GyQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PEMOKi1GyQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OtoHidro",
                "tags": [
                    "hidro",
                    "roblox",
                    "jogando",
                    "gameplay",
                    "tutorial",
                    "hidrojp",
                    "hidro roblox",
                    "novo",
                    "novo canal",
                    "roblox games",
                    "divertido",
                    "legal",
                    "tubar\u00e3o",
                    "Steal a brainrot",
                    "Roube um brainrot",
                    "Craft",
                    "Craft brainrot",
                    "Craft machine",
                    "Brainrot novo",
                    "Secreto",
                    "Secreto novo",
                    "Exclusivo",
                    "Evento",
                    "Admin abuse",
                    "Atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "Att",
                    "Craft brainrot secreto",
                    "Brainrot exclusivo",
                    "Brainrot de admin",
                    "Tralaledon",
                    "Los bros",
                    "Las cappuccinas",
                    "Brainrot craft",
                    "Las capuchinas",
                    "La Karkerkar Combinasion",
                    "nerf",
                    "nerfado",
                    "nerfou"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PERDI MEUS MELHORES BRAINROTS POR CULPA DO ADMIN",
                    "description": "\u25ba O evento no Roube um Brainrot foi uma loucura! O admin enviou muitas lucky block, brainrot da m\u00e1quina fus\u00e3o, brainrot com muta\u00e7\u00e3o antiga, mas acabou nerfando um dos melhores brainrots da nova m\u00e1quina craft...\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/hidro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "328044",
                "likeCount": "2181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-ywSdUEH8cIkBm2EK32waxR1W08",
            "id": "NPZR0AaKs-s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T18:45:00Z",
                "channelId": "UCzlZYhwwaIGZABqaEffGj-g",
                "title": "DJ Khaled, Rihanna, Bryson Tiller - Wild Thoughts (Lyrics)",
                "description": "DJ Khaled - Wild Thoughts (feat. Rihanna & Bryson Tiller) \nStream: N/A\n\nFollow DJ Khaled\nhttps://instagram.com/djkhaled\n\nWild Thoughts Lyrics:\n[Intro: DJ Khaled]\nAnother one\nWe The Best Music\nDJ Khaled\n\n[Verse 1: Rihanna]\nI don't know if you could take it\nKnow you wanna see me nakey, nakey, naked\nI wanna be your baby, baby, baby\nSpinnin' and it's wet just like it came from Maytag\nWhite girl wasted on that brown liquor\nWhen I get like this, I can't be around you\nI'm too lit to dim down a notch\n'Cause I could name some things that I'm gon' do\n\n[Chorus: Rihanna]\nWild, wild, wild\nWild, wild, wild thoughts\nWild, wild, wild\nWhen I'm with you, all I get is wild thoughts\nWild, wild, wild\nWhen I'm with you, all I get is wild thoughts\n\n[Interlude: DJ Khaled]\nLet's go\n\n[Verse 2: Rihanna]\nI hope you know I'm for the takin' (Uh)\nYou know this cookie's for the bakin'\nKitty, kitty, baby, give that thing some rest (You're the best)\n'Cause you done beat it like the '68 Jets (Uh)\nDiamonds ain't nothin' when I'm rockin' with ya\nDiamonds ain't nothin' when I'm shinin' with ya\nJust keep it white and black as if I'm your sister\nI'm too hip to hop around town out here with ya\n\n[Chorus: Rihanna]\nI know I get wild, wild, wild\nWild, wild, wild thoughts\nWild, wild, wild\nWhen I'm with you, all I get is wild thoughts\nWild, wild, wild\nWhen I'm with you, all I get is wild thoughts\n\n[Verse 3: Bryson Tiller]\nAyy, I heard that pussy for the takin'\nI heard it got these other niggas goin' crazy\nYeah, I'll treat you like a lady, lady (Ayy, then I'll)\nFuck you 'til you burned out, cremation ('Til you burned out)\nMake it cream, yeah, Wu-Tang (Wu-Tang)\nThrow that ass back, bouquet (Bouquet)\nCall me and I can get it juicy\nI can tell you're gone off the D'USS\u00c9 (Oh yeah, yeah)\nCareful, mama, watch what you say (You say)\nYou talkin' to me like your new bae (New bae)\nGirl, you talkin' like you tryna do things\nNow that pipe got her runnin' like she Usain, baby\nYou made me drown in it, ooh, touch\u00e9, baby\nI'm carrying that water, Bobby Boucher, baby\nAnd you know I'ma slaughter like I'm Jason\nBust it, why you got it on safety?\nWhite girl wasted on brown liquor (That brown liquor)\nI probably shouldn't be around you (Can't be around you)\n'Cause you get wild, wild, wild (Wild)\nYou lookin' like there's nothin' that you won't do (What you wanna do?)\nAyy, girl, that's when I told you (That's when I told you)\n\n[Chorus: Rihanna]\nWhen I'm with you, all I get is wild thoughts\nWild, wild, wild\nWild, wild, wild thoughts\nWild, wild, wild\nWhen I'm with you, all I get is wild thoughts\nWild, wild, wild\nWhen I'm with you, all I get is wild thoughts\n\n[Outro: DJ Khaled & Rihanna]\nDJ Khaled\nWild, wild, wild\nWild, wild, wild\nWhen I'm with you, all I get is wild thoughts\n\n#WildThoughts #DJKhaled #Rihanna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NPZR0AaKs-s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NPZR0AaKs-s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NPZR0AaKs-s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NPZR0AaKs-s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NPZR0AaKs-s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChillTracks",
                "tags": [
                    "bryson tiller",
                    "bryson tiller wild thoughts",
                    "bryson tiller wild thoughts lyrics",
                    "dj khaled",
                    "dj khaled rihanna bryson tiller wild thoughts",
                    "dj khaled wild thoughts",
                    "lyrics",
                    "rihanna",
                    "rihanna wild thoughts",
                    "rihanna wild thoughts lyrics",
                    "wild thoughts",
                    "wild thoughts bryson tiller",
                    "wild thoughts bryson tiller lyrics",
                    "wild thoughts dj khaled lyrics",
                    "wild thoughts lyrics",
                    "wild thoughts lyrics bryson tiller",
                    "wild thoughts rihanna",
                    "wild thoughts rihanna lyrics",
                    "pop",
                    "pop 2017",
                    "2017 pop",
                    "rap"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "DJ Khaled, Rihanna, Bryson Tiller - Wild Thoughts (Lyrics)",
                    "description": "DJ Khaled - Wild Thoughts (feat. Rihanna & Bryson Tiller) \nStream: N/A\n\nFollow DJ Khaled\nhttps://instagram.com/djkhaled\n\nWild Thoughts Lyrics:\n[Intro: DJ Khaled]\nAnother one\nWe The Best Music\nDJ Khaled\n\n[Verse 1: Rihanna]\nI don't know if you could take it\nKnow you wanna see me nakey, nakey, naked\nI wanna be your baby, baby, baby\nSpinnin' and it's wet just like it came from Maytag\nWhite girl wasted on that brown liquor\nWhen I get like this, I can't be around you\nI'm too lit to dim down a notch\n'Cause I could name some things that I'm gon' do\n\n[Chorus: Rihanna]\nWild, wild, wild\nWild, wild, wild thoughts\nWild, wild, wild\nWhen I'm with you, all I get is wild thoughts\nWild, wild, wild\nWhen I'm with you, all I get is wild thoughts\n\n[Interlude: DJ Khaled]\nLet's go\n\n[Verse 2: Rihanna]\nI hope you know I'm for the takin' (Uh)\nYou know this cookie's for the bakin'\nKitty, kitty, baby, give that thing some rest (You're the best)\n'Cause you done beat it like the '68 Jets (Uh)\nDiamonds ain't nothin' when I'm rockin' with ya\nDiamonds ain't nothin' when I'm shinin' with ya\nJust keep it white and black as if I'm your sister\nI'm too hip to hop around town out here with ya\n\n[Chorus: Rihanna]\nI know I get wild, wild, wild\nWild, wild, wild thoughts\nWild, wild, wild\nWhen I'm with you, all I get is wild thoughts\nWild, wild, wild\nWhen I'm with you, all I get is wild thoughts\n\n[Verse 3: Bryson Tiller]\nAyy, I heard that pussy for the takin'\nI heard it got these other niggas goin' crazy\nYeah, I'll treat you like a lady, lady (Ayy, then I'll)\nFuck you 'til you burned out, cremation ('Til you burned out)\nMake it cream, yeah, Wu-Tang (Wu-Tang)\nThrow that ass back, bouquet (Bouquet)\nCall me and I can get it juicy\nI can tell you're gone off the D'USS\u00c9 (Oh yeah, yeah)\nCareful, mama, watch what you say (You say)\nYou talkin' to me like your new bae (New bae)\nGirl, you talkin' like you tryna do things\nNow that pipe got her runnin' like she Usain, baby\nYou made me drown in it, ooh, touch\u00e9, baby\nI'm carrying that water, Bobby Boucher, baby\nAnd you know I'ma slaughter like I'm Jason\nBust it, why you got it on safety?\nWhite girl wasted on brown liquor (That brown liquor)\nI probably shouldn't be around you (Can't be around you)\n'Cause you get wild, wild, wild (Wild)\nYou lookin' like there's nothin' that you won't do (What you wanna do?)\nAyy, girl, that's when I told you (That's when I told you)\n\n[Chorus: Rihanna]\nWhen I'm with you, all I get is wild thoughts\nWild, wild, wild\nWild, wild, wild thoughts\nWild, wild, wild\nWhen I'm with you, all I get is wild thoughts\nWild, wild, wild\nWhen I'm with you, all I get is wild thoughts\n\n[Outro: DJ Khaled & Rihanna]\nDJ Khaled\nWild, wild, wild\nWild, wild, wild\nWhen I'm with you, all I get is wild thoughts\n\n#WildThoughts #DJKhaled #Rihanna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253800",
                "likeCount": "687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yWxHVIIpz4fnV9ieTHI15xm7WfM",
            "id": "VI6Fov0LXE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T22:22:34Z",
                "channelId": "UC0bC92gFO25qcJcECTQNN_A",
                "title": "O ATCHIIN CHEGOU",
                "description": "Link do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \nMe apoie no Fortnite com o c\u00f3digo FLAKES na Loja de Itens! #EpicPartner\n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VI6Fov0LXE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VI6Fov0LXE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VI6Fov0LXE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VI6Fov0LXE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VI6Fov0LXE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flakes Power",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "fortnite battle royale",
                    "fortnite brasil",
                    "flakes",
                    "flakes power",
                    "flakes fortnite",
                    "flakes power fortnite",
                    "loja fortnite",
                    "como baixar fortnite",
                    "fortnite ps4",
                    "jogando fortnite",
                    "loja fortnite hoje",
                    "capitulo 1",
                    "fortnite br",
                    "hero",
                    "hero base",
                    "hero flakes"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O ATCHIIN CHEGOU",
                    "description": "Link do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \nMe apoie no Fortnite com o c\u00f3digo FLAKES na Loja de Itens! #EpicPartner\n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88447",
                "likeCount": "8861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "54QqRsJIc-EIxwPLOtwdlpA2Yfw",
            "id": "4H7ZJQPPThY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-09T16:00:02Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \u201cM.I.A\u201d Visualizer",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \u201cM.I.A\u201d Visualizer \n\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS  \nStream M.I.A: https://KATSEYE.lnk.to/discography \nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\n\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld  \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld  \nX:  https://twitter.com/katseyeworld  \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed  \nOfficial Website: https://Katseye.world  \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID  \n\n[PRESENTED BY HYBE x GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_MIA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4H7ZJQPPThY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4H7ZJQPPThY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4H7ZJQPPThY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4H7ZJQPPThY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4H7ZJQPPThY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \u201cM.I.A\u201d Visualizer",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \u201cM.I.A\u201d Visualizer \n\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS  \nStream M.I.A: https://KATSEYE.lnk.to/discography \nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\n\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld  \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld  \nX:  https://twitter.com/katseyeworld  \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed  \nOfficial Website: https://Katseye.world  \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID  \n\n[PRESENTED BY HYBE x GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_MIA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1172458",
                "likeCount": "152812",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GZQwZOcyg2u_p5ewrRYvwLyrW_4",
            "id": "7dXbUUz6Gxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T23:01:53Z",
                "channelId": "UCdF2zcSTAwh2UTsQqGqM71Q",
                "title": "DEU BRIGA! ENTRE EU MINHA M\u00c3E E MINHA IRM\u00c3ZINHA PRA VER QUEM PEGAVA TODOS OS BRAINROTS DO EVENTO!! \ud83d\ude21",
                "description": "\ud83c\udfae Me segue no Roblox: https://www.roblox.com/pt/users/4818573764/profile\n\n\ud83c\udfae Servidor Discord: https://discord.gg/bE42VQmkBp\n\n \ud83d\udcf1 Insta: @kakarottozin\nhttps://www.instagram.com/kakarottozin\n\n\ud83d\udc8e Quer comprar Gift Cards, Robux e Diamantes por um bom pre\u00e7o e 100% seguro?\nacesse : https://www.reidoscoins.com.br/\n\n\ud83c\udfa5 Kwai: kakaffofc\nhttps://kwai-video.com/u/@kakaffofc/oOCAajC9\n\n\ud83c\udfa5 TikTok: kakarottoFF_ofc\nhttps://tiktok.com/@kakarottoff_ofc\n\nKakarotto FF, Kakaroto FF, Kakaroto, Kakarotto.\u2764\ufe0f\n\nObrigado por Assistir! \u2764\ufe0f\n\nDeus Acima de Tudo! \u2764\ufe0f\n\n#freefire #freefirehighlights #freefirekakarotto #freefiregame #freitas #nobru #garenafreefire #trollagem #garenafreefire #namorada #m\u00e3e #irm\u00e3zinha #trolagem #shorts #freefire #trollagem #garena #roblox #bloxfruits #freitasff #natannt #trajadaoff #fznfps #ff #kakarottoff #kakarotto #roubeumbrainrot #stealabrainrot #roblox nova atualiza\u00e7\u00e3o roube um brainrot, brainrots, script brainrots, hacker brainrots, trollagem brainrots, steal a brainrot, roblox, novo brainrot, la vaca saturno saturnita, chicletera bicicleteira, update brainrots, steal, brainrot mais raro, robux\n\nDEU BRIGA! ENTRE EU MINHA M\u00c3E E MINHA IRM\u00c3ZINHA PRA VER QUEM PEGAVA TODOS OS BRAINROTS DO EVENTO!! \ud83d\ude21",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7dXbUUz6Gxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7dXbUUz6Gxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7dXbUUz6Gxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7dXbUUz6Gxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7dXbUUz6Gxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kakarotto FF",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "steal a brainrot roblox",
                    "roube um brainrot",
                    "brainrot",
                    "roblox roube um brainrot",
                    "script roube um brainrot",
                    "kakarotto ff",
                    "kakarotto free fire",
                    "trollagem",
                    "chorando",
                    "chorou",
                    "novos brainrots",
                    "eventos roube um brainrot",
                    "pizao",
                    "luan clash war",
                    "novo brainrot secreto",
                    "novo evento roube um brainrot",
                    "update roube um brainrot",
                    "novo secreto roube um brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "DEU BRIGA! ENTRE EU MINHA M\u00c3E E MINHA IRM\u00c3ZINHA PRA VER QUEM PEGAVA TODOS OS BRAINROTS DO EVENTO!! \ud83d\ude21",
                    "description": "\ud83c\udfae Me segue no Roblox: https://www.roblox.com/pt/users/4818573764/profile\n\n\ud83c\udfae Servidor Discord: https://discord.gg/bE42VQmkBp\n\n \ud83d\udcf1 Insta: @kakarottozin\nhttps://www.instagram.com/kakarottozin\n\n\ud83d\udc8e Quer comprar Gift Cards, Robux e Diamantes por um bom pre\u00e7o e 100% seguro?\nacesse : https://www.reidoscoins.com.br/\n\n\ud83c\udfa5 Kwai: kakaffofc\nhttps://kwai-video.com/u/@kakaffofc/oOCAajC9\n\n\ud83c\udfa5 TikTok: kakarottoFF_ofc\nhttps://tiktok.com/@kakarottoff_ofc\n\nKakarotto FF, Kakaroto FF, Kakaroto, Kakarotto.\u2764\ufe0f\n\nObrigado por Assistir! \u2764\ufe0f\n\nDeus Acima de Tudo! \u2764\ufe0f\n\n#freefire #freefirehighlights #freefirekakarotto #freefiregame #freitas #nobru #garenafreefire #trollagem #garenafreefire #namorada #m\u00e3e #irm\u00e3zinha #trolagem #shorts #freefire #trollagem #garena #roblox #bloxfruits #freitasff #natannt #trajadaoff #fznfps #ff #kakarottoff #kakarotto #roubeumbrainrot #stealabrainrot #roblox nova atualiza\u00e7\u00e3o roube um brainrot, brainrots, script brainrots, hacker brainrots, trollagem brainrots, steal a brainrot, roblox, novo brainrot, la vaca saturno saturnita, chicletera bicicleteira, update brainrots, steal, brainrot mais raro, robux\n\nDEU BRIGA! ENTRE EU MINHA M\u00c3E E MINHA IRM\u00c3ZINHA PRA VER QUEM PEGAVA TODOS OS BRAINROTS DO EVENTO!! \ud83d\ude21"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43651",
                "likeCount": "662",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6T6pNcR9jLeVz8wzjVZ6sHCbVF4",
            "id": "N7pdQK3r3KE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T01:02:22Z",
                "channelId": "UCCcrdaezMvB0-K3Gg6oHvMw",
                "title": "Amor Dos Outros",
                "description": "Provided to YouTube by Samuel e Mateus\n\nAmor Dos Outros \u00b7 Samuel e Mateus\n\nAmor Dos Outros\n\n\u2117 2025 Samuel e Mateus\n\nReleased on: 2025-09-03\n\nMixing Engineer: Samuel e Mateus\nVocals: Samuel e Mateus\nComposer: Eliabe Quexin\nComposer: junior gomes\nComposer: Lari ferreira\nComposer: philipe pancadinha\nComposer: Renato souza\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N7pdQK3r3KE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N7pdQK3r3KE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N7pdQK3r3KE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N7pdQK3r3KE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N7pdQK3r3KE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Samuel e Mateus - Topic",
                "tags": [
                    "Samuel e Mateus",
                    "Amor Dos Outros"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Amor Dos Outros",
                    "description": "Provided to YouTube by Samuel e Mateus\n\nAmor Dos Outros \u00b7 Samuel e Mateus\n\nAmor Dos Outros\n\n\u2117 2025 Samuel e Mateus\n\nReleased on: 2025-09-03\n\nMixing Engineer: Samuel e Mateus\nVocals: Samuel e Mateus\nComposer: Eliabe Quexin\nComposer: junior gomes\nComposer: Lari ferreira\nComposer: philipe pancadinha\nComposer: Renato souza\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15351",
                "likeCount": "737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pkqcckRHw5Ui5aJVPCpUhg7Op28",
            "id": "YNnPr-U2kfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T20:00:32Z",
                "channelId": "UCsBCO3vNi-tkiu2ARmx4PGQ",
                "title": "SOBREVIVI A 24 HORAS NO ELEVADOR! roblox",
                "description": "Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o acreditar na loucura que eu encarei hoje! \ud83e\udd2f Tive a ideia maluca de me trancar em um elevador e o objetivo era um s\u00f3: SOBREVIVER por 24 HORAS L\u00c1 DENTRO! O que parecia simples se transformou em uma das coisas MAIS DIF\u00cdCEIS que j\u00e1 fiz!\n\nNesse v\u00eddeo, voc\u00eas v\u00e3o acompanhar todo o meu desespero, os desafios que eu tive que enfrentar (fome, t\u00e9dio, e o medo de ser pego! \ud83d\ude02) e os momentos em que eu quase desisti. A situa\u00e7\u00e3o foi tensa, e cada minuto l\u00e1 dentro parecia uma hora!\n\nCliquem no play para ver se o Void aguentou a press\u00e3o e conseguiu sair vivo dessa miss\u00e3o imposs\u00edvel!\n\nConhe\u00e7a e compre:\n\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site: https://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\n\ud83e\udde6 Meia oficial da Katlen foguete roxo: https://grupodosrosa.com/produtos/meia-katlen-foguete-roxo/\n\n\ud83c\udf10 Site oficial: https://grupodosrosa.com\n\n\ud83c\udfab Ingressos para os shows: https://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSiga a gente no Instagram:\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\n\nContato e Aviso Legal:\n\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\n\nObs: O conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal e exclusivamente o intuito de gerar o entretenimento l\u00fadico. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados.\n\nDeixem o like, se inscrevam no canal e ativem o sininho pra n\u00e3o perderem nenhum v\u00eddeo novo! \ud83d\udd14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNnPr-U2kfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNnPr-U2kfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNnPr-U2kfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNnPr-U2kfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNnPr-U2kfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Void X",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVI A 24 HORAS NO ELEVADOR! roblox",
                    "description": "Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o acreditar na loucura que eu encarei hoje! \ud83e\udd2f Tive a ideia maluca de me trancar em um elevador e o objetivo era um s\u00f3: SOBREVIVER por 24 HORAS L\u00c1 DENTRO! O que parecia simples se transformou em uma das coisas MAIS DIF\u00cdCEIS que j\u00e1 fiz!\n\nNesse v\u00eddeo, voc\u00eas v\u00e3o acompanhar todo o meu desespero, os desafios que eu tive que enfrentar (fome, t\u00e9dio, e o medo de ser pego! \ud83d\ude02) e os momentos em que eu quase desisti. A situa\u00e7\u00e3o foi tensa, e cada minuto l\u00e1 dentro parecia uma hora!\n\nCliquem no play para ver se o Void aguentou a press\u00e3o e conseguiu sair vivo dessa miss\u00e3o imposs\u00edvel!\n\nConhe\u00e7a e compre:\n\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site: https://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\n\ud83e\udde6 Meia oficial da Katlen foguete roxo: https://grupodosrosa.com/produtos/meia-katlen-foguete-roxo/\n\n\ud83c\udf10 Site oficial: https://grupodosrosa.com\n\n\ud83c\udfab Ingressos para os shows: https://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSiga a gente no Instagram:\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\n\nContato e Aviso Legal:\n\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\n\nObs: O conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal e exclusivamente o intuito de gerar o entretenimento l\u00fadico. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados.\n\nDeixem o like, se inscrevam no canal e ativem o sininho pra n\u00e3o perderem nenhum v\u00eddeo novo! \ud83d\udd14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76663",
                "likeCount": "2388",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cMlT5Y7ntu6wpA4-xcmVtsIQoq4",
            "id": "hteXIl0Xtvg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T20:00:10Z",
                "channelId": "UCa4f0mUflSdTeXP419gk6lQ",
                "title": "Nen\u00e9m do Pai",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nNen\u00e9m do Pai \u00b7 Roger SomdBoys \u00b7 ROGERIO DE OLIVEIRA CORREA\n\nNen\u00e9m do Pai\n\n\u2117 WDisk\n\nReleased on: 2025-09-02\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hteXIl0Xtvg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hteXIl0Xtvg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hteXIl0Xtvg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hteXIl0Xtvg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hteXIl0Xtvg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Roger Somdboys - Topic",
                "tags": [
                    "Roger SomdBoys",
                    "ROGERIO DE OLIVEIRA CORREA",
                    "Nen\u00e9m do Pai"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Nen\u00e9m do Pai",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nNen\u00e9m do Pai \u00b7 Roger SomdBoys \u00b7 ROGERIO DE OLIVEIRA CORREA\n\nNen\u00e9m do Pai\n\n\u2117 WDisk\n\nReleased on: 2025-09-02\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59308",
                "likeCount": "1538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}