{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "8u-2kbm7f2IDftGfVJTmCn_c89w",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YFtYyXZvTqS84262F0dTRJ5T_K4",
            "id": "2HPxEI3AS5Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T15:00:27Z",
                "channelId": "UCYjeXUFCDs_USmNGjiIzW0A",
                "title": "Clayton & Roma\u0301rio, Ze\u0301 Felipe  - Se Eu Te Perdoar (Videoclipe Oficial)",
                "description": "#ClaytoneRomario #Z\u00e9Felipe #SeEuTePerdoar\n\n\ud83d\udd14Se inscreva no nosso YouTube\n\nOu\u00e7a tamb\u00e9m na sua plataforma preferida:\n\n\ud83d\udd39Spotify: https://spoti.fi/3G5vcGx\n\ud83d\udd39Deezer: https://bit.ly/3pbJQFe\n\ud83d\udd39Apple Music: https://apple.co/3pfh1rz\n\nSE EU TE PERDOAR\nShylton Fernandes / Rafa Lemos / Luccas Tiberio / Matheus Ara\u00fajo\n\nJoga uma ta\u00e7a no ch\u00e3o \nE pede desculpa pra v\u00ea \nSe ela vai colar os cacos\nE o meu cora\u00e7\u00e3o \nSe te Desculpar nao vai curar t\u00e3o f\u00e1cil o machucado\n\nMeu sentimento foi por \u00e1lcool abaixo \nSeu arrependimento chegou atrasado\nCe nao vai ouvir da minha boca que ta perdoado\n\n\nNao \u00e9 pra mim q ce tem q pedir desculpa \n\u00c9 pro meu peito, \u00e9 pro meu choro\n\u00c9 pros vizinhos que eu acordei na madruga \ncom o som tremendo,  o bairro todo\n\u00c9 pro dinheiro que eu gastei do bolso \nCom as long neck que eu virei no posto \n\nSe eu te perdoar\nComo \u00e9 que eu me perdoo?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HPxEI3AS5Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HPxEI3AS5Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HPxEI3AS5Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HPxEI3AS5Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HPxEI3AS5Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clayton e Rom\u00e1rio",
                "tags": [
                    "clayton e rom\u00e1rio",
                    "z\u00e9 felipe",
                    "sertanejo",
                    "henrique e juliano",
                    "cleiton e romario",
                    "jorge e mateus",
                    "ai eu chorei",
                    "sertanejo universit\u00e1rio",
                    "z\u00e9 felipe country",
                    "luan santana",
                    "leonardo",
                    "as melhores z\u00e9 felipe",
                    "gusttavo lima",
                    "lan\u00e7amento sertanejo",
                    "matheus e kauan",
                    "vitinho imperador",
                    "amor dos outros",
                    "meu grito de amor",
                    "ana castela",
                    "barretos",
                    "marilia mendon\u00e7a",
                    "musica sertaneja",
                    "se eu te perdoar",
                    "mergulhei nas incertezas do amor",
                    "N\u00e3o \u00e9 pra mim que voc\u00ea tem que pedir desculpa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Clayton & Roma\u0301rio, Ze\u0301 Felipe  - Se Eu Te Perdoar (Videoclipe Oficial)",
                    "description": "#ClaytoneRomario #Z\u00e9Felipe #SeEuTePerdoar\n\n\ud83d\udd14Se inscreva no nosso YouTube\n\nOu\u00e7a tamb\u00e9m na sua plataforma preferida:\n\n\ud83d\udd39Spotify: https://spoti.fi/3G5vcGx\n\ud83d\udd39Deezer: https://bit.ly/3pbJQFe\n\ud83d\udd39Apple Music: https://apple.co/3pfh1rz\n\nSE EU TE PERDOAR\nShylton Fernandes / Rafa Lemos / Luccas Tiberio / Matheus Ara\u00fajo\n\nJoga uma ta\u00e7a no ch\u00e3o \nE pede desculpa pra v\u00ea \nSe ela vai colar os cacos\nE o meu cora\u00e7\u00e3o \nSe te Desculpar nao vai curar t\u00e3o f\u00e1cil o machucado\n\nMeu sentimento foi por \u00e1lcool abaixo \nSeu arrependimento chegou atrasado\nCe nao vai ouvir da minha boca que ta perdoado\n\n\nNao \u00e9 pra mim q ce tem q pedir desculpa \n\u00c9 pro meu peito, \u00e9 pro meu choro\n\u00c9 pros vizinhos que eu acordei na madruga \ncom o som tremendo,  o bairro todo\n\u00c9 pro dinheiro que eu gastei do bolso \nCom as long neck que eu virei no posto \n\nSe eu te perdoar\nComo \u00e9 que eu me perdoo?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "507777",
                "likeCount": "19502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2654"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pByX007GDG2YS3arQ4sTDHx_jPw",
            "id": "RO1L6QND5yQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T14:03:09Z",
                "channelId": "UC5XG4yYM-_DQ-3HPRuam76Q",
                "title": "Super Mario Galaxy O Filme | Teaser Trailer | Anu\u0301ncio de Ti\u0301tulo",
                "description": "Super Mario Galaxy O Filme | Teaser Trailer | Anu\u0301ncio de Ti\u0301tulo\n\nAssista ao novo trailer de #TheSuperMarioGalaxyMovie #SuperMarioGalaxyOFilme\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RO1L6QND5yQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RO1L6QND5yQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RO1L6QND5yQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RO1L6QND5yQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ingresso.com",
                "tags": [
                    "Lan\u00e7amentos;",
                    "Filmes",
                    "Cinema",
                    "Estreias",
                    "Trailers",
                    "filme completo",
                    "cr\u00edtica",
                    "ingresso.com",
                    "review",
                    "an\u00e1lise",
                    "cinema 2025",
                    "fas de cinema",
                    "ingressos de cinema",
                    "desconto cinema",
                    "conte\u00fado de cinema",
                    "curiosidades"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Super Mario Galaxy O Filme | Teaser Trailer | Anu\u0301ncio de Ti\u0301tulo",
                    "description": "Super Mario Galaxy O Filme | Teaser Trailer | Anu\u0301ncio de Ti\u0301tulo\n\nAssista ao novo trailer de #TheSuperMarioGalaxyMovie #SuperMarioGalaxyOFilme\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217125",
                "likeCount": "21201",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "949"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LNBG5stnDEvTwBmJhICirXaRoqU",
            "id": "gdEdeqwogSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T15:03:51Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "JOGO DE TERROR, MAS \u00c9 IMPOSS\u00cdVEL TER MEDO PORQUE O TERROR \u00c9 UM MAROMBA DE ACADEMIA!",
                "description": "Um abobado decidiu ir malhar na academia de madrugada, mas parece que o supino j\u00e1 estava ocupado por uma assombra\u00e7\u00e3o. Agora vai ter que revezar! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: The Night Gym\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdEdeqwogSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdEdeqwogSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdEdeqwogSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdEdeqwogSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdEdeqwogSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "the night gym"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "JOGO DE TERROR, MAS \u00c9 IMPOSS\u00cdVEL TER MEDO PORQUE O TERROR \u00c9 UM MAROMBA DE ACADEMIA!",
                    "description": "Um abobado decidiu ir malhar na academia de madrugada, mas parece que o supino j\u00e1 estava ocupado por uma assombra\u00e7\u00e3o. Agora vai ter que revezar! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: The Night Gym\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "895016",
                "likeCount": "52159",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "77MRUAQ3rJrfISpdfonHOGgvof0",
            "id": "j6uOawgrWNE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T20:00:28Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nDance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\n\n  #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6uOawgrWNE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6uOawgrWNE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6uOawgrWNE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6uOawgrWNE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6uOawgrWNE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "dance se souber tiktok",
                    "tiktok viral video",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "dance se souber",
                    "m\u00fasica",
                    "tik tok",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "tiktok 2024",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "dance se souber 2025",
                    "tiktok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber 2025",
                    "m\u00fasicas",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dance souber",
                    "dan\u00e7a de souber",
                    "dance se souber 2024",
                    "tik tok 2025",
                    "musicas do tik tok",
                    "dan\u00e7a souber",
                    "brazil tiktok",
                    "dancinhas do tik tok",
                    "m\u00fasica 2025",
                    "m\u00fasica tiktok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                    "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nDance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\n\n  #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79155",
                "likeCount": "689",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7MYW5YWR9HuuV49kWQ9mbKyFIUc",
            "id": "NyGZT2AgB4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T03:00:00Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "STEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure | Trailer | Netflix",
                "description": "STEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\nEm breve na Netflix \n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81595018\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nSTEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure | Trailer | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NyGZT2AgB4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NyGZT2AgB4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NyGZT2AgB4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NyGZT2AgB4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NyGZT2AgB4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "jojo_anime"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "STEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure | Trailer | Netflix",
                    "description": "STEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\nEm breve na Netflix \n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81595018\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nSTEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure | Trailer | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "198790",
                "likeCount": "8030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "698"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "87kSZqrRE1zMEtvI8A9uUmEAMLc",
            "id": "_LNSaZVF9DI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T22:03:22Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "ROUBEI UM YOUTUBER e DOMINEI a PLACA TOP 10 do BRAINROT! \ud83e\udde0\ud83d\udd25 + ADM ABUSE",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LNSaZVF9DI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LNSaZVF9DI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LNSaZVF9DI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LNSaZVF9DI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LNSaZVF9DI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ROUBEI UM YOUTUBER e DOMINEI a PLACA TOP 10 do BRAINROT! \ud83e\udde0\ud83d\udd25 + ADM ABUSE",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "435169",
                "likeCount": "16229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1366"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uYhSI0JPGIunn2xPcQJP1QAdIBU",
            "id": "Yaj9qNA97lI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T15:01:01Z",
                "channelId": "UCDX3MD1sjB_OKAoWMfSfMmw",
                "title": "Jo\u00e3o Bosco e Vin\u00edcius e @gusttavolimaoficial - Medida Protetiva (Deixa o Barulho)",
                "description": "Clipe Oficial \u2013 \u201cMedida Protetiva\u201d\nJo\u00e3o Bosco & Vin\u00edcius feat. Gusttavo Lima\n\n\ud83c\udfb5 Ou\u00e7a agora em todas as plataformas:\n\ud83d\udc49 https://lnk.to/DeixaOBarulhoEP1\n\n------\n\nLetra \u2013 Medida Protetiva\nCompositores: Philipe Pancadinha, Papada, Gui Prado, Vinni Miranda\n\nNessa hist\u00f3ria de falar te amo e s\u00f3 ouvir tamb\u00e9m\nPra mim t\u00e1 puxado...\nRelacionamento \u00e9 via de m\u00e3o dupla\nEu t\u00f4 indo, me entregando e o seu lado\nT\u00e1 parado, estacionado...\n\nT\u00e1 complicado beijar por dois\nAbra\u00e7ar por dois e amar por dez\nMeu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o bate embaixo da minha pele\nBate embaixo dos seus p\u00e9s...\n\nMe larga por favor, porque eu n\u00e3o consigo\nVai doer no come\u00e7o, mas eu vou me acostumar\nSe eu te ligar, recusa\nSe eu for atr\u00e1s, se esconde\nFaz uma medida protetiva contra a minha saudade\nPra eu te esquecer de longe...\n-------\n\nCr\u00e9ditos \u2013 DVD Deixa o Barulho\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: S4 Produ\u00e7\u00f5es | Luiz Montoya | Rafael Kinock\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Marcelo Cheba\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Fernando Trevisan (Catatau) | UnicFilm\nMarketing & Digital: Deal's Art\nProjeto Gr\u00e1fico: Jorge Zen\nImprensa: Vena Comunica\u00e7\u00e3o\nContato para Shows: (16) 99103-4294 | (11) 96619-7437\n\n\ud83d\udccd Gravado em Ribeir\u00e3o Preto/SP, dia 16/07/2025, no Multiplan Hall.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yaj9qNA97lI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yaj9qNA97lI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yaj9qNA97lI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yaj9qNA97lI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yaj9qNA97lI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jo\u00e3o Bosco & Vin\u00edcius",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Jo\u00e3o Bosco e Vin\u00edcius e @gusttavolimaoficial - Medida Protetiva (Deixa o Barulho)",
                    "description": "Clipe Oficial \u2013 \u201cMedida Protetiva\u201d\nJo\u00e3o Bosco & Vin\u00edcius feat. Gusttavo Lima\n\n\ud83c\udfb5 Ou\u00e7a agora em todas as plataformas:\n\ud83d\udc49 https://lnk.to/DeixaOBarulhoEP1\n\n------\n\nLetra \u2013 Medida Protetiva\nCompositores: Philipe Pancadinha, Papada, Gui Prado, Vinni Miranda\n\nNessa hist\u00f3ria de falar te amo e s\u00f3 ouvir tamb\u00e9m\nPra mim t\u00e1 puxado...\nRelacionamento \u00e9 via de m\u00e3o dupla\nEu t\u00f4 indo, me entregando e o seu lado\nT\u00e1 parado, estacionado...\n\nT\u00e1 complicado beijar por dois\nAbra\u00e7ar por dois e amar por dez\nMeu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o bate embaixo da minha pele\nBate embaixo dos seus p\u00e9s...\n\nMe larga por favor, porque eu n\u00e3o consigo\nVai doer no come\u00e7o, mas eu vou me acostumar\nSe eu te ligar, recusa\nSe eu for atr\u00e1s, se esconde\nFaz uma medida protetiva contra a minha saudade\nPra eu te esquecer de longe...\n-------\n\nCr\u00e9ditos \u2013 DVD Deixa o Barulho\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: S4 Produ\u00e7\u00f5es | Luiz Montoya | Rafael Kinock\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Marcelo Cheba\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Fernando Trevisan (Catatau) | UnicFilm\nMarketing & Digital: Deal's Art\nProjeto Gr\u00e1fico: Jorge Zen\nImprensa: Vena Comunica\u00e7\u00e3o\nContato para Shows: (16) 99103-4294 | (11) 96619-7437\n\n\ud83d\udccd Gravado em Ribeir\u00e3o Preto/SP, dia 16/07/2025, no Multiplan Hall."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257310",
                "likeCount": "3168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "usa13Epkfibc5RaJPp20UgjMeO0",
            "id": "FGRyMK8UDOI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T17:10:44Z",
                "channelId": "UCJ8GQ_SNb-33m_BluT4TTlw",
                "title": "RESIDENT EVIL 9 REQUIEM - TRAILER 2 REACT e AN\u00c1LISE... UM NOVO VIL\u00c3O!",
                "description": "Neste v\u00eddeo conferimos o trailer 2 de Resident Evil 9 Requiem onde temos minha rea\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise em sequ\u00eancia.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FGRyMK8UDOI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FGRyMK8UDOI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FGRyMK8UDOI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FGRyMK8UDOI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FGRyMK8UDOI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MaxMRM GAMEPLAY",
                "tags": [
                    "resident evil 9 an\u00e1lise",
                    "resident evil 9 analysis",
                    "resident evil 9 trailer breakdown",
                    "re9 trailer an\u00e1lise",
                    "residente vil 9 an\u00e1lise do trailer",
                    "resident evil 9",
                    "resident evil 9 requiem",
                    "resident evil 9 maxmrm",
                    "re9",
                    "resident evil requiem",
                    "re9 requiem",
                    "maxmrm",
                    "resident evil 9 trailer",
                    "re9 trailer",
                    "resident evil 9 gameplay",
                    "re9 gameplay",
                    "re9 requiem trailer 2",
                    "resident evil requiem trailer 2",
                    "re9 trailer 2",
                    "requiem trailer 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "RESIDENT EVIL 9 REQUIEM - TRAILER 2 REACT e AN\u00c1LISE... UM NOVO VIL\u00c3O!",
                    "description": "Neste v\u00eddeo conferimos o trailer 2 de Resident Evil 9 Requiem onde temos minha rea\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise em sequ\u00eancia."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60137",
                "likeCount": "8515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R1As-UfUlpFphC4apYTMurvMlVo",
            "id": "6GcHuH6TXmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T20:31:02Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "LA GRANDE COMBINASION EXTINTA, BRAINROT EXTINTO ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE UM BRAINROT \ud83d\udc80 (ASSUSTADOR)",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nLA GRANDE COMBINASION EXTINTA, BRAINROT EXTINTO ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE UM BRAINROT \ud83d\udc80 (ASSUSTADOR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6GcHuH6TXmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6GcHuH6TXmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6GcHuH6TXmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6GcHuH6TXmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6GcHuH6TXmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "LA GRANDE COMBINASION EXTINTA",
                    "Tralalero Extinto",
                    "Matteo Extinto",
                    "ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE UM BRAINROT",
                    "roube um brainrot extinto",
                    "la grande combinasion brainrot",
                    "la grande combionasion extinta",
                    "osso brainrot",
                    "secreto roube um brainrot",
                    "og",
                    "strawberry elephant roblox brainrot",
                    "smurfcat brainrot roblox",
                    "brainrot",
                    "tralalero tralala",
                    "brainrot assustador roblox",
                    "robux roblox",
                    "top 1 global brainrot",
                    "admin brainrot roblox",
                    "robux",
                    "NOVOS BRAINROTS ROUBE UM BRAINROT"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "LA GRANDE COMBINASION EXTINTA, BRAINROT EXTINTO ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE UM BRAINROT \ud83d\udc80 (ASSUSTADOR)",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nLA GRANDE COMBINASION EXTINTA, BRAINROT EXTINTO ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE UM BRAINROT \ud83d\udc80 (ASSUSTADOR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "564180",
                "likeCount": "7199",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "717"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HQxEUmCd2niHkk6VKHXx6zw5OOw",
            "id": "5ZvIc32D5Dk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T16:03:33Z",
                "channelId": "UCIW4y9tEpVmx_iezUVA9blQ",
                "title": "P\u00c9 DE SERRITA - Jo\u00e3o Gomes (Completo)",
                "description": "Direto do terreiro da casa dos meus av\u00f3s para o mundo #P\u00e9DeSerrita Gravado em Serrita no Pernambuco \ud83d\udc9b\n\nTracklist\n0:00 - Pode Assumir\n2:24 - Dubl\u00ea de Vaqueiro\n4:36 - Eu Tenho a Senha\n7:33 - Pal\u00e1cios e Castelos\n10:38 - Ele N\u00e3o Merece Voc\u00ea\n11:50 - Amor de Fim de Noite\n14:11 - Igual Meu Pai (Part. Sergio do Forr\u00f3)\n15:50 - Eu Tenho Pena de Morrer e Deixar o Mundo (Part. Sergio do Forr\u00f3)\n16:19 - Carro de Apaixonado (Part. Sergio do Forr\u00f3)\n18:28 - Nocaute\n21:06 - Solid\u00e3o do Caminhoneiro (Part. Jo\u00e3o Bandeira)\n23:43 - Pra N\u00e3o Morrer de Tristeza (Part. Jo\u00e3o Bandeira)\n25:24 - Sabi\u00e1 (Part. Jo\u00e3o Bandeira)\n27:45 - De Bra\u00e7os Abertos\n29:20 - Vou Te Procurar (Part. Pablo)\n32:23 - I Love You Baby (Part. Pablo)\n34:05 - Cr\u00e9ditos\n\nEscute em todos os apps musicais \ud83d\udcf2\nhttp://escuta.la/pedeserrita\n\nSe inscreve no canal para n\u00e3o perder nenhuma novidade \u2764\ufe0f\nhttps://bit.ly/4eGARna\n\nBora me acompanhar nas Redes Sociais:\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/joaogomescantor\n\nTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@joaogomesvq/\n\n#Jo\u00e3oGomes #Serrita #P\u00e9DeSerra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvIc32D5Dk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvIc32D5Dk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvIc32D5Dk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvIc32D5Dk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZvIc32D5Dk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jo\u00e3o Gomes Cantor",
                "tags": [
                    "ouvir joao gomes",
                    "joao gomes",
                    "pe de serrita",
                    "serrita pernambuco",
                    "pe de serra",
                    "joao gomes pe de serra",
                    "dvd joao gomes",
                    "joao gomes piseiro",
                    "foro 2025",
                    "musicas novas",
                    "casa de v\u00f3",
                    "casa do vo joao gomes",
                    "musicas de pe de serra"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "P\u00c9 DE SERRITA - Jo\u00e3o Gomes (Completo)",
                    "description": "Direto do terreiro da casa dos meus av\u00f3s para o mundo #P\u00e9DeSerrita Gravado em Serrita no Pernambuco \ud83d\udc9b\n\nTracklist\n0:00 - Pode Assumir\n2:24 - Dubl\u00ea de Vaqueiro\n4:36 - Eu Tenho a Senha\n7:33 - Pal\u00e1cios e Castelos\n10:38 - Ele N\u00e3o Merece Voc\u00ea\n11:50 - Amor de Fim de Noite\n14:11 - Igual Meu Pai (Part. Sergio do Forr\u00f3)\n15:50 - Eu Tenho Pena de Morrer e Deixar o Mundo (Part. Sergio do Forr\u00f3)\n16:19 - Carro de Apaixonado (Part. Sergio do Forr\u00f3)\n18:28 - Nocaute\n21:06 - Solid\u00e3o do Caminhoneiro (Part. Jo\u00e3o Bandeira)\n23:43 - Pra N\u00e3o Morrer de Tristeza (Part. Jo\u00e3o Bandeira)\n25:24 - Sabi\u00e1 (Part. Jo\u00e3o Bandeira)\n27:45 - De Bra\u00e7os Abertos\n29:20 - Vou Te Procurar (Part. Pablo)\n32:23 - I Love You Baby (Part. Pablo)\n34:05 - Cr\u00e9ditos\n\nEscute em todos os apps musicais \ud83d\udcf2\nhttp://escuta.la/pedeserrita\n\nSe inscreve no canal para n\u00e3o perder nenhuma novidade \u2764\ufe0f\nhttps://bit.ly/4eGARna\n\nBora me acompanhar nas Redes Sociais:\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/joaogomescantor\n\nTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@joaogomesvq/\n\n#Jo\u00e3oGomes #Serrita #P\u00e9DeSerra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83420",
                "likeCount": "7288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CnDivwt9Hbnv5SIFO82Nie4X9gs",
            "id": "BFlGABcO9ek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T14:05:15Z",
                "channelId": "UCN46n4xLZPXBdMNUQt-UW9w",
                "title": "Resident Evil Requiem - 2\u00ba Trailer",
                "description": "*Imagens da vers\u00e3o para PC.\n\nR\u00e9quiem para os mortos. Pesadelo para os vivos.\n\nResident Evil Requiem \u00e9 o nono jogo principal da s\u00e9rie Resident Evil.\n\nVivencie uma tens\u00e3o paralisante, um medo de gelar a espinha, e a adrenalina de desafiar a pr\u00f3pria morte em um r\u00e9quiem que abalar\u00e1 suas entranhas.\n\nSite oficial: https://www.residentevil.com/requiem\nConta oficial no X: https://x.com/RE_Games\n\n\n\u25a0Data de lan\u00e7amento: 27/02/2026\n\u25a0Plataformas: PlayStation\u00ae5, Xbox Series X|S, Steam, Nintendo Switch\u2122 2\n\u25a0G\u00eanero: Survival Horror\n\u25a0N\u00famero de jogadores: 1\n\u25a0Classifica\u00e7\u00e3o: VERIFIQUE A CLASSIFICA\u00c7\u00c3O INDICATIVA\n\n\u00a9CAPCOM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFlGABcO9ek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFlGABcO9ek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFlGABcO9ek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFlGABcO9ek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFlGABcO9ek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Capcom Brasil",
                "tags": [
                    "#ResidentEvilRequiem",
                    "#ResidentEvil",
                    "#RE",
                    "#RERequiem",
                    "#RE9"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Resident Evil Requiem - 2\u00ba Trailer",
                    "description": "*Imagens da vers\u00e3o para PC.\n\nR\u00e9quiem para os mortos. Pesadelo para os vivos.\n\nResident Evil Requiem \u00e9 o nono jogo principal da s\u00e9rie Resident Evil.\n\nVivencie uma tens\u00e3o paralisante, um medo de gelar a espinha, e a adrenalina de desafiar a pr\u00f3pria morte em um r\u00e9quiem que abalar\u00e1 suas entranhas.\n\nSite oficial: https://www.residentevil.com/requiem\nConta oficial no X: https://x.com/RE_Games\n\n\n\u25a0Data de lan\u00e7amento: 27/02/2026\n\u25a0Plataformas: PlayStation\u00ae5, Xbox Series X|S, Steam, Nintendo Switch\u2122 2\n\u25a0G\u00eanero: Survival Horror\n\u25a0N\u00famero de jogadores: 1\n\u25a0Classifica\u00e7\u00e3o: VERIFIQUE A CLASSIFICA\u00c7\u00c3O INDICATIVA\n\n\u00a9CAPCOM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53066",
                "likeCount": "6716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "472"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F_0rpxuGx9f9vC5JJ64lJdKUngg",
            "id": "ch2U5vMpcLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T13:01:22Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Vida De La Gran Combinacion!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ch2U5vMpcLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ch2U5vMpcLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ch2U5vMpcLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ch2U5vMpcLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ch2U5vMpcLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Vida De La Gran Combinacion!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "778031",
                "likeCount": "15606",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wmLbsOnaCBkyfsIB09sn1ss3hEA",
            "id": "CPrJV_Y6iSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T22:00:06Z",
                "channelId": "UCm_ScSW5MFcTLLh4pzch7JQ",
                "title": "Leviano - L\u00e1bios Divididos",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPrJV_Y6iSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPrJV_Y6iSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPrJV_Y6iSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPrJV_Y6iSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPrJV_Y6iSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leviano",
                "tags": [
                    "leviano",
                    "labios divididos",
                    "forro",
                    "vetin",
                    "forro com cha"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Leviano - L\u00e1bios Divididos",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27537",
                "likeCount": "5259",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "643"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4buPaQbCvCoxrrSZMuPXfbqxSKg",
            "id": "htxbr4XDfKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T19:30:09Z",
                "channelId": "UCferfyAeOJAjS9GoI4td6gg",
                "title": "Trailer \u201cSilvio Santos Vem A\u00ed\u201d: mais um Filme pra fazer o Silvio se REVIRAR no Caix\u00e3o?",
                "description": "\ud83d\udd25 Aproveite TUDO com 50% de desconto na LOLJA: https://www.lolja.com.br/peewee\n\nDepois de uma papagaiada inacredit\u00e1vel com o filme do Rodrigo Faro, chegou a hora de mais uma turma cagar em cima da imagem de um \u00edcone da TV Brasileira. Hoje assistimos ao trailer de Silvio Santos Vem A\u00ed e deixamos aqui a nossa opini\u00e3o. Diz a\u00ed nos coment\u00e1rios: curtiu? Qual sua expectativa? #SilvioSantos #Trailer #React\n------------------------------\n- Assista ao PeeWeeCast no YouTube: https://www.youtube.com/@PeeWeeCast\u200b\u200b\n------------------------------\nSeja membro do PeeWee, aproveite os benef\u00edcios e ajude o canal a ter 3 v\u00eddeos por semana: https://www.youtube.com/canalpeewee/join\n------------------------------\nInstagram:\n- Siga o PeeWee: @canalpeewee\n- Siga o Leo: @leopeewee\n- Siga o Miguel: @fernandemiguels \n------------------------------\nTwitter e lives:\n- @leodopeewee\n- @fernandemiguels\n- @canalpeewee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htxbr4XDfKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htxbr4XDfKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htxbr4XDfKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htxbr4XDfKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htxbr4XDfKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal PeeWee",
                "tags": [
                    "peewee",
                    "canal peewee",
                    "podcast peewee",
                    "peeweecast",
                    "leo do peewee",
                    "miguel do peewee",
                    "silvio santos",
                    "filme",
                    "silvio santos vem ai",
                    "trailer",
                    "trailer completo",
                    "analise",
                    "critica",
                    "opiniao",
                    "react",
                    "leandro hassum",
                    "rodrigo faro"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Trailer \u201cSilvio Santos Vem A\u00ed\u201d: mais um Filme pra fazer o Silvio se REVIRAR no Caix\u00e3o?",
                    "description": "\ud83d\udd25 Aproveite TUDO com 50% de desconto na LOLJA: https://www.lolja.com.br/peewee\n\nDepois de uma papagaiada inacredit\u00e1vel com o filme do Rodrigo Faro, chegou a hora de mais uma turma cagar em cima da imagem de um \u00edcone da TV Brasileira. Hoje assistimos ao trailer de Silvio Santos Vem A\u00ed e deixamos aqui a nossa opini\u00e3o. Diz a\u00ed nos coment\u00e1rios: curtiu? Qual sua expectativa? #SilvioSantos #Trailer #React\n------------------------------\n- Assista ao PeeWeeCast no YouTube: https://www.youtube.com/@PeeWeeCast\u200b\u200b\n------------------------------\nSeja membro do PeeWee, aproveite os benef\u00edcios e ajude o canal a ter 3 v\u00eddeos por semana: https://www.youtube.com/canalpeewee/join\n------------------------------\nInstagram:\n- Siga o PeeWee: @canalpeewee\n- Siga o Leo: @leopeewee\n- Siga o Miguel: @fernandemiguels \n------------------------------\nTwitter e lives:\n- @leodopeewee\n- @fernandemiguels\n- @canalpeewee"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49122",
                "likeCount": "8646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jExgzN-ESNgXVAzuZA8gnyXQXWs",
            "id": "nU9lF-jSc90",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T21:27:41Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "PEGUEI TODOS OS NOVOS SECRETOS MAIS VALIOSOS DO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nU9lF-jSc90/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nU9lF-jSc90/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nU9lF-jSc90/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nU9lF-jSc90/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nU9lF-jSc90/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PEGUEI TODOS OS NOVOS SECRETOS MAIS VALIOSOS DO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258042",
                "likeCount": "5559",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "612"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dWCtsbbCI-194haiRfV70wYYADA",
            "id": "y3k2Rhubatk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T15:00:19Z",
                "channelId": "UC-QoZ0V193UMCLFaK-usjqw",
                "title": "Guilherme e Santiago, Ana Castela - Sigo Sofrendo (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "Este \u00e9 o v\u00eddeo oficial da m\u00fasica #SigoSofrendo com #GuilhermeESantiago e #AnaCastela\nProjeto Guilherme e Santiago Ao Vivo.\nOu\u00e7a Agora: https://ada.lnk.to/30AnosVol3AoVivo\n\nInscreva-se no canal - https://bit.ly/guilhermeesantiagoyt \n\nACOMPANHE NAS REDES SOCIAIS\nYoutube - https://www.youtube.com/@GuilhermeeSantiagoOficial \nFacebook - https://www.facebook.com/guilhermeesantiago \nTiktok - https://www.tiktok.com/@guilhermeesantiago \nKwai - https://www.kwai.com/@guilhermeesantiago \nSite - http://www.guilhermeesantiago.com.br\n\nSIGO SOFRENDO\n(Compositores: L\u00e9o Souzza / Matheus Felix / Ana Castela)\n\nC\u00ea \u00e9 do tipo que fala bonito \nSem sentir um pingo de amor \nQue mente na cara \nN\u00e3o faz o que fala \nE azar de quem acreditou \n\nE agora acabou, o que nem come\u00e7ou\nE eu sigo sofrendo, chorando o que c\u00ea n\u00e3o chorou \n\nVoc\u00ea se foi\nE agora n\u00e3o responde meu bom dia\nNem com oi \nJ\u00e1 tava imaginando n\u00f3s na chuva de arroz \nVoc\u00ea n\u00e3o tem um cora\u00e7\u00e3o e foi embora \n\nVoc\u00ea se foi\nE agora n\u00e3o responde meu bom dia\nNem com oi \nJ\u00e1 tava imaginando n\u00f3s na chuva de arroz \nVoc\u00ea n\u00e3o tem um cora\u00e7\u00e3o e foi embora com dois\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Samuel Deolli\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Samuel Deolli\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo  Flaney Gonzallez\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Elver Varj\u00e3o (Panda)\nArranjos: Samuel Deolli / Fabinho \nMix e Master: L\u00ea Gon\u00e7alves \nMaster Dolby Atmos: Shelly Moreira\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Shelly Moreira / Samuel Deolli \nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Flaney Gonzallez\nConsultoria de Repert\u00f3rio: Deolli Music\nGravadora: Deolli Music/ADA\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Carlinhos Nogueira\nDire\u00e7\u00e3o de Roteiro: Rafael Vannucci\nAssessoria de Imprensa: Dagmar\nDesigner de Cen\u00e1rio: Sidney \nCenot\u00e9cnica: App Cenografia \nColoriza\u00e7\u00e3o: Raul Ledes\nFotografo oficial: Rubens Cerqueira \nIlumina\u00e7\u00e3o: Wolff\nSonoriza\u00e7\u00e3o: Laudness\nOperador de VS: Patrick Graue\nLoca\u00e7\u00e3o: Espa\u00e7o Unimed - SP\nDire\u00e7\u00e3o Comercial: Marcos Mioto e L\u00e9o Dos Reis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3k2Rhubatk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3k2Rhubatk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3k2Rhubatk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3k2Rhubatk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3k2Rhubatk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Guilherme e Santiago",
                "tags": [
                    "Sertanejo",
                    "Casa Amarela",
                    "Guilherme & Santiago",
                    "Guilherme e Santiago"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Guilherme e Santiago, Ana Castela - Sigo Sofrendo (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "Este \u00e9 o v\u00eddeo oficial da m\u00fasica #SigoSofrendo com #GuilhermeESantiago e #AnaCastela\nProjeto Guilherme e Santiago Ao Vivo.\nOu\u00e7a Agora: https://ada.lnk.to/30AnosVol3AoVivo\n\nInscreva-se no canal - https://bit.ly/guilhermeesantiagoyt \n\nACOMPANHE NAS REDES SOCIAIS\nYoutube - https://www.youtube.com/@GuilhermeeSantiagoOficial \nFacebook - https://www.facebook.com/guilhermeesantiago \nTiktok - https://www.tiktok.com/@guilhermeesantiago \nKwai - https://www.kwai.com/@guilhermeesantiago \nSite - http://www.guilhermeesantiago.com.br\n\nSIGO SOFRENDO\n(Compositores: L\u00e9o Souzza / Matheus Felix / Ana Castela)\n\nC\u00ea \u00e9 do tipo que fala bonito \nSem sentir um pingo de amor \nQue mente na cara \nN\u00e3o faz o que fala \nE azar de quem acreditou \n\nE agora acabou, o que nem come\u00e7ou\nE eu sigo sofrendo, chorando o que c\u00ea n\u00e3o chorou \n\nVoc\u00ea se foi\nE agora n\u00e3o responde meu bom dia\nNem com oi \nJ\u00e1 tava imaginando n\u00f3s na chuva de arroz \nVoc\u00ea n\u00e3o tem um cora\u00e7\u00e3o e foi embora \n\nVoc\u00ea se foi\nE agora n\u00e3o responde meu bom dia\nNem com oi \nJ\u00e1 tava imaginando n\u00f3s na chuva de arroz \nVoc\u00ea n\u00e3o tem um cora\u00e7\u00e3o e foi embora com dois\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Samuel Deolli\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Samuel Deolli\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo  Flaney Gonzallez\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Elver Varj\u00e3o (Panda)\nArranjos: Samuel Deolli / Fabinho \nMix e Master: L\u00ea Gon\u00e7alves \nMaster Dolby Atmos: Shelly Moreira\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Shelly Moreira / Samuel Deolli \nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Flaney Gonzallez\nConsultoria de Repert\u00f3rio: Deolli Music\nGravadora: Deolli Music/ADA\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Carlinhos Nogueira\nDire\u00e7\u00e3o de Roteiro: Rafael Vannucci\nAssessoria de Imprensa: Dagmar\nDesigner de Cen\u00e1rio: Sidney \nCenot\u00e9cnica: App Cenografia \nColoriza\u00e7\u00e3o: Raul Ledes\nFotografo oficial: Rubens Cerqueira \nIlumina\u00e7\u00e3o: Wolff\nSonoriza\u00e7\u00e3o: Laudness\nOperador de VS: Patrick Graue\nLoca\u00e7\u00e3o: Espa\u00e7o Unimed - SP\nDire\u00e7\u00e3o Comercial: Marcos Mioto e L\u00e9o Dos Reis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187392",
                "likeCount": "2810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "766"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6_KcfTUdVGuscBw6tV-iLRnJSss",
            "id": "zJ6fDGmDe6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T15:02:03Z",
                "channelId": "UC6pGDc4bFGD1_36IKv3FnYg",
                "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle | Zenitsu vs Kaigaku Trailer | Crunchyroll",
                "description": "The end is near. Crunchyroll is excited to bring Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle to theaters as an epic trilogy event! Get tickets now! https://got.cr/cc-dsknym\n\nIt is the Taisho Period in Japan. Tanjiro, a kindhearted boy who sells charcoal for a living, finds his family slaughtered by a demon. To make matters worse, his younger sister Nezuko, the sole survivor, has been transformed into a demon herself.\n\nThough devastated by this grim reality, Tanjiro resolves to become a \u201cdemon slayer\u201d so that he can turn his sister back into a human, and kill the demon that massacred his family.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#DemonSlayer #KimetsunoYaiba #Crunchyroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJ6fDGmDe6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJ6fDGmDe6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJ6fDGmDe6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJ6fDGmDe6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJ6fDGmDe6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll",
                "tags": [
                    "demon slayer",
                    "demon slayer anime",
                    "kimetsu no yaiba",
                    "kimestu no yaiba anime",
                    "demon slayer infinity castle",
                    "infinity castle",
                    "demon slayer infinity castle movie",
                    "demon slayer infinity castle pv",
                    "demon slayer infinity castle trailer",
                    "crunchyroll",
                    "anime",
                    "anime pv",
                    "anime preview",
                    "anime trailer",
                    "zenitsu",
                    "demon slayer zenitsu",
                    "zenitsu vs kaigaku",
                    "zenitsu clips",
                    "zenitsu locked in"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle | Zenitsu vs Kaigaku Trailer | Crunchyroll",
                    "description": "The end is near. Crunchyroll is excited to bring Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle to theaters as an epic trilogy event! Get tickets now! https://got.cr/cc-dsknym\n\nIt is the Taisho Period in Japan. Tanjiro, a kindhearted boy who sells charcoal for a living, finds his family slaughtered by a demon. To make matters worse, his younger sister Nezuko, the sole survivor, has been transformed into a demon herself.\n\nThough devastated by this grim reality, Tanjiro resolves to become a \u201cdemon slayer\u201d so that he can turn his sister back into a human, and kill the demon that massacred his family.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#DemonSlayer #KimetsunoYaiba #Crunchyroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "405677",
                "likeCount": "17280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "605"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3ftJMMhfRqAysE60GHiBofbEkHA",
            "id": "6qHoxiH0Yag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T20:49:04Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "EU E LARRYZINHO CONSTRUIMOS a MELHOR BASE AFK no 99 NOITES NA FLORESTA!",
                "description": "bati o recorde do 99 noites na floresta, joguei 99 na floresta pela primeira vez, como jogar 99 noites na floresta. 99 NOITES NA FLORESTA COM LARRYZINHO, LARRYZINHO\n\n#pizao #roblox #99noitesnafloresta #99noites #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6qHoxiH0Yag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6qHoxiH0Yag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6qHoxiH0Yag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6qHoxiH0Yag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6qHoxiH0Yag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "EU E LARRYZINHO CONSTRUIMOS a MELHOR BASE AFK no 99 NOITES NA FLORESTA!",
                    "description": "bati o recorde do 99 noites na floresta, joguei 99 na floresta pela primeira vez, como jogar 99 noites na floresta. 99 NOITES NA FLORESTA COM LARRYZINHO, LARRYZINHO\n\n#pizao #roblox #99noitesnafloresta #99noites #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134002",
                "likeCount": "7228",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1615"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gFLYMHoixqdZsxC-Xb-cBHhbLd8",
            "id": "AeJZe6eHBEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T04:00:06Z",
                "channelId": "UCnyB9MYKRkSFK3IIB32CoVw",
                "title": "Demi Lovato - Here All Night (Official Music Video)",
                "description": "Stream \u201cHere All Night\u201d Out Now: https://DemiLovato.lnk.to/HereAllNight\n\nConnect with Demi:\nSubscribe https://www.youtube.com/user/therealdemilovato\nInstagram http://instagram.com/ddlovato\nTwitter http://twitter.com/ddlovato\nFacebook http://facebook.com/demilovato\nOfficial site http://demilovato.com\nJoin their mailing list to stay up to date http://www.demilovato.com/#mailing-list\nText Demi: (214) 441-6795\n\nCredits\n\nDirector: Hannah Lux Davis @hannahluxdavis\nCreative Director: Imogene Strauss @imogene\nProduction Companies: London Alley x Good World Creative @londonalley x @goodworldcreative\n\n\nLondon Alley Executive Producer: Brandon Bonfiglio @bbonfiglio\nLondon Alley Executive Producer: Luga Podesta @lluuggaaaa\nLondon Alley Executive Producer: Andrew Lerios @a_lerios\n\n\nGood World Creative Executive Producer: Brandon Creed @brandoncreed\nGood World Creative Executive Producer: Chris Pepe @chrisbpepe\nGood World Creative Executive Producer & Head of Creative: Kevin Kloecker @kevinkloecker\n\nProducer: Elisabeth Makitalo @elizaathornberry\nProduction Manager: Alexandra Randall @alexrandall\nProduction Coordinator: Dana Paris @eggnvenice\n\n \n\nGood World:\nEmma Anderson @noodlemma\n\nJulia Chun @jujchun\n\n \n\nArtist Stylist: Chris Horan @chrishoran20\nArtist Makeup: Loft Jet @loftjet\nArtist Hair: Fitch Lunar @fitchlunarhair\nArtist Nails: Natalie Minerva @natalieminervanails\nArtist Makeup Artist Tattoo: Makenna Reefold @kenna.reef \n\nArtist Chief of Staff: Max Lea\nArtist Security: Josh Ornelas @sss.accs\nArtist Digital Creative: Mekaila Morris @fleetwoodmek\nArtist BTS Photo: Paris Mumpower @parismumpower\nArtist BTS Video: Christina Bryson @averagecowgirl\n\n \n\nLabel / Partners:\nIsland Records \u2013 Natasha Kilibarda (VP, Creative & Marketing Strategy)\n\nPost Supervisor: Iv\u00e1n Ovalle @ivanovalle\n\n\nEditor: Luis Caraza Peimbert @Luiscarazapeimbert\n\nAssistant Editors: Tanner Jackson @tjackson__ , Chloe Scrushy @Chloescrushy , Fay Ishac @fay_ishac\n\nColor: Studio RM @studio_.rm\nColorist: Myles Bevan @m.y.l.e.s\n\nVFX: Digital Axis @digital.axis\n\nChoreographer: Gigi Todisco @gigifaye\nAsst Choreographer: Anna Chorney @annachorneyko\nBody Double: Olivia Batista @livbattistaa\n\n1st AD: Jonas Morales @makingmovesmorales\n2nd AD: Damon Limbrick @damon_Limbrick\n\nDirector of Photography: Jay Swuen @jayswuen\nSteadicam: Ari Robbins @steadijew\n1st AC: Benjamin Hernandez\n2nd AC: Saori Kinai\nDIT: John Davis\nVTR: Robert Morales @moralesvtr1\nPlayback: Benjamin Maus\n\nGaffer: Vatche Giragossian\nBest Boy Electric: Roberto Litvinchuk\nElectric: Andrew Clark @drewboobs\nElectric: Moe Al-Kayed\nDimmer Board Op: Ian Peterson @ian.s.peterson\n\nKey Grip: Edgar Aragon\nBest Boy Grip: Luis Ernesto Romero\nGrip: Rene Salguero\nGrip Driver: Fernando Nevarez @fernando_nevarez26\n\n \n\nProduction Designer: Hugh Zeigler @hughzeigler @nucalifornia\nBuyer: Danielle Armstrong\nSet Dresser: Seth Murray\nSet Dresser: Ryan Salisbury\nSet Dresser: William Manville\nSet Painter: Erica Hanson\nConstruction Lead: Ivan Velazquez\nConstruction: Alfredo Hernandez\nConstruction: Abner Hernandez\nLocation Manager: Aiden Troy Weber @aidentroyweber\nLocation Owner: Megan Duckett\nLocation: Odyssey 21 Venue\n\nMedic: Jorge Villalebos\nCraft Services: Adam Bermann\nTalent PA: Madison Harris\nProduction Assistant: Danny Mullen @danny_mullen_official\nProduction Assistant: Noah Keim @noahk.2003\nProduction Assistant: Raymond Harper @iamrayharpo\n\n #DemiLovato #HereAllNight\n\n\nMusic video by Demi Lovato performing Here All Night.\u00a9 2025 DLG Recordings, LLC, under exclusive license to Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AeJZe6eHBEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AeJZe6eHBEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AeJZe6eHBEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AeJZe6eHBEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AeJZe6eHBEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DemiLovatoVEVO",
                "tags": [
                    "Demi Lovato",
                    "Demi Lovato PS LP5/6 Island",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Demi Lovato - Here All Night (Official Music Video)",
                    "description": "Stream \u201cHere All Night\u201d Out Now: https://DemiLovato.lnk.to/HereAllNight\n\nConnect with Demi:\nSubscribe https://www.youtube.com/user/therealdemilovato\nInstagram http://instagram.com/ddlovato\nTwitter http://twitter.com/ddlovato\nFacebook http://facebook.com/demilovato\nOfficial site http://demilovato.com\nJoin their mailing list to stay up to date http://www.demilovato.com/#mailing-list\nText Demi: (214) 441-6795\n\nCredits\n\nDirector: Hannah Lux Davis @hannahluxdavis\nCreative Director: Imogene Strauss @imogene\nProduction Companies: London Alley x Good World Creative @londonalley x @goodworldcreative\n\n\nLondon Alley Executive Producer: Brandon Bonfiglio @bbonfiglio\nLondon Alley Executive Producer: Luga Podesta @lluuggaaaa\nLondon Alley Executive Producer: Andrew Lerios @a_lerios\n\n\nGood World Creative Executive Producer: Brandon Creed @brandoncreed\nGood World Creative Executive Producer: Chris Pepe @chrisbpepe\nGood World Creative Executive Producer & Head of Creative: Kevin Kloecker @kevinkloecker\n\nProducer: Elisabeth Makitalo @elizaathornberry\nProduction Manager: Alexandra Randall @alexrandall\nProduction Coordinator: Dana Paris @eggnvenice\n\n \n\nGood World:\nEmma Anderson @noodlemma\n\nJulia Chun @jujchun\n\n \n\nArtist Stylist: Chris Horan @chrishoran20\nArtist Makeup: Loft Jet @loftjet\nArtist Hair: Fitch Lunar @fitchlunarhair\nArtist Nails: Natalie Minerva @natalieminervanails\nArtist Makeup Artist Tattoo: Makenna Reefold @kenna.reef \n\nArtist Chief of Staff: Max Lea\nArtist Security: Josh Ornelas @sss.accs\nArtist Digital Creative: Mekaila Morris @fleetwoodmek\nArtist BTS Photo: Paris Mumpower @parismumpower\nArtist BTS Video: Christina Bryson @averagecowgirl\n\n \n\nLabel / Partners:\nIsland Records \u2013 Natasha Kilibarda (VP, Creative & Marketing Strategy)\n\nPost Supervisor: Iv\u00e1n Ovalle @ivanovalle\n\n\nEditor: Luis Caraza Peimbert @Luiscarazapeimbert\n\nAssistant Editors: Tanner Jackson @tjackson__ , Chloe Scrushy @Chloescrushy , Fay Ishac @fay_ishac\n\nColor: Studio RM @studio_.rm\nColorist: Myles Bevan @m.y.l.e.s\n\nVFX: Digital Axis @digital.axis\n\nChoreographer: Gigi Todisco @gigifaye\nAsst Choreographer: Anna Chorney @annachorneyko\nBody Double: Olivia Batista @livbattistaa\n\n1st AD: Jonas Morales @makingmovesmorales\n2nd AD: Damon Limbrick @damon_Limbrick\n\nDirector of Photography: Jay Swuen @jayswuen\nSteadicam: Ari Robbins @steadijew\n1st AC: Benjamin Hernandez\n2nd AC: Saori Kinai\nDIT: John Davis\nVTR: Robert Morales @moralesvtr1\nPlayback: Benjamin Maus\n\nGaffer: Vatche Giragossian\nBest Boy Electric: Roberto Litvinchuk\nElectric: Andrew Clark @drewboobs\nElectric: Moe Al-Kayed\nDimmer Board Op: Ian Peterson @ian.s.peterson\n\nKey Grip: Edgar Aragon\nBest Boy Grip: Luis Ernesto Romero\nGrip: Rene Salguero\nGrip Driver: Fernando Nevarez @fernando_nevarez26\n\n \n\nProduction Designer: Hugh Zeigler @hughzeigler @nucalifornia\nBuyer: Danielle Armstrong\nSet Dresser: Seth Murray\nSet Dresser: Ryan Salisbury\nSet Dresser: William Manville\nSet Painter: Erica Hanson\nConstruction Lead: Ivan Velazquez\nConstruction: Alfredo Hernandez\nConstruction: Abner Hernandez\nLocation Manager: Aiden Troy Weber @aidentroyweber\nLocation Owner: Megan Duckett\nLocation: Odyssey 21 Venue\n\nMedic: Jorge Villalebos\nCraft Services: Adam Bermann\nTalent PA: Madison Harris\nProduction Assistant: Danny Mullen @danny_mullen_official\nProduction Assistant: Noah Keim @noahk.2003\nProduction Assistant: Raymond Harper @iamrayharpo\n\n #DemiLovato #HereAllNight\n\n\nMusic video by Demi Lovato performing Here All Night.\u00a9 2025 DLG Recordings, LLC, under exclusive license to Island Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "444705",
                "likeCount": "47683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5011"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XYTzCHwEDE-cZajQiK9w_JFGRAk",
            "id": "qTvKZbHHpNM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T16:45:18Z",
                "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
                "title": "Marvel Animation's Marvel Zombies - Official Trailer #2 (2025) Elizabeth Olsen, Paul Rudd",
                "description": "Check out the Trailer #2 for Marvel Animation\u2019s Marvel Zombies, an animated horror installment to the Marvel Cinematic Universe distributed by Marvel Studios. This series re-contextualizes the Marvel Universe as Earth's mightiest heroes go head-to-head against a zombie outbreak, turning even the strongest of them into undead nightmares. Marvel Animation\u2019s Marvel Zombies will be a four-part event on September 24, streaming exclusively on Disney+.\n\nAfter the Avengers are overtaken by a zombie plague, a desperate group of survivors discover the key to bringing an end to the super-powered undead, racing across a dystopian landscape and risking life and limb to save their world.\u00a0\n\u00a0\nMarvel Zombies stars Elizabeth Olsen, Paul Rudd, Florence Pugh, David Harbour, Tessa Thompson, Simu Liu, Awkwafina, Hailee Steinfeld, Wyatt Russell, Randall Park, Iman Vellani, Dominique Thorne,\u00a0and more. The series is executive produced by Kevin Feige, Louis D\u2019Esposito, Brad Winderbaum, Dana Vasquez-Eberhardt, Bryan Andrews, and Zeb Wells, and is produced by Danielle Costa, Carrie Wassenaar.\u00a0\n\nMarvel Animation\u2019s Marvel Zombies will be a four-part event on September 24, streaming exclusively on Disney+.\n\n#MarvelZombies #Marvel #IGN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qTvKZbHHpNM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qTvKZbHHpNM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qTvKZbHHpNM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qTvKZbHHpNM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qTvKZbHHpNM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IGN",
                "tags": [
                    "Animation",
                    "Disney Plus",
                    "Marvel",
                    "Marvel Studios",
                    "Marvel Zombies",
                    "On-Demand",
                    "marvel zombies",
                    "marvel zombies trailer",
                    "marvel zombies tv show",
                    "marvel zombies show",
                    "marvel",
                    "marvel zombies disney plus",
                    "marvel zombies disney+",
                    "marvel zombies teaser",
                    "marvel zombies tv ma"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Marvel Animation's Marvel Zombies - Official Trailer #2 (2025) Elizabeth Olsen, Paul Rudd",
                    "description": "Check out the Trailer #2 for Marvel Animation\u2019s Marvel Zombies, an animated horror installment to the Marvel Cinematic Universe distributed by Marvel Studios. This series re-contextualizes the Marvel Universe as Earth's mightiest heroes go head-to-head against a zombie outbreak, turning even the strongest of them into undead nightmares. Marvel Animation\u2019s Marvel Zombies will be a four-part event on September 24, streaming exclusively on Disney+.\n\nAfter the Avengers are overtaken by a zombie plague, a desperate group of survivors discover the key to bringing an end to the super-powered undead, racing across a dystopian landscape and risking life and limb to save their world.\u00a0\n\u00a0\nMarvel Zombies stars Elizabeth Olsen, Paul Rudd, Florence Pugh, David Harbour, Tessa Thompson, Simu Liu, Awkwafina, Hailee Steinfeld, Wyatt Russell, Randall Park, Iman Vellani, Dominique Thorne,\u00a0and more. The series is executive produced by Kevin Feige, Louis D\u2019Esposito, Brad Winderbaum, Dana Vasquez-Eberhardt, Bryan Andrews, and Zeb Wells, and is produced by Danielle Costa, Carrie Wassenaar.\u00a0\n\nMarvel Animation\u2019s Marvel Zombies will be a four-part event on September 24, streaming exclusively on Disney+.\n\n#MarvelZombies #Marvel #IGN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "714778",
                "likeCount": "26869",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1584"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cOlVaNwqMerDK7xfR5at3QmiEvY",
            "id": "zfQhqHMu580",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T15:17:42Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "REFORMEI O BIOMA ESQUECIDO DO MINECRAFT",
                "description": "mendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\nc\n#creativesquad5 #cs5 #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfQhqHMu580/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfQhqHMu580/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfQhqHMu580/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfQhqHMu580/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfQhqHMu580/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "REFORMEI O BIOMA ESQUECIDO DO MINECRAFT",
                    "description": "mendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\nc\n#creativesquad5 #cs5 #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "283003",
                "likeCount": "13139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "874"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pedjhsfeRmfyGH1yMxhVbLMkOGY",
            "id": "Le5vks9oLks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T15:00:07Z",
                "channelId": "UCQ4-d9YtUs2LNWOJt0d0Kbg",
                "title": "Hoje a Noite N\u00e3o Tem Luar / Garotos II - Cleber e Cauan | Resenha Piri",
                "description": "Voc\u00ea est\u00e1 assistindo ao videoclipe de \"Hoje a Noite N\u00e3o Tem Luar e Garotos II\" com Cleber e Cauan que compoe o projeto Resenha Piri. \n\n\ud83d\udc47 Clique no link abaixo e ou\u00e7a no seu APP de m\u00fasica favorito \nhttps://lnk.fuga.com/resenhapiri\n\nInscreva-se no canal:\nhttps://www.youtube.com/@cleberecauan\n\nSiga nas redes: \nInstagram: https://www.instagram.com/ClebereCauan\nFacebook:  https://www.facebook.com/ClebereCauan \nTwitter:  https://twitter.com/ClebereCauan\nTiktok: https://www.tiktok.com/@ClebereCauan\n\n#HojeaNoiteN\u00e3oTemLuar \nCompositores:  Alejandro Monroy e Carlos Villa de La Torre\n\n#GarotosII\nCompositor: Leoni\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o Geral:  Hitstar \nProdu\u00e7\u00e3o Musical:  Seu Jonas\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo:  Matheus Ricardo\n\n\ud83d\udcde Fale com a gente: \n\ud83d\udcf1Celular: (62) 9.9702-4626\n\ud83d\udce7E-mail: contato@hitstar.com.br\n\ud83d\udcdeWhatsapp: https://wa.me/5562997024626\n\n\u2730Hitstar\u00ae | Movidos por M\u00fasica!\n\n#HojeaNoiteN\u00e3oTemLuar #GarotosII #ClebereCauan #ResenhaPiri #Resenha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le5vks9oLks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le5vks9oLks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le5vks9oLks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le5vks9oLks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le5vks9oLks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cleber & Cauan",
                "tags": [
                    "Cleber e Cauan",
                    "Resenha",
                    "Resenha Piri",
                    "Ao Vivo",
                    "Ac\u00fastico",
                    "Voz e Viol\u00e3o",
                    "Sertanejo",
                    "M\u00fasica Romantica",
                    "Casal",
                    "Namorados",
                    "Noivos",
                    "At\u00e9 Ficar Velhin",
                    "at\u00e9 ficar velhinho",
                    "A For\u00e7a do Amor",
                    "Dias Atr\u00e1s",
                    "Um Minuto para o Fim do Mundo",
                    "Oh Chuva",
                    "Casinha de Sap\u00ea",
                    "No Mesmo Olhar",
                    "O Cheiro Dela",
                    "Amor Sem Ju\u00edzo",
                    "O Amor Esta Aqui",
                    "Encostar Na Tua",
                    "O Fora",
                    "Pra Dizer Adeus",
                    "Que Nem Mar\u00e9",
                    "Muito Estranho",
                    "Hoje a Noite N\u00e3o Tem Luar",
                    "Amor Clandestino",
                    "Som e Imagem",
                    "garotos",
                    "Na Rua Chuva Na Fazenda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Hoje a Noite N\u00e3o Tem Luar / Garotos II - Cleber e Cauan | Resenha Piri",
                    "description": "Voc\u00ea est\u00e1 assistindo ao videoclipe de \"Hoje a Noite N\u00e3o Tem Luar e Garotos II\" com Cleber e Cauan que compoe o projeto Resenha Piri. \n\n\ud83d\udc47 Clique no link abaixo e ou\u00e7a no seu APP de m\u00fasica favorito \nhttps://lnk.fuga.com/resenhapiri\n\nInscreva-se no canal:\nhttps://www.youtube.com/@cleberecauan\n\nSiga nas redes: \nInstagram: https://www.instagram.com/ClebereCauan\nFacebook:  https://www.facebook.com/ClebereCauan \nTwitter:  https://twitter.com/ClebereCauan\nTiktok: https://www.tiktok.com/@ClebereCauan\n\n#HojeaNoiteN\u00e3oTemLuar \nCompositores:  Alejandro Monroy e Carlos Villa de La Torre\n\n#GarotosII\nCompositor: Leoni\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o Geral:  Hitstar \nProdu\u00e7\u00e3o Musical:  Seu Jonas\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo:  Matheus Ricardo\n\n\ud83d\udcde Fale com a gente: \n\ud83d\udcf1Celular: (62) 9.9702-4626\n\ud83d\udce7E-mail: contato@hitstar.com.br\n\ud83d\udcdeWhatsapp: https://wa.me/5562997024626\n\n\u2730Hitstar\u00ae | Movidos por M\u00fasica!\n\n#HojeaNoiteN\u00e3oTemLuar #GarotosII #ClebereCauan #ResenhaPiri #Resenha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "299994",
                "likeCount": "317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oVD95qY5kUrfXfJMQjwG_zTxcxI",
            "id": "vkqXUAIXsg4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T18:48:23Z",
                "channelId": "UC3-dfVmlcFoeW_eJ_4jP3gw",
                "title": "RE9 REQUIEM: REACT DO SEGUNDO TRAILER OFICIAL",
                "description": "\ud83d\udd25Gift card barato aqui - https://www.reidoscoins.com.br/\n\ud83c\udf40CONCORRA AO PS5 PRO COM CENTAVOS  - https://linktr.ee/omeucanaldegames\n\ud83c\udfc6Participando das a\u00e7\u00f5es, al\u00e9m de dar uma chance pra sua sorte, voc\u00ea colabora financeiramente com a produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado do canal. Obrigado por ajudar a manter esse sonho vivo\ud83d\udd25\n\n\u2705Sorteios pela Loteria Federal\n\nO trailer 2 de Resident Evil 9: Requiem foi revelado no evento da Nintendo em 12 de setembro de 2025, confirmando o lan\u00e7amento tamb\u00e9m para o Nintendo Switch 2. Neste v\u00eddeo, fa\u00e7o um react ao trailer, comento os gr\u00e1ficos, cen\u00e1rios, a presen\u00e7a da Umbrella, a criatura misteriosa, al\u00e9m de analisar as diferen\u00e7as entre as vers\u00f5es de PC/PS5 e Switch 2. Tamb\u00e9m discuto a possibilidade do jogo chegar ao PlayStation 4 e o impacto dessa parceria hist\u00f3rica entre Capcom e Nintendo.\n\n0:00 Trailer 2 revelado no evento da Nintendo\n0:47 React ao trailer de Resident Evil 9\n2:19 Primeiras impress\u00f5es e cen\u00e1rios\n3:45 Umbrella e criatura misteriosa\n4:24 Compara\u00e7\u00e3o com a demo e novos detalhes\n5:32 Gameplay vazada e perseguidor\n6:12 Trailer do Switch 2 em an\u00e1lise\n7:06 Diferen\u00e7as gr\u00e1ficas entre vers\u00f5es\n8:02 Capcom, Nintendo e o poss\u00edvel PS4\n9:39 Considera\u00e7\u00f5es finais e convite aos membros\n\n#ResidentEvil9\n#ResidentEvilRequiem\n#NintendoSwitch2\n#PlayStation5\n#PlayStation4\n#Capcom\n#Games2025\n#RE9\n#Umbrella\n#TrailerReaction",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkqXUAIXsg4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkqXUAIXsg4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkqXUAIXsg4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkqXUAIXsg4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkqXUAIXsg4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "O Meu Canal de Games",
                "tags": [
                    "o meu canal de games"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "RE9 REQUIEM: REACT DO SEGUNDO TRAILER OFICIAL",
                    "description": "\ud83d\udd25Gift card barato aqui - https://www.reidoscoins.com.br/\n\ud83c\udf40CONCORRA AO PS5 PRO COM CENTAVOS  - https://linktr.ee/omeucanaldegames\n\ud83c\udfc6Participando das a\u00e7\u00f5es, al\u00e9m de dar uma chance pra sua sorte, voc\u00ea colabora financeiramente com a produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado do canal. Obrigado por ajudar a manter esse sonho vivo\ud83d\udd25\n\n\u2705Sorteios pela Loteria Federal\n\nO trailer 2 de Resident Evil 9: Requiem foi revelado no evento da Nintendo em 12 de setembro de 2025, confirmando o lan\u00e7amento tamb\u00e9m para o Nintendo Switch 2. Neste v\u00eddeo, fa\u00e7o um react ao trailer, comento os gr\u00e1ficos, cen\u00e1rios, a presen\u00e7a da Umbrella, a criatura misteriosa, al\u00e9m de analisar as diferen\u00e7as entre as vers\u00f5es de PC/PS5 e Switch 2. Tamb\u00e9m discuto a possibilidade do jogo chegar ao PlayStation 4 e o impacto dessa parceria hist\u00f3rica entre Capcom e Nintendo.\n\n0:00 Trailer 2 revelado no evento da Nintendo\n0:47 React ao trailer de Resident Evil 9\n2:19 Primeiras impress\u00f5es e cen\u00e1rios\n3:45 Umbrella e criatura misteriosa\n4:24 Compara\u00e7\u00e3o com a demo e novos detalhes\n5:32 Gameplay vazada e perseguidor\n6:12 Trailer do Switch 2 em an\u00e1lise\n7:06 Diferen\u00e7as gr\u00e1ficas entre vers\u00f5es\n8:02 Capcom, Nintendo e o poss\u00edvel PS4\n9:39 Considera\u00e7\u00f5es finais e convite aos membros\n\n#ResidentEvil9\n#ResidentEvilRequiem\n#NintendoSwitch2\n#PlayStation5\n#PlayStation4\n#Capcom\n#Games2025\n#RE9\n#Umbrella\n#TrailerReaction"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18077",
                "likeCount": "2124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NZ-xG_5BF-6TSVFP8DhmdstSY1w",
            "id": "srfWN17H2XA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T14:59:26Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "TERROR NO JAP\u00c3O! - SILENT HILL F",
                "description": "SILENT HILL f ser\u00e1 lan\u00e7ado dia 25 de Setembro para PS5, Xbox Series X|S e PC! Confira agora:  https://ffc.click/Alan_SHf  #ad\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srfWN17H2XA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srfWN17H2XA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srfWN17H2XA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srfWN17H2XA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srfWN17H2XA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "silent hill f"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TERROR NO JAP\u00c3O! - SILENT HILL F",
                    "description": "SILENT HILL f ser\u00e1 lan\u00e7ado dia 25 de Setembro para PS5, Xbox Series X|S e PC! Confira agora:  https://ffc.click/Alan_SHf  #ad\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "366088",
                "likeCount": "32702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cfDZot8hr2o8EQlck3SjyR4evbo",
            "id": "9_PWfGV9okI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T21:00:06Z",
                "channelId": "UCwWry-1Ho6k4FjPimZYu-nQ",
                "title": "BODY SPLASH - Rey Vaqueiro",
                "description": "Siga nas redes sociais:\n\nInstagram \nhttps://www.instagram.com/reyvaqueiro/\nhttps://www.tiktok.com/@reyvaqueiro\n\nInt\u00e9rpretes: Rey Vaqueiro\nAutores: Vinni Miranda, Gui Prado, Walas Dias, Higor Neto e Daniel Decc\n\n#ReyVaqueiro #bodysplash",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9_PWfGV9okI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9_PWfGV9okI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9_PWfGV9okI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9_PWfGV9okI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9_PWfGV9okI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rey Vaqueiro",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "BODY SPLASH - Rey Vaqueiro",
                    "description": "Siga nas redes sociais:\n\nInstagram \nhttps://www.instagram.com/reyvaqueiro/\nhttps://www.tiktok.com/@reyvaqueiro\n\nInt\u00e9rpretes: Rey Vaqueiro\nAutores: Vinni Miranda, Gui Prado, Walas Dias, Higor Neto e Daniel Decc\n\n#ReyVaqueiro #bodysplash"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128751",
                "likeCount": "1728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pnuB_ejFewDDqzm9_Hfdv8sDuZs",
            "id": "Nyto44WPasg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T13:36:33Z",
                "channelId": "UCevaIHgjRXaYX3S6uQY8rig",
                "title": "VINGADORES DOOMSDAY: TEASER OFICIAL (TRAILER DOUTOR DESTINO)",
                "description": "Saiu o primeiro teaser trailer oficial de Vingadores Doomsday (Teaser Trailer Avengers Doomsday) vazado no evento da D23 Disney com novas cenas de cada um dos personagens principais falando suas frases de filmes anteriores e os Diretores Irm\u00e3os Russo falando que todos os maiores herois da Marvel Studios estar\u00e3o reunidos no filme para enfrentar o maior vil\u00e3o do MCU que \u00e9 o Doutor Destino do Ator Robert Downey Jr. ao lado dos maiores herois da terra no proximo anuncio oficial do maior filme do ano que vai ser lan\u00e7ado nos cinemas.\n\n #avengersdoomsday #vingadoresdoomsday #nerdland \n------------------------------------------------------------------------------------\nGABRIEL:\nInstagram: @gabrielnerdland \nTwitter : @gabrielnerdland\n\nDANI: \nInstagram: @danieleluquetta\nTwitter : @danieleluquetta\n------------------------------------------------------------------------------------\nEsse \u00e9 o motion que fez nossa vinheta e GCs do canal\nPortfolio: @jjneto.aep",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nyto44WPasg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nyto44WPasg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nyto44WPasg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nyto44WPasg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nyto44WPasg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nerd Land",
                "tags": [
                    "nerd land",
                    "nerdland",
                    "canal nerdland",
                    "nerd",
                    "primeiro teaser vingadores doomsday",
                    "vingadores doomsday",
                    "avengers doomsday",
                    "teaser vingadores doomsday",
                    "teaser avengers doomsday",
                    "vingadores",
                    "avengers",
                    "doomsday",
                    "vingadores 5",
                    "trailer vingadores",
                    "trailer vingadores 5",
                    "teaser vingadores",
                    "teaser vingadores 5",
                    "trailer vingadores doomsday",
                    "trailer vingadores doomsday legendado",
                    "trailer doomsday",
                    "trailer doomsday oficial",
                    "teaser avengers doomsday d23",
                    "teaser vingadores doonsday d23"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "VINGADORES DOOMSDAY: TEASER OFICIAL (TRAILER DOUTOR DESTINO)",
                    "description": "Saiu o primeiro teaser trailer oficial de Vingadores Doomsday (Teaser Trailer Avengers Doomsday) vazado no evento da D23 Disney com novas cenas de cada um dos personagens principais falando suas frases de filmes anteriores e os Diretores Irm\u00e3os Russo falando que todos os maiores herois da Marvel Studios estar\u00e3o reunidos no filme para enfrentar o maior vil\u00e3o do MCU que \u00e9 o Doutor Destino do Ator Robert Downey Jr. ao lado dos maiores herois da terra no proximo anuncio oficial do maior filme do ano que vai ser lan\u00e7ado nos cinemas.\n\n #avengersdoomsday #vingadoresdoomsday #nerdland \n------------------------------------------------------------------------------------\nGABRIEL:\nInstagram: @gabrielnerdland \nTwitter : @gabrielnerdland\n\nDANI: \nInstagram: @danieleluquetta\nTwitter : @danieleluquetta\n------------------------------------------------------------------------------------\nEsse \u00e9 o motion que fez nossa vinheta e GCs do canal\nPortfolio: @jjneto.aep"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48580",
                "likeCount": "2939",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VtdPL8v9kwzMu9qCx5_Php5GirY",
            "id": "5ZQgV_2D32E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T20:28:01Z",
                "channelId": "UCqQJdpAH_mOg8MXNFJXd2xg",
                "title": "CRIEI O BRAINROT MAIS ABSURDO COM TODAS AS MUTA\u00c7\u00d5ES NA M\u00c1QUINA DE CRAFT",
                "description": "\u25ba Eu tenho v\u00e1rios brainrot com TODAS as muta\u00e7\u00f5es do Roube um Brainrot e vou usar eles pra fazer o brainrot craftado com mais muta\u00e7\u00f5es do jogo!\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/hidro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZQgV_2D32E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZQgV_2D32E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZQgV_2D32E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZQgV_2D32E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZQgV_2D32E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OtoHidro",
                "tags": [
                    "hidro",
                    "roblox",
                    "jogando",
                    "gameplay",
                    "hidrojp",
                    "hidro roblox",
                    "novo",
                    "novo canal",
                    "roblox games",
                    "divertido",
                    "legal",
                    "tubar\u00e3o",
                    "Steal a brainrot",
                    "Roube um brainrot",
                    "Craft",
                    "Craft brainrot",
                    "Craft machine",
                    "Brainrot novo",
                    "Secreto",
                    "Secreto novo",
                    "Exclusivo",
                    "Evento",
                    "Craft brainrot secreto",
                    "Brainrot exclusivo",
                    "Brainrot de admin",
                    "Tralaledon",
                    "Los bros",
                    "Brainrot craft",
                    "nerf",
                    "nerfado",
                    "nerfou",
                    "tralaledon",
                    "mais forte",
                    "tralaledon rainbow",
                    "craft",
                    "caftados",
                    "maior cole\u00e7\u00e3o",
                    "cole\u00e7\u00e3o de crafts",
                    "todas as muta\u00e7\u00f5es",
                    "los noobinis"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI O BRAINROT MAIS ABSURDO COM TODAS AS MUTA\u00c7\u00d5ES NA M\u00c1QUINA DE CRAFT",
                    "description": "\u25ba Eu tenho v\u00e1rios brainrot com TODAS as muta\u00e7\u00f5es do Roube um Brainrot e vou usar eles pra fazer o brainrot craftado com mais muta\u00e7\u00f5es do jogo!\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/hidro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116407",
                "likeCount": "1752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QXS-CS336suakstBIi6vnU_rDpE",
            "id": "kJQlHqLf-aE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T22:00:07Z",
                "channelId": "UC6_L7fnczNalFZyBthUE9oA",
                "title": "Jax Toy (feat. Michael Kovach & Amanda Hufford) \u3010THE AMAZING DIGITAL CIRCUS FAN MUSIC VIDEO\u3011",
                "description": "Buy/Stream The Song!: https://ffm.to/jaxtoy\nGET YOUR SPLOTCH TOY: https://www.makeship.com/products/splotch-plush\n\nJAX TOY IS FINALLY HERE!!! We\u2019ve been cooking this for a long while, I really wanted to be sure I could give this the time and attention needed to make it as extra as it was in my head. This is definitely our most ambitious project, working in so many styles! I learned a ton about Blender and After Effects working on this! I hope you guys enjoy!\n\nAnd thank you, all the Team Neutron members, that helped me bring this video to life. I\u2019m so lucky to get to work with you all!\n\nREMINDER THAT THE XPPEN MEME CONTEST CLOSES AT THE END OF SEPT 12TH! AS LONG AS I SEE IT BEFORE I WAKE UP, IT'S IN!!!\n\nYou can also support us by checking out our Jax Toy merch!:\nhttps://jakeneutron-shop.fourthwall.com/collections/jax-toy\n\nNEW FULL ALBUM OUT NOW: https://ffm.to/neutronnexus2\nSee the FULL CONCERT: https://www.youtube.com/watch?v=bC3TdtBIh6c\n\nCopyright Policy for Reactors and more:\nhttps://www.jakeneutron.net/contact\n\nMissed getting a CONNI Neutron Nexus 2 shirt at Momocon this year? It\u2019s up on sale our forthwall!!! \nhttps://jakeneutron-shop.fourthwall.com/admin/dashboard/products/f6de4477-53b6-47ee-bfdd-2c04b3e52662/preview\n\nWatch the official FULL LIVE PERFORMANCE for \u201cEverlasting Fun\u201d on our channel here: https://www.youtube.com/watch?v=TVLf6uhlvqw&list=RDTVLf6uhlvqw&start_radio=1&ab_channel=Jakeneutron\n\nWant more?? We\u2019ll be releasing videos every Friday for the next few months! See our release schedule below!\n\nSeptember:\n19th - Jax Toy Outburst Remix Lyric Video\n26th - Jax Toy Concert Video\n\nOctober\n3rd - Are We A Thing Lyric Video\n10th - Are We A Thing Concert Video\n12th & 14th - Opening for Living Tombstone Concert\n17th - Are We A Thing Live Band Music Video\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc96 Pledge to Our Patreon!\n\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://patreon.com/TeamNeutron\n\ud83d\udc96 Join our Discord!\n\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://discord.gg/jyQr5pmcgw\n\ud83d\uded2Merch Store!\n\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://jakeneutron-shop.fourthwall.com\n\ud83d\udda5 Website for Updates and More Info\n\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.jakeneutron.net\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n#JaxToy #TheAmazingDigitalCircus #Nerdcore\n\nCredits -\n\nSong Credits:\n\nWritten, Composed & Produced by Jakeneutron\n\nVoice Talent\nJax - Michael Kovach\nRagatha - Amanda Hufford\nBackup Vocals - Jakeneutron\n\nVideo Credits:\n\nStoryboarded and Directed by\nJakeneutron\n\nCo-director:\nKittenSneeze\n\n3D Environmental & Prop Artists:\nJakeneutron\nAugre\nSt4ticFilms\nDakral\nNOMIE\n3D Rig Artists\nLukasz Borges\nAugre\n\n2D Illustrators:\nJakeneutron\nRobert Pagliaro\nLeonel Rivera\nAnissa Kriz (Anikartoons)\nDaniel Sproehnle\nEbuka.PNG\nN O M I E\n\n\n2D Rig Artists:\nJakeneutron\nWillbits\nRenkuMoo\n\n2D Rig Animators:\nJakeneutron\nWillbits\nBbpanzu\nKittenSneeze\nCarlos Alan Ruiz Felix\nErick Animations\n\n2D FX Animators:\nOrion Rose\n3D Animators\nNicktasticToons\nSt4ticFilms\nBonxy\nGenus\n\nMotion Designers:\nJakeneutron\nINNERLMNT\n\nProduction Assistants:\nRue Villaverde\nSwegg\nHurshie Williams\nKittenSneeze\nAmanda Hufford\nCosmic Keyframe\n\nSplotch Plushie Model/Rig by Slushy_Anime\n\nPrograms Used:\nBlender\nAdobe Animate\nProcreate\nAfter Effects\nToon Boom Harmony\nPhotoshop\nClip Studio Paint\n\n\nShow Credits Page:\nhttps://docs.google.com/document/d/1Br18zbCt2b-0pYbkWBrCepXu-22I8Eokxbva-iBa2Wc/edit?usp=drivesdk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJQlHqLf-aE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJQlHqLf-aE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJQlHqLf-aE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJQlHqLf-aE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJQlHqLf-aE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jakeneutron",
                "tags": [
                    "jakeneutron",
                    "jake neutron",
                    "jakeneutron music",
                    "nerdcore",
                    "jakeneutron jax toy",
                    "jax toy",
                    "jakeneutron indigo park",
                    "JAXTOY",
                    "Jax",
                    "Music Video",
                    "XPPenJaxToy",
                    "JaxToyXPPen",
                    "Team Neutron",
                    "TeamNeutron",
                    "TN",
                    "Animation",
                    "The Amazing Digital Circus",
                    "TADC",
                    "Ragatha",
                    "Kovox",
                    "Michael Kovach",
                    "Amanda Hufford"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Jax Toy (feat. Michael Kovach & Amanda Hufford) \u3010THE AMAZING DIGITAL CIRCUS FAN MUSIC VIDEO\u3011",
                    "description": "Buy/Stream The Song!: https://ffm.to/jaxtoy\nGET YOUR SPLOTCH TOY: https://www.makeship.com/products/splotch-plush\n\nJAX TOY IS FINALLY HERE!!! We\u2019ve been cooking this for a long while, I really wanted to be sure I could give this the time and attention needed to make it as extra as it was in my head. This is definitely our most ambitious project, working in so many styles! I learned a ton about Blender and After Effects working on this! I hope you guys enjoy!\n\nAnd thank you, all the Team Neutron members, that helped me bring this video to life. I\u2019m so lucky to get to work with you all!\n\nREMINDER THAT THE XPPEN MEME CONTEST CLOSES AT THE END OF SEPT 12TH! AS LONG AS I SEE IT BEFORE I WAKE UP, IT'S IN!!!\n\nYou can also support us by checking out our Jax Toy merch!:\nhttps://jakeneutron-shop.fourthwall.com/collections/jax-toy\n\nNEW FULL ALBUM OUT NOW: https://ffm.to/neutronnexus2\nSee the FULL CONCERT: https://www.youtube.com/watch?v=bC3TdtBIh6c\n\nCopyright Policy for Reactors and more:\nhttps://www.jakeneutron.net/contact\n\nMissed getting a CONNI Neutron Nexus 2 shirt at Momocon this year? It\u2019s up on sale our forthwall!!! \nhttps://jakeneutron-shop.fourthwall.com/admin/dashboard/products/f6de4477-53b6-47ee-bfdd-2c04b3e52662/preview\n\nWatch the official FULL LIVE PERFORMANCE for \u201cEverlasting Fun\u201d on our channel here: https://www.youtube.com/watch?v=TVLf6uhlvqw&list=RDTVLf6uhlvqw&start_radio=1&ab_channel=Jakeneutron\n\nWant more?? We\u2019ll be releasing videos every Friday for the next few months! See our release schedule below!\n\nSeptember:\n19th - Jax Toy Outburst Remix Lyric Video\n26th - Jax Toy Concert Video\n\nOctober\n3rd - Are We A Thing Lyric Video\n10th - Are We A Thing Concert Video\n12th & 14th - Opening for Living Tombstone Concert\n17th - Are We A Thing Live Band Music Video\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc96 Pledge to Our Patreon!\n\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://patreon.com/TeamNeutron\n\ud83d\udc96 Join our Discord!\n\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://discord.gg/jyQr5pmcgw\n\ud83d\uded2Merch Store!\n\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://jakeneutron-shop.fourthwall.com\n\ud83d\udda5 Website for Updates and More Info\n\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.jakeneutron.net\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n#JaxToy #TheAmazingDigitalCircus #Nerdcore\n\nCredits -\n\nSong Credits:\n\nWritten, Composed & Produced by Jakeneutron\n\nVoice Talent\nJax - Michael Kovach\nRagatha - Amanda Hufford\nBackup Vocals - Jakeneutron\n\nVideo Credits:\n\nStoryboarded and Directed by\nJakeneutron\n\nCo-director:\nKittenSneeze\n\n3D Environmental & Prop Artists:\nJakeneutron\nAugre\nSt4ticFilms\nDakral\nNOMIE\n3D Rig Artists\nLukasz Borges\nAugre\n\n2D Illustrators:\nJakeneutron\nRobert Pagliaro\nLeonel Rivera\nAnissa Kriz (Anikartoons)\nDaniel Sproehnle\nEbuka.PNG\nN O M I E\n\n\n2D Rig Artists:\nJakeneutron\nWillbits\nRenkuMoo\n\n2D Rig Animators:\nJakeneutron\nWillbits\nBbpanzu\nKittenSneeze\nCarlos Alan Ruiz Felix\nErick Animations\n\n2D FX Animators:\nOrion Rose\n3D Animators\nNicktasticToons\nSt4ticFilms\nBonxy\nGenus\n\nMotion Designers:\nJakeneutron\nINNERLMNT\n\nProduction Assistants:\nRue Villaverde\nSwegg\nHurshie Williams\nKittenSneeze\nAmanda Hufford\nCosmic Keyframe\n\nSplotch Plushie Model/Rig by Slushy_Anime\n\nPrograms Used:\nBlender\nAdobe Animate\nProcreate\nAfter Effects\nToon Boom Harmony\nPhotoshop\nClip Studio Paint\n\n\nShow Credits Page:\nhttps://docs.google.com/document/d/1Br18zbCt2b-0pYbkWBrCepXu-22I8Eokxbva-iBa2Wc/edit?usp=drivesdk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "741499",
                "likeCount": "88425",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6646"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W43VmJ_tJWI895ZHy2WwSxNNdu4",
            "id": "-s4ZBih_Pe4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T15:45:13Z",
                "channelId": "UCt_XmuYFCQGYrYkC61AdsKw",
                "title": "RESIDENT EVIL REQUIEM no Nintendo Switch 2! PRIMEIRAS IMPRESS\u00d5ES (e teorias!) do NOVO TRAILER!",
                "description": "Resident Evil Requiem foi anunciado para o Nintendo Switch 2 (junto com Resident Evil 7 e Resident Evil Village) com um novo trailer incr\u00edvel na Nintendo Direct de hoje, dia 12 de Setembro! Confira uma an\u00e1lise com primeiras impress\u00f5es e muitas teorias!\n\nSeja NOTIFICADO DE NOVIDADES do Database:\n\u2713 Via Whatsapp: https://bit.ly/ZapDatabase\n\u2713 Via Instagram: https://ig.me/j/AbYotvBgUl6B5dMB/\n\nSeja bem-vindo ao Database! :) Inscreva-se e ative as notifica\u00e7\u00f5es!\n\u2713 LINKS E REDES SOCIAIS: https://residentevildatabase.com/links\n\nAPOIE A CONTINUIDADE do Databaseverso:\n\u2713 SEJA MEMBRO do canal: https://youtube.com/residentevildatabase/join\n\u2713 Apoie o canal pelo LIVEPIX: https://livepix.gg/residentevildatabase\n\u2713 PC Games e Giftcards na Nuuvem: https://bit.ly/NuuvemDatabase\n\n#ResidentEvil #ResidentEvilRequiem #An\u00e1lise",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-s4ZBih_Pe4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-s4ZBih_Pe4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-s4ZBih_Pe4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-s4ZBih_Pe4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-s4ZBih_Pe4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Moni | Database",
                "tags": [
                    "resident evil",
                    "database",
                    "resident evil requiem",
                    "requiem",
                    "resident evil 9",
                    "playstation 5",
                    "xbox series X",
                    "capcom",
                    "xbox series S",
                    "xbox",
                    "PS5",
                    "RE9",
                    "nintendo direct",
                    "switch 2",
                    "nintendo switch 2",
                    "trailer",
                    "an\u00e1lise",
                    "explicado",
                    "entenda",
                    "impress\u00f5es",
                    "teorias",
                    "opini\u00e3o",
                    "cr\u00edtica",
                    "analisando",
                    "teorizando"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "RESIDENT EVIL REQUIEM no Nintendo Switch 2! PRIMEIRAS IMPRESS\u00d5ES (e teorias!) do NOVO TRAILER!",
                    "description": "Resident Evil Requiem foi anunciado para o Nintendo Switch 2 (junto com Resident Evil 7 e Resident Evil Village) com um novo trailer incr\u00edvel na Nintendo Direct de hoje, dia 12 de Setembro! Confira uma an\u00e1lise com primeiras impress\u00f5es e muitas teorias!\n\nSeja NOTIFICADO DE NOVIDADES do Database:\n\u2713 Via Whatsapp: https://bit.ly/ZapDatabase\n\u2713 Via Instagram: https://ig.me/j/AbYotvBgUl6B5dMB/\n\nSeja bem-vindo ao Database! :) Inscreva-se e ative as notifica\u00e7\u00f5es!\n\u2713 LINKS E REDES SOCIAIS: https://residentevildatabase.com/links\n\nAPOIE A CONTINUIDADE do Databaseverso:\n\u2713 SEJA MEMBRO do canal: https://youtube.com/residentevildatabase/join\n\u2713 Apoie o canal pelo LIVEPIX: https://livepix.gg/residentevildatabase\n\u2713 PC Games e Giftcards na Nuuvem: https://bit.ly/NuuvemDatabase\n\n#ResidentEvil #ResidentEvilRequiem #An\u00e1lise"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14892",
                "likeCount": "2320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nbg_v-bz_TPiiIeCzvFlXIKX9PM",
            "id": "4TPErEZqirg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-13T00:02:44Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 CONTRA SQUAD | RODADA 10  - GRUPOS B e D | FREE FIRE | AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Assista ao vivo a Rodada 10 do Segundo Split do FFWS BR 2025, entre os grupos B e D no modo Contra Squad!\n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \n\n#LBFF #FFWSBR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TPErEZqirg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TPErEZqirg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TPErEZqirg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TPErEZqirg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TPErEZqirg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #FREEFIRE",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 CONTRA SQUAD | RODADA 10  - GRUPOS B e D | FREE FIRE | AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Assista ao vivo a Rodada 10 do Segundo Split do FFWS BR 2025, entre os grupos B e D no modo Contra Squad!\n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \n\n#LBFF #FFWSBR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "298480",
                "likeCount": "8269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kxvcSTijv_VuDRFjSf28VnBOUwk",
            "id": "DeavKUSucsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T19:54:01Z",
                "channelId": "UC4mYKePIas5YgGfYZ2J2OxQ",
                "title": "Sabrina Carpenter - Tears (Live From The 2025 MTV VMAs)",
                "description": "Sabrina Carpenter performs \"Tears\" at the 2025 MTV Video Music Awards\n\nListen to \u2018Man\u2019s Best Friend\u2019 out now: https://sabrinacarpenter.lnk.to/MansBestFriend\n \nWatch all \u2018Man\u2019s Best Friend\u2019 videos here: https://SabrinaCarpenter.lnk.to/MansBestFriendVideos\n \nNew merch available: https://sabrinacarpenter.lnk.to/ArtistStore \n \nSubscribe to Sabrina\u2019s channel: https://bit.ly/SCYTsubscribe\n \nFollow Sabrina Carpenter: https://linktr.ee/sabrinacarpenter\nInstagram: https://www.instagram.com/sabrinacarpenter\nFacebook: https://www.facebook.com/sabrinacarpenter\nTwitter: https://x.com/SabrinaAnnLynn\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@sabrinacarpenter\n \n#SabrinaCarpenter #Tears #MansBestFriend #VMAs\n\n\nMusic video by Sabrina Carpenter performing Tears (Live from the VMAs).\u00a9 2025 Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeavKUSucsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeavKUSucsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeavKUSucsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeavKUSucsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeavKUSucsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SabrinaCarpenterVEVO",
                "tags": [
                    "Sabrina Carpenter",
                    "Island Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Sabrina Carpenter - Tears (Live From The 2025 MTV VMAs)",
                    "description": "Sabrina Carpenter performs \"Tears\" at the 2025 MTV Video Music Awards\n\nListen to \u2018Man\u2019s Best Friend\u2019 out now: https://sabrinacarpenter.lnk.to/MansBestFriend\n \nWatch all \u2018Man\u2019s Best Friend\u2019 videos here: https://SabrinaCarpenter.lnk.to/MansBestFriendVideos\n \nNew merch available: https://sabrinacarpenter.lnk.to/ArtistStore \n \nSubscribe to Sabrina\u2019s channel: https://bit.ly/SCYTsubscribe\n \nFollow Sabrina Carpenter: https://linktr.ee/sabrinacarpenter\nInstagram: https://www.instagram.com/sabrinacarpenter\nFacebook: https://www.facebook.com/sabrinacarpenter\nTwitter: https://x.com/SabrinaAnnLynn\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@sabrinacarpenter\n \n#SabrinaCarpenter #Tears #MansBestFriend #VMAs\n\n\nMusic video by Sabrina Carpenter performing Tears (Live from the VMAs).\u00a9 2025 Island Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "325138",
                "likeCount": "28036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1509"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_RL88YDRV6KdRptPfQtsR_3mXBc",
            "id": "EAy8q0xnyuI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T15:00:24Z",
                "channelId": "UC6fIWLQxpxV55sR6mMBgdtg",
                "title": "\u00c9 O FIM DA SAGA? | REAGINDO AO TRAILER DE \"NOSSA CULPA\"",
                "description": "Hoje vamos reagir ao trailer de \"Nossa Culpa\", o ultimo filme da sequencia de \"Minha Culpa\". Falei sobre minhas expectativas e o que eu acho que vai acontecer, deixa a\u00ed nos coment\u00e1rios suas teorias!\n\n\n.: CANAL PRINCIPAL :.  \nhttps://www.youtube.com/@itsjazzb\n\n#react #culpanuestra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EAy8q0xnyuI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EAy8q0xnyuI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EAy8q0xnyuI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EAy8q0xnyuI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EAy8q0xnyuI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SuperJazz",
                "tags": [
                    "games",
                    "itsjazzb",
                    "jazzb",
                    "jessica ballut",
                    "jogando",
                    "just chatting",
                    "minha culpa",
                    "nossa culpa",
                    "tua culpa",
                    "culpa mia",
                    "culpa nuestra",
                    "culpa tua",
                    "react",
                    "reagindo ao trailer de nossa culpa",
                    "minha culpa filme",
                    "trailer nossa culpa",
                    "nossa culpa react",
                    "prime video",
                    "nossa culpa filme",
                    "culpa nuesta trailer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9 O FIM DA SAGA? | REAGINDO AO TRAILER DE \"NOSSA CULPA\"",
                    "description": "Hoje vamos reagir ao trailer de \"Nossa Culpa\", o ultimo filme da sequencia de \"Minha Culpa\". Falei sobre minhas expectativas e o que eu acho que vai acontecer, deixa a\u00ed nos coment\u00e1rios suas teorias!\n\n\n.: CANAL PRINCIPAL :.  \nhttps://www.youtube.com/@itsjazzb\n\n#react #culpanuestra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14967",
                "likeCount": "2841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Py2FY1Ivp9Dh4egwgCaGdN5Pe2s",
            "id": "nMRyvELQoXo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T22:33:54Z",
                "channelId": "UCeiCYLtMUY519Yl2NTtJHSw",
                "title": "Conheci o ADMIN do Roube um Brainrot!",
                "description": "Conheci o admin do Roube um Brainrot no Roblox!\nC\u00f3digo do Mapa:\nEntre no Grupo do Whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nMRyvELQoXo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nMRyvELQoXo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nMRyvELQoXo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nMRyvELQoXo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Flakes 2 ",
                "tags": [
                    "flakes",
                    "flakes power",
                    "roube um brainrot",
                    "flakes brainrot",
                    "flakes roblox",
                    "roblox",
                    "brainrot flakes"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Conheci o ADMIN do Roube um Brainrot!",
                    "description": "Conheci o admin do Roube um Brainrot no Roblox!\nC\u00f3digo do Mapa:\nEntre no Grupo do Whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76346",
                "likeCount": "2545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wE63ZBT1nLg9LZ5hq6Lpspao4s4",
            "id": "YSh_diTLEWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T15:00:19Z",
                "channelId": "UC8OSnmaf9DJI11Dy2VP5yLg",
                "title": "Yan - Text\u00e3o (PagodYANdo Nas Alturas Vol. 2 Ao Vivo)",
                "description": "Ou\u00e7a agora \"PagodYANdo Nas Alturas Vol. 2 Ao Vivo\": lnk.to/PagodyandoNasAlturasVol2\n\nMe siga nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/yancantorr/\nhttps://x.com/yancantorr\nhttps://www.tiktok.com/@yancantor\n\nLETRA\n\nYan - Text\u00e3o\nCompositores: Cleitinho Persona / Rodrigo Oliveira / Elizeu Henrique\n\nSei que j\u00e1 falei mais de mil vezes \nMas dessa vez eu to falando muito s\u00e9rio \nN\u00e3o vou mais te procurar, pode apostar \n\nJa cansei de me entregar inteiro e voc\u00ea s\u00f3 metade \nNo m\u00ednimo eu mere\u00e7o ser prioridade \nN\u00e3o vem agora com esse papo \nQue seu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 meu \n\nJ\u00e1 que \u00e9 assim\nPosta foto nossa, escreve um text\u00e3o pra mim \nMe marca na foto, deixa todo mundo ver \nQue voc\u00ea assumiu o que tanto tentou esconder \nEu preciso ver pra crer\nS\u00f3 assim acredito em voc\u00ea\n\nFicha T\u00e9cnica:\n\nBANDA\n\nDire\u00e7\u00e3o Musical e Baixo: Boris\nPiano El\u00e9trico: Jota moraes\nPandeiro: F\u00e1bio Miudinho\nCavaco: Michel\nBanjo: Marcelo Lombardo\nGuitarra: Walmir Borges\nBateria: Luc\u00e3o\nViol\u00e3o: Rodrigo Tenente\nPercuss\u00e3o: Flavinho Mi\u00fado\nPercuss\u00e3o: Pablinho Silva\nPercuss\u00e3o: Chocolate\nTeclados: Pedro Santos\nBacking Vocal: Cleitinho\n\nV\u00cdDEO\n\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Troncoso\nProdutora: Julia Mendes\nDiretor de Fotografia: Murilo Gon\u00e7alves\nDesigner de Conte\u00fado Visual: Andr\u00e9 \u201cPeruca\u201d\nDiretor de Corte: Helton Roberto\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Marcio Barbosa \u201cAv\u00e1\u201d\nEditor: Caleb Dorneles\nCinegrafistas:\nEduardo Santana da Silva\nF\u00e1bio Roberto da Silva Costa\nFellipe Hazan Silva\nJocimar de Oliveira da Silva\nPaulo Roberto de Moura Rego\nSirlandio Ramos de Lima\nThiago Magalh\u00e3es\nVitor Batista Mattoso\nWagner de Souza Bastos\nGimbal: Yan Antunes Augusto\nAssistente de Edi\u00e7\u00e3o: Felipe Moreira\nColor Grading: An\u00f4nio H. Queiroz\nCoordenador T\u00e9cnico: Leonardo Siqueira Moreira\nAssistentes T\u00e9cnicos:\nAlan Gon\u00e7alves da Silva\nIron Rodrigues de Oliveira\nRodrigo Siqueira Borges\nWellington Lopes da Silva\n\nPagodYANdo Na Alturas \u00e9 um Projeto da Ideal Entretenimento / Genial Produ\u00e7\u00f5es / Warner Music\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Iuri Abs / Jean Barbosa / F\u00e1bio Jones\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Ricardo J\u00fanior\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Mayara Zupo\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Carolina Lepsch\nDesigner: Igor Bollivier e Renan Andrade\nMarketing: Myrella Marinho\nGest\u00e3o de Tr\u00e1fego: Rafa Sem ReZnha\nAssessoria de Imprensa: R&D Comunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YSh_diTLEWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YSh_diTLEWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YSh_diTLEWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YSh_diTLEWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YSh_diTLEWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yan Cantor",
                "tags": [
                    "Pagodyando De Ver\u00e3o - Completo (1 hora e 10 minutos de pagode)",
                    "Pagodyando De Ver\u00e3o",
                    "Completo (1 hora e 10 minutos de pagode)",
                    "Pagodeyando - completo (40 minutos de pagode)",
                    "Pagodyando",
                    "Completo (40 minutos de pagode)",
                    "Pagode",
                    "pagode novidade",
                    "pagode ao vivo",
                    "m\u00fasicas de pagode",
                    "ouvir pagode",
                    "pagode do rio de janeiro",
                    "vou desligar",
                    "pagode na praia",
                    "sorriso maroto",
                    "yan",
                    "yan cantor",
                    "amostradinha",
                    "blogueirinha",
                    "musica tiktok",
                    "melhores pagodes",
                    "foca na gente",
                    "pagode tiktok",
                    "textao"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Yan - Text\u00e3o (PagodYANdo Nas Alturas Vol. 2 Ao Vivo)",
                    "description": "Ou\u00e7a agora \"PagodYANdo Nas Alturas Vol. 2 Ao Vivo\": lnk.to/PagodyandoNasAlturasVol2\n\nMe siga nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/yancantorr/\nhttps://x.com/yancantorr\nhttps://www.tiktok.com/@yancantor\n\nLETRA\n\nYan - Text\u00e3o\nCompositores: Cleitinho Persona / Rodrigo Oliveira / Elizeu Henrique\n\nSei que j\u00e1 falei mais de mil vezes \nMas dessa vez eu to falando muito s\u00e9rio \nN\u00e3o vou mais te procurar, pode apostar \n\nJa cansei de me entregar inteiro e voc\u00ea s\u00f3 metade \nNo m\u00ednimo eu mere\u00e7o ser prioridade \nN\u00e3o vem agora com esse papo \nQue seu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 meu \n\nJ\u00e1 que \u00e9 assim\nPosta foto nossa, escreve um text\u00e3o pra mim \nMe marca na foto, deixa todo mundo ver \nQue voc\u00ea assumiu o que tanto tentou esconder \nEu preciso ver pra crer\nS\u00f3 assim acredito em voc\u00ea\n\nFicha T\u00e9cnica:\n\nBANDA\n\nDire\u00e7\u00e3o Musical e Baixo: Boris\nPiano El\u00e9trico: Jota moraes\nPandeiro: F\u00e1bio Miudinho\nCavaco: Michel\nBanjo: Marcelo Lombardo\nGuitarra: Walmir Borges\nBateria: Luc\u00e3o\nViol\u00e3o: Rodrigo Tenente\nPercuss\u00e3o: Flavinho Mi\u00fado\nPercuss\u00e3o: Pablinho Silva\nPercuss\u00e3o: Chocolate\nTeclados: Pedro Santos\nBacking Vocal: Cleitinho\n\nV\u00cdDEO\n\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Troncoso\nProdutora: Julia Mendes\nDiretor de Fotografia: Murilo Gon\u00e7alves\nDesigner de Conte\u00fado Visual: Andr\u00e9 \u201cPeruca\u201d\nDiretor de Corte: Helton Roberto\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Marcio Barbosa \u201cAv\u00e1\u201d\nEditor: Caleb Dorneles\nCinegrafistas:\nEduardo Santana da Silva\nF\u00e1bio Roberto da Silva Costa\nFellipe Hazan Silva\nJocimar de Oliveira da Silva\nPaulo Roberto de Moura Rego\nSirlandio Ramos de Lima\nThiago Magalh\u00e3es\nVitor Batista Mattoso\nWagner de Souza Bastos\nGimbal: Yan Antunes Augusto\nAssistente de Edi\u00e7\u00e3o: Felipe Moreira\nColor Grading: An\u00f4nio H. Queiroz\nCoordenador T\u00e9cnico: Leonardo Siqueira Moreira\nAssistentes T\u00e9cnicos:\nAlan Gon\u00e7alves da Silva\nIron Rodrigues de Oliveira\nRodrigo Siqueira Borges\nWellington Lopes da Silva\n\nPagodYANdo Na Alturas \u00e9 um Projeto da Ideal Entretenimento / Genial Produ\u00e7\u00f5es / Warner Music\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Iuri Abs / Jean Barbosa / F\u00e1bio Jones\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Ricardo J\u00fanior\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Mayara Zupo\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Carolina Lepsch\nDesigner: Igor Bollivier e Renan Andrade\nMarketing: Myrella Marinho\nGest\u00e3o de Tr\u00e1fego: Rafa Sem ReZnha\nAssessoria de Imprensa: R&D Comunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32349",
                "likeCount": "1144",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hksu0Y-pDXETVNTymHgRccRzSWE",
            "id": "cdxYvz6qcTQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T15:27:13Z",
                "channelId": "UCv41KdQwTaG2fyEUhsuyN-w",
                "title": "RE9 REQUIEM - SEGUNDO TRAILER COM ZUMBIS, ROSTO DO VIL\u00c3O E VOLTA DA UMBRELLA",
                "description": "Segundo Trailer: https://www.youtube.com/watch?v=BFlGABcO9ek&ab_channel=CapcomBrasil\n\n\u25c6 Mais sobre Resident Evil 9 Requiem: https://www.youtube.com/watch?v=XDZZ-yNl2D8&list=PLXmeEUkTKA-rWxsQw7bdhbpIf-RKODLpn&ab_channel=Enmynest\n\n\u25c6 Redes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/charlesenmynest/\nContato para anunciantes: denyelgamer@gmail.com\n\n#ResidentEvilRequiem #ResidentEvil\n\n--------------------------------------------------------------\n\nDeus \u00e9 a base de tudo!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdxYvz6qcTQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdxYvz6qcTQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdxYvz6qcTQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdxYvz6qcTQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdxYvz6qcTQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enmynest",
                "tags": [
                    "resident evil 9",
                    "resident evil requiem",
                    "segundo trailer resident evil 9",
                    "gameplay resident evil 9",
                    "novidades resident evil 9",
                    "trailer completo resident evil 9",
                    "capcom resident evil 9",
                    "resident evil 2025",
                    "resident evil 9 hist\u00f3ria",
                    "resident evil 9 gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "RE9 REQUIEM - SEGUNDO TRAILER COM ZUMBIS, ROSTO DO VIL\u00c3O E VOLTA DA UMBRELLA",
                    "description": "Segundo Trailer: https://www.youtube.com/watch?v=BFlGABcO9ek&ab_channel=CapcomBrasil\n\n\u25c6 Mais sobre Resident Evil 9 Requiem: https://www.youtube.com/watch?v=XDZZ-yNl2D8&list=PLXmeEUkTKA-rWxsQw7bdhbpIf-RKODLpn&ab_channel=Enmynest\n\n\u25c6 Redes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/charlesenmynest/\nContato para anunciantes: denyelgamer@gmail.com\n\n#ResidentEvilRequiem #ResidentEvil\n\n--------------------------------------------------------------\n\nDeus \u00e9 a base de tudo!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15215",
                "likeCount": "1960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qhgtK1tB1_YIKmND_vqVqPOM69E",
            "id": "sElCXfwkwFQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T20:00:42Z",
                "channelId": "UCAcuWLj8LAJH-imhnyus5lg",
                "title": "\ud83e\udddfBRAINROTS ZUMBIS! TESTEI O RITUAL SECRETO E BUGUEI TUDO (ROUBE UM BRAINROT)",
                "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu fiz os rituais proibidos dos novos brainrots zumbis!\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sElCXfwkwFQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sElCXfwkwFQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sElCXfwkwFQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sElCXfwkwFQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sElCXfwkwFQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fer",
                "tags": [
                    "fer",
                    "pt-br"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udddfBRAINROTS ZUMBIS! TESTEI O RITUAL SECRETO E BUGUEI TUDO (ROUBE UM BRAINROT)",
                    "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu fiz os rituais proibidos dos novos brainrots zumbis!\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196228",
                "likeCount": "1625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RnxV2q9DCgrKpLwAb4lfmJ3lvNM",
            "id": "qiMGVOzfm6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T17:44:53Z",
                "channelId": "UCqrJRQfiYo5jbb32uBeTjPg",
                "title": "REY VAQUEIRO CD 2025 - REY VAQUEIRO SETEMBRO 2025 - REY VAQUEIRO BODY SPLASH M\u00daSICAS IN\u00c9DITA",
                "description": "rey vaqueiro setembro 2025 cd novo agosto pra pared\u00e3o repertorio completo novo junho 2025 com musicas novas e sucessos novos\n\n\ud83c\udfb6 CD COMPLETO DO CANTOR REY VAQUEIRO 2025 \ud83c\udfb6\n\nOu\u00e7a agora as m\u00fasicas novas do Rey Vaqueiro, um dos nomes mais fortes do forr\u00f3 e piseiro! Esse CD atualizado 2025 vem com repert\u00f3rio novo, cheio de sucessos pra pared\u00e3o, vaquejada e pared\u00f5es automotivos!\n\n\ud83d\udccc Inclui: \n- M\u00fasicas in\u00e9ditas de 2025\n- Sucessos do Rey Vaqueiro atualizados\n- Repert\u00f3rio ideal pra tocar em festas, pared\u00f5es e vaquejadas\n\n\ud83d\udd25 Deixe o like, comenta o que achou e se inscreve no canal para n\u00e3o perder os lan\u00e7amentos do Rey Vaqueiro em 2025!\n\nrey vaqueiro 2025, rey vaqueiro 2025 cd, rey vaqueiro cd 2025, rey vaqueiro verao 2025, rey vaqueiro 2025 novas, rey vaqueiro 2025 ao vivo, rey vaqueiro janeiro 2025, rey vaqueiro 2025 atualizado, rey vaqueiro 2025 - 10 musicas novas, rey vaqueiro 2024, rey vaqueiro, bar do rey vaqueiro 2024, rey vaqueiro agosto 2024, rey vaqueiro novo, rey vaqueiro jane, bar do rey vaqueiro, rey vaqueiro novas, rey vaqueiro ao vivo, rey vaqueiro e dj ivis, rey vaqueiro sao joao, rey vaqueiro selecao, rey vaqueiro janeiro\n\n#ReyVaqueiro2025 #CDReyvaqueiro #Piseiro2025 #Forr\u00f32025 #M\u00fasicasNovas #CDPraPared\u00e3o #ReyvaqueiroAtualizado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiMGVOzfm6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiMGVOzfm6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiMGVOzfm6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiMGVOzfm6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiMGVOzfm6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PARED\u00c3O EXPLODE PRODUTORA",
                "tags": [
                    "rey vaqueiro",
                    "rey vaqueiro 2025",
                    "bar do rey vaqueiro",
                    "rey vaqueiro cd 2025",
                    "rey vaqueiro 2025 cd",
                    "rey vaqueiro e dj ivis",
                    "rey vaqueiro sao joao",
                    "bar do rey vaqueiro 2024",
                    "rey vaqueiro verao 2025",
                    "rey vaqueiro vaquejada",
                    "esquenta do rey vaqueiro",
                    "rey vaqueiro 2025 ao vivo",
                    "rey vaqueiro atualizado",
                    "rey vaqueiro janeiro 2025",
                    "rey vaqueiro em fortaleza",
                    "rey vaqueiro e junior vianna",
                    "rey vaqueiro 2025 atualizado",
                    "rey vaqueiro repertorio novo",
                    "rey vaqueiro e iguinho e lulinha"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "REY VAQUEIRO CD 2025 - REY VAQUEIRO SETEMBRO 2025 - REY VAQUEIRO BODY SPLASH M\u00daSICAS IN\u00c9DITA",
                    "description": "rey vaqueiro setembro 2025 cd novo agosto pra pared\u00e3o repertorio completo novo junho 2025 com musicas novas e sucessos novos\n\n\ud83c\udfb6 CD COMPLETO DO CANTOR REY VAQUEIRO 2025 \ud83c\udfb6\n\nOu\u00e7a agora as m\u00fasicas novas do Rey Vaqueiro, um dos nomes mais fortes do forr\u00f3 e piseiro! Esse CD atualizado 2025 vem com repert\u00f3rio novo, cheio de sucessos pra pared\u00e3o, vaquejada e pared\u00f5es automotivos!\n\n\ud83d\udccc Inclui: \n- M\u00fasicas in\u00e9ditas de 2025\n- Sucessos do Rey Vaqueiro atualizados\n- Repert\u00f3rio ideal pra tocar em festas, pared\u00f5es e vaquejadas\n\n\ud83d\udd25 Deixe o like, comenta o que achou e se inscreve no canal para n\u00e3o perder os lan\u00e7amentos do Rey Vaqueiro em 2025!\n\nrey vaqueiro 2025, rey vaqueiro 2025 cd, rey vaqueiro cd 2025, rey vaqueiro verao 2025, rey vaqueiro 2025 novas, rey vaqueiro 2025 ao vivo, rey vaqueiro janeiro 2025, rey vaqueiro 2025 atualizado, rey vaqueiro 2025 - 10 musicas novas, rey vaqueiro 2024, rey vaqueiro, bar do rey vaqueiro 2024, rey vaqueiro agosto 2024, rey vaqueiro novo, rey vaqueiro jane, bar do rey vaqueiro, rey vaqueiro novas, rey vaqueiro ao vivo, rey vaqueiro e dj ivis, rey vaqueiro sao joao, rey vaqueiro selecao, rey vaqueiro janeiro\n\n#ReyVaqueiro2025 #CDReyvaqueiro #Piseiro2025 #Forr\u00f32025 #M\u00fasicasNovas #CDPraPared\u00e3o #ReyvaqueiroAtualizado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42960",
                "likeCount": "504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cqcpc6hsyEtfxV67R0YvehBlA98",
            "id": "cTVE7306oRg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T13:34:00Z",
                "channelId": "UCYtaoJSk9iIrFxx8eZB15ag",
                "title": "TEM UM COELHO IMPOSTOR NO MEU MUNDO HARDCORE DO MINECRAFT!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTVE7306oRg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTVE7306oRg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTVE7306oRg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTVE7306oRg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTVE7306oRg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robin Hood Gamer",
                "tags": [
                    "robin hood",
                    "minecraft",
                    "robin hood gamer",
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "minecraft robin hood",
                    "robin",
                    "beto",
                    "heydavi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TEM UM COELHO IMPOSTOR NO MEU MUNDO HARDCORE DO MINECRAFT!!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144353",
                "likeCount": "3337",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nt6nrFE3Bi6JIhxyhRH2RJgvvs0",
            "id": "5Ozjel72yjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T04:00:06Z",
                "channelId": "UCBQZwaNPFfJ1gZ1fLZpAEGw",
                "title": "Twenty One Pilots - City Walls (Official Video)",
                "description": "Official video for \u201cCity Walls\u201d from the album Breach, available now. \n\nStream / Download Breach: https://top.lnk.to/breach\nStream \"City Walls\u201d:  https://top.lnk.to/breach\n\nTHE CLANCY TOUR: BREACH 2025\nTickets and info at https://twentyonepilots.com/tour\n\nSEP 18 - Cincinnati, OH @ TQL Stadium - SOLD OUT\nSEP 20 - Toronto, ON @ Budweiser Stage - SOLD OUT\nSEP 21 - Toronto, ON @ Budweiser Stage\nSEP 23 - Milwaukee, WI @ American Family Insurance Amphitheater\nSEP 24 - Tinley Park, IL @ Credit Union 1 Amphitheatre\nSEP 27 - Hershey, PA @ Hersheypark Stadium\nSEP 28 - Burgettstown, PA @ The Pavilion at Star Lake\nSEP 30 - Hartford, CT @ XFINITY Theatre\nOCT 01 - Bangor, ME @ Maine Savings Amphitheater\nOCT 04 - Wantagh, NY @ Northwell at Jones Beach Theater\nOCT 05 - Bristow, VA @ Jiffy Lube Live\nOCT 07 - Virginia Beach, VA @ Veterans United Home Loans Amphitheater\nOCT 08 - Charlotte, NC @ PNC Music Pavilion\nOCT 10 - West Palm Beach, FL @ iTHINK Financial Amphitheatre\nOCT 11 - Tampa, FL @ MIDFLORIDA Credit Union Amphitheatre - SOLD OUT\nOCT 14 - Orange Beach, AL @ The Wharf Amphitheater\nOCT 15 - Alpharetta, GA @ Ameris Bank Amphitheatre - SOLD OUT\nOCT 17 - Birmingham, AL @ Coca-Cola Amphitheater - SOLD OUT\nOCT 19 - Rogers, AR @ Walmart AMP - SOLD OUT\nOCT 20 - Dallas, TX @ Dos Equis Pavilion - SOLD OUT\nOCT 23 - Chula Vista, CA @ North Island Credit Union Amphitheatre\nOCT 25 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium - SOLD OUT\nOCT 26 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium \n\nLYRICS\nSquare up with me, I can take your right, throw a left,\nPair up with me, I\u2019mma take you right to the chest,\nWarpath etched in the surface,\nLines of the yellow tape, they\u2019re moving quiet like a,\nSerpentine in a formation,\nBuddy, that's my team, pretty impatient,\nNow they\u2019re waiting on me,\nIt might be the furthest we\u2019ve reached,\nNow move it up, move it up, it's a breach.\n \nI wonder where you are,\nI wanted to you to show me,\nThe way around those city walls,\nThe way on through,\nI wonder where you are,\nI wanted you to show me,\nBut now the night has fallen,\nAbandoned by the sun.\n \nSquare up with me, I can come to you, tell me when,\nPair up with me, I can run on you, in the end,\nI write a promise in pencil but my loyalty\u2019s in pen,\nUse a mistake as a crooked stencil,\nThen we trace it back again,\nFrom the mainland to the island of violence,\nIt was the same plan for a while, decided,\nTo send me up and rip you out of your seat,\nYou see, in a city with no entrance there is not a retreat,\nI\u2019m wondering what you thought would happen,\nWho you thought I would be,\nWas this a side-swipe or did you picture this in a dream?\nBuckle down, this is possibly the furthest we\u2019ve reached,\nNow move it up, move it up, it's a breach.\n \nMy smile wraps around my head splitting it in two,\nI don\u2019t have a clue how I can keep the top half glued.\n \nEntertain my faith,\nThis is the last time that I try.\nAddress my soul,\nEntertain my faith,\nThis is the last time that I try.\n\nSubscribe for more official content from Twenty One Pilots: https://top.lnk.to/subscribe  \nSite: https://TOP.lnk.to/website \nStore: https://TOP.lnk.to/store \nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify \nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple \nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon \nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram \nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter \nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook \nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok \nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\n#TwentyOnePilots #Breach #CityWalls",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Ozjel72yjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Ozjel72yjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Ozjel72yjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Ozjel72yjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Ozjel72yjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "twenty one pilots",
                "tags": [
                    "twenty one pilots",
                    "twenty one pilots official"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Twenty One Pilots - City Walls (Official Video)",
                    "description": "Official video for \u201cCity Walls\u201d from the album Breach, available now. \n\nStream / Download Breach: https://top.lnk.to/breach\nStream \"City Walls\u201d:  https://top.lnk.to/breach\n\nTHE CLANCY TOUR: BREACH 2025\nTickets and info at https://twentyonepilots.com/tour\n\nSEP 18 - Cincinnati, OH @ TQL Stadium - SOLD OUT\nSEP 20 - Toronto, ON @ Budweiser Stage - SOLD OUT\nSEP 21 - Toronto, ON @ Budweiser Stage\nSEP 23 - Milwaukee, WI @ American Family Insurance Amphitheater\nSEP 24 - Tinley Park, IL @ Credit Union 1 Amphitheatre\nSEP 27 - Hershey, PA @ Hersheypark Stadium\nSEP 28 - Burgettstown, PA @ The Pavilion at Star Lake\nSEP 30 - Hartford, CT @ XFINITY Theatre\nOCT 01 - Bangor, ME @ Maine Savings Amphitheater\nOCT 04 - Wantagh, NY @ Northwell at Jones Beach Theater\nOCT 05 - Bristow, VA @ Jiffy Lube Live\nOCT 07 - Virginia Beach, VA @ Veterans United Home Loans Amphitheater\nOCT 08 - Charlotte, NC @ PNC Music Pavilion\nOCT 10 - West Palm Beach, FL @ iTHINK Financial Amphitheatre\nOCT 11 - Tampa, FL @ MIDFLORIDA Credit Union Amphitheatre - SOLD OUT\nOCT 14 - Orange Beach, AL @ The Wharf Amphitheater\nOCT 15 - Alpharetta, GA @ Ameris Bank Amphitheatre - SOLD OUT\nOCT 17 - Birmingham, AL @ Coca-Cola Amphitheater - SOLD OUT\nOCT 19 - Rogers, AR @ Walmart AMP - SOLD OUT\nOCT 20 - Dallas, TX @ Dos Equis Pavilion - SOLD OUT\nOCT 23 - Chula Vista, CA @ North Island Credit Union Amphitheatre\nOCT 25 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium - SOLD OUT\nOCT 26 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium \n\nLYRICS\nSquare up with me, I can take your right, throw a left,\nPair up with me, I\u2019mma take you right to the chest,\nWarpath etched in the surface,\nLines of the yellow tape, they\u2019re moving quiet like a,\nSerpentine in a formation,\nBuddy, that's my team, pretty impatient,\nNow they\u2019re waiting on me,\nIt might be the furthest we\u2019ve reached,\nNow move it up, move it up, it's a breach.\n \nI wonder where you are,\nI wanted to you to show me,\nThe way around those city walls,\nThe way on through,\nI wonder where you are,\nI wanted you to show me,\nBut now the night has fallen,\nAbandoned by the sun.\n \nSquare up with me, I can come to you, tell me when,\nPair up with me, I can run on you, in the end,\nI write a promise in pencil but my loyalty\u2019s in pen,\nUse a mistake as a crooked stencil,\nThen we trace it back again,\nFrom the mainland to the island of violence,\nIt was the same plan for a while, decided,\nTo send me up and rip you out of your seat,\nYou see, in a city with no entrance there is not a retreat,\nI\u2019m wondering what you thought would happen,\nWho you thought I would be,\nWas this a side-swipe or did you picture this in a dream?\nBuckle down, this is possibly the furthest we\u2019ve reached,\nNow move it up, move it up, it's a breach.\n \nMy smile wraps around my head splitting it in two,\nI don\u2019t have a clue how I can keep the top half glued.\n \nEntertain my faith,\nThis is the last time that I try.\nAddress my soul,\nEntertain my faith,\nThis is the last time that I try.\n\nSubscribe for more official content from Twenty One Pilots: https://top.lnk.to/subscribe  \nSite: https://TOP.lnk.to/website \nStore: https://TOP.lnk.to/store \nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify \nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple \nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon \nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram \nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter \nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook \nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok \nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\n#TwentyOnePilots #Breach #CityWalls"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1621056",
                "likeCount": "173162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13864"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vKorG1FCyMfhW87vwjr6Ii2GfdU",
            "id": "OrZd7aB-Qzw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T22:00:34Z",
                "channelId": "UCZ5EhVtjHsdha52CiOcFvvg",
                "title": "LOKIS NO ESCONDE ESCONDE DO GIGANTE | Roblox - Shrink Hide Seek",
                "description": "Hoje veremos o Lokis no esconde esconde do gigante.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrZd7aB-Qzw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrZd7aB-Qzw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrZd7aB-Qzw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrZd7aB-Qzw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrZd7aB-Qzw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokis",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "lokis",
                    "lokis roblox",
                    "looks",
                    "looks roblox",
                    "loquinho roblox",
                    "loquinho",
                    "esconde roblox",
                    "lokis esconde"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LOKIS NO ESCONDE ESCONDE DO GIGANTE | Roblox - Shrink Hide Seek",
                    "description": "Hoje veremos o Lokis no esconde esconde do gigante."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44253",
                "likeCount": "352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ABDHk56TCw7gEEKj-9Q_4gEQGrw",
            "id": "K_-B5h1Ul0Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T15:00:20Z",
                "channelId": "UCpf5YXmzGHC4m5uLCdlrrfA",
                "title": "Sara Evelyn | Ent\u00e3o Cr\u00ea [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Ent\u00e3o Cr\u00ea\" da cantora Sara Evelyn lan\u00e7ado pela Todah Music em setembro/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/HRU9nMwGX0Y\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE SARA EVELYN NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/EntaoCre_SaraEvelyn\n\u25ba https://onerpm.link/cultoracional\n\u25ba https://onerpm.link/EraDeusEEu_SaraEvelyn\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA SARA EVELYN NA REDE SOCIAL\n\u25ba https://saraevelyn.lnk.to/instagram\n\u25ba https://saraevelyn.lnk.to/Tiktok\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantora: Sara Evelyn \n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Ent\u00e3o Cr\u00ea\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Claudio Louvor\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador de MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes\n\u25ba Fotos: Henrique Fernandes\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Ent\u00e3o Cr\u00ea\n\nJairo, n\u00e3o incomodes mais o Mestre a tua filha j\u00e1 morreu\nJairo n\u00e3o tem mais nada que se fa\u00e7a essa guerra tu j\u00e1 perdeu\nJairo tu tens que ir logo pra casa a tua esposa estar aos prantos\nO vel\u00f3rio j\u00e1 est\u00e1 montado, o povo j\u00e1 estar chegando. \nO cora\u00e7\u00e3o de Jairo se entristece e chora, pois a sua menina agora est\u00e1 morta\nE enquanto aconselham a ele desistir, Jesus chega do lado e manda ele persistir\nN\u00e3o temas cr\u00ea somente, e Jairo chora. \nMe leva at\u00e9 a onde est\u00e1 ela e eu vou mudar a hist\u00f3ria\n\nJesus chega na casa que a morte reinava olhando pra menina agora Ele fala\nMenina levanta e ela ouve a voz do Dono do Universo que hoje est\u00e1 entre n\u00f3s\nA menina levanta a vida agora impera Jairo que antes chorava agora se alegra\nO funeral n\u00e3o \u00e9 mais funeral \u00e9 vel\u00f3rio que virou festa\n\nO Dono da Vida agora te fala eu vou chegar primeiro do que o fim dessa jornada\nE enquanto acontece eu vou chegar na cena e no lugar do ponto vou colocar retic\u00eancias. \nQuem te aconselhou a tu desistir e disse que a morte j\u00e1 era o fim\nVai ver Eu fazer o milagre e por voc\u00ea Eu agir\n\nEu vou agir ent\u00e3o cr\u00ea que eu vou mudar, ent\u00e3o cr\u00ea, que Eu vou salvar \nEnt\u00e3o cr\u00ea, que Eu vou curar ent\u00e3o cr\u00ea\nQue Eu vou trazer ent\u00e3o cr\u00ea, que Eu vou abrir ent\u00e3o cr\u00ea\nQue Eu vou lutar ent\u00e3o cr\u00ea, que Eu vou ganhar ent\u00e3o cr\u00ea\nEnt\u00e3o cr\u00ea, ent\u00e3o cr\u00ea que o mar Eu vou abrir \n\nQue a cova Eu vou fechar, que os muros vou destruir, que o la\u00e7o eu vou cortar\nQue a lan\u00e7a Eu vou partir que o arco Eu vou quebrar, que Eu vou te fazer sorrir\nQue vida Eu vou te dar\nSe a morte te alcan\u00e7ou pra te fazer perder e alguem te aconselhou a desistir pra te deter\nSe tu confias na Minha palavra, Eu te digo ent\u00e3o cr\u00ea, cr\u00ea, n\u00e3o temas e cr\u00ea\n\n\n//\n\n#SomosFeitosDeSonhos #SaraEvelyn #Ent\u00e3oCr\u00ea",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_-B5h1Ul0Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_-B5h1Ul0Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_-B5h1Ul0Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_-B5h1Ul0Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_-B5h1Ul0Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Todah Music",
                "tags": [
                    "sara evelyn",
                    "todah music",
                    "eternidade",
                    "sara evelyn eternidade",
                    "eternidade sara evelyn",
                    "eternidade sara evelyn com letra",
                    "todah",
                    "sarah evelyn",
                    "fabiana anastacio",
                    "reacende a chama",
                    "eternidade sara evelyn playback",
                    "louvores",
                    "louvor",
                    "sara evelyn eternidade com letra",
                    "eternidade sara",
                    "evelyn",
                    "sara",
                    "sara evelyn pentecostal",
                    "fabiana anast\u00e1cio",
                    "hino",
                    "louvor eternidade",
                    "suedes silva",
                    "louvor sara evelyn",
                    "eu vou morar no c\u00e9u de gl\u00f3ria",
                    "vem senhor",
                    "Culto Racional",
                    "Sara Evelyn",
                    "Ent\u00e3o Cr\u00ea"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Sara Evelyn | Ent\u00e3o Cr\u00ea [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Ent\u00e3o Cr\u00ea\" da cantora Sara Evelyn lan\u00e7ado pela Todah Music em setembro/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/HRU9nMwGX0Y\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE SARA EVELYN NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/EntaoCre_SaraEvelyn\n\u25ba https://onerpm.link/cultoracional\n\u25ba https://onerpm.link/EraDeusEEu_SaraEvelyn\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA SARA EVELYN NA REDE SOCIAL\n\u25ba https://saraevelyn.lnk.to/instagram\n\u25ba https://saraevelyn.lnk.to/Tiktok\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantora: Sara Evelyn \n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Ent\u00e3o Cr\u00ea\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Claudio Louvor\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador de MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes\n\u25ba Fotos: Henrique Fernandes\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Ent\u00e3o Cr\u00ea\n\nJairo, n\u00e3o incomodes mais o Mestre a tua filha j\u00e1 morreu\nJairo n\u00e3o tem mais nada que se fa\u00e7a essa guerra tu j\u00e1 perdeu\nJairo tu tens que ir logo pra casa a tua esposa estar aos prantos\nO vel\u00f3rio j\u00e1 est\u00e1 montado, o povo j\u00e1 estar chegando. \nO cora\u00e7\u00e3o de Jairo se entristece e chora, pois a sua menina agora est\u00e1 morta\nE enquanto aconselham a ele desistir, Jesus chega do lado e manda ele persistir\nN\u00e3o temas cr\u00ea somente, e Jairo chora. \nMe leva at\u00e9 a onde est\u00e1 ela e eu vou mudar a hist\u00f3ria\n\nJesus chega na casa que a morte reinava olhando pra menina agora Ele fala\nMenina levanta e ela ouve a voz do Dono do Universo que hoje est\u00e1 entre n\u00f3s\nA menina levanta a vida agora impera Jairo que antes chorava agora se alegra\nO funeral n\u00e3o \u00e9 mais funeral \u00e9 vel\u00f3rio que virou festa\n\nO Dono da Vida agora te fala eu vou chegar primeiro do que o fim dessa jornada\nE enquanto acontece eu vou chegar na cena e no lugar do ponto vou colocar retic\u00eancias. \nQuem te aconselhou a tu desistir e disse que a morte j\u00e1 era o fim\nVai ver Eu fazer o milagre e por voc\u00ea Eu agir\n\nEu vou agir ent\u00e3o cr\u00ea que eu vou mudar, ent\u00e3o cr\u00ea, que Eu vou salvar \nEnt\u00e3o cr\u00ea, que Eu vou curar ent\u00e3o cr\u00ea\nQue Eu vou trazer ent\u00e3o cr\u00ea, que Eu vou abrir ent\u00e3o cr\u00ea\nQue Eu vou lutar ent\u00e3o cr\u00ea, que Eu vou ganhar ent\u00e3o cr\u00ea\nEnt\u00e3o cr\u00ea, ent\u00e3o cr\u00ea que o mar Eu vou abrir \n\nQue a cova Eu vou fechar, que os muros vou destruir, que o la\u00e7o eu vou cortar\nQue a lan\u00e7a Eu vou partir que o arco Eu vou quebrar, que Eu vou te fazer sorrir\nQue vida Eu vou te dar\nSe a morte te alcan\u00e7ou pra te fazer perder e alguem te aconselhou a desistir pra te deter\nSe tu confias na Minha palavra, Eu te digo ent\u00e3o cr\u00ea, cr\u00ea, n\u00e3o temas e cr\u00ea\n\n\n//\n\n#SomosFeitosDeSonhos #SaraEvelyn #Ent\u00e3oCr\u00ea"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28884",
                "likeCount": "3692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oCWrfjf1E0ZjFmb96JoeuJFKgCo",
            "id": "SOq1wEDp8p4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T23:35:14Z",
                "channelId": "UCen1ZdAHXZWPQL__T6n1qcg",
                "title": "Lives do JJ - Merge Fellas: Itallian Brainrot #gameplay",
                "description": "Live todos os dias!!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOq1wEDp8p4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOq1wEDp8p4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOq1wEDp8p4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOq1wEDp8p4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOq1wEDp8p4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jogamos o Jogo",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Lives do JJ - Merge Fellas: Itallian Brainrot #gameplay",
                    "description": "Live todos os dias!!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "358574",
                "likeCount": "7048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "koODC1WQXwZY07I4k5YsJq8gOLs",
            "id": "NFNfiT-DWYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T13:50:27Z",
                "channelId": "UC3HAFIOd1GITlm8aiysyxxA",
                "title": "The Calling - Wherever You Will Go (Lyrics)",
                "description": "\ud83c\udfb8The Calling - Wherever You Will Go (Lyrics)\n\ud83e\ude90Download / Stream: https://open.spotify.com/track/5QpaGzWp0hwB5faV8dkbAz\n\ud83d\udd14 Subscribe and click the bell to stay updated on the best Lyrics / Lyric Videos from Soft Rock Land\n\n\u2b50The Calling \n http://thecallingband.com\n\n.........\n\ud83c\udfa4 Lyrics:  The Calling - Wherever You Will Go\n\nSo lately, been wondering\nWho will be there to take my place\nWhen I'm gone, you'll need love\nTo light the shadows on your face\n\nIf a great wave shall fall\nIt'd fall upon us all\nAnd between the sand and stone\nCould you make it on your own?\n\nIf I could, then I would\nI'll go wherever you will go\nWay up high or down low\nI'll go wherever you will go\n\nAnd maybe, I'll find out\nThe way to make it back someday\nTo watch you, to guide you\nThrough the darkest of your days\n\nIf a great wave shall fall\nIt'd fall upon us all\nWell, then I hope there's someone out there\nWho can bring me back to you\n\nIf I could, then I would\nI'll go wherever you will go\nWay up high or down low\nI'll go wherever you will go\n\nRun away with my heart\nRun away with my hope\nRun away with my love\n\nI know now, just quite how\nMy life and love might still go on\nIn your heart, in your mind\nI'll stay with you for all of time\n\nIf I could, then I would\nI'll go wherever you will go\nWay up high or down low\nI'll go wherever you will go\n\nIf I could turn back time\nI'll go wherever you will go\nIf I could make you mine\nI'll go wherever you will go\n\nI'll go wherever you will go\n\n\nSoft Rock Land \ud83c\udfb8\ud83c\udf0c\nYour Ultimate Destination For Soft Rock Music With Lyrics!\n\n#thecalling #whereeveryouwillgo #lyrics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFNfiT-DWYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFNfiT-DWYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFNfiT-DWYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFNfiT-DWYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFNfiT-DWYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soft Rock Land",
                "tags": [
                    "wherever you will go",
                    "wherever you will go lyrics",
                    "lyrics wherever you will go",
                    "the calling",
                    "lyrics",
                    "the calling wherever you will go",
                    "wherever you will go the calling",
                    "the calling wherever you will go lyrics",
                    "lyrics the calling wherever you will go",
                    "the calling lyrics",
                    "lyrics the calling",
                    "the calling lyrics wherever you will go",
                    "wherever you will go lyrics the calling",
                    "lyrics wherever you will go the calling",
                    "wherever you will go the calling lyrics",
                    "pop",
                    "music",
                    "hits",
                    "songs"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Calling - Wherever You Will Go (Lyrics)",
                    "description": "\ud83c\udfb8The Calling - Wherever You Will Go (Lyrics)\n\ud83e\ude90Download / Stream: https://open.spotify.com/track/5QpaGzWp0hwB5faV8dkbAz\n\ud83d\udd14 Subscribe and click the bell to stay updated on the best Lyrics / Lyric Videos from Soft Rock Land\n\n\u2b50The Calling \n http://thecallingband.com\n\n.........\n\ud83c\udfa4 Lyrics:  The Calling - Wherever You Will Go\n\nSo lately, been wondering\nWho will be there to take my place\nWhen I'm gone, you'll need love\nTo light the shadows on your face\n\nIf a great wave shall fall\nIt'd fall upon us all\nAnd between the sand and stone\nCould you make it on your own?\n\nIf I could, then I would\nI'll go wherever you will go\nWay up high or down low\nI'll go wherever you will go\n\nAnd maybe, I'll find out\nThe way to make it back someday\nTo watch you, to guide you\nThrough the darkest of your days\n\nIf a great wave shall fall\nIt'd fall upon us all\nWell, then I hope there's someone out there\nWho can bring me back to you\n\nIf I could, then I would\nI'll go wherever you will go\nWay up high or down low\nI'll go wherever you will go\n\nRun away with my heart\nRun away with my hope\nRun away with my love\n\nI know now, just quite how\nMy life and love might still go on\nIn your heart, in your mind\nI'll stay with you for all of time\n\nIf I could, then I would\nI'll go wherever you will go\nWay up high or down low\nI'll go wherever you will go\n\nIf I could turn back time\nI'll go wherever you will go\nIf I could make you mine\nI'll go wherever you will go\n\nI'll go wherever you will go\n\n\nSoft Rock Land \ud83c\udfb8\ud83c\udf0c\nYour Ultimate Destination For Soft Rock Music With Lyrics!\n\n#thecalling #whereeveryouwillgo #lyrics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295680",
                "likeCount": "1115",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HaLZWe0sNRxbhoKudDlXCGG6onY",
            "id": "gu9lRmbUwzs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T12:31:03Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Turma de Kass e KR viajou 10.000.000 de blocos",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gu9lRmbUwzs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gu9lRmbUwzs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gu9lRmbUwzs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gu9lRmbUwzs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gu9lRmbUwzs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Turma de Kass e KR viajou 10.000.000 de blocos",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142332",
                "likeCount": "3543",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "82"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X4lA8LiEwNxHKBapYwWiTiKk7X0",
            "id": "ytkZ5557Bu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T15:01:51Z",
                "channelId": "UCi-8y6W4Ks1duHmKfBIgdsQ",
                "title": "Traia V\u00e9ia - A For\u00e7a do Amor / S\u00f3 Pensando em Voc\u00ea | DVD Traia Ac\u00fastico",
                "description": "Ou\u00e7a \"Traia Ac\u00fastico\" nas plataformas digitais: https://distro.ffm.to/traia_acustico\n\nNos sigam nas redes sociais:\n\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://www.instagram.com/traiaveiaoficial/\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@traiaveia\n\ud83d\udcf2 Facebook: https://www.facebook.com/traiaveiaoficial/\n\u25b6\ufe0f Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCi-8y6W4Ks1duHmKfBIgdsQ\n\ud83c\udf0e Site: https://traiaveia.com.br/\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://www.instagram.com/centraltraiaveia/\n\ud83d\udcf1Whatsapp: https://chat.whatsapp.com/Fl6sNG4YmRc6wQdDqqWCc7\n\nA For\u00e7a do Amor / S\u00f3 Pensando em Voc\u00ea \n(Cleberson Horsth / Lia Soares / Ronaldo Bastos)\n\nAbriu minha vis\u00e3o o jeito que o amor\nTocando o p\u00e9 no ch\u00e3o, alcan\u00e7a as estrelas\nTem poder de mover as montanhas\nQuando quer acontecer, derruba as barreiras\n\nPara o amor n\u00e3o existem fronteiras\nTem a presa quando quer\nN\u00e3o tem hora de chegar\nE n\u00e3o vai embora\n\nChamou minha aten\u00e7\u00e3o a for\u00e7a do amor\nQue \u00e9 livre pra voar, durar para sempre\nQuer voar, navegar outros mares\nD\u00e1 um tempo sem se ver mas n\u00e3o se separa\n\nA saudade vem\nQuando v\u00ea n\u00e3o tem volta\nMesmo quando eu quis morrer\nDe ci\u00fame de voc\u00ea, voc\u00ea me fez falta\n\nSei, n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de aceitar\nSe n\u00e3o sou mais um a negar\nA gente n\u00e3o pode impedir\nSe a vida cansou de ensinar\nSei que o amor nos d\u00e1 asa\nMas volta pra casa\n\nSei, n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de aceitar\nSe n\u00e3o sou mais um a negar\nA gente n\u00e3o pode impedir\nSe a vida cansou de ensinar\nSei que o amor nos d\u00e1 asa\nMas volta pra casa\n\nRecorda\u00e7\u00f5es n\u00e3o param\nDe atormentar minha cabe\u00e7a com o que passou\nNossa hist\u00f3ria\nFica na minha mem\u00f3ria como um filme que marcou\nMe faz questionar\nSe tudo o que n\u00f3s vivemos juntos acabou\n\nVoc\u00ea foi embora\nMas deixou uma saudade e, com ela, a solid\u00e3o\nQue me apavora\nQue maltrata e machuca o meu cora\u00e7\u00e3o\nQue sofre por n\u00e3o ter\nA felicidade que est\u00e1 em suas m\u00e3os\n\nE quanto tempo mais\nVoc\u00ea vai demorar pra refletir sobre a nossa rela\u00e7\u00e3o?\nO teu sil\u00eancio traz\nO desespero, e eu j\u00e1 n\u00e3o aguento essa sua indecis\u00e3o\nEu preciso dar um tempo pro meu cora\u00e7\u00e3o\n\nJ\u00e1 chorei pra valer\nS\u00f3 pensando em voc\u00ea\n\u00c9 in\u00fatil tentar te esquecer, yeah\nPosso at\u00e9 disfar\u00e7ar\nQue deixei de te amar (de te amar, de te amar)\nS\u00f3 que a minha vida n\u00e3o tem gra\u00e7a sem voc\u00ea\nOh, oh\n\nJ\u00e1 chorei pra valer\nS\u00f3 pensando em voc\u00ea\n\u00c9 in\u00fatil tentar te esquecer, yeah\nPosso at\u00e9 disfar\u00e7ar\nQue deixei de te amar (de te amar, de te amar)\nS\u00f3 que a minha vida n\u00e3o tem gra\u00e7a sem voc\u00ea\nOh, oh\n\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProduzido e Arranjado por Dudu Borges\nGravado ao Vivo no Quinta do Embaixador\nRealiza\u00e7\u00e3o: Show Mix\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Claudio Abuchaim\nT\u00e9cnico Studio VIP: Lucca Bruno/ Aram Wesley\nEdi\u00e7\u00e3o digital de \u00e1udio: Lucca Bruno\nDrum Tech: Carlinhos Webber\nUnidade M\u00f3vel de \u00c1udio: Epah\nT\u00e9cnico de Sistema e RF: Guilherme Batoh\nEngenheiro de P.A.: Anderson Lopes\nEngenheiro de Monitor: Fernando Moraes\nCoordena\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Rodrigo Guess\n \nProduzido por VIP FILMS\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Breno Wallace\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: VIP FILMS (Breno Wallace, Dudu Borges) / Studio Criativo\nCen\u00f3grafa: Carla Miguez\nCen\u00f3grafo: R\u00f4mulo Milanese\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marcos Aur\u00e9lio / Junior Nom\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Junior Nom\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Marioo\nLight Designer: Andr\u00e9 Bezerra\nProgramadores: Edvandro Garcia\nFot\u00f3grafo: Rubens Cerqueira\nFot\u00f3grafa: Iris Alves\nCoordenador Geral e Supervis\u00e3o de V\u00eddeo: Rafael Maia\nColor Grading: Breno Wallace\nEdi\u00e7\u00e3o: VIP FILMS\nFinaliza\u00e7\u00e3o: VIP FILMS\nLoggagem: Guilherme Bertoldo\nMaquiagem: Ana Pacelli\n \n \nSHOW MIX\nManager: Marco Aur\u00e9lio / Rodrigo Redoschi\nDiretor Marketing: Henrique Barros\nMarketing Digital: F\u00e1brica de Hits\nDesigner: Alex J\u00fanior (@agenciadesplugada)\nAssessoria de Imprensa: Caldi Comunica\u00e7\u00e3o\nDiretor Comercial: Toninho Duettos\nFinanceira: Priscylla Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Sabi\u00e1 Fabian Cardoso\n\n\n\ud83d\udcf1Contato para Shows: (11) 97102-7750\n\ud83d\udcf1Contato para Publicidade:  (11) 97102-7750",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ytkZ5557Bu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ytkZ5557Bu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ytkZ5557Bu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ytkZ5557Bu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ytkZ5557Bu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Traia V\u00e9ia",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Traia V\u00e9ia - A For\u00e7a do Amor / S\u00f3 Pensando em Voc\u00ea | DVD Traia Ac\u00fastico",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Traia Ac\u00fastico\" nas plataformas digitais: https://distro.ffm.to/traia_acustico\n\nNos sigam nas redes sociais:\n\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://www.instagram.com/traiaveiaoficial/\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@traiaveia\n\ud83d\udcf2 Facebook: https://www.facebook.com/traiaveiaoficial/\n\u25b6\ufe0f Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCi-8y6W4Ks1duHmKfBIgdsQ\n\ud83c\udf0e Site: https://traiaveia.com.br/\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://www.instagram.com/centraltraiaveia/\n\ud83d\udcf1Whatsapp: https://chat.whatsapp.com/Fl6sNG4YmRc6wQdDqqWCc7\n\nA For\u00e7a do Amor / S\u00f3 Pensando em Voc\u00ea \n(Cleberson Horsth / Lia Soares / Ronaldo Bastos)\n\nAbriu minha vis\u00e3o o jeito que o amor\nTocando o p\u00e9 no ch\u00e3o, alcan\u00e7a as estrelas\nTem poder de mover as montanhas\nQuando quer acontecer, derruba as barreiras\n\nPara o amor n\u00e3o existem fronteiras\nTem a presa quando quer\nN\u00e3o tem hora de chegar\nE n\u00e3o vai embora\n\nChamou minha aten\u00e7\u00e3o a for\u00e7a do amor\nQue \u00e9 livre pra voar, durar para sempre\nQuer voar, navegar outros mares\nD\u00e1 um tempo sem se ver mas n\u00e3o se separa\n\nA saudade vem\nQuando v\u00ea n\u00e3o tem volta\nMesmo quando eu quis morrer\nDe ci\u00fame de voc\u00ea, voc\u00ea me fez falta\n\nSei, n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de aceitar\nSe n\u00e3o sou mais um a negar\nA gente n\u00e3o pode impedir\nSe a vida cansou de ensinar\nSei que o amor nos d\u00e1 asa\nMas volta pra casa\n\nSei, n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de aceitar\nSe n\u00e3o sou mais um a negar\nA gente n\u00e3o pode impedir\nSe a vida cansou de ensinar\nSei que o amor nos d\u00e1 asa\nMas volta pra casa\n\nRecorda\u00e7\u00f5es n\u00e3o param\nDe atormentar minha cabe\u00e7a com o que passou\nNossa hist\u00f3ria\nFica na minha mem\u00f3ria como um filme que marcou\nMe faz questionar\nSe tudo o que n\u00f3s vivemos juntos acabou\n\nVoc\u00ea foi embora\nMas deixou uma saudade e, com ela, a solid\u00e3o\nQue me apavora\nQue maltrata e machuca o meu cora\u00e7\u00e3o\nQue sofre por n\u00e3o ter\nA felicidade que est\u00e1 em suas m\u00e3os\n\nE quanto tempo mais\nVoc\u00ea vai demorar pra refletir sobre a nossa rela\u00e7\u00e3o?\nO teu sil\u00eancio traz\nO desespero, e eu j\u00e1 n\u00e3o aguento essa sua indecis\u00e3o\nEu preciso dar um tempo pro meu cora\u00e7\u00e3o\n\nJ\u00e1 chorei pra valer\nS\u00f3 pensando em voc\u00ea\n\u00c9 in\u00fatil tentar te esquecer, yeah\nPosso at\u00e9 disfar\u00e7ar\nQue deixei de te amar (de te amar, de te amar)\nS\u00f3 que a minha vida n\u00e3o tem gra\u00e7a sem voc\u00ea\nOh, oh\n\nJ\u00e1 chorei pra valer\nS\u00f3 pensando em voc\u00ea\n\u00c9 in\u00fatil tentar te esquecer, yeah\nPosso at\u00e9 disfar\u00e7ar\nQue deixei de te amar (de te amar, de te amar)\nS\u00f3 que a minha vida n\u00e3o tem gra\u00e7a sem voc\u00ea\nOh, oh\n\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProduzido e Arranjado por Dudu Borges\nGravado ao Vivo no Quinta do Embaixador\nRealiza\u00e7\u00e3o: Show Mix\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Claudio Abuchaim\nT\u00e9cnico Studio VIP: Lucca Bruno/ Aram Wesley\nEdi\u00e7\u00e3o digital de \u00e1udio: Lucca Bruno\nDrum Tech: Carlinhos Webber\nUnidade M\u00f3vel de \u00c1udio: Epah\nT\u00e9cnico de Sistema e RF: Guilherme Batoh\nEngenheiro de P.A.: Anderson Lopes\nEngenheiro de Monitor: Fernando Moraes\nCoordena\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Rodrigo Guess\n \nProduzido por VIP FILMS\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Breno Wallace\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: VIP FILMS (Breno Wallace, Dudu Borges) / Studio Criativo\nCen\u00f3grafa: Carla Miguez\nCen\u00f3grafo: R\u00f4mulo Milanese\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marcos Aur\u00e9lio / Junior Nom\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Junior Nom\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Marioo\nLight Designer: Andr\u00e9 Bezerra\nProgramadores: Edvandro Garcia\nFot\u00f3grafo: Rubens Cerqueira\nFot\u00f3grafa: Iris Alves\nCoordenador Geral e Supervis\u00e3o de V\u00eddeo: Rafael Maia\nColor Grading: Breno Wallace\nEdi\u00e7\u00e3o: VIP FILMS\nFinaliza\u00e7\u00e3o: VIP FILMS\nLoggagem: Guilherme Bertoldo\nMaquiagem: Ana Pacelli\n \n \nSHOW MIX\nManager: Marco Aur\u00e9lio / Rodrigo Redoschi\nDiretor Marketing: Henrique Barros\nMarketing Digital: F\u00e1brica de Hits\nDesigner: Alex J\u00fanior (@agenciadesplugada)\nAssessoria de Imprensa: Caldi Comunica\u00e7\u00e3o\nDiretor Comercial: Toninho Duettos\nFinanceira: Priscylla Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Sabi\u00e1 Fabian Cardoso\n\n\n\ud83d\udcf1Contato para Shows: (11) 97102-7750\n\ud83d\udcf1Contato para Publicidade:  (11) 97102-7750"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36944",
                "likeCount": "610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6CTifsoLru_IG1eCAMlpJ_Cd8Hk",
            "id": "MqXwUDUU7FY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T22:15:01Z",
                "channelId": "UCUaUhkLyJCgVOMB8YOKSN8g",
                "title": "ME CHAMARAM PRA CUIDAR DE UM CACHORRO MAS... ISSO N\u00c3O \u00c9 UM CACHORRO...",
                "description": "Trabalhando de CLT mas agora sendo cuidadora de pets. Dessa vez me chamaram pra cuidar de um cachorro que na verdade... n\u00e3o era bem um cachorro.\n\nObrigada por assistir :)\nJogo: petsitting \n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MqXwUDUU7FY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MqXwUDUU7FY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MqXwUDUU7FY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MqXwUDUU7FY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MqXwUDUU7FY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Guima",
                "tags": [
                    "guima",
                    "play guima",
                    "play guiminha",
                    "play quina",
                    "quina",
                    "guiminha",
                    "jogos",
                    "games",
                    "jogos gratuito",
                    "gratuito",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ME CHAMARAM PRA CUIDAR DE UM CACHORRO MAS... ISSO N\u00c3O \u00c9 UM CACHORRO...",
                    "description": "Trabalhando de CLT mas agora sendo cuidadora de pets. Dessa vez me chamaram pra cuidar de um cachorro que na verdade... n\u00e3o era bem um cachorro.\n\nObrigada por assistir :)\nJogo: petsitting \n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65521",
                "likeCount": "2085",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "720"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2x_eXgqd22H0w27VLnnfJlJNXdk",
            "id": "uXwuvFtfFzc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T00:00:06Z",
                "channelId": "UCeqztLDJA-jpiHYiz9kvR_g",
                "title": "Entretenimento - Leozinho ZS feat. MC IG (DVD MAESTRO DAS FAVELAS)",
                "description": "Instagram: @MCLeozinhoZS \n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nArtista:  MC Leozinho ZS E MC IG\nM\u00fasica: ENTRETENIMENTO \nProdutores Musical: DJ OREIA\n\nEste \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do YouTube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\n\u00c9oZSQueT\u00e1  \u00ae\n\n#mcleozinhozs #mcig",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXwuvFtfFzc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXwuvFtfFzc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXwuvFtfFzc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXwuvFtfFzc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXwuvFtfFzc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Leozinho ZS",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Entretenimento - Leozinho ZS feat. MC IG (DVD MAESTRO DAS FAVELAS)",
                    "description": "Instagram: @MCLeozinhoZS \n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nArtista:  MC Leozinho ZS E MC IG\nM\u00fasica: ENTRETENIMENTO \nProdutores Musical: DJ OREIA\n\nEste \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do YouTube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\n\u00c9oZSQueT\u00e1  \u00ae\n\n#mcleozinhozs #mcig"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25094",
                "likeCount": "1487",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "htZA66io3kmEYBtZ61Rf0M8OpEs",
            "id": "kWLXIaExxDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T17:30:12Z",
                "channelId": "UCHuZmQ0lSW8TG81dVZZh5rw",
                "title": "SKATE 4 - O INICIO com a maior MEGA RAMPA (mundo aberto)",
                "description": "Finalmente lan\u00e7ou o novo Skate 4 (Skate.) E j\u00e1 comecei fazendo as maiores rampas de todas! \n\nV\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWLXIaExxDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWLXIaExxDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWLXIaExxDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWLXIaExxDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWLXIaExxDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LipaoGamer",
                "tags": [
                    "lipao",
                    "lipaogamer",
                    "lipao gamer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SKATE 4 - O INICIO com a maior MEGA RAMPA (mundo aberto)",
                    "description": "Finalmente lan\u00e7ou o novo Skate 4 (Skate.) E j\u00e1 comecei fazendo as maiores rampas de todas! \n\nV\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87189",
                "likeCount": "2929",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kvwz9SKrsUyAY9MUXTvcpEZ8Caw",
            "id": "tl2luF-JRlU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T03:59:06Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "CHAEYOUNG \u201cSHOOT (Firecracker)\u201d M/V",
                "description": "CHAEYOUNG \u201cSHOOT (Firecracker)\u201d M/V\n\nCHAEYOUNG THE FIRST ALBUM\n\"LIL FANTASY vol.1\"\n\n\ud83c\udff0[LIL FANTASY vol.1] Pre-Save & Pre-Order\ud83c\udff0\nCHAEYOUNG.lnk.to/LILFANTASYvol.1\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #CHAEYOUNG #LIL_FANTASY_vol1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tl2luF-JRlU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tl2luF-JRlU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tl2luF-JRlU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tl2luF-JRlU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tl2luF-JRlU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "TWICE",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4",
                    "\ucc44\uc601",
                    "CHAEYOUNG",
                    "LIL FANTASY vol.1",
                    "SHOOT (Firecracker)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "CHAEYOUNG \u201cSHOOT (Firecracker)\u201d M/V",
                    "description": "CHAEYOUNG \u201cSHOOT (Firecracker)\u201d M/V\n\nCHAEYOUNG THE FIRST ALBUM\n\"LIL FANTASY vol.1\"\n\n\ud83c\udff0[LIL FANTASY vol.1] Pre-Save & Pre-Order\ud83c\udff0\nCHAEYOUNG.lnk.to/LILFANTASYvol.1\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #CHAEYOUNG #LIL_FANTASY_vol1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1113325",
                "likeCount": "199066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21916"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YeiED4XXZG4U48x3Gf_AziaLFbE",
            "id": "8B_JfOMWTkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T15:15:03Z",
                "channelId": "UC_-3r_DbpZvl7jfAH-8uLbg",
                "title": "COMO SOBREVIVER DIAS INFINITOS NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15 e 18h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: bayo@xpinfluence.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B_JfOMWTkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B_JfOMWTkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B_JfOMWTkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B_JfOMWTkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B_JfOMWTkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bayo",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "sobreviva 99 noites na floresta",
                    "99 dias na floresta",
                    "sobreviva na floresta roblox",
                    "como zerar 99 noites na floresta",
                    "99 noites",
                    "roblox",
                    "roblox game",
                    "99 NIGHTS IN THE FOREST"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMO SOBREVIVER DIAS INFINITOS NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15 e 18h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: bayo@xpinfluence.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150522",
                "likeCount": "3527",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "317"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}