{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "TG6hbfnhedFVBxi7tW0vafrePqY",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LOHeOPvOWG6RZvHzvUZc0M-cKGI",
            "id": "Slox30a7LV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T00:00:32Z",
                "channelId": "UC1R8FARF5_LKkZ-w05Yqwug",
                "title": "Silvestre Dangond, Juancho De La Espriella - Volvamos a Ser Novios (Official Video)",
                "description": "Music video by Silvestre Dangond, Juancho De La Espriella performing Volvamos a Ser Novios (Official Video).(C) 2025 Music Dreams Corp. Distributed by Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Slox30a7LV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Slox30a7LV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Slox30a7LV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Slox30a7LV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Slox30a7LV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SilvestreDangondVEVO",
                "tags": [
                    "Latin",
                    "Silvestre Dangond Juancho de La Espriella",
                    "Tropical",
                    "Volvamos Ser Novios"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Silvestre Dangond, Juancho De La Espriella - Volvamos a Ser Novios (Official Video)",
                    "description": "Music video by Silvestre Dangond, Juancho De La Espriella performing Volvamos a Ser Novios (Official Video).(C) 2025 Music Dreams Corp. Distributed by Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118430",
                "likeCount": "3525",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lxi1JOmY9g914w8ikyy1HZOsudg",
            "id": "DZdxLgepr7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T01:00:06Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Contratamos Un Ex Enemigo Para Capturar Una Infiltrada",
                "description": "LasCojoAventuras \n\n\u00a1No se pierdan la oportunidad de participar en el sorteo! Descarga Doomsday: Last Survivors aqu\u00ed: https://dls.igg.com/event/giveaway/?key=es/RDjavi\n\nEn el video de hoy contratamos un Ex enemigo para capturar una infiltrada que nos hizo la maldad mas grande de los ultimos tiempos \n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#enemigo #infiltrada\n #autos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "agentes",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision",
                    "corredor",
                    "awd",
                    "tortura",
                    "traidora",
                    "contrarios",
                    "ex enemigo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Contratamos Un Ex Enemigo Para Capturar Una Infiltrada",
                    "description": "LasCojoAventuras \n\n\u00a1No se pierdan la oportunidad de participar en el sorteo! Descarga Doomsday: Last Survivors aqu\u00ed: https://dls.igg.com/event/giveaway/?key=es/RDjavi\n\nEn el video de hoy contratamos un Ex enemigo para capturar una infiltrada que nos hizo la maldad mas grande de los ultimos tiempos \n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#enemigo #infiltrada\n #autos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1620626",
                "likeCount": "123881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PcWMHaTMrJB5p7ZxxXy-Bwk_SJA",
            "id": "cgakzuLFa50",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T17:01:06Z",
                "channelId": "UCNbwAysZuJmp15FE67O_9qA",
                "title": "\u00bfQui\u00e9n Tiene el Outfit M\u00e1s Caro? Vs Nicole Amado",
                "description": "http://troyaclothing.com/\n\n\nMateo: https://www.instagram.com/mateomedinak/\nDaniel Navarro: https://www.instagram.com/daniellnavarroo/\nNicole Amado: https://www.instagram.com/amadorat/\nSofiamood: https://www.instagram.com/sofiamood/\nKksrl14: https://www.instagram.com/p/DGwhXgMM24X/\nHernan Pulido: https://www.instagram.com/soyhernanpulidoc/\nEmily Rococo: https://www.instagram.com/emilyrococo/\nMicke: https://www.instagram.com/mickeholguinbello\nMartin: https://www.instagram.com/martin.cuadrosg/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andresitow",
                "tags": [
                    "nicole amado",
                    "nicole amado reacciona a big soto",
                    "nicole amador",
                    "nicole amado tiktok",
                    "nicole amadorat",
                    "nicole amado y big soto",
                    "andresitow",
                    "andresosky",
                    "citas a ciegas",
                    "cita",
                    "tik tok",
                    "tik toks virales",
                    "bogota",
                    "colombia",
                    "citas a ciega",
                    "cita a ciegas",
                    "elegir cita",
                    "solteras",
                    "tendencias",
                    "tinder bogota",
                    "citas colombia",
                    "la casa de los famosos",
                    "explota el globo",
                    "encuentra pareja",
                    "onecoin",
                    "video de citas",
                    "nicol amado",
                    "big soto trainer",
                    "big soto vs 50",
                    "clip tik tok",
                    "experimento social",
                    "amor"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfQui\u00e9n Tiene el Outfit M\u00e1s Caro? Vs Nicole Amado",
                    "description": "http://troyaclothing.com/\n\n\nMateo: https://www.instagram.com/mateomedinak/\nDaniel Navarro: https://www.instagram.com/daniellnavarroo/\nNicole Amado: https://www.instagram.com/amadorat/\nSofiamood: https://www.instagram.com/sofiamood/\nKksrl14: https://www.instagram.com/p/DGwhXgMM24X/\nHernan Pulido: https://www.instagram.com/soyhernanpulidoc/\nEmily Rococo: https://www.instagram.com/emilyrococo/\nMicke: https://www.instagram.com/mickeholguinbello\nMartin: https://www.instagram.com/martin.cuadrosg/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "480438",
                "likeCount": "18910",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "542"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4qlEp66DYPlnhmyUHgn4xj8Kejc",
            "id": "8OmVVdapouU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T19:36:50Z",
                "channelId": "UCV4xOVpbcV8SdueDCOxLXtQ",
                "title": "ADIOS AMIGO CURLY - Fernanfloo",
                "description": "Homenaje para mi amigo CURLY, te recordaremos por siempre CRACK!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernanfloo",
                "tags": [
                    "fernanfloo",
                    "fernan",
                    "curly",
                    "descansa en paz",
                    "rip",
                    "r.i.p",
                    "d.e.p",
                    "dep",
                    "love",
                    "rest in peace",
                    "mascota",
                    "fiel amigo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADIOS AMIGO CURLY - Fernanfloo",
                    "description": "Homenaje para mi amigo CURLY, te recordaremos por siempre CRACK!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7223117",
                "likeCount": "1387799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "157467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4ZOkFwHaqXU5aInzFNf0n37D61s",
            "id": "Vsb8lSYC9WE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:21:02Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "BARCELONA SENTENCIA LA LIGA al GANAR EL CL\u00c1SICO 4-3 vs REAL MADRID. HAT TRICK DE MBAPP\u00c9 | RESUMEN",
                "description": "Barcelona gan\u00f3 un Cl\u00e1sico hist\u00f3rico 4-3 ante el Real Madrid y sentencia La Liga. Kylian Mbapp\u00e9 marc\u00f3 un Hat Trick y supera a Lewandowski en la carrera por el Pichichi. #realmadrid #barcelona #elclasico | ESPN Deportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vsb8lSYC9WE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vsb8lSYC9WE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vsb8lSYC9WE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vsb8lSYC9WE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vsb8lSYC9WE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "barcelona",
                    "real madrid",
                    "mbappe",
                    "el clasico",
                    "espn deportes",
                    "espn mexico",
                    "espn",
                    "real madrid vs barcelona",
                    "barcelona vs real madrid",
                    "gol mbappe",
                    "real madrid cf",
                    "real madrid highlights",
                    "fc barcelona",
                    "resumen barcelona",
                    "la liga",
                    "futbol",
                    "el clasico highlights",
                    "barcelona real madrid",
                    "highlights",
                    "resumen barcelona vs real madrid",
                    "fc barcelona vs real madrid",
                    "kylian mbappe",
                    "madrid",
                    "mbappe real madrid",
                    "hat trick mbappe",
                    "mbappe hat trick",
                    "doblete raphinha",
                    "lamine yamal",
                    "resumen el clasico"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA SENTENCIA LA LIGA al GANAR EL CL\u00c1SICO 4-3 vs REAL MADRID. HAT TRICK DE MBAPP\u00c9 | RESUMEN",
                    "description": "Barcelona gan\u00f3 un Cl\u00e1sico hist\u00f3rico 4-3 ante el Real Madrid y sentencia La Liga. Kylian Mbapp\u00e9 marc\u00f3 un Hat Trick y supera a Lewandowski en la carrera por el Pichichi. #realmadrid #barcelona #elclasico | ESPN Deportes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5236645",
                "likeCount": "57413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8730"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vMDwoA1JUcQ30yo3ijkvYkI9IX4",
            "id": "j_IByax8VNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T00:58:32Z",
                "channelId": "UC7reVxszq0o_wCXFtfJbIcA",
                "title": "Reto de hermanos en el d\u00eda de la madre",
                "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nComo les contamos al final del video\u2026Mau y Ricky tienen canci\u00f3n nuevaaaa!! \nSe llama Saman\u00e1, sale el 22 de mayo y ya pueden hacer presave. Sabemos que La Tribu la va a amar.\nAqu\u00ed les dejamos el link: https://WML.link/samana-MauyRickyxDannyOceanxYorghaki\n\nExtra\u00f1\u00e1bamos hacer estos challenges\u2026 cu\u00e1ntos a\u00f1os pasaron?? Wow.\n\nBueno, lo importante es que volvimos, y nos morimos de la risa haciendo esta din\u00e1mica con nuestras mam\u00e1s y puede que no estemos de acuerdo en algunas respuestas...peero disfrutar juntos siempre es un regalooo.\n\nQui\u00e9n es el m\u00e1s dram\u00e1tico cuando est\u00e1 enfermo? Qui\u00e9n ha llorado por alguien que no val\u00eda la pena o qui\u00e9n se roba la ropa de los dem\u00e1s\u2026? Fueron solo algunas de las preguntas, que por cierto (no  fueron pensadas a prop\u00f3sito jaja)\n\nEspero que se r\u00edan tanto como nosotros haciendo el video.\n\nA todas las mam\u00e1s que han estado desde el principio (las que nos vieron crecer y crecieron con nosotros) las admiramos, las amamos y les damos gracias.\nY a mi esposa Evaluna\u2026 que es el coraz\u00f3n y la columna vertebral de nuestro hogar: gracias por tu labor tan preciosa y sagrada.\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camilo y Evaluna",
                "tags": [
                    "camilo y evaluna",
                    "camilo",
                    "evaluna",
                    "camilo echeverry",
                    "evaluna montaner",
                    "trending",
                    "viral",
                    "reaction",
                    "reaccion",
                    "amor",
                    "instagram",
                    "shorts",
                    "4k",
                    "spanish",
                    "viral video",
                    "indigo",
                    "amaranto",
                    "youtube shorts",
                    "youtube channel",
                    "video",
                    "musica romantica",
                    "music",
                    "m\u00fasica",
                    "musica",
                    "vevo",
                    "4k video",
                    "miami",
                    "usa",
                    "pareja"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Reto de hermanos en el d\u00eda de la madre",
                    "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nComo les contamos al final del video\u2026Mau y Ricky tienen canci\u00f3n nuevaaaa!! \nSe llama Saman\u00e1, sale el 22 de mayo y ya pueden hacer presave. Sabemos que La Tribu la va a amar.\nAqu\u00ed les dejamos el link: https://WML.link/samana-MauyRickyxDannyOceanxYorghaki\n\nExtra\u00f1\u00e1bamos hacer estos challenges\u2026 cu\u00e1ntos a\u00f1os pasaron?? Wow.\n\nBueno, lo importante es que volvimos, y nos morimos de la risa haciendo esta din\u00e1mica con nuestras mam\u00e1s y puede que no estemos de acuerdo en algunas respuestas...peero disfrutar juntos siempre es un regalooo.\n\nQui\u00e9n es el m\u00e1s dram\u00e1tico cuando est\u00e1 enfermo? Qui\u00e9n ha llorado por alguien que no val\u00eda la pena o qui\u00e9n se roba la ropa de los dem\u00e1s\u2026? Fueron solo algunas de las preguntas, que por cierto (no  fueron pensadas a prop\u00f3sito jaja)\n\nEspero que se r\u00edan tanto como nosotros haciendo el video.\n\nA todas las mam\u00e1s que han estado desde el principio (las que nos vieron crecer y crecieron con nosotros) las admiramos, las amamos y les damos gracias.\nY a mi esposa Evaluna\u2026 que es el coraz\u00f3n y la columna vertebral de nuestro hogar: gracias por tu labor tan preciosa y sagrada.\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "453614",
                "likeCount": "27370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "865"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OFYzjEqyHqIgjsaSkFIn49T4PEA",
            "id": "8lk7pTCJiUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T19:44:38Z",
                "channelId": "UCAA2DI1N8trZoeo-46hEiCg",
                "title": "Canci\u00f3n Barcelona vs Real Madrid 4-3 (Parodia capaz (merengueton) - Alleh & Yorghaki)",
                "description": "Parodia Musical de Alleh & Yorghaki - capaz (merengueton) (visualizer)\nBarcelona vs Real Madrid 2025 4-3 La Liga - Like & Suscr\u00edbete! :D\n\nSeguime en Tiktok! https://www.tiktok.com/@_franmg\nSeguime en Instagram! https://instagram.com/fran\nSeguime en X! https://x.com/Fraaanchuuu\n\nSuscr\u00edbete! :D http://www.youtube.com/user/TheFranMG?sub_confirmation=1 muchos goles jaja\nSUSCRIBITE a mi NUEVO CANAL!! https://www.youtube.com/FranMG10?sub_confirmation=1\n\n\u00daNETE A MI CANAL AC\u00c1!! https://www.youtube.com/FranMG/join\n\nEl video cumple con los 4 factores de uso leg\u00edtimo:\n\n1. El prop\u00f3sito y el car\u00e1cter del uso: El uso es transformativo. Su significado es distinto, ya que es una parodia musical, y su objetivo es entretener.\n2. La naturaleza de la obra: Se utiliza material basado en hechos reales. El uso es leg\u00edtimo ya que podr\u00eda haber capturado las escenas hasta con un tel\u00e9fono m\u00f3vil.\n3. La cantidad y la relevancia del fragmento: No se muestra el partido entero que dura 96 minutos, sino que se usan clips cortos de 2 segundos. El video en total dura 3 minutos, una cifra mucho inferior a los 96 del partido.\n4. El efecto del uso en el valor o mercado potencial de la obra: El uso est\u00e1 lejos de hacer las veces de sustituto del partido. No afecta negativamente a la capacidad del propietario de rentabilizar su obra original. S\u00ed positivamente ya que promociona el partido en cuesti\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fran MG",
                "tags": [
                    "FC Barcelona (Football Team)",
                    "Real Madrid C.F. (Football Team)",
                    "barcelona",
                    "real",
                    "madrid",
                    "Real Madrid",
                    "Rap",
                    "clasico",
                    "2015",
                    "videoclip",
                    "futbol",
                    "messi",
                    "cristiano",
                    "ronaldo",
                    "letra",
                    "vs",
                    "barcelona vs real madrid",
                    "peleas",
                    "partido",
                    "completo",
                    "final",
                    "liga",
                    "parodia",
                    "parodia musical",
                    "musica",
                    "video",
                    "Bar\u00e7a",
                    "especial",
                    "cancion",
                    "goles",
                    "espn",
                    "gol",
                    "highlights",
                    "espa\u00f1ol",
                    "fc",
                    "resumen",
                    "football",
                    "soccer",
                    "fut",
                    "rap",
                    "en vivo",
                    "full",
                    "reaccion",
                    "mbappe",
                    "lamine yamal",
                    "fran mg",
                    "franmg",
                    "2025",
                    "tchouameni",
                    "4-3",
                    "mano",
                    "raphinha",
                    "yamal",
                    "capaz",
                    "merengueton",
                    "fermin",
                    "garcia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Canci\u00f3n Barcelona vs Real Madrid 4-3 (Parodia capaz (merengueton) - Alleh & Yorghaki)",
                    "description": "Parodia Musical de Alleh & Yorghaki - capaz (merengueton) (visualizer)\nBarcelona vs Real Madrid 2025 4-3 La Liga - Like & Suscr\u00edbete! :D\n\nSeguime en Tiktok! https://www.tiktok.com/@_franmg\nSeguime en Instagram! https://instagram.com/fran\nSeguime en X! https://x.com/Fraaanchuuu\n\nSuscr\u00edbete! :D http://www.youtube.com/user/TheFranMG?sub_confirmation=1 muchos goles jaja\nSUSCRIBITE a mi NUEVO CANAL!! https://www.youtube.com/FranMG10?sub_confirmation=1\n\n\u00daNETE A MI CANAL AC\u00c1!! https://www.youtube.com/FranMG/join\n\nEl video cumple con los 4 factores de uso leg\u00edtimo:\n\n1. El prop\u00f3sito y el car\u00e1cter del uso: El uso es transformativo. Su significado es distinto, ya que es una parodia musical, y su objetivo es entretener.\n2. La naturaleza de la obra: Se utiliza material basado en hechos reales. El uso es leg\u00edtimo ya que podr\u00eda haber capturado las escenas hasta con un tel\u00e9fono m\u00f3vil.\n3. La cantidad y la relevancia del fragmento: No se muestra el partido entero que dura 96 minutos, sino que se usan clips cortos de 2 segundos. El video en total dura 3 minutos, una cifra mucho inferior a los 96 del partido.\n4. El efecto del uso en el valor o mercado potencial de la obra: El uso est\u00e1 lejos de hacer las veces de sustituto del partido. No afecta negativamente a la capacidad del propietario de rentabilizar su obra original. S\u00ed positivamente ya que promociona el partido en cuesti\u00f3n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "581060",
                "likeCount": "24990",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1223"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "juTEB0hwMxKTR13JljYtiAg20SU",
            "id": "JISWWIEOUwE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T17:00:44Z",
                "channelId": "UCaebDKlsyWzHC7IaqI_qSyA",
                "title": "Shelow Shaq - Ta de Pinga (Video Oficial)",
                "description": "SHELOW SHAQ - \u201cTA DE PINGa\u201d\n\n\ud83c\udfac Grabado en el coraz\u00f3n del barrio, con flow, actitud y pura calle.\n\n\ud83c\udfa7 Esc\u00fachalo ahora en todas las plataformas digitales:\nSpotify | Apple Music | Deezer | Tidal | Amazon Music\n\ud83d\udd17  https://ffm.to/tadpinga.OYD\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete al canal oficial y activa la campana para no perderte nada:\n\ud83d\udc49 https://ffm.link/shelowshaqyoutube\n\n\ud83d\udcf2 Conecta con Shelow Shaq:\nInstagram: [@shelowshaq]\nTikTok: [@shelowshaqreal]\nFacebook: /shelowshaqoficial\n\n\n\n\ud83d\udccc .\u2117\u00a9 2025 EM Music Records  | All rights reserved. \nYoutube Channel powered by More Views LLC. The music video and sound recording is protected by the Content ID system. All rights reserved.\n\n#ShelowShaq #TaDePinga #VideoOficial #Estreno2025 #DembowRD #MusicaUrbana #Rep\u00fablicaDominicana",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JISWWIEOUwE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JISWWIEOUwE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JISWWIEOUwE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JISWWIEOUwE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JISWWIEOUwE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shelow Shaq",
                "tags": [
                    "'ta de pinga'",
                    "'shelow shaq'",
                    "'shelow shaq ta de pinga'",
                    "'dembow 2025'",
                    "'dembow dominicano'",
                    "'nuevo dembow'",
                    "'musica urbana 2025'",
                    "'video oficial dembow'",
                    "'estreno musical rd'",
                    "'musica de barrio'",
                    "'musica callejera'",
                    "'musica urbana dominicana'",
                    "'artista urbano rd'",
                    "'video viral urbano'",
                    "'lo nuevo de shelow shaq'",
                    "'musica viral 2025'",
                    "'top dembow 2025'",
                    "'latino urbano'",
                    "'musica dominicana'",
                    "'urbano 2025'"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Shelow Shaq - Ta de Pinga (Video Oficial)",
                    "description": "SHELOW SHAQ - \u201cTA DE PINGa\u201d\n\n\ud83c\udfac Grabado en el coraz\u00f3n del barrio, con flow, actitud y pura calle.\n\n\ud83c\udfa7 Esc\u00fachalo ahora en todas las plataformas digitales:\nSpotify | Apple Music | Deezer | Tidal | Amazon Music\n\ud83d\udd17  https://ffm.to/tadpinga.OYD\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete al canal oficial y activa la campana para no perderte nada:\n\ud83d\udc49 https://ffm.link/shelowshaqyoutube\n\n\ud83d\udcf2 Conecta con Shelow Shaq:\nInstagram: [@shelowshaq]\nTikTok: [@shelowshaqreal]\nFacebook: /shelowshaqoficial\n\n\n\n\ud83d\udccc .\u2117\u00a9 2025 EM Music Records  | All rights reserved. \nYoutube Channel powered by More Views LLC. The music video and sound recording is protected by the Content ID system. All rights reserved.\n\n#ShelowShaq #TaDePinga #VideoOficial #Estreno2025 #DembowRD #MusicaUrbana #Rep\u00fablicaDominicana"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "762882",
                "likeCount": "92952",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9FlXEPgEkb9KF8Ubf4iQ-MaPETQ",
            "id": "QrPLf0oymPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T20:00:06Z",
                "channelId": "UC9pMsxdCT2Z_6QwTxUaz9iw",
                "title": "Ian Cordova \"Linda Mujer\" Video Oficial",
                "description": "Y si quieres un castillo dorado eso te dar\u00e9\n\n#iancordova #rap #reggaeton #regionalmexicano \n\nGracias por el apoyo, s\u00edganme y escuchen mi m\u00fasica. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://awal.ffm.to/lindamujer\n\nInstagram-   / iancordovao.  .\nTikTok-  / ian.cordovaof.  .\nFacebook-  / profile.php  \nLinda mujer \n\nLinda mujer sabes que te amo de la cabeza a los pies y si quieres un castillo dorado eso te dar\u00e9 no te apures por m\u00ed bien tengo un \u00e1ngel que me ve \n\nven  no te dejo sola nomas por nomas dame un beso antes de  que salga a trabajar  \n\n\nTe miro al ratito en el mismo lugar prep\u00e1rate bien que te voy a robar robar robar robar \n\ncuando vuelva haremos de todo finos restaurantes pide a tu antojo mesero ve tr\u00e1eme la de sello rojo que quiero brindar mientras le miro bien sus ojos \nMientras le miro bien sus ojos \nv\u00e9ndame b\u00e1ilame hazme el amor  dime que tanto me amas mientras bailas reggeton pon un corridon luego canta mi canci\u00f3n que la neta me fascina cuando la oigo con tu voz \n\ny si quieres v\u00e1monos de fiesta que sobran billetes pa darle hasta que amanezca \n\ntenga esta ves manejas nomas no me raspes los rines en la banqueta \n\nbella y tambi\u00e9n coqueta me da risa mirarte como eres en la peda \nTe pones violenta \nMe amas pero te haces mensa \nQuieres ir a dar la vuelta y  disfrutar la noche entera  \ndices  hasta que amanezca hay que ver para crear \n\n\n\nVer pa crear como debe ser \n\ntengo ganas de robarte y ya tenerte de mujer para mi eres 10/10 no te llego ni a los pies que mal gusto haz de tener \n\nQue machin  te hago re\u00edr y si te muerdo es porque te amo y resistirme yo no puedo  \n\nsi me muero sigue tu camino pero antes de irme hay nomas te encargo un hijo \n\n\nTe choca que diga y hay vas a callarme mi amor no te adelantes mejor ven para abrazarte \n\npero sobre el hijo una buena  practicada pa que salga bonito con la nariz respingada \n\n Eres 10/10 eres mi mujer solo quiero amanacer toc\u00e1ndote tu piel hazme de comer como me hacia mi ama aguas aguas el comal la tortilla se va quemar \n\nme ayud\u00f3 a crecer como DVD le gusta rbd la cambio en calor porfa hazme el favor ponme otro corridon ah como me altero yo cuando escucho mi canci\u00f3n \n\ny si quieres v\u00e1monos de fiesta que sobran billetes pa darle hasta que amanezca \n\ntenga esta ves manejas nomas no me raspes los rines en la banqueta \n\nbella y tambi\u00e9n coqueta me da risa mirarte como eres en la peda \nTe pones violenta \nMe amas pero te haces mensa \nQuieres ir a dar la vuelta y  disfrutar la noche entera  \ndices  hasta que amanezca hay que ver para crear",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ian Cordova Oficial ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ian Cordova \"Linda Mujer\" Video Oficial",
                    "description": "Y si quieres un castillo dorado eso te dar\u00e9\n\n#iancordova #rap #reggaeton #regionalmexicano \n\nGracias por el apoyo, s\u00edganme y escuchen mi m\u00fasica. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://awal.ffm.to/lindamujer\n\nInstagram-   / iancordovao.  .\nTikTok-  / ian.cordovaof.  .\nFacebook-  / profile.php  \nLinda mujer \n\nLinda mujer sabes que te amo de la cabeza a los pies y si quieres un castillo dorado eso te dar\u00e9 no te apures por m\u00ed bien tengo un \u00e1ngel que me ve \n\nven  no te dejo sola nomas por nomas dame un beso antes de  que salga a trabajar  \n\n\nTe miro al ratito en el mismo lugar prep\u00e1rate bien que te voy a robar robar robar robar \n\ncuando vuelva haremos de todo finos restaurantes pide a tu antojo mesero ve tr\u00e1eme la de sello rojo que quiero brindar mientras le miro bien sus ojos \nMientras le miro bien sus ojos \nv\u00e9ndame b\u00e1ilame hazme el amor  dime que tanto me amas mientras bailas reggeton pon un corridon luego canta mi canci\u00f3n que la neta me fascina cuando la oigo con tu voz \n\ny si quieres v\u00e1monos de fiesta que sobran billetes pa darle hasta que amanezca \n\ntenga esta ves manejas nomas no me raspes los rines en la banqueta \n\nbella y tambi\u00e9n coqueta me da risa mirarte como eres en la peda \nTe pones violenta \nMe amas pero te haces mensa \nQuieres ir a dar la vuelta y  disfrutar la noche entera  \ndices  hasta que amanezca hay que ver para crear \n\n\n\nVer pa crear como debe ser \n\ntengo ganas de robarte y ya tenerte de mujer para mi eres 10/10 no te llego ni a los pies que mal gusto haz de tener \n\nQue machin  te hago re\u00edr y si te muerdo es porque te amo y resistirme yo no puedo  \n\nsi me muero sigue tu camino pero antes de irme hay nomas te encargo un hijo \n\n\nTe choca que diga y hay vas a callarme mi amor no te adelantes mejor ven para abrazarte \n\npero sobre el hijo una buena  practicada pa que salga bonito con la nariz respingada \n\n Eres 10/10 eres mi mujer solo quiero amanacer toc\u00e1ndote tu piel hazme de comer como me hacia mi ama aguas aguas el comal la tortilla se va quemar \n\nme ayud\u00f3 a crecer como DVD le gusta rbd la cambio en calor porfa hazme el favor ponme otro corridon ah como me altero yo cuando escucho mi canci\u00f3n \n\ny si quieres v\u00e1monos de fiesta que sobran billetes pa darle hasta que amanezca \n\ntenga esta ves manejas nomas no me raspes los rines en la banqueta \n\nbella y tambi\u00e9n coqueta me da risa mirarte como eres en la peda \nTe pones violenta \nMe amas pero te haces mensa \nQuieres ir a dar la vuelta y  disfrutar la noche entera  \ndices  hasta que amanezca hay que ver para crear"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4021538",
                "likeCount": "40562",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oD-rg9tej5klkcK-QG7HAoGOtic",
            "id": "-yADY7SEP8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T05:00:00Z",
                "channelId": "UCmD6AfJKkEpbaqDIuQpZQ1g",
                "title": "El Charrito Negro - A Mi Madre (Letra)",
                "description": "Compositor:  Juan Gabriel Gonz\u00e1les \n\n\ud83d\udc49 S\u00edguenos en nuestras Redes Sociales: \nFacebook:          https://www.facebook.com/discoslagss \nTwitter:               https://twitter.com/DISCOSLAGS     \nInstagram:        https://www.instagram.com/discoslagss/      \nYoutube:            https://www.youtube.com/user/discoslagselsello/featured \nTiktok:                https://www.tiktok.com/@discoslags? \n\nContrataciones: \nColombia: +57320 6712810 \n\nDISCOS LAGS  es una empresa discogr\u00e1fica creada en la ciudad de Cali - Valle fundada el 20 de abril de 1999, trabaja por el desarrollo cultural y art\u00edstico, con una trayectoria de m\u00e1s de 15 a\u00f1os en el mercado, bajo el eslogan \u201cEl Sello de las Estrellas\u201d, el cual nos compromete a desarrollar un trabajo sistem\u00e1tico en publicidad, promoci\u00f3n, expansi\u00f3n y venta que garantiza a nuestros artistas su identificaci\u00f3n.\n #DiscosLags",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yADY7SEP8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yADY7SEP8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yADY7SEP8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yADY7SEP8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yADY7SEP8Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DISCOS LAGS Promoci\u00f3n De Artistas.",
                "tags": [
                    "discos lags",
                    "musica colombia",
                    "musica",
                    "popular",
                    "latina",
                    "colombia",
                    "cali",
                    "valle",
                    "croosover",
                    "dia de la madre",
                    "musica popular",
                    "musica para la madre",
                    "mama",
                    "despecho",
                    "el charrito negro",
                    "el sello de las estrellas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "El Charrito Negro - A Mi Madre (Letra)",
                    "description": "Compositor:  Juan Gabriel Gonz\u00e1les \n\n\ud83d\udc49 S\u00edguenos en nuestras Redes Sociales: \nFacebook:          https://www.facebook.com/discoslagss \nTwitter:               https://twitter.com/DISCOSLAGS     \nInstagram:        https://www.instagram.com/discoslagss/      \nYoutube:            https://www.youtube.com/user/discoslagselsello/featured \nTiktok:                https://www.tiktok.com/@discoslags? \n\nContrataciones: \nColombia: +57320 6712810 \n\nDISCOS LAGS  es una empresa discogr\u00e1fica creada en la ciudad de Cali - Valle fundada el 20 de abril de 1999, trabaja por el desarrollo cultural y art\u00edstico, con una trayectoria de m\u00e1s de 15 a\u00f1os en el mercado, bajo el eslogan \u201cEl Sello de las Estrellas\u201d, el cual nos compromete a desarrollar un trabajo sistem\u00e1tico en publicidad, promoci\u00f3n, expansi\u00f3n y venta que garantiza a nuestros artistas su identificaci\u00f3n.\n #DiscosLags"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173015",
                "likeCount": "842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4zeKgHNWTX8hDJgSNgxd903-f8Q",
            "id": "s_DvJTu746E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T00:00:53Z",
                "channelId": "UCW3bX8K5LuQHw8cKc3U8iUg",
                "title": "ME CANSE DE QUE ELMARIANA ME FALTE AL RESPETO \ud83d\ude21",
                "description": "Holaaa pollitos de color!, ac\u00e1 les dejo un video de el cap 3 con ElMariana de One Block, donde seguimos construyendo y creando nuestro mundo, est\u00e1 vez me toc\u00f3 poner a chambear a el moj\u00f3n, porque siempre se la pasa es muriendo. \n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s_DvJTu746E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s_DvJTu746E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s_DvJTu746E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s_DvJTu746E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s_DvJTu746E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rivers",
                "tags": [
                    "la rivers",
                    "rivers gg",
                    "rivers",
                    "mejores momentos rivers",
                    "rivers momentos graciosos",
                    "rivers jugando",
                    "rivers gameplay",
                    "rivers reacciona",
                    "twitch",
                    "clips",
                    "clips de twitch",
                    "clips de twitch en espa\u00f1ol",
                    "videojuego",
                    "videojuegos",
                    "tendencias",
                    "funny",
                    "moments",
                    "momentos",
                    "divertidos",
                    "meme",
                    "memes",
                    "el mariana",
                    "elmariana",
                    "mariana"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME CANSE DE QUE ELMARIANA ME FALTE AL RESPETO \ud83d\ude21",
                    "description": "Holaaa pollitos de color!, ac\u00e1 les dejo un video de el cap 3 con ElMariana de One Block, donde seguimos construyendo y creando nuestro mundo, est\u00e1 vez me toc\u00f3 poner a chambear a el moj\u00f3n, porque siempre se la pasa es muriendo. \n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "385794",
                "likeCount": "19255",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5OCVL70P3VpJZycRlK348A4FSDE",
            "id": "2M4tn5aOOxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T13:13:42Z",
                "channelId": "UC6jLgaLmqgFESfhwvyHRfGw",
                "title": "MICHELLE REYNOSO ROMPE EL SILENCIO SOBRE TRAGEDIA JET SET Y RUBBY P\u00c9REZ",
                "description": "\u00a1Bienvenidos al canal de Luz Garc\u00eda! \u2728 Aqu\u00ed encontrar\u00e1s contenido inspirador, entrevistas exclusivas, estilo de vida, tendencias y mucho m\u00e1s. Tanto en Noche de Luz como en Luz Garc\u00eda el Podcast, acomp\u00e1\u00f1ame en este viaje donde compartimos historias, experiencias y momentos especiales. \n\n\u00a1Suscr\u00edbete y \u00fanete a esta comunidad llena de energ\u00eda y buena vibra!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4tn5aOOxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4tn5aOOxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4tn5aOOxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4tn5aOOxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4tn5aOOxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUZ GARCIA",
                "tags": [
                    "Alofoke Sin Censura",
                    "Santiago Matias",
                    "Anuel AA",
                    "Bad Bunny",
                    "Capricornio TV",
                    "El Dotol Nastra",
                    "Jessica Pereira",
                    "Amelia Alcantara",
                    "Fogarate",
                    "Dj Topo El Despelu\u00f1e",
                    "Canserbero",
                    "Yailin La Mas Viral",
                    "Show Carlos Duran",
                    "El Ma\u00f1anero",
                    "El Zol de Las Ma\u00f1anas",
                    "Los Jediondos",
                    "Sin Filtro Radio Show",
                    "Los Due\u00f1os del Circo",
                    "Manolo Ozuna",
                    "El Recetario",
                    "El Chico Sandy",
                    "Molusco TV",
                    "Jose La luz",
                    "El Show\u00a0del\u00a0medio\u00a0dia",
                    "AlofokeRadioshow",
                    "Estonoesradio",
                    "FaiaMedia",
                    "HonyEstrella",
                    "LuinnyCorporan"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MICHELLE REYNOSO ROMPE EL SILENCIO SOBRE TRAGEDIA JET SET Y RUBBY P\u00c9REZ",
                    "description": "\u00a1Bienvenidos al canal de Luz Garc\u00eda! \u2728 Aqu\u00ed encontrar\u00e1s contenido inspirador, entrevistas exclusivas, estilo de vida, tendencias y mucho m\u00e1s. Tanto en Noche de Luz como en Luz Garc\u00eda el Podcast, acomp\u00e1\u00f1ame en este viaje donde compartimos historias, experiencias y momentos especiales. \n\n\u00a1Suscr\u00edbete y \u00fanete a esta comunidad llena de energ\u00eda y buena vibra!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "502350",
                "likeCount": "17730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gZeSl2xuRdsRJEzGqoLcn_Yw9xo",
            "id": "F8AdAXstA0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T12:00:23Z",
                "channelId": "UC1s3g9xwJjUsaQY0RXZVZBg",
                "title": "Si Juegos de Nerf Tuviera Zombies de Cuevas",
                "description": "Batalla\u00a0de Nerf\u00a0en la vida real\u00a0 \u00a0\n\n\u00bfCu\u00e1l es tu lanzador\u00a0Nerf\u00a0favorito? \u00bfHay alg\u00fan mod\u00a0de Nerf\u00a0o juego de zombis de Roblox que te gustar\u00eda que hici\u00e9ramos? \u00a1Comenta abajo!\n\nSi te gustan los juegos, los videos IRL, la comedia y las comedias divertidas, \u00a1deber\u00edas visitar nuestro canal!\n\n\u00bfQui\u00e9n encontr\u00f3 el v\u00eddeo extra oculto?\n\n\u00a1\u00a0Suscr\u00edbete!\n\n\u00a1Toca la campana para recibir una notificaci\u00f3n cuando publiquemos nuevos videos!\n\n#Espa\u00f1ol #zombies #Nerf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8AdAXstA0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8AdAXstA0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8AdAXstA0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8AdAXstA0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8AdAXstA0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shiloh y Bros Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "nerf",
                    "batalla\u00a0nerf",
                    "nerf\u00a0esto",
                    "leyendas\u00a0nerf",
                    "rival\u00a0nerf",
                    "\u00e9pico",
                    "mod\u00a0nerf",
                    "blaster\u00a0nerf",
                    "video\u00a0nerf",
                    "canal\u00a0nerf",
                    "blaster",
                    "juego",
                    "pel\u00edcula\u00a0nerf",
                    "juego\u00a0nerf",
                    "shiloh",
                    "vida real",
                    "en la vida real",
                    "irl",
                    "nerf\u00a0en la vida real",
                    "divertido",
                    "zombies",
                    "juegos de zombis",
                    "zombis 4",
                    "juegos de zombis roblox",
                    "roblox",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Roblox Espa\u00f1ol",
                    "Shilohandbros Espa\u00f1ol",
                    "Shilohandbros"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Si Juegos de Nerf Tuviera Zombies de Cuevas",
                    "description": "Batalla\u00a0de Nerf\u00a0en la vida real\u00a0 \u00a0\n\n\u00bfCu\u00e1l es tu lanzador\u00a0Nerf\u00a0favorito? \u00bfHay alg\u00fan mod\u00a0de Nerf\u00a0o juego de zombis de Roblox que te gustar\u00eda que hici\u00e9ramos? \u00a1Comenta abajo!\n\nSi te gustan los juegos, los videos IRL, la comedia y las comedias divertidas, \u00a1deber\u00edas visitar nuestro canal!\n\n\u00bfQui\u00e9n encontr\u00f3 el v\u00eddeo extra oculto?\n\n\u00a1\u00a0Suscr\u00edbete!\n\n\u00a1Toca la campana para recibir una notificaci\u00f3n cuando publiquemos nuevos videos!\n\n#Espa\u00f1ol #zombies #Nerf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1277745",
                "likeCount": "19895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1057"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RGcqtb0is69EYnNGAlEzqaOVg_o",
            "id": "9J0vhJuwbBw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T19:39:10Z",
                "channelId": "UCTizbQ7IDPngI50uyI3pcbA",
                "title": "El D\u00eda Despu\u00e9s (12/05/2025): Un Cl\u00e1sico con Lamine",
                "description": "Las c\u00e1maras de El D\u00eda Despu\u00e9s fijan su objetivo en la joven estrella del Bar\u00e7a.\n\nLos programas completos de El D\u00eda Despu\u00e9s, lo mejor del deporte, un estreno de cine al d\u00eda y series originales e internacionales est\u00e1n disponibles en Movistar Plus+, seas del operador que seas, por 9,99\u20ac al mes. https://www.movistarplus.es/eldiadespues-yt\n\n#eld\u00edadespu\u00e9s #vamos #deportesmovistar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J0vhJuwbBw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J0vhJuwbBw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J0vhJuwbBw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J0vhJuwbBw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El D\u00eda Despu\u00e9s por Movistar Plus+",
                "tags": [
                    "el dia despues",
                    "movistar+",
                    "movistar plus",
                    "movistar",
                    "el dia despues 12 plus",
                    "eldiadespues12plus",
                    "edd",
                    "canal plus",
                    "canalplus",
                    "canal+",
                    "deportes",
                    "futbol",
                    "football",
                    "dia despues",
                    "maldini",
                    "cl\u00e1sico",
                    "real madrid",
                    "barcelona",
                    "barca",
                    "#0",
                    "cero",
                    "el dia despues movistar",
                    "futbol espa\u00f1ol",
                    "lo que el ojo no ve",
                    "lo que el ojo no ve edd",
                    "lo que el ojo no ve el dia despues",
                    "fc barcelona betis",
                    "fc barcelona vs betis",
                    "lamine yamal",
                    "lamine yamal skills",
                    "lamine",
                    "clasico"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El D\u00eda Despu\u00e9s (12/05/2025): Un Cl\u00e1sico con Lamine",
                    "description": "Las c\u00e1maras de El D\u00eda Despu\u00e9s fijan su objetivo en la joven estrella del Bar\u00e7a.\n\nLos programas completos de El D\u00eda Despu\u00e9s, lo mejor del deporte, un estreno de cine al d\u00eda y series originales e internacionales est\u00e1n disponibles en Movistar Plus+, seas del operador que seas, por 9,99\u20ac al mes. https://www.movistarplus.es/eldiadespues-yt\n\n#eld\u00edadespu\u00e9s #vamos #deportesmovistar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "732838",
                "likeCount": "24000",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "731"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XJGYwXDWldwqrFhbYlyse7NdVPs",
            "id": "SIJzLJQ2dQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T04:00:27Z",
                "channelId": "UCL7azLna3tggBXkdOxwQ8NA",
                "title": "THE ONE (Official Video) - Milan - Sasha - Mila V - Let it Beat",
                "description": "Composed by:\u00a0Mila Vadal\u00e1, Guillermo Vadal\u00e1, Minerva Borjas Owen, Nerina Nicotra\n\n\nProduced by: Let it Beat\u00a0\nMusic 4 You Corp. \u2013 All rights reserved\n\nDirected by:\nNerina Nicotra\nCo-Scriptwriter:\nJP Alegr\u00eda\n\nPropiedades digitales:\n\n\u25b6 https://www.instagram.com/letitbeatacademy/\n\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@letitbeatacademy\n\n\u25b6 https://www.facebook.com/letitbeatmusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIJzLJQ2dQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIJzLJQ2dQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIJzLJQ2dQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIJzLJQ2dQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIJzLJQ2dQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Let It Beat! Music Academy",
                "tags": [
                    "Milan Piqu\u00e9 Mebarak",
                    "Sasha Piqu\u00e9 Mebarak",
                    "Shakira Kids Music Video",
                    "Milan And Sasha Music",
                    "Shakira Sons First Song",
                    "Milan Sasha Shakira",
                    "Kids Music Academy Miam",
                    "Milan Piqu\u00e9 Debut",
                    "Sasha Piqu\u00e9 Singer",
                    "let it beat music academy",
                    "Children Of Shakira",
                    "all for you",
                    "the one"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE ONE (Official Video) - Milan - Sasha - Mila V - Let it Beat",
                    "description": "Composed by:\u00a0Mila Vadal\u00e1, Guillermo Vadal\u00e1, Minerva Borjas Owen, Nerina Nicotra\n\n\nProduced by: Let it Beat\u00a0\nMusic 4 You Corp. \u2013 All rights reserved\n\nDirected by:\nNerina Nicotra\nCo-Scriptwriter:\nJP Alegr\u00eda\n\nPropiedades digitales:\n\n\u25b6 https://www.instagram.com/letitbeatacademy/\n\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@letitbeatacademy\n\n\u25b6 https://www.facebook.com/letitbeatmusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "903824",
                "likeCount": "53992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4017"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eR-tZYMQVcZCrUBrlOPwJdE1Tm0",
            "id": "SqxxhjPKhoo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T19:45:06Z",
                "channelId": "UCRtkuS3Wz0hYgfJjpvEEP4Q",
                "title": "RETOS EN LA PISCINA CON MANDARINA",
                "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE AHORA! : https://www.youtube.com/@LynaVallejos\n\u2728 ABRE AQU\u00cd PARA SABER M\u00c1S \u2728\nEn este v\u00eddeo, convenc\u00ed a Mandarina de meterse al agua por primera vez. Terminamos todos empapados, hubo guerra de pistolas, juegos con premio y hasta un tratado de paz (que claramente se rompi\u00f3). Nadie sali\u00f3 seco \u00bfUstedes se hubieran animado a meterse como lo hizo Mandarina?\n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube\n\u25cb TikTok: https://www.tiktok.com/@lynitavallejos\n\u25cb TikTok de gaming: https://www.tiktok.com/@lynagamingyt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqxxhjPKhoo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqxxhjPKhoo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqxxhjPKhoo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqxxhjPKhoo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqxxhjPKhoo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lyna Vallejos",
                "tags": [
                    "lyna vallejos",
                    "lyna",
                    "lyna vlogs",
                    "videos de lyna",
                    "Lyna Vlogs",
                    "Mandarina",
                    "Lyna",
                    "piscina",
                    "reto piscina",
                    "meterse a la piscina",
                    "juegos en la pileta",
                    "video divertido",
                    "d\u00eda de piscina",
                    "videos con amigos",
                    "team anormal",
                    "juegos de agua",
                    "Lyna y Mandarina",
                    "desaf\u00edo en la pileta",
                    "verano",
                    "video con Mandarina",
                    "Mandarina reto",
                    "Lyna squad",
                    "se meti\u00f3 a la pileta"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "RETOS EN LA PISCINA CON MANDARINA",
                    "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE AHORA! : https://www.youtube.com/@LynaVallejos\n\u2728 ABRE AQU\u00cd PARA SABER M\u00c1S \u2728\nEn este v\u00eddeo, convenc\u00ed a Mandarina de meterse al agua por primera vez. Terminamos todos empapados, hubo guerra de pistolas, juegos con premio y hasta un tratado de paz (que claramente se rompi\u00f3). Nadie sali\u00f3 seco \u00bfUstedes se hubieran animado a meterse como lo hizo Mandarina?\n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube\n\u25cb TikTok: https://www.tiktok.com/@lynitavallejos\n\u25cb TikTok de gaming: https://www.tiktok.com/@lynagamingyt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "818768",
                "likeCount": "15108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sljvNsDomAYGOndN4F5hAeBUqoA",
            "id": "wtkkouBDG_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T19:00:07Z",
                "channelId": "UCYeamd07qoXU1JePbBtFBfA",
                "title": "LIL NAAY - PERFECT \ud83d\udd77\ufe0f\u274c CHAEL produciendo ( VIDEO OFFICIAL )",
                "description": "OTRO PALADAR ALGO NUEVO \ud83d\udc79\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udca8PA BANDIDOS Y BANDIDAS \ud83e\udd77\ud83c\udffd\ud83e\udd34\ud83c\udffeQUE VIVA EL TRAP\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\n\nNOSOTRO HACEMOS ARTE E \ud83d\udd78\ufe0fGRACIAS A DIOS POR ILUMINARME Y GRACIAS A USTEDES POR APOYARME ESPERO QUE SUBAN NOTA \ud83e\uddfe\ud83d\udca8\n\nPROD : @ChaelProduciendo \n\nVIDEO : @BreidyFilms X @josephlebron_ \n\nBANDIDO AL FIN LLC // TRAPPSTAR // GLIZZY R\u00c9CORD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtkkouBDG_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtkkouBDG_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtkkouBDG_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtkkouBDG_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtkkouBDG_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lil Naay",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIL NAAY - PERFECT \ud83d\udd77\ufe0f\u274c CHAEL produciendo ( VIDEO OFFICIAL )",
                    "description": "OTRO PALADAR ALGO NUEVO \ud83d\udc79\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udca8PA BANDIDOS Y BANDIDAS \ud83e\udd77\ud83c\udffd\ud83e\udd34\ud83c\udffeQUE VIVA EL TRAP\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\n\nNOSOTRO HACEMOS ARTE E \ud83d\udd78\ufe0fGRACIAS A DIOS POR ILUMINARME Y GRACIAS A USTEDES POR APOYARME ESPERO QUE SUBAN NOTA \ud83e\uddfe\ud83d\udca8\n\nPROD : @ChaelProduciendo \n\nVIDEO : @BreidyFilms X @josephlebron_ \n\nBANDIDO AL FIN LLC // TRAPPSTAR // GLIZZY R\u00c9CORD"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "358899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-aqyyzCADmIVkrhWOd-7NAFX5Y4",
            "id": "0U9rXqVsLEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T21:00:41Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "ALQUIMIA CAMINA POR PRIMERA VEZ | LOS POLINESIOS",
                "description": "Hoy vivimos uno de los logros m\u00e1s inolvidables que puede vivir una mam\u00e1: \u00a1los primeros pasos de Alquimia! \ud83d\udc63\u2728 Preparamos todo para acompa\u00f1arla en este momento tan especial. Hubo pasarelas improvisadas y t\u00e9cnicas creativas. Verla caminar por primera vez fue un regalo que nos llen\u00f3 el coraz\u00f3n... \ud83d\udc96\ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83c\udf08\n\n0:00- Introducci\u00f3n\n0:36- Alquimia quiere caminar\n1:00- Apuestas\n1:39- Primer entrenamiento: Carrito\n2:30- Segundo entrenamiento: Colchonetas\n3:33- Tercer entrenamiento: Bolsa\n4:39- Primeros pasos\n5:16- Cuatro entrenamiento: Tapetes\n6:33- Abuela Vero y su barrita m\u00e1gica\n9:34- Alquimia logra sus primeros 20 pasos seguidos\n10:23- Celebraci\u00f3n y premio para Alquimia\n10:43- Cierre\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#polinesios #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #PrimerosPasos #Beb\u00e9CaminaPorPrimeraVez #DesarrolloInfantil #CrecimientoDeBeb\u00e9 #MomentoEspecial #VidaDeMam\u00e1#MaternidadReal #FamiliaPolinesia #Mam\u00e1sPrimerizas #VlogFamiliar #Ni\u00f1osFelices #EtapasDelBeb\u00e9 #AmorDeMadre",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U9rXqVsLEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U9rXqVsLEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U9rXqVsLEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U9rXqVsLEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U9rXqVsLEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ALQUIMIA CAMINA POR PRIMERA VEZ | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Hoy vivimos uno de los logros m\u00e1s inolvidables que puede vivir una mam\u00e1: \u00a1los primeros pasos de Alquimia! \ud83d\udc63\u2728 Preparamos todo para acompa\u00f1arla en este momento tan especial. Hubo pasarelas improvisadas y t\u00e9cnicas creativas. Verla caminar por primera vez fue un regalo que nos llen\u00f3 el coraz\u00f3n... \ud83d\udc96\ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83c\udf08\n\n0:00- Introducci\u00f3n\n0:36- Alquimia quiere caminar\n1:00- Apuestas\n1:39- Primer entrenamiento: Carrito\n2:30- Segundo entrenamiento: Colchonetas\n3:33- Tercer entrenamiento: Bolsa\n4:39- Primeros pasos\n5:16- Cuatro entrenamiento: Tapetes\n6:33- Abuela Vero y su barrita m\u00e1gica\n9:34- Alquimia logra sus primeros 20 pasos seguidos\n10:23- Celebraci\u00f3n y premio para Alquimia\n10:43- Cierre\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#polinesios #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #PrimerosPasos #Beb\u00e9CaminaPorPrimeraVez #DesarrolloInfantil #CrecimientoDeBeb\u00e9 #MomentoEspecial #VidaDeMam\u00e1#MaternidadReal #FamiliaPolinesia #Mam\u00e1sPrimerizas #VlogFamiliar #Ni\u00f1osFelices #EtapasDelBeb\u00e9 #AmorDeMadre"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1110155",
                "likeCount": "62124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1483"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b36gQLTWqFWv3k7BAEnPLj5GnLE",
            "id": "kHAWAFmabc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T17:15:04Z",
                "channelId": "UC8TtjxuaqF74uKUKiwsF-sQ",
                "title": "Por La Ventana Podcast en M\u00c9XICO #84 \"PAP\u00c1 DE S\u00c1NCHEZ\"\u26bd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "description": "(Tercera Temporada) Un programa distinto, con invitados distintos, pero en el carro de siempre. \n\n-INVITADO:  \"JAIRO S\u00c1NCHEZ\" alias \"PUNTICO\" \n\n- SHOW EMIR -IBAGU\u00c9- 15 MAYO \nLINK DE BOLETER\u00cdA : https://wa.me/message/Q3MDLIRBBEQLA1\n\n(COLABORADORES) \nSelecci\u00f3n de Creadores \nINSTA: https://www.instagram.com/seleccioncreadores.col?igsh=NGNiMDVrd2xnMDk4\n\nAnfitriones: \n-(Cul*tauro) https://www.instagram.com/culotauro?igsh=MTRsdXA2NHozOTltOA%3D%3D&utm_source=qr\n-(Camilo S\u00e1nchez) https://www.instagram.com/dejemequieto?igsh=NjB4OW1sMjkwdzU3\n-(Emir Quntero) https://www.instagram.com/elsoachuno?igsh=MXhya3dmcWs0YjcwMQ==",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHAWAFmabc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHAWAFmabc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHAWAFmabc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHAWAFmabc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHAWAFmabc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sancocho Trif\u00e1sico",
                "tags": [
                    "CAMILO SANCHEZ",
                    "CULOTAURO",
                    "IBRAHIMSALEM",
                    "CAMILO DIAZ",
                    "TOURETT",
                    "ELSOACHUNO",
                    "COMEDIA",
                    "PODCAST CARRO",
                    "PODCASTCARRO",
                    "CHISTECARRO",
                    "COMEDIA COLOMBIANA",
                    "PODCASTCOLOMBIANO",
                    "CONANIMODEOFENDER"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Por La Ventana Podcast en M\u00c9XICO #84 \"PAP\u00c1 DE S\u00c1NCHEZ\"\u26bd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                    "description": "(Tercera Temporada) Un programa distinto, con invitados distintos, pero en el carro de siempre. \n\n-INVITADO:  \"JAIRO S\u00c1NCHEZ\" alias \"PUNTICO\" \n\n- SHOW EMIR -IBAGU\u00c9- 15 MAYO \nLINK DE BOLETER\u00cdA : https://wa.me/message/Q3MDLIRBBEQLA1\n\n(COLABORADORES) \nSelecci\u00f3n de Creadores \nINSTA: https://www.instagram.com/seleccioncreadores.col?igsh=NGNiMDVrd2xnMDk4\n\nAnfitriones: \n-(Cul*tauro) https://www.instagram.com/culotauro?igsh=MTRsdXA2NHozOTltOA%3D%3D&utm_source=qr\n-(Camilo S\u00e1nchez) https://www.instagram.com/dejemequieto?igsh=NjB4OW1sMjkwdzU3\n-(Emir Quntero) https://www.instagram.com/elsoachuno?igsh=MXhya3dmcWs0YjcwMQ=="
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "838893",
                "likeCount": "40327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1770"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aXxPEvORBN2PpBCCpA1jra6OeIQ",
            "id": "igKO0JVjJKk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:00:59Z",
                "channelId": "UCAxrbrvlrDF0qF6oTXkIZQg",
                "title": "Hay un cad\u00e1ver en mi Labubu \ud83d\ude31",
                "description": "Todo empez\u00f3 con un regalo inocente: un labubu para el cumple de Melanie. Pero lo que parec\u00eda ser el mejor d\u00eda de su vida\u2026 termin\u00f3 oliendo a algo MUY raro \ud83e\udd22. Entre risas, momentos inc\u00f3modos (\u00a1gracias mam\u00e1! \ud83d\ude44), y una revelaci\u00f3n escalofriante, descubrimos que el peluche escond\u00eda un secreto digno de pel\u00edcula de terror.\n\nDesde una fiesta \u00e9pica con aroma a pollo frito \ud83c\udf57, hasta una carrera contra el tiempo para salvar a Melanie, esta historia lo tiene TODO: drama, comedia, susto y ternura. \ud83d\udc80\ud83d\udc94\n\n\u00bfListo para descubrir qu\u00e9 se esconde dentro del #Labubu ? \ud83c\udf81",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igKO0JVjJKk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igKO0JVjJKk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igKO0JVjJKk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igKO0JVjJKk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igKO0JVjJKk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Qu\u00e9 Perro Hilo!",
                "tags": [
                    "storytime",
                    "abro hilo",
                    "historias",
                    "cheems",
                    "hilos",
                    "doge",
                    "animacion",
                    "historias animadas",
                    "gracioso",
                    "relatos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Hay un cad\u00e1ver en mi Labubu \ud83d\ude31",
                    "description": "Todo empez\u00f3 con un regalo inocente: un labubu para el cumple de Melanie. Pero lo que parec\u00eda ser el mejor d\u00eda de su vida\u2026 termin\u00f3 oliendo a algo MUY raro \ud83e\udd22. Entre risas, momentos inc\u00f3modos (\u00a1gracias mam\u00e1! \ud83d\ude44), y una revelaci\u00f3n escalofriante, descubrimos que el peluche escond\u00eda un secreto digno de pel\u00edcula de terror.\n\nDesde una fiesta \u00e9pica con aroma a pollo frito \ud83c\udf57, hasta una carrera contra el tiempo para salvar a Melanie, esta historia lo tiene TODO: drama, comedia, susto y ternura. \ud83d\udc80\ud83d\udc94\n\n\u00bfListo para descubrir qu\u00e9 se esconde dentro del #Labubu ? \ud83c\udf81"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1241020",
                "likeCount": "19252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YHFMAG0wjYiFc2taXn8RBJaL8yg",
            "id": "zzvkqwuDPyk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T18:27:23Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "VOY AL CL\u00c1SICO CON LA CAMISETA DE MESSI DEL MADRID\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                "description": "\u00bfQu\u00e9 sentido tiene este v\u00eddeo? Gracias a la Liga\u00a0y\u00a0al\u00a0Bar\u00e7a.\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "el cl\u00e1sico",
                    "barcelona",
                    "madrid",
                    "bar\u00e7a",
                    "real madrid",
                    "camiseta",
                    "messi",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOY AL CL\u00c1SICO CON LA CAMISETA DE MESSI DEL MADRID\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                    "description": "\u00bfQu\u00e9 sentido tiene este v\u00eddeo? Gracias a la Liga\u00a0y\u00a0al\u00a0Bar\u00e7a.\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1377093",
                "likeCount": "82030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IClB-8xk1aqGP17KHr7iK-PgP_s",
            "id": "2vfi9JhaYEg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T22:30:00Z",
                "channelId": "UCz4lVplbTYF4nfuMszrqYqQ",
                "title": "Antonio Aguilar - Adi\u00f3s Madre Querida (Letra Oficial)",
                "description": "Escucha lo mejor de Antonio Aguilar ahora: https://found.ee/mmq-antonioaguilar-digital-lat\n\n**Sobre Antonio Aguilar**\u200b\u200b\nDon Antonio Aguilar (1919 - 2007) fue una de las figuras m\u00e1s emblem\u00e1ticas de la historia de la industria del espect\u00e1culo en M\u00e9xico, quien brill\u00f3 en m\u00faltiples \u00e1reas de su carrera como actor, cantante, productor, guionista y jinete. Conocido cari\u00f1osamente como \"El Charro de M\u00e9xico\", Aguilar comenz\u00f3 su carrera a principios de los a\u00f1os 50, realizando 167 pel\u00edculas y grabando m\u00e1s de 150 \u00e1lbumes de m\u00fasica ranchera; vendiendo la asombrosa cantidad de 25 millones de copias durante sus cinco d\u00e9cadas de carrera. A menudo, Antonio Aguilar ha sido comparado con actores estadounidenses como Roy Rogers, Gene Autry y Ronald Reagan. Don Antonio tambi\u00e9n fue un pionero en la industria de la m\u00fasica. Firm\u00f3 con la legendaria disquera Musart de M\u00e9xico en 1950, y para los a\u00f1os 60, era uno de los artistas m\u00e1s vendidos del sello.\n\nDon Antonio abri\u00f3 la puerta a los artistas latinos en los Estados Unidos, pues rompi\u00f3 r\u00e9cords como el primer m\u00fasico hispano que agot\u00f3 localidades en el Madison Square Garden por nueve noches consecutivas, al tiempo que se presentaba ante multitudes en lugares prestigiosos en todo el continente americano, como la Sports Arena de Los \u00c1ngeles y el International Theatre en Chicago. En el 2000, Don Antonio fue honrado con una estrella en el Paseo de la Fama de Hollywood por sus contribuciones a la industria de la grabaci\u00f3n, mientras que en el 2004 recibi\u00f3 el premio GRAMMY\u00ae Lifetime Achievement Award.\n\nDon Aguilar, un hombre de familia, famoso por ser humilde, estuvo casado con la legendaria cantante y actriz Mexicana Flor Silvestre, quien lo acompa\u00f1\u00f3 actuando en varias pel\u00edculas y en el escenario con su espect\u00e1culo familiar. Los dos \u00edconos transmitieron su amor por la interpretaci\u00f3n a sus hijos: Antonio Aguilar, Jr. quien tambi\u00e9n fue actor y cantante, mientras que Pepe Aguilar se convirti\u00f3 en una estrella multifac\u00e9tica, como cantante, compositor y productor independiente.\n\nSigue Musart:\nInstagram: https://found.ee/MusartInstagram\nFacebook: https://found.ee/MusartFacebook\nYouTube: https://found.ee/MusartYouTube\nTwitter: https://found.ee/MusartTwitter\nSpotify: https://found.ee/MusartSpotify\nTikTok: https://found.ee/MusartTikTok\n\nSigue Antonio Aguilar:\nEscucha a Antonio Aguilar: https://found.ee/Antonio\nSuscr\u00edbete a Antonio Aguilar: https://found.ee/suscribirAntonio\nDisfruta nuestra MUSART RADIO: EXITOS MIX playlist: https://found.ee/MusartRadio\n\n#AntonioAguilar #CorridodeLucioV\u00e1zquez #Adi\u00f3sMadreQuerida",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vfi9JhaYEg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vfi9JhaYEg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vfi9JhaYEg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vfi9JhaYEg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vfi9JhaYEg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Antonio Aguilar",
                "tags": [
                    "Antonio Aguilar",
                    "ElCharrodeMexico",
                    "musart",
                    "el caballo bayo",
                    "corridos de caballos famosos",
                    "discos musart",
                    "Antonio aguilar",
                    "El Charrode Mexico",
                    "balada",
                    "banda",
                    "corridos",
                    "cumbia",
                    "exitos",
                    "mariachi",
                    "music regional",
                    "norteno",
                    "rancheras",
                    "regional mexican",
                    "corrido de caballos famosos",
                    "Palomita Voladora",
                    "Corrido de Lucio V\u00e1zquez ( Los Pavo Reales)",
                    "Los Pavo Reales",
                    "Adios Madre Querida"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Antonio Aguilar - Adi\u00f3s Madre Querida (Letra Oficial)",
                    "description": "Escucha lo mejor de Antonio Aguilar ahora: https://found.ee/mmq-antonioaguilar-digital-lat\n\n**Sobre Antonio Aguilar**\u200b\u200b\nDon Antonio Aguilar (1919 - 2007) fue una de las figuras m\u00e1s emblem\u00e1ticas de la historia de la industria del espect\u00e1culo en M\u00e9xico, quien brill\u00f3 en m\u00faltiples \u00e1reas de su carrera como actor, cantante, productor, guionista y jinete. Conocido cari\u00f1osamente como \"El Charro de M\u00e9xico\", Aguilar comenz\u00f3 su carrera a principios de los a\u00f1os 50, realizando 167 pel\u00edculas y grabando m\u00e1s de 150 \u00e1lbumes de m\u00fasica ranchera; vendiendo la asombrosa cantidad de 25 millones de copias durante sus cinco d\u00e9cadas de carrera. A menudo, Antonio Aguilar ha sido comparado con actores estadounidenses como Roy Rogers, Gene Autry y Ronald Reagan. Don Antonio tambi\u00e9n fue un pionero en la industria de la m\u00fasica. Firm\u00f3 con la legendaria disquera Musart de M\u00e9xico en 1950, y para los a\u00f1os 60, era uno de los artistas m\u00e1s vendidos del sello.\n\nDon Antonio abri\u00f3 la puerta a los artistas latinos en los Estados Unidos, pues rompi\u00f3 r\u00e9cords como el primer m\u00fasico hispano que agot\u00f3 localidades en el Madison Square Garden por nueve noches consecutivas, al tiempo que se presentaba ante multitudes en lugares prestigiosos en todo el continente americano, como la Sports Arena de Los \u00c1ngeles y el International Theatre en Chicago. En el 2000, Don Antonio fue honrado con una estrella en el Paseo de la Fama de Hollywood por sus contribuciones a la industria de la grabaci\u00f3n, mientras que en el 2004 recibi\u00f3 el premio GRAMMY\u00ae Lifetime Achievement Award.\n\nDon Aguilar, un hombre de familia, famoso por ser humilde, estuvo casado con la legendaria cantante y actriz Mexicana Flor Silvestre, quien lo acompa\u00f1\u00f3 actuando en varias pel\u00edculas y en el escenario con su espect\u00e1culo familiar. Los dos \u00edconos transmitieron su amor por la interpretaci\u00f3n a sus hijos: Antonio Aguilar, Jr. quien tambi\u00e9n fue actor y cantante, mientras que Pepe Aguilar se convirti\u00f3 en una estrella multifac\u00e9tica, como cantante, compositor y productor independiente.\n\nSigue Musart:\nInstagram: https://found.ee/MusartInstagram\nFacebook: https://found.ee/MusartFacebook\nYouTube: https://found.ee/MusartYouTube\nTwitter: https://found.ee/MusartTwitter\nSpotify: https://found.ee/MusartSpotify\nTikTok: https://found.ee/MusartTikTok\n\nSigue Antonio Aguilar:\nEscucha a Antonio Aguilar: https://found.ee/Antonio\nSuscr\u00edbete a Antonio Aguilar: https://found.ee/suscribirAntonio\nDisfruta nuestra MUSART RADIO: EXITOS MIX playlist: https://found.ee/MusartRadio\n\n#AntonioAguilar #CorridodeLucioV\u00e1zquez #Adi\u00f3sMadreQuerida"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256711",
                "likeCount": "1384",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PZJSO88M5tbSB9frMjPDTeKgbDk",
            "id": "cQxxNhNVHyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T15:57:28Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "EL MEJOR BUNKER DE PERROS GANA !!",
                "description": "el mejor bunker para perros ganar\u00e1 \ud83d\udc36 \ud83d\udc15 \ud83d\udc29 \ud83e\uddae\n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL MEJOR BUNKER DE PERROS GANA !!",
                    "description": "el mejor bunker para perros ganar\u00e1 \ud83d\udc36 \ud83d\udc15 \ud83d\udc29 \ud83e\uddae\n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7121707",
                "likeCount": "330916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v8igWE2qUSw8RKwrFy3VkFzSlPM",
            "id": "w0vn7-rHECc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T20:41:29Z",
                "channelId": "UCnr6pbeXJmkNQJ9PSYle7QQ",
                "title": "As\u00ed ocurri\u00f3 la masacre de 11 militares ecuatorianos en la frontera con Colombia",
                "description": "#NoticiasRCN | As\u00ed ocurri\u00f3 la masacre de 11 militares ecuatorianos en la frontera con Colombia\n\nM\u00e1s noticias en: http://www.noticiasrcn.com\n\n\u00a1S\u00edganos en nuestras redes sociales! \ud83d\udcf2\n\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/NoticiasRCN\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/NoticiasRCN/\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/noticiasrcn/\n\n\u00a1M\u00e1s canales, m\u00e1s entretenimiento e informaci\u00f3n!\n\nCanal RCN: https://bit.ly/3KlgIWk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0vn7-rHECc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0vn7-rHECc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0vn7-rHECc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0vn7-rHECc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0vn7-rHECc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noticias RCN",
                "tags": [
                    "NoticiasRCN",
                    "Noticias",
                    "RCN",
                    "Colombia",
                    "noticias rcn",
                    "rcn",
                    "noticias de colombia",
                    "noticias del mundo",
                    "noticias internacionales",
                    "RCN noticias",
                    "rcn noticias",
                    "rcn en vivo",
                    "en vivo rcn",
                    "noticiero rcn",
                    "RCN noticiero"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed ocurri\u00f3 la masacre de 11 militares ecuatorianos en la frontera con Colombia",
                    "description": "#NoticiasRCN | As\u00ed ocurri\u00f3 la masacre de 11 militares ecuatorianos en la frontera con Colombia\n\nM\u00e1s noticias en: http://www.noticiasrcn.com\n\n\u00a1S\u00edganos en nuestras redes sociales! \ud83d\udcf2\n\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/NoticiasRCN\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/NoticiasRCN/\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/noticiasrcn/\n\n\u00a1M\u00e1s canales, m\u00e1s entretenimiento e informaci\u00f3n!\n\nCanal RCN: https://bit.ly/3KlgIWk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "531167",
                "likeCount": "6142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1727"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n5jszqELF3Mz1jkfMQVFIgz0vFs",
            "id": "TVbEO-IOq9s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T22:41:32Z",
                "channelId": "UCu9rnHLRV0gvyn2Skm7wsRQ",
                "title": "FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de la MEJOR AMIGA de KIMA & JUANITO",
                "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja 2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de la MEJOR AMIGA de KIMA & JUANITO",
                    "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3862556",
                "likeCount": "89501",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zyMBFvlCO-Xy_zYQbeKfPzBaeSI",
            "id": "pKKg8caaELA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:01Z",
                "channelId": "UCU4Zw6BTodIqGYUpvlaLD5A",
                "title": "Ryan Castro - Ojal\u00e1 (Video Oficial)",
                "description": "Video Oficial \"Ojal\u00e1\" by Ryan Castro.\n\nSuscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@elcantantedelghetto\n\nSeguir/Follow Ryan Castro:\nInstagram:  https://www.instagram.com/ryancastrro/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@elcantantedelghetto\nFacebook: https://www.facebook.com/ryancastrro\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/ryan-castro/1263552447\nSpotify: https://spoti.fi/3uRDdhV\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va5XUzICMY0KlUDuKP3c\n\nM\u00e1s M\u00fasica de Ryan Castro: https://www.youtube.com/playlist?list=PLMw4n_13wp4W1b2JlMBkVt9jV8z1Ftr-2\n\n#ryancastro #ojala",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKKg8caaELA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKKg8caaELA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKKg8caaELA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKKg8caaELA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKKg8caaELA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ryan Castro",
                "tags": [
                    "Ryan Castro",
                    "sog",
                    "ryan castro mix",
                    "ryan castro letra",
                    "mix ryan castro",
                    "musica ryan",
                    "videos nuevos",
                    "la salsa ryan castro",
                    "el cantante del ghetto",
                    "ryan seleccion",
                    "el ritmo ryan",
                    "musica nueva",
                    "reggaeton",
                    "reggaeton ryan castro",
                    "ryan castro musica",
                    "musica ryan castro",
                    "letras ryan castro",
                    "videos ryan castro",
                    "mix ryan castro 2024",
                    "ojala",
                    "ojala video",
                    "video ojala",
                    "ojala ryan castro",
                    "ryan castro ojala",
                    "letra ojala",
                    "letra ojala ryan castro",
                    "ryan castro 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ryan Castro - Ojal\u00e1 (Video Oficial)",
                    "description": "Video Oficial \"Ojal\u00e1\" by Ryan Castro.\n\nSuscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@elcantantedelghetto\n\nSeguir/Follow Ryan Castro:\nInstagram:  https://www.instagram.com/ryancastrro/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@elcantantedelghetto\nFacebook: https://www.facebook.com/ryancastrro\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/ryan-castro/1263552447\nSpotify: https://spoti.fi/3uRDdhV\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va5XUzICMY0KlUDuKP3c\n\nM\u00e1s M\u00fasica de Ryan Castro: https://www.youtube.com/playlist?list=PLMw4n_13wp4W1b2JlMBkVt9jV8z1Ftr-2\n\n#ryancastro #ojala"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3002983",
                "likeCount": "74184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2889"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-k_AamXgt6ge8j9dISKv7D8bqjg",
            "id": "nFj1K5ShTJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T18:00:44Z",
                "channelId": "UCSM3FVwdCIJfU0OdjKZb94A",
                "title": "LIES OF P : La Historia en 1 Video",
                "description": "Dark Souls Resumen https://www.youtube.com/watch?v=9JBeTsm_O-0\nDark Souls 2 https://www.youtube.com/watch?v=fhiS9duZyho \nDark Souls 3 https://www.youtube.com/watch?v=6R1C0Y4t0gw \nBloodborne https://www.youtube.com/watch?v=n7n7EqCP9hE \nElden Ring https://www.youtube.com/watch?v=1IsNRk447jk\n\nDirectos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nCanal de series y pel\u00edculas: https://www.youtube.com/elfedewolf \n\nSegundo canal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\nCanal con Nadia: https://www.youtube.com/c/amorsindistancia \n\nMi Podcast con Criss Martell: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\n\nContacto/Negocios/Conferencias: contacto@fedelobo.com.mx\n\nS\u00edgueme tambi\u00e9n en las redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFj1K5ShTJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFj1K5ShTJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFj1K5ShTJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFj1K5ShTJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El Fedelobo",
                "tags": [
                    "federico",
                    "gameplays",
                    "juegos",
                    "comedia",
                    "fedelobo",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "videogames",
                    "fedewolf",
                    "la historia en 1 video",
                    "historias fedelobo",
                    "historias fedewolf",
                    "la saga en 1 video",
                    "tops",
                    "top videojuegos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIES OF P : La Historia en 1 Video",
                    "description": "Dark Souls Resumen https://www.youtube.com/watch?v=9JBeTsm_O-0\nDark Souls 2 https://www.youtube.com/watch?v=fhiS9duZyho \nDark Souls 3 https://www.youtube.com/watch?v=6R1C0Y4t0gw \nBloodborne https://www.youtube.com/watch?v=n7n7EqCP9hE \nElden Ring https://www.youtube.com/watch?v=1IsNRk447jk\n\nDirectos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nCanal de series y pel\u00edculas: https://www.youtube.com/elfedewolf \n\nSegundo canal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\nCanal con Nadia: https://www.youtube.com/c/amorsindistancia \n\nMi Podcast con Criss Martell: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\n\nContacto/Negocios/Conferencias: contacto@fedelobo.com.mx\n\nS\u00edgueme tambi\u00e9n en las redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "563292",
                "likeCount": "45051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EIw50krK6Oi9BOECxFQeO5rV4ro",
            "id": "-4GmbBoYQjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "I Survived 100 Hours In An Ancient Temple",
                "description": "I can\u2019t believe I got to do this\nHUGE thanks to @jacklinks for making this happen, without them we can\u2019t give away this money. Visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nFind our new Feastables Peanut Butter Cups in every Target, Walmart, and 7-Eleven across America \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://fstbls.com/5mj6dv\n\nFilmed in Mexico in collaboration with the Mexican Tourism Board\nhttps://visitmexico.com/\n\nThanks to the INAH, National Institute of Anthropology and History\nZona Arqueol\u00f3gica de Calakmul, Balancanche y Chich\u00e9n Itz\u00e1 MEXICO. \"Reproducci\u00f3n Autorizada por el Instituto Nacional de Antropolog\u00eda e Historia\"\n\nSpecial Thanks to:\nThe governor of Campeche Layda Sansores\nThe national secretary of tourism Josefina Rodriguez\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I Survived 100 Hours In An Ancient Temple",
                    "description": "I can\u2019t believe I got to do this\nHUGE thanks to @jacklinks for making this happen, without them we can\u2019t give away this money. Visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nFind our new Feastables Peanut Butter Cups in every Target, Walmart, and 7-Eleven across America \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://fstbls.com/5mj6dv\n\nFilmed in Mexico in collaboration with the Mexican Tourism Board\nhttps://visitmexico.com/\n\nThanks to the INAH, National Institute of Anthropology and History\nZona Arqueol\u00f3gica de Calakmul, Balancanche y Chich\u00e9n Itz\u00e1 MEXICO. \"Reproducci\u00f3n Autorizada por el Instituto Nacional de Antropolog\u00eda e Historia\"\n\nSpecial Thanks to:\nThe governor of Campeche Layda Sansores\nThe national secretary of tourism Josefina Rodriguez\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54307646",
                "likeCount": "1934526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55374"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "isRhcMljY1ghVMgr-CfYoTpQhM8",
            "id": "VNGQu76qbcA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:37Z",
                "channelId": "UCf-Szc6YLd8rMnMXGThznFg",
                "title": "Greeicy - Limonar (Official Video)",
                "description": "Disfruta de \u2018Limonar\u2019 en tu plataforma de streaming favorita: https://greeicy.lnk.to/Limonar!YTD \n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube oficial de Greeicy: https://smarturl.it/GreeicyYT \n\nGreeicy:\nInstagram: https://www.instagram.com/greeicy \nFacebook: https://www.facebook.com/GreeicyMusic \nX: https://twitter.com/greeicy_rendon \nTikTok: https://www.tiktok.com/@greeicybaila \n\nLETRA\n\nCamin\u00e9, donde mis sue\u00f1os me llevaron\nY encontr\u00e9, otros nuevos que cumpl\u00ed\nHasta que olvid\u00e9\nDisfrutarme cada paso que logr\u00e9\nY porqu\u00e9 empec\u00e9\n\nC\u00f3mo extra\u00f1o ese lugar\nSo\u00f1aba con volar y ahora\nS\u00f3lo quiero regresar,\nSoy la misma no soy otra\nPero cambi\u00f3 mi realidad\nY lo que de verdad importa.\n\nQu\u00e9 bonita es la vida\nMe ha cumplido algunos sue\u00f1os que ten\u00eda\nY me ha roto con un par de despedidas,\nFue pa\u2019 ense\u00f1arme que soy mucho m\u00e1s capaz\nDe lo que cre\u00eda.\n\nQu\u00e9 bonita es la vida\nQue me recuerda lo que a veces se me olvida\nPerd\u00ed cosas que pens\u00e9 que volver\u00edan\nPero si me siento a esperar\nLo \u00fanico que va a pasar es, la vida\n\nHoy no quiero que los d\u00edas se me pasen\nSin a los m\u00edos poder regresarles\nTodo lo que han hecho\nTodo lo que hacen\nAunque ni la luna se compare\nCon toda la magia cuando estamos juntos\nPorque son la fuerza que mueve mi mundo\nQue est\u00e9n conmigo, s\u00f3lo eso necesito.\nGracias porque nunca imagin\u00e9,\nQue, a trav\u00e9s de un \u00e1ngel en forma de ni\u00f1o\nPuedan calmarse todos tus miedos\nYa s\u00e9 que llegaste pa\u2019 darme la suerte\nSi por tanta prisa, nunca disfrut\u00e9 el mundo como deb\u00eda\nAhora que te tengo, descubrirlo de nuevo.\n\nQu\u00e9 bonita es la vida\nMe ha cumplido algunos sue\u00f1os que ten\u00eda\nY me ha roto con un par de despedidas,\nFue pa\u2019 ense\u00f1arme que soy mucho m\u00e1s capaz\nDe lo que cre\u00eda.\n\nQu\u00e9 bonita es la vida\nQue me recuerda lo que a veces se me olvida\nPerd\u00ed cosas que pens\u00e9 que volver\u00edan\nPero si me siento a esperar\nLo \u00fanico que va a pasar es, la vida\n\n#Greeicy #Limonar\n\nMusic video by Greeicy performing Limonar.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGQu76qbcA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGQu76qbcA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGQu76qbcA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGQu76qbcA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGQu76qbcA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GreeicyVEVO",
                "tags": [
                    "Greeicy",
                    "Limonar",
                    "Kapo",
                    "greeicy kapo",
                    "Greeicy Limonar",
                    "que te paso greeicy",
                    "\u00bfQu\u00e9 Te Pas\u00f3?",
                    "jay wheeler greeicy",
                    "yeliana quimica",
                    "greeicy quimica",
                    "greeicy letra Limonar",
                    "KAI",
                    "greeicy que me quiera",
                    "greeicy mike att:amor",
                    "greeicy los consejos",
                    "greeicy la carta",
                    "album la carta greeicy",
                    "greeicy andres cepeda",
                    "greeicy feid",
                    "greeicy los besos",
                    "greeicy destino",
                    "amantes greeicy",
                    "greeicy mike bahia",
                    "greeicy chica vampiro",
                    "danny ocean",
                    "nacho"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Greeicy - Limonar (Official Video)",
                    "description": "Disfruta de \u2018Limonar\u2019 en tu plataforma de streaming favorita: https://greeicy.lnk.to/Limonar!YTD \n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube oficial de Greeicy: https://smarturl.it/GreeicyYT \n\nGreeicy:\nInstagram: https://www.instagram.com/greeicy \nFacebook: https://www.facebook.com/GreeicyMusic \nX: https://twitter.com/greeicy_rendon \nTikTok: https://www.tiktok.com/@greeicybaila \n\nLETRA\n\nCamin\u00e9, donde mis sue\u00f1os me llevaron\nY encontr\u00e9, otros nuevos que cumpl\u00ed\nHasta que olvid\u00e9\nDisfrutarme cada paso que logr\u00e9\nY porqu\u00e9 empec\u00e9\n\nC\u00f3mo extra\u00f1o ese lugar\nSo\u00f1aba con volar y ahora\nS\u00f3lo quiero regresar,\nSoy la misma no soy otra\nPero cambi\u00f3 mi realidad\nY lo que de verdad importa.\n\nQu\u00e9 bonita es la vida\nMe ha cumplido algunos sue\u00f1os que ten\u00eda\nY me ha roto con un par de despedidas,\nFue pa\u2019 ense\u00f1arme que soy mucho m\u00e1s capaz\nDe lo que cre\u00eda.\n\nQu\u00e9 bonita es la vida\nQue me recuerda lo que a veces se me olvida\nPerd\u00ed cosas que pens\u00e9 que volver\u00edan\nPero si me siento a esperar\nLo \u00fanico que va a pasar es, la vida\n\nHoy no quiero que los d\u00edas se me pasen\nSin a los m\u00edos poder regresarles\nTodo lo que han hecho\nTodo lo que hacen\nAunque ni la luna se compare\nCon toda la magia cuando estamos juntos\nPorque son la fuerza que mueve mi mundo\nQue est\u00e9n conmigo, s\u00f3lo eso necesito.\nGracias porque nunca imagin\u00e9,\nQue, a trav\u00e9s de un \u00e1ngel en forma de ni\u00f1o\nPuedan calmarse todos tus miedos\nYa s\u00e9 que llegaste pa\u2019 darme la suerte\nSi por tanta prisa, nunca disfrut\u00e9 el mundo como deb\u00eda\nAhora que te tengo, descubrirlo de nuevo.\n\nQu\u00e9 bonita es la vida\nMe ha cumplido algunos sue\u00f1os que ten\u00eda\nY me ha roto con un par de despedidas,\nFue pa\u2019 ense\u00f1arme que soy mucho m\u00e1s capaz\nDe lo que cre\u00eda.\n\nQu\u00e9 bonita es la vida\nQue me recuerda lo que a veces se me olvida\nPerd\u00ed cosas que pens\u00e9 que volver\u00edan\nPero si me siento a esperar\nLo \u00fanico que va a pasar es, la vida\n\n#Greeicy #Limonar\n\nMusic video by Greeicy performing Limonar.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1095023",
                "likeCount": "44428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2076"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hgMceYQQlwyKC0qJCNzXL5iHcEU",
            "id": "-5DQfJx04jI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T23:00:07Z",
                "channelId": "UCa4LnBU2uefRS4alorjM6kw",
                "title": "La Ruta (Remix) - PIRLO, Reboll, Haquil, JEYSON Ft. ValentinoGRM, Robin Rouse (Video Oficial)",
                "description": "La Ruta (Remix) - PIRLO, Reboll333, Haquil, JEYSON (Video Oficial) (feat. ValentinoGRM, Robin Rouse)\nSuscr\u00edbete a mi canal: https://www.youtube.com/@Pirlo420?sub_confirmation=1 \n\nLA LUZ DEL BARRIO \u00c1LBUM https://youtube.com/playlist?list=PLRNX7S4INK_QzvBn1Jx_XPLdlrO4jZyMo&si=hzrmQSCJku6du7LO\n\nBEAT BY: https://www.instagram.com/rktrap_\n\nS\u00cdGUEME EN:\nInstagram: https://www.instagram.com/pirloconpowerr/   \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/7GQDI5Vmxs92RsIRZzYT11?\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pirlo420music \n\n#Pirlo #CaliCartel #Larutaremix\n\nMusic by PIRLO, REBOLL333, HAQUIL performing LA RUTA REMIX. \u00a9 2025 NAVIA MUSIC, BEGINNING MUSIC, rKTRAP.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5DQfJx04jI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5DQfJx04jI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5DQfJx04jI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5DQfJx04jI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5DQfJx04jI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pirlo 420",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Ruta (Remix) - PIRLO, Reboll, Haquil, JEYSON Ft. ValentinoGRM, Robin Rouse (Video Oficial)",
                    "description": "La Ruta (Remix) - PIRLO, Reboll333, Haquil, JEYSON (Video Oficial) (feat. ValentinoGRM, Robin Rouse)\nSuscr\u00edbete a mi canal: https://www.youtube.com/@Pirlo420?sub_confirmation=1 \n\nLA LUZ DEL BARRIO \u00c1LBUM https://youtube.com/playlist?list=PLRNX7S4INK_QzvBn1Jx_XPLdlrO4jZyMo&si=hzrmQSCJku6du7LO\n\nBEAT BY: https://www.instagram.com/rktrap_\n\nS\u00cdGUEME EN:\nInstagram: https://www.instagram.com/pirloconpowerr/   \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/7GQDI5Vmxs92RsIRZzYT11?\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pirlo420music \n\n#Pirlo #CaliCartel #Larutaremix\n\nMusic by PIRLO, REBOLL333, HAQUIL performing LA RUTA REMIX. \u00a9 2025 NAVIA MUSIC, BEGINNING MUSIC, rKTRAP."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "806584",
                "likeCount": "36099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yy1BDR44r8a4qh0AIRTCr1TTm4U",
            "id": "cNdP8w-bJd0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T20:14:05Z",
                "channelId": "UCEU5ZK7DwN9ppqPFJiGah3A",
                "title": "El Alfa x Angel Dior - Que Te Cache (Video Oficial)",
                "description": "Disponible en todas las plataformas digitales!\nhttps://ElJefe.lnk.to/ElAlfa\n\nSigueme en las redes sociales:\n@ElAlfaElJefe  \n\nEl Alfa El Jefe | Instagram\nhttps://www.instagram.com/elalfaeljefe/?hl=en\n \n\n\n\u00a9: 2025 El Jefe Record Music. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNdP8w-bJd0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNdP8w-bJd0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNdP8w-bJd0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNdP8w-bJd0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNdP8w-bJd0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElAlfaElJefeTV",
                "tags": [
                    "Music",
                    "Musica",
                    "Latino",
                    "Latin",
                    "Urban",
                    "Urbano",
                    "Trap",
                    "Reggaeton",
                    "Dembow",
                    "Rap",
                    "Hip Hop",
                    "Latin Hits",
                    "2019 Hits",
                    "Puerto Rico",
                    "Dominican Republic",
                    "Mexico",
                    "Miami",
                    "New York",
                    "Spain",
                    "Espa\u00f1a",
                    "mundial",
                    "Republica",
                    "dominicana",
                    "Republica Dominicana",
                    "Fuego",
                    "Fire",
                    "Bugatti",
                    "El Alfa",
                    "El Jefe",
                    "El Hombre",
                    "La leyenda",
                    "el androide",
                    "el animal",
                    "el",
                    "criminal",
                    "the best"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El Alfa x Angel Dior - Que Te Cache (Video Oficial)",
                    "description": "Disponible en todas las plataformas digitales!\nhttps://ElJefe.lnk.to/ElAlfa\n\nSigueme en las redes sociales:\n@ElAlfaElJefe  \n\nEl Alfa El Jefe | Instagram\nhttps://www.instagram.com/elalfaeljefe/?hl=en\n \n\n\n\u00a9: 2025 El Jefe Record Music. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1205830",
                "likeCount": "32504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NGNdgrWrT-jW3xbH9Nb178k4iI4",
            "id": "PPXrGXkNfDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T22:00:06Z",
                "channelId": "UCw7Bz6EHxlnOoBUBlJZCWCw",
                "title": "Forrest Gump India Vs Forrest Gump Original | #OriginalVsRemake",
                "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Te lo resumo",
                "tags": [
                    "resumenes de series pel\u00edculas",
                    "pel\u00edculas resumidas",
                    "series resumidas",
                    "analisis de cine",
                    "cine",
                    "critica de cine"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Forrest Gump India Vs Forrest Gump Original | #OriginalVsRemake",
                    "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1411750",
                "likeCount": "100546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4630"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-DvuXPHF3eONQOwsJdhKG7d4i5M",
            "id": "5SqxM864Fy8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T07:00:08Z",
                "channelId": "UCz9yS18zJGQObwUL_K-ICnw",
                "title": "KAROL G - Milagros (Cover Audio)",
                "description": "Escucha / Stream \u201cMilagros\u201d on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Milagros \n\nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT  \n \nConnect with KAROL G:  \nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/  \nTwitter: https://twitter.com/karolg  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg  \nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial \n\nLetra / Lyrics: \n\nVivo la vida m\u00eda  \nComo si fuera el \u00faltimo d\u00eda  \nMe despierto siempre con alegr\u00eda  \nUn caf\u00e9 caliente  \nUna noche fr\u00eda  \nUn beso pa mami que esta dormida  \nNo te despiertes coraz\u00f3n   \nTu sigue so\u00f1ando (so\u00f1ando) \n  \nSiempre que me levanto me doy cuenta de lo bendecida  \nVoy por el mundo haciendo lo m\u00edo  \nAbriendo camino y cerrando heridas  \nDejando semillas en las orillas  \nDe cada coraz\u00f3n que me esta escuchando (escuchando) \n\nPa\u2019 que m\u00e1s milagros  \nQue estar respirando  \n\nPa\u2019 que m\u00e1s milagros  \nQuiero yo \nCoraz\u00f3n \nQue sentir tu mano \n\nSigo caminando en la direcci\u00f3n  \nQue est\u00e1 dici\u00e9ndome el coraz\u00f3n  \nLlevo como br\u00fajula mi intuici\u00f3n \nCada vez tengo m\u00e1s clara mi misi\u00f3n \n  \nA veces visita la confusi\u00f3n  \nPero no falta la motivaci\u00f3n  \nDe querer lograrlo (lograrlo) \n  \nCada d\u00eda m\u00e1s fuerte la conexi\u00f3n  \nCon el que me manda la bendici\u00f3n  \nPrendo una velita  \nHago una oraci\u00f3n \nPido por mi vida y por los que son  \nQue tenga salud  \nQue me cuide Dios  \nPorque en la casita tengo un amor que me est\u00e1 esperando (esperando) \n  \nA veces la vida se pone dura   \nToca navegar el bote a oscuras  \nA veces miro todo a blanco y negro  \nEl paisaje no siempre lleva pintura \nHay cosas que a veces ni el tiempo cura  \nPero las heridas me hacen m\u00e1s dura  \n\nMucha gente queriendo tocar la cima \nSin saber el fr\u00edo que hace en las alturas \n  \nAprend\u00ed a valorar la noche  \nMe hice amiga de una tal luna  \nQue me dice  \nQue no me olvide  \nQue la vida es una fortuna\n\nQue me acepte con mis errores  \nCon mis miedos y con mis dudas  \nPero caminando segura  \n\nPa\u2019 que m\u00e1s milagros  \nQue estar respirando \nPa\u2019 que milagros  \nQuiero yo  \nCoraz\u00f3n  \nQue sentir tu mano \n\nSigo caminando en la direcci\u00f3n \nQue est\u00e1 dici\u00e9ndome el coraz\u00f3n  \nLlevo como br\u00fajula mi intuici\u00f3n  \nCada vez tengo m\u00e1s clara mi misi\u00f3n  \nA veces visita la confusi\u00f3n  \nPero no falta la motivaci\u00f3n de querer lograrlo \n  \nCada d\u00eda m\u00e1s fuerte la conexi\u00f3n  \nCon el que me manda la bendici\u00f3n  \nPrendo una velita  \nHago una oraci\u00f3n \nPido por mi vida y por los que son \nQue tenga salud  \nQue me cuide Dios  \nPorque en la casita tengo un amor que me est\u00e1 esperando (esperando) \n\n#KAROLG #Milagros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SqxM864Fy8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SqxM864Fy8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SqxM864Fy8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SqxM864Fy8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SqxM864Fy8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KarolGVEVO",
                "tags": [
                    "karol",
                    "karolg",
                    "la bichota",
                    "bichota",
                    "bichota season",
                    "amargura",
                    "tqg",
                    "ma\u00f1ana sera bonito",
                    "provenza",
                    "mi ex tenia razon",
                    "qlona",
                    "s91",
                    "bad bunny",
                    "becky",
                    "shakira",
                    "ovy on the drums",
                    "reggaeton",
                    "reggaeton colombiano",
                    "pop latino",
                    "msb",
                    "young miko",
                    "miko",
                    "labios mordidos",
                    "kali uchis",
                    "msb tour",
                    "msb latam tour",
                    "msb europe",
                    "tiesto",
                    "contigo",
                    "feid",
                    "balvin",
                    "maluma",
                    "blessd",
                    "dfzm",
                    "ryan castro",
                    "si antes te hubiera conocido",
                    "sathc",
                    "netflix",
                    "netflix karol",
                    "manana fue muy bonito",
                    "documental karol"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAROL G - Milagros (Cover Audio)",
                    "description": "Escucha / Stream \u201cMilagros\u201d on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Milagros \n\nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT  \n \nConnect with KAROL G:  \nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/  \nTwitter: https://twitter.com/karolg  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg  \nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial \n\nLetra / Lyrics: \n\nVivo la vida m\u00eda  \nComo si fuera el \u00faltimo d\u00eda  \nMe despierto siempre con alegr\u00eda  \nUn caf\u00e9 caliente  \nUna noche fr\u00eda  \nUn beso pa mami que esta dormida  \nNo te despiertes coraz\u00f3n   \nTu sigue so\u00f1ando (so\u00f1ando) \n  \nSiempre que me levanto me doy cuenta de lo bendecida  \nVoy por el mundo haciendo lo m\u00edo  \nAbriendo camino y cerrando heridas  \nDejando semillas en las orillas  \nDe cada coraz\u00f3n que me esta escuchando (escuchando) \n\nPa\u2019 que m\u00e1s milagros  \nQue estar respirando  \n\nPa\u2019 que m\u00e1s milagros  \nQuiero yo \nCoraz\u00f3n \nQue sentir tu mano \n\nSigo caminando en la direcci\u00f3n  \nQue est\u00e1 dici\u00e9ndome el coraz\u00f3n  \nLlevo como br\u00fajula mi intuici\u00f3n \nCada vez tengo m\u00e1s clara mi misi\u00f3n \n  \nA veces visita la confusi\u00f3n  \nPero no falta la motivaci\u00f3n  \nDe querer lograrlo (lograrlo) \n  \nCada d\u00eda m\u00e1s fuerte la conexi\u00f3n  \nCon el que me manda la bendici\u00f3n  \nPrendo una velita  \nHago una oraci\u00f3n \nPido por mi vida y por los que son  \nQue tenga salud  \nQue me cuide Dios  \nPorque en la casita tengo un amor que me est\u00e1 esperando (esperando) \n  \nA veces la vida se pone dura   \nToca navegar el bote a oscuras  \nA veces miro todo a blanco y negro  \nEl paisaje no siempre lleva pintura \nHay cosas que a veces ni el tiempo cura  \nPero las heridas me hacen m\u00e1s dura  \n\nMucha gente queriendo tocar la cima \nSin saber el fr\u00edo que hace en las alturas \n  \nAprend\u00ed a valorar la noche  \nMe hice amiga de una tal luna  \nQue me dice  \nQue no me olvide  \nQue la vida es una fortuna\n\nQue me acepte con mis errores  \nCon mis miedos y con mis dudas  \nPero caminando segura  \n\nPa\u2019 que m\u00e1s milagros  \nQue estar respirando \nPa\u2019 que milagros  \nQuiero yo  \nCoraz\u00f3n  \nQue sentir tu mano \n\nSigo caminando en la direcci\u00f3n \nQue est\u00e1 dici\u00e9ndome el coraz\u00f3n  \nLlevo como br\u00fajula mi intuici\u00f3n  \nCada vez tengo m\u00e1s clara mi misi\u00f3n  \nA veces visita la confusi\u00f3n  \nPero no falta la motivaci\u00f3n de querer lograrlo \n  \nCada d\u00eda m\u00e1s fuerte la conexi\u00f3n  \nCon el que me manda la bendici\u00f3n  \nPrendo una velita  \nHago una oraci\u00f3n \nPido por mi vida y por los que son \nQue tenga salud  \nQue me cuide Dios  \nPorque en la casita tengo un amor que me est\u00e1 esperando (esperando) \n\n#KAROLG #Milagros"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3523691",
                "likeCount": "155203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10891"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ct9x1T06Lb_dAmaZABNi0sB5bb8",
            "id": "ZbNQCqo1wdY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T01:44:15Z",
                "channelId": "UCJGsOWq295kTt6LV3b3zdSQ",
                "title": "SI PIERDES EL RETO COMES UNA GRAJEA ASQUEROSA *vomitamos* CON YAIR17 Y JOSUE07 - Barbie Pvm",
                "description": "Instagram: https://www.instagram.com/barbie.pvmx/\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@barbie.pvm\n\nCONTACTO: contactobarbiepvm@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbNQCqo1wdY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbNQCqo1wdY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbNQCqo1wdY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbNQCqo1wdY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbNQCqo1wdY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BARBIE. PVM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SI PIERDES EL RETO COMES UNA GRAJEA ASQUEROSA *vomitamos* CON YAIR17 Y JOSUE07 - Barbie Pvm",
                    "description": "Instagram: https://www.instagram.com/barbie.pvmx/\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@barbie.pvm\n\nCONTACTO: contactobarbiepvm@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204332",
                "likeCount": "12113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mdoUFDnBVGOsrseQJaUgTJI3zqI",
            "id": "Tz_xNoHaGD0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T05:17:25Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 0 (4) LANUS 0 (2) - OCTAVOS DE FINAL - APERTURA 2025",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tz_xNoHaGD0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tz_xNoHaGD0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tz_xNoHaGD0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tz_xNoHaGD0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tz_xNoHaGD0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 0 (4) LANUS 0 (2) - OCTAVOS DE FINAL - APERTURA 2025",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "426857",
                "likeCount": "17991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1976"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hlo4QVSOJFCeV8UM7BWevXdATf0",
            "id": "jm2r7oorHEw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T20:17:40Z",
                "channelId": "UCaY_-ksFSQtTGk0y1HA_3YQ",
                "title": "Una Cita con Bad Bunny",
                "description": "\u00bfHacemos buena pareja?\n\nhttps://depuertoricopalmundo.com/\n\n00:00 Intro\n00:56 \u00bfVives una vida saludable?\n02:31 \u00bfEst\u00e1s en tu mejor momento?\n03:07 El \u00fatlimo consejo que me di\u00f3 Bad Bunny\n03:45 Bad Bunny vuelve a Europa\n05:17 \u00bfHas vivido alguna mala experiencia en directo?\n06:21 \u00bfLloras mucho?\n08:18 \u00bfComo fue la cuarentena para ti?\n09:55 \u00bfHas logrado todas tus metas?\n11:50 El mejor d\u00eda de su vida\n13:04 \u00bfC\u00f3mo es Lebron?\n14:10 La hamburguesa favorita de Bad Bunny\n16:14 \u00bfC\u00f3mo es Messi?\n17:06 Llamada con su fan n1\n19:47 Aparece Tainy\n22:21 Top artistas con los que ha trabajado Tainy\n23:33 Top artistas en la actualidad de Ibai\n24:10 Top artistas en la actualidad de Bad Bunny\n24:53 Los raperos de los 90\n26:12 \u00bfQu\u00e9 canci\u00f3n te hace llorar?\n28:15 La canci\u00f3n de Bad Bunny favorita de Ibai\n28:52 El \u00e1lbum favorito de Bad Bunny\n29:28 Top canciones del g\u00e9nero\n31:15 Top personalidades de Espa\u00f1a de Ibai\n32:07 \u00bfSer\u00eda Bad Bunny pol\u00edtico?\n33:00 Tainy iba a venir a la velada\n34:20 Tainy VS Bad Bunny en adivina la canci\u00f3n\n38:26 Final\n\nEn directo: https://www.twitch.tv/ibai/\nInstagram: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nDiscord: https://discord.gg/ibai\nEscr\u00edbeme: ibai@goatch.pro\n\u00bfTe has perdido alg\u00fan directo? https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nEditor: https://twitter.com/unosMemiyos/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ibai",
                "tags": [
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "reaccionando Ibai",
                    "Ibai reacciona",
                    "Ibai reacciona a",
                    "Ibai si te r\u00edes pierdes",
                    "Ibai si te ries pierdes",
                    "Si te ries pierdes",
                    "Directo Ibai",
                    "Ibai stream",
                    "La velada del a\u00f1o",
                    "Ibai evento",
                    "Streamer",
                    "Streamer espa\u00f1ol",
                    "Ibai futbol",
                    "la velada del a\u00f1o",
                    "velada del a\u00f1o",
                    "velada 5",
                    "la velada",
                    "ibai comida",
                    "ibai cambio f\u00edsico",
                    "ibai cambio",
                    "Bad bunny",
                    "Bad bunny entrevista",
                    "Ibai bad bunny",
                    "Bunny",
                    "Bad",
                    "Cenando bad bunny",
                    "Ibai con bad bunny",
                    "Cancion bad bunny",
                    "Eoo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Una Cita con Bad Bunny",
                    "description": "\u00bfHacemos buena pareja?\n\nhttps://depuertoricopalmundo.com/\n\n00:00 Intro\n00:56 \u00bfVives una vida saludable?\n02:31 \u00bfEst\u00e1s en tu mejor momento?\n03:07 El \u00fatlimo consejo que me di\u00f3 Bad Bunny\n03:45 Bad Bunny vuelve a Europa\n05:17 \u00bfHas vivido alguna mala experiencia en directo?\n06:21 \u00bfLloras mucho?\n08:18 \u00bfComo fue la cuarentena para ti?\n09:55 \u00bfHas logrado todas tus metas?\n11:50 El mejor d\u00eda de su vida\n13:04 \u00bfC\u00f3mo es Lebron?\n14:10 La hamburguesa favorita de Bad Bunny\n16:14 \u00bfC\u00f3mo es Messi?\n17:06 Llamada con su fan n1\n19:47 Aparece Tainy\n22:21 Top artistas con los que ha trabajado Tainy\n23:33 Top artistas en la actualidad de Ibai\n24:10 Top artistas en la actualidad de Bad Bunny\n24:53 Los raperos de los 90\n26:12 \u00bfQu\u00e9 canci\u00f3n te hace llorar?\n28:15 La canci\u00f3n de Bad Bunny favorita de Ibai\n28:52 El \u00e1lbum favorito de Bad Bunny\n29:28 Top canciones del g\u00e9nero\n31:15 Top personalidades de Espa\u00f1a de Ibai\n32:07 \u00bfSer\u00eda Bad Bunny pol\u00edtico?\n33:00 Tainy iba a venir a la velada\n34:20 Tainy VS Bad Bunny en adivina la canci\u00f3n\n38:26 Final\n\nEn directo: https://www.twitch.tv/ibai/\nInstagram: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nDiscord: https://discord.gg/ibai\nEscr\u00edbeme: ibai@goatch.pro\n\u00bfTe has perdido alg\u00fan directo? https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nEditor: https://twitter.com/unosMemiyos/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5395955",
                "likeCount": "325139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5912"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k8uY7aD-kI40Ha6GHHs44sEhMeo",
            "id": "9Gjlrd_YqaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:06Z",
                "channelId": "UCEcb76oxfjpX5eGysQCHvcA",
                "title": "Maria Becerra, Paulo Londra - RAMEN PARA DOS (Official Video)",
                "description": "Maria Becerra, Paulo Londra - RAMEN PARA DOS (Official Teaser)\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/RAMENPARADOS-MariaBecerraxPauloLondra\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nSegu\u00ed a Paulo Londra:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/PauloLondra\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/paulolondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/3vQ0GE3mI0dAaxIMYe5g7z\n\nLETRA/LYRICS:\n\n(Maria)\nHace 17 d\u00edas que no s\u00e9 nada de ti, mi psic\u00f3loga me dijo qu\u00e9 est\u00e1s huyendo de m\u00ed\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1s, que no respondes el phone?\nMe dejaste alone, baby, \u00bfqu\u00e9 pasa? Te fuiste, m\u00e1s te vale que sea porque te moriste\n\nAy, \u00bfc\u00f3mo puede ser? No me quiere ver...\nMe par\u00e9 en la puerta de tu casa a esperarte ayer (where are you?)\n\nHasta las paredes me hablan de vos,\nSi hace tiempo que no hablo contigo (Paulo)\ny si me preguntan, yo finjo que no (Maria)\nBaby es solo tu imaginaci\u00f3n (Paulo)\nSigo pidiendo ramen para dos (Maria)\nPero si nunca fuimos los dos (Paulo)\nPongo audio\u2019 viejo para escuchar tu voz (Maria)\n\u00bfC\u00f3mo? (Paulo)\n\n(Maria)\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\n\n(Paulo)\nComo quisiera que hablemos sin tener que gritar\nTienes m\u00e1s imaginaci\u00f3n que honestidad \nSi me alej\u00e9 solo fue por necesidad \nNo es pa mi esa intensidad\n\nEsa obsesi\u00f3n no es amor\nAhora el psic\u00f3logo es para los dos \nAseguras que me quieres como si me conocieras \nOjal\u00e1 que alguien vea la situaci\u00f3n\n\nEnti\u00e9ndelo por favor \n\u00bfC\u00f3mo va a terminar algo que no empez\u00f3? \nEstamos yendo de mal en peor y nadie me crey\u00f3\nTodos piensan que el tonto y el malo soy yo\n\nNo s\u00e9 qu\u00e9 hacer, salgo a correr\nPero te veo en todos lados\nComo Pucca y Garu\nEst\u00e1 loca como Helga y Arnold \n\nHasta las paredes me hablan de vos (Paulo)\nVos no entendes que te necesito (Maria)\nY si me preguntan yo digo que no (Paulo)\nS\u00e9 que no es solo mi imaginaci\u00f3n (Maria)\nBaby entiende que estoy mejor alone (Paulo)\nRamen para dos (Maria)\nAs\u00ed que te pido no llames al phone (Paulo)\n\u00bfQu\u00e9? (Maria)\n\n\n(Paulo)\nDesde el d\u00eda en que me fui, s\u00e9 \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\nDesde el d\u00eda en que me fui, se \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\n(Maria)\nLady yeah, \nBaby i'm crazy \nY tu quieres una Miss Stacy,\nYo pon\u00eda tu canci\u00f3n en mi playlist,\nY vos preferiste a la puta basic\n\nDespu\u00e9s de lo que hiciste conmigo,\nQuererte no tiene sentido,\nHey wait, que ganas de pegarte un tiro,\nY de paso morirme contigo, fuck damn\n\n(Maria y Paulo)\nY no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste \nQue sigamos hablando no nos sirve \n\n(Maria)\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\n(Paulo)\nDesde el d\u00eda en que me fui, s\u00e9 \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\n(So fuckin\u2019 sad)\n(Leones con flow, Paulo Londra y La Nena de Argentina)\n(D\u00edmelo Xross)\n\n223\n\nProductores: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Maria Becerra\nIngenieros de grabaci\u00f3n: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Big One\nMix: Alfredo Matheus Diez\nMaster:Juan Carlos Nieto & Richard De \u00c1vila\nEstilismo Maria Becerra: \u200b\u200bNatalia Campos Valencia\nDirecci\u00f3n make up y pelo Maria Becerra: Violeta Murphy \nRealizaci\u00f3n make up Maria Becerra: Violeta Murphy\nRealizaci\u00f3n peinado Maria Becerra: Joaqu\u00edn Vega Caro\nEstilismo Paulo Londra: Damasia Arias\nMake up Paulo Londra: Evangelina Pereyra\nVideo BTS: Valen Herrero\nFoto fija: Javifotoman\n\n#LaNenaDeArgentina #222 #223 #MB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maria Becerra",
                "tags": [
                    "Maria Becerra",
                    "Becerra",
                    "felices x siempre",
                    "marte",
                    "te espero",
                    "prince royce",
                    "Sofia Reyes",
                    "urbana",
                    "la nena de argentina",
                    "wow wow",
                    "tini",
                    "balvin",
                    "que mas pues",
                    "album animal",
                    "album nuevo",
                    "perreo furioso",
                    "automatico",
                    "amigos",
                    "discoteka",
                    "hacemos el amor",
                    "ojala",
                    "adios",
                    "hasta que la muerte nos separe",
                    "doble vida",
                    "inspiradora",
                    "pidelo",
                    "mandamientos",
                    "nunca pasara",
                    "desafiando el destino",
                    "extasis",
                    "Manuel Turizzo",
                    "Alboran",
                    "pablo Alboran",
                    "high",
                    "musica latina",
                    "animal",
                    "mienteme",
                    "Karol g",
                    "rosalia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maria Becerra, Paulo Londra - RAMEN PARA DOS (Official Video)",
                    "description": "Maria Becerra, Paulo Londra - RAMEN PARA DOS (Official Teaser)\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/RAMENPARADOS-MariaBecerraxPauloLondra\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nSegu\u00ed a Paulo Londra:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/PauloLondra\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/paulolondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/3vQ0GE3mI0dAaxIMYe5g7z\n\nLETRA/LYRICS:\n\n(Maria)\nHace 17 d\u00edas que no s\u00e9 nada de ti, mi psic\u00f3loga me dijo qu\u00e9 est\u00e1s huyendo de m\u00ed\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1s, que no respondes el phone?\nMe dejaste alone, baby, \u00bfqu\u00e9 pasa? Te fuiste, m\u00e1s te vale que sea porque te moriste\n\nAy, \u00bfc\u00f3mo puede ser? No me quiere ver...\nMe par\u00e9 en la puerta de tu casa a esperarte ayer (where are you?)\n\nHasta las paredes me hablan de vos,\nSi hace tiempo que no hablo contigo (Paulo)\ny si me preguntan, yo finjo que no (Maria)\nBaby es solo tu imaginaci\u00f3n (Paulo)\nSigo pidiendo ramen para dos (Maria)\nPero si nunca fuimos los dos (Paulo)\nPongo audio\u2019 viejo para escuchar tu voz (Maria)\n\u00bfC\u00f3mo? (Paulo)\n\n(Maria)\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\n\n(Paulo)\nComo quisiera que hablemos sin tener que gritar\nTienes m\u00e1s imaginaci\u00f3n que honestidad \nSi me alej\u00e9 solo fue por necesidad \nNo es pa mi esa intensidad\n\nEsa obsesi\u00f3n no es amor\nAhora el psic\u00f3logo es para los dos \nAseguras que me quieres como si me conocieras \nOjal\u00e1 que alguien vea la situaci\u00f3n\n\nEnti\u00e9ndelo por favor \n\u00bfC\u00f3mo va a terminar algo que no empez\u00f3? \nEstamos yendo de mal en peor y nadie me crey\u00f3\nTodos piensan que el tonto y el malo soy yo\n\nNo s\u00e9 qu\u00e9 hacer, salgo a correr\nPero te veo en todos lados\nComo Pucca y Garu\nEst\u00e1 loca como Helga y Arnold \n\nHasta las paredes me hablan de vos (Paulo)\nVos no entendes que te necesito (Maria)\nY si me preguntan yo digo que no (Paulo)\nS\u00e9 que no es solo mi imaginaci\u00f3n (Maria)\nBaby entiende que estoy mejor alone (Paulo)\nRamen para dos (Maria)\nAs\u00ed que te pido no llames al phone (Paulo)\n\u00bfQu\u00e9? (Maria)\n\n\n(Paulo)\nDesde el d\u00eda en que me fui, s\u00e9 \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\nDesde el d\u00eda en que me fui, se \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\n(Maria)\nLady yeah, \nBaby i'm crazy \nY tu quieres una Miss Stacy,\nYo pon\u00eda tu canci\u00f3n en mi playlist,\nY vos preferiste a la puta basic\n\nDespu\u00e9s de lo que hiciste conmigo,\nQuererte no tiene sentido,\nHey wait, que ganas de pegarte un tiro,\nY de paso morirme contigo, fuck damn\n\n(Maria y Paulo)\nY no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste \nQue sigamos hablando no nos sirve \n\n(Maria)\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\n(Paulo)\nDesde el d\u00eda en que me fui, s\u00e9 \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\n(So fuckin\u2019 sad)\n(Leones con flow, Paulo Londra y La Nena de Argentina)\n(D\u00edmelo Xross)\n\n223\n\nProductores: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Maria Becerra\nIngenieros de grabaci\u00f3n: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Big One\nMix: Alfredo Matheus Diez\nMaster:Juan Carlos Nieto & Richard De \u00c1vila\nEstilismo Maria Becerra: \u200b\u200bNatalia Campos Valencia\nDirecci\u00f3n make up y pelo Maria Becerra: Violeta Murphy \nRealizaci\u00f3n make up Maria Becerra: Violeta Murphy\nRealizaci\u00f3n peinado Maria Becerra: Joaqu\u00edn Vega Caro\nEstilismo Paulo Londra: Damasia Arias\nMake up Paulo Londra: Evangelina Pereyra\nVideo BTS: Valen Herrero\nFoto fija: Javifotoman\n\n#LaNenaDeArgentina #222 #223 #MB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7706904",
                "likeCount": "425928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20485"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7n526R_lyBHobYp2Cm8Jm2IYtx4",
            "id": "HBeSDVTXU-E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T14:38:46Z",
                "channelId": "UCu-cVVMn41qUA-pwdEhNqhg",
                "title": "El Conjuro 4: \u00daltimos Ritos | Teaser Oficial | Doblado",
                "description": "\u00daltimo Caso. \u00daltimos Ritos. #ElConjuro 4: \u00daltimo Ritos - 4 de septiembre, solo en cines. #ElConjuroUltimosRitos\nDe New Line Cinema llega la novena entrega del universo cinematogr\u00e1fico de El Conjuro, que ha recaudado m\u00e1s de 2 mil millones de d\u00f3lares en taquilla. El Conjuro 4: \u00daltimo Ritos, dirigida por el veterano de la franquicia Michael Chaves y producida por los creadores de la franquicia James Wan y Peter Safran.\nEl Conjuro 4: \u00daltimo Ritos ofrece otro emocionante cap\u00edtulo del ic\u00f3nico universo cinematogr\u00e1fico de El Conjuro, basado en hechos reales. Vera Farmiga y Patrick Wilson se re\u00fanen para un \u00faltimo caso como los c\u00e9lebres investigadores paranormales de la vida real, Ed y Lorraine Warren, en una adici\u00f3n poderosa y escalofriante a la franquicia que rompe r\u00e9cords en taquilla global.\nFarmiga y Wilson act\u00faan junto a Mia Tomlinson y Ben Hardy, quienes interpretan a Judy Warren, hija de Ed y Lorraine, y su novio Tony Spera, adem\u00e1s de Steve Coulter regresando como el Padre Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton y Shannon Kook.\nChaves dirige a partir de un gui\u00f3n de Ian Goldberg, Richard Naing y David Leslie Johnson-McGoldrick, con historia de David Leslie Johnson-McGoldrick y James Wan, basado en personajes creados por Chad Hayes y Carey W. Hayes.\nLos productores ejecutivos son Michael Clear, Judson Scott, Natalia Safran, John Rickard, Hans Ritter y David Leslie Johnson-McGoldrick. Chaves est\u00e1 acompa\u00f1ado en la direcci\u00f3n por su equipo creativo, que incluye al director de fotograf\u00eda Eli Born, dise\u00f1ador de producci\u00f3n John Frankish, editores Elliot Greenberg y Gregory Plotkin, supervisor de efectos visuales Scott Edelstein, productor de efectos visuales Eric Bruneau y dise\u00f1adora de vestuario Graham Churchyard, con casting realizado por Rose Wicksteed y Sophie Kingston-Smith.\nEl supervisor de m\u00fasica es Ian Broucek y la m\u00fasica es del compositor Benjamin Wallfisch. New Line Cinema presenta, Safran Company / Una producci\u00f3n de Atomic Monster, El Conjuro 4: \u00daltimo Ritos. La pel\u00edcula ser\u00e1 estrenada mundialmente por Warner Bros. Pictures y estar\u00e1 en cines de Latinoam\u00e9rica a partir del 4 de septiembre de 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBeSDVTXU-E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBeSDVTXU-E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBeSDVTXU-E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBeSDVTXU-E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBeSDVTXU-E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Latinoam\u00e9rica",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El Conjuro 4: \u00daltimos Ritos | Teaser Oficial | Doblado",
                    "description": "\u00daltimo Caso. \u00daltimos Ritos. #ElConjuro 4: \u00daltimo Ritos - 4 de septiembre, solo en cines. #ElConjuroUltimosRitos\nDe New Line Cinema llega la novena entrega del universo cinematogr\u00e1fico de El Conjuro, que ha recaudado m\u00e1s de 2 mil millones de d\u00f3lares en taquilla. El Conjuro 4: \u00daltimo Ritos, dirigida por el veterano de la franquicia Michael Chaves y producida por los creadores de la franquicia James Wan y Peter Safran.\nEl Conjuro 4: \u00daltimo Ritos ofrece otro emocionante cap\u00edtulo del ic\u00f3nico universo cinematogr\u00e1fico de El Conjuro, basado en hechos reales. Vera Farmiga y Patrick Wilson se re\u00fanen para un \u00faltimo caso como los c\u00e9lebres investigadores paranormales de la vida real, Ed y Lorraine Warren, en una adici\u00f3n poderosa y escalofriante a la franquicia que rompe r\u00e9cords en taquilla global.\nFarmiga y Wilson act\u00faan junto a Mia Tomlinson y Ben Hardy, quienes interpretan a Judy Warren, hija de Ed y Lorraine, y su novio Tony Spera, adem\u00e1s de Steve Coulter regresando como el Padre Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton y Shannon Kook.\nChaves dirige a partir de un gui\u00f3n de Ian Goldberg, Richard Naing y David Leslie Johnson-McGoldrick, con historia de David Leslie Johnson-McGoldrick y James Wan, basado en personajes creados por Chad Hayes y Carey W. Hayes.\nLos productores ejecutivos son Michael Clear, Judson Scott, Natalia Safran, John Rickard, Hans Ritter y David Leslie Johnson-McGoldrick. Chaves est\u00e1 acompa\u00f1ado en la direcci\u00f3n por su equipo creativo, que incluye al director de fotograf\u00eda Eli Born, dise\u00f1ador de producci\u00f3n John Frankish, editores Elliot Greenberg y Gregory Plotkin, supervisor de efectos visuales Scott Edelstein, productor de efectos visuales Eric Bruneau y dise\u00f1adora de vestuario Graham Churchyard, con casting realizado por Rose Wicksteed y Sophie Kingston-Smith.\nEl supervisor de m\u00fasica es Ian Broucek y la m\u00fasica es del compositor Benjamin Wallfisch. New Line Cinema presenta, Safran Company / Una producci\u00f3n de Atomic Monster, El Conjuro 4: \u00daltimo Ritos. La pel\u00edcula ser\u00e1 estrenada mundialmente por Warner Bros. Pictures y estar\u00e1 en cines de Latinoam\u00e9rica a partir del 4 de septiembre de 2025."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "462089",
                "likeCount": "11692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4FsMH1P1V33HlT-6xaly0bfNdh4",
            "id": "2fzU6ZjLQDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T23:59:42Z",
                "channelId": "UCywpKTAjNjHv53c0TX3K_KQ",
                "title": "Carin Le\u00f3n, Alejandro Fern\u00e1ndez - Me Est\u00e1 Doliendo [Official Video].",
                "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal\n\nMi nuevo sencillo \u201cMe Est\u00e1 Doliendo\" con Alejandro Fern\u00e1ndez, ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas:\nhttps://carinleon.lnk.to/MeEstaDoliendo\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nNo quiero escribirle,\nas\u00ed que qu\u00edtenme mi celular.\nSi saben bien c\u00f3mo me pongo\ny me vuelven a invitar...\nNo me dejen que la haga de menos,\nque la vaya a ver.\n\nNo s\u00e9 por qu\u00e9 el orgullo,\ncuando tomo, se tira a perder.\nTan solo quiero abrazarla,\npero no s\u00e9 d\u00f3nde est\u00e1.\nEs imposible olvidarla,\nes m\u00e1s, ni lo quiero intentar.\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny ya no me pregunten c\u00f3mo estoy.\n\u00bfQue no est\u00e1n viendo\nque sin sus besos mi coraz\u00f3n se est\u00e1 muriendo,\ny latiendo muy lento,\nporque ya no lo siento?\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny me pregunto si de pronto en m\u00ed est\u00e1s pensando.\nYo no estoy hecho para que alguien m\u00e1s\nme est\u00e9 abrazando.\nY no lo digo en indirecto,\naqu\u00ed te estoy extra\u00f1ando.\n\nAs\u00ed las cosas con el coraz\u00f3n,\npara amarte sali\u00f3 bueno,\nolvidarte sali\u00f3 malo.\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny ya no me pregunten c\u00f3mo estoy.\n\u00bfQue no est\u00e1n viendo\nque sin sus besos mi coraz\u00f3n se est\u00e1 muriendo,\ny latiendo muy lento,\nporque ya no lo siento?\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny me pregunto si de pronto en m\u00ed est\u00e1s pensando.\nYo no estoy hecho para que alguien m\u00e1s\nme est\u00e9 abrazando.\nY no lo digo en indirecto,\naqu\u00ed te estoy extra\u00f1ando.\n\nAs\u00ed las cosas con el coraz\u00f3n,\npara amarte sali\u00f3 bueno,\nolvidarte sali\u00f3 malo.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: http://instagram.com/carinleonoficial/  \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carin Leon",
                "tags": [
                    "carin leon",
                    "pa las de vidrio",
                    "plomo a mayoreo",
                    "a traves del vaso",
                    "tupido y ancho",
                    "lenin ramirez",
                    "gerardo ortiz",
                    "el fantasma",
                    "la vecindad",
                    "halcon sierra",
                    "chalino sanchez",
                    "pedro infante",
                    "jose alfredo jimenez",
                    "lalo mora",
                    "rancheras",
                    "ruge el leon",
                    "julion alvarez",
                    "ramon ayala",
                    "extrana manera",
                    "estoy aqui",
                    "quiereme",
                    "mi sentir",
                    "regulo caro",
                    "cristian nodal",
                    "plebes del rancho",
                    "Potrillo",
                    "Potrillos",
                    "Alejandro Fernandez",
                    "Vicente Fernandez"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carin Le\u00f3n, Alejandro Fern\u00e1ndez - Me Est\u00e1 Doliendo [Official Video].",
                    "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal\n\nMi nuevo sencillo \u201cMe Est\u00e1 Doliendo\" con Alejandro Fern\u00e1ndez, ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas:\nhttps://carinleon.lnk.to/MeEstaDoliendo\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nNo quiero escribirle,\nas\u00ed que qu\u00edtenme mi celular.\nSi saben bien c\u00f3mo me pongo\ny me vuelven a invitar...\nNo me dejen que la haga de menos,\nque la vaya a ver.\n\nNo s\u00e9 por qu\u00e9 el orgullo,\ncuando tomo, se tira a perder.\nTan solo quiero abrazarla,\npero no s\u00e9 d\u00f3nde est\u00e1.\nEs imposible olvidarla,\nes m\u00e1s, ni lo quiero intentar.\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny ya no me pregunten c\u00f3mo estoy.\n\u00bfQue no est\u00e1n viendo\nque sin sus besos mi coraz\u00f3n se est\u00e1 muriendo,\ny latiendo muy lento,\nporque ya no lo siento?\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny me pregunto si de pronto en m\u00ed est\u00e1s pensando.\nYo no estoy hecho para que alguien m\u00e1s\nme est\u00e9 abrazando.\nY no lo digo en indirecto,\naqu\u00ed te estoy extra\u00f1ando.\n\nAs\u00ed las cosas con el coraz\u00f3n,\npara amarte sali\u00f3 bueno,\nolvidarte sali\u00f3 malo.\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny ya no me pregunten c\u00f3mo estoy.\n\u00bfQue no est\u00e1n viendo\nque sin sus besos mi coraz\u00f3n se est\u00e1 muriendo,\ny latiendo muy lento,\nporque ya no lo siento?\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny me pregunto si de pronto en m\u00ed est\u00e1s pensando.\nYo no estoy hecho para que alguien m\u00e1s\nme est\u00e9 abrazando.\nY no lo digo en indirecto,\naqu\u00ed te estoy extra\u00f1ando.\n\nAs\u00ed las cosas con el coraz\u00f3n,\npara amarte sali\u00f3 bueno,\nolvidarte sali\u00f3 malo.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: http://instagram.com/carinleonoficial/  \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3527354",
                "likeCount": "51457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1750"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rrutoe1vElak2lvwZXV7wgdkunI",
            "id": "Vqm0FsGhggQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T17:10:00Z",
                "channelId": "UCYhAeUVbPq0sRlWZ183c2pQ",
                "title": "\u00a1CONSTRU\u00cd UNA CASA EN DEAD RAILS! \ud83d\udd25",
                "description": "En el video de hoy modificamos el tren de ganado para convertirlo en una incre\u00edble casa!\n\ud83d\udc7e Unete a mi Discord \u2192 https://discord.gg/dSKBfmYC5r\n\ud83d\udfe3Sigueme enTwitch  \u2192 https://bit.ly/3oyPzFN\n\ud83d\udd25Suscribete! \u2192 https://bit.ly/2RJniyK\n\u2b50\u2b50  CODIGO de ROBLOX:  wilco  \u2b50\u2b50\n-------------------------------\n\ud83d\udd32Mi perfil de Roblox: https://www.roblox.com/users/3242953293/profile\n\u2b1cMi Grupo de Roblox: https://www.roblox.com/groups/14294750/WIL-Y-AMIGOS-D#!/store\n\ud83e\udd53Mi Juego de Roblox: https://www.roblox.com/games/11581412554/Bacon-Tower-Tycoon\n-------------------------------\nJuego en el Video:\nRoblox\n-------------------------------\nMis Redes:\n\ud83d\ude31 Canal de Reacciones \u2192 https://bit.ly/3zYFCYx\n\ud83c\udf0cInstagram @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3vQ4q18\n\ud83c\udfb5TikTok @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3c77VdZ\n\ud83c\udf5eFacebook @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3jGFzYu\n\n-------------------------------\n#ROBLOX #ROBLOXESPA\u00d1OL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vqm0FsGhggQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vqm0FsGhggQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vqm0FsGhggQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vqm0FsGhggQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vqm0FsGhggQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WILCO",
                "tags": [
                    "Roblox",
                    "wilco",
                    "momentos divertidos",
                    "actualizaci\u00f3n",
                    "update",
                    "nuevo",
                    "sobrevivi",
                    "dead rails",
                    "como llegar al final",
                    "tren",
                    "rieles muertos",
                    "juego",
                    "completando",
                    "llegando al final",
                    "sin morir",
                    "nuevo tren",
                    "trenes mejorados"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1CONSTRU\u00cd UNA CASA EN DEAD RAILS! \ud83d\udd25",
                    "description": "En el video de hoy modificamos el tren de ganado para convertirlo en una incre\u00edble casa!\n\ud83d\udc7e Unete a mi Discord \u2192 https://discord.gg/dSKBfmYC5r\n\ud83d\udfe3Sigueme enTwitch  \u2192 https://bit.ly/3oyPzFN\n\ud83d\udd25Suscribete! \u2192 https://bit.ly/2RJniyK\n\u2b50\u2b50  CODIGO de ROBLOX:  wilco  \u2b50\u2b50\n-------------------------------\n\ud83d\udd32Mi perfil de Roblox: https://www.roblox.com/users/3242953293/profile\n\u2b1cMi Grupo de Roblox: https://www.roblox.com/groups/14294750/WIL-Y-AMIGOS-D#!/store\n\ud83e\udd53Mi Juego de Roblox: https://www.roblox.com/games/11581412554/Bacon-Tower-Tycoon\n-------------------------------\nJuego en el Video:\nRoblox\n-------------------------------\nMis Redes:\n\ud83d\ude31 Canal de Reacciones \u2192 https://bit.ly/3zYFCYx\n\ud83c\udf0cInstagram @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3vQ4q18\n\ud83c\udfb5TikTok @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3c77VdZ\n\ud83c\udf5eFacebook @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3jGFzYu\n\n-------------------------------\n#ROBLOX #ROBLOXESPA\u00d1OL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1363292",
                "likeCount": "23445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c1Cr9guEKqgcjW2Yrdnj3AkAelc",
            "id": "xU3OvYoE1rc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:06Z",
                "channelId": "UCJrREGJ2R1mMuKJkZ8SMCcA",
                "title": "Becky G, Manuel Turizo - QUE HACES (Official Video)",
                "description": "Music:\nApple Music: https://SML.lnk.to/QueHaces/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/QueHaces/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/QueHaces/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/QueHaces/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/QueHaces/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/QueHaces/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/QueHaces/tiktokusemysound\n \nLyrics:\nSi me preguntan dir\u00e9 que no,\nPero estoy sintiendo celitos por ti,\nDios bendiga a la que te ense\u00f1\u00f3,\nPara que hoy puedas besarme as\u00ed\n \n\u00a1Ay!,\nLa que no,\nQuer\u00eda querer,\nEst\u00e1 contando los d\u00edas pa\u2019 verte otra vez,\n \nEs que t\u00fa tienes el truquito,\nTienes un no s\u00e9 qu\u00e9,\nMe tienes enamorada beb\u00e9\n \nDime que haces,\nEste viernes y el resto de tu vida,\nPorque yo no tengo planes,\n\u00bfNos vemos o qu\u00e9?,\n\u00bfNos casamos o qu\u00e9?,\nO nos comemos y que el tiempo decida\n \nBebe dime que haces,\nEste viernes y el resto de tu vida,\nPorque yo no tengo planes,\n\u00bfNos vemos o qu\u00e9?,\n\u00bfNos casamos o qu\u00e9?,\nO nos comemos y que el tiempo decida\n \nPa da\u00f1arme tienes el truquito,\nPa robarte me falta un poquito,\nYa dime el plan que yo invito,\nSi puedes nos ponemos una cita pa que nos parchemos d\u00e1ndonos piquitos\n \nBebe,\nNo se siente lo que no se ve,\nPor eso quiero verte ahora,\nHoy este hombre te enamora\n \n\u00bfComo te explico?,\nMe tienes hecho cuadritos,\nEsos ojos bonitos,\nY ese cu bendito\n \nBebe,\nTu estas pa nunca soltarte,\nPa quererte y pa hac\u00e9rtelo bien rico,\nSi es por mi repito\n \nDime que haces,\nEste viernes y el resto de tu vida,\nPorque yo no tengo planes,\n\u00bfNos vemos o qu\u00e9?,\n\u00bfNos casamos o qu\u00e9?,\nO nos comemos y que el tiempo decida\n \nBebe dime que haces,\nEste viernes y el resto de tu vida,\nPorque yo no tengo planes,\n\u00bfNos vemos o qu\u00e9?,\n\u00bfNos casamos o qu\u00e9?,\nO nos comemos y que el tiempo decida\n \nTu,\nNo hay mejor plan de viernes que t\u00fa,\n\u00bfMa\u00f1ana dime que haces nos vemos o qu\u00e9 ?,\n\u00a1Nos casamos o que!,\nO nos comemos y que el tiempo decida\n \nSalud mi reina,\nViernes, el s\u00e1bado, toda la vida,\nCuando t\u00fa quieras\n \nBecky G:\nOfficial Site: https://www.iambeckyg.com/\nStore: https://shop.iambeckyg.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/iambeckyg\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@iambeckyg   \nFacebook: https://www.facebook.com/iambeckyg\nX: https://x.com/iambeckyg\n \nManuel Turizo:\nOfficial Site: https://manuelturizo.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/manuelturizo/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@manuelturizoz\nFacebook: https://www.facebook.com/ManuelTurizoMusic/\nX: https://x.com/ManuelTurizoMTZ\n \n#BeckyG #ManuelTurizo #QueHaces",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xU3OvYoE1rc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xU3OvYoE1rc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xU3OvYoE1rc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xU3OvYoE1rc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xU3OvYoE1rc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeckyGVEVO",
                "tags": [
                    "Becky",
                    "Becky 2025",
                    "Becky letra",
                    "Becky lyrics",
                    "Manuel Turizo",
                    "Manuel Turizo 2025",
                    "Manuel Turizo letra",
                    "Manuel Turizo lyrics",
                    "Manuel Turizo official video",
                    "Manuel Turizo video oficial",
                    "Becky video oficial",
                    "Becky official video",
                    "Manuel Turizo Becky",
                    "Que Haces Becky",
                    "Que Haces Manuel Turizo",
                    "Que Haces letra",
                    "Que Haces lyrics",
                    "Que Haces video oficial",
                    "Que Haces official video",
                    "Latin Music",
                    "Pop Latin Music"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Becky G, Manuel Turizo - QUE HACES (Official Video)",
                    "description": "Music:\nApple Music: https://SML.lnk.to/QueHaces/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/QueHaces/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/QueHaces/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/QueHaces/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/QueHaces/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/QueHaces/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/QueHaces/tiktokusemysound\n \nLyrics:\nSi me preguntan dir\u00e9 que no,\nPero estoy sintiendo celitos por ti,\nDios bendiga a la que te ense\u00f1\u00f3,\nPara que hoy puedas besarme as\u00ed\n \n\u00a1Ay!,\nLa que no,\nQuer\u00eda querer,\nEst\u00e1 contando los d\u00edas pa\u2019 verte otra vez,\n \nEs que t\u00fa tienes el truquito,\nTienes un no s\u00e9 qu\u00e9,\nMe tienes enamorada beb\u00e9\n \nDime que haces,\nEste viernes y el resto de tu vida,\nPorque yo no tengo planes,\n\u00bfNos vemos o qu\u00e9?,\n\u00bfNos casamos o qu\u00e9?,\nO nos comemos y que el tiempo decida\n \nBebe dime que haces,\nEste viernes y el resto de tu vida,\nPorque yo no tengo planes,\n\u00bfNos vemos o qu\u00e9?,\n\u00bfNos casamos o qu\u00e9?,\nO nos comemos y que el tiempo decida\n \nPa da\u00f1arme tienes el truquito,\nPa robarte me falta un poquito,\nYa dime el plan que yo invito,\nSi puedes nos ponemos una cita pa que nos parchemos d\u00e1ndonos piquitos\n \nBebe,\nNo se siente lo que no se ve,\nPor eso quiero verte ahora,\nHoy este hombre te enamora\n \n\u00bfComo te explico?,\nMe tienes hecho cuadritos,\nEsos ojos bonitos,\nY ese cu bendito\n \nBebe,\nTu estas pa nunca soltarte,\nPa quererte y pa hac\u00e9rtelo bien rico,\nSi es por mi repito\n \nDime que haces,\nEste viernes y el resto de tu vida,\nPorque yo no tengo planes,\n\u00bfNos vemos o qu\u00e9?,\n\u00bfNos casamos o qu\u00e9?,\nO nos comemos y que el tiempo decida\n \nBebe dime que haces,\nEste viernes y el resto de tu vida,\nPorque yo no tengo planes,\n\u00bfNos vemos o qu\u00e9?,\n\u00bfNos casamos o qu\u00e9?,\nO nos comemos y que el tiempo decida\n \nTu,\nNo hay mejor plan de viernes que t\u00fa,\n\u00bfMa\u00f1ana dime que haces nos vemos o qu\u00e9 ?,\n\u00a1Nos casamos o que!,\nO nos comemos y que el tiempo decida\n \nSalud mi reina,\nViernes, el s\u00e1bado, toda la vida,\nCuando t\u00fa quieras\n \nBecky G:\nOfficial Site: https://www.iambeckyg.com/\nStore: https://shop.iambeckyg.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/iambeckyg\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@iambeckyg   \nFacebook: https://www.facebook.com/iambeckyg\nX: https://x.com/iambeckyg\n \nManuel Turizo:\nOfficial Site: https://manuelturizo.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/manuelturizo/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@manuelturizoz\nFacebook: https://www.facebook.com/ManuelTurizoMusic/\nX: https://x.com/ManuelTurizoMTZ\n \n#BeckyG #ManuelTurizo #QueHaces"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1642862",
                "likeCount": "64183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1533"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DZnnSD0Xly16IILawsf0a6HomtY",
            "id": "G321HYlJTM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:07Z",
                "channelId": "UCFlC8U0Uif2hF0FIgsSIIYQ",
                "title": "Grupo Firme  - Al\u00e9gale Al Umpire (Video Oficial)",
                "description": "Grupo Firme\nSuscr\u00edbete a Youtube: www.youtube.com/channel/UCFlC8U0Uif2hF0FIgsSIIYQ\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nProductor Ejecutivo: Isael Gutierrez\nProductor Ejecutivo: Eduin Caz\nCompositor: Joss Favela\nDirector de Video: Mane Borja\n\nInstagram https://www.instagram.com/grupofirme/\nFacebook https://www.facebook.com/GrupoFirmeOficial\nX https://www.twitter.com/grupofirme\n\nLetra \nAunque puedo no pensarte, si\n\nTe pienso\nY aunque tengo la manera de olvidarte\n\nNo te borro de mi piel\n\nSimplemente porque no me da la gana\n\nY al\u00e9gale al umpire, a ver si un d\u00eda le ganas\n\n\nSolo acu\u00e9rdate que todo santo tiene su momento\n\nLo que aqu\u00ed te digo es sugerencia no es ning\u00fan consejo\n\n\nNo le des a nadie m\u00e1s todos los besos que son m\u00edos\n\nDale de otros, dale de esos que carecen de sentido\n\nY los m\u00edos me los guardas para cu\u00e1ndo pase el tiempo\n\nPa\u2019 cu\u00e1ndo la vida nos regale otro momento\n\nSi, puedes usar los labios que tambi\u00e9n yo voy a usarlos\n\nPero en besos desechables, los dem\u00e1s voy a guardarlos\n\nC\u00f3mo te besaba a ti, la neta yo no beso a nadie\n\nPuedo hacer de todo pero las mentiras no me salen\n\n\n\nT\u00fa dale tranquila, vive el mundo, vive tu momento\n\nQue aqu\u00ed te esperamos mis canciones, yo y todos mis besos\n\n\n\nNo le des a nadie m\u00e1s todos los besos que son m\u00edos\n\nDale de otros, dale de esos que carecen de sentido\n\nY los m\u00edos me los guardas para cu\u00e1ndo pase el tiempo\n\nPa\u2019 cu\u00e1ndo la vida nos regale otro momento\n\nSi, puedes usar los labios que tambi\u00e9n yo voy a usarlos\n\nPero en besos desechables, los dem\u00e1s voy a guardarlos\n\nC\u00f3mo te besaba a ti, la neta yo no beso a nadie\n\nPuedo hacer de todo pero las mentiras no me salen\n\n\n\nT\u00fa dale tranquila, vive el mundo, vive tu momento\n\nQue aqu\u00ed te esperamos mis canciones, yo y todos mis besos\n\nGu\u00e1rdame los besos que son m\u00edos\n\n\nDuraci\u00f3n: 3:36\nDisquera: Music VIP Entertainment  \u2117 2025\nG\u00e9nero: Regional Mexicano \nEditora: Music VIP Publishing\n\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nSpotify https://open.spotify.com/intl-es/artist/1dKdetem2xEmjgvyymzytS?si=tWOpv5SYT7CkjsAVgCHHjw&nd=1&dlsi=3ddc1d7895904954\n#grupofirme #eduincaz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G321HYlJTM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G321HYlJTM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G321HYlJTM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G321HYlJTM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G321HYlJTM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Firme",
                "tags": [
                    "Grupo Firme",
                    "Firme",
                    "Firme Gabito",
                    "Grupo Firme Gabito",
                    "Grupo Firme Gabito Ballesteros Otra Noche",
                    "Grupo Firme music",
                    "Grupo Firme nuevo video",
                    "Grupo Firme video",
                    "Grupo Firme video oficial",
                    "Firme music",
                    "Firme nuevo video",
                    "Firme video",
                    "Firme video oficial",
                    "Firme Covers",
                    "Firme mix 2023",
                    "Firme new video",
                    "Firme official video",
                    "Firme video nuevo",
                    "new single Firme",
                    "Eduin Caz music",
                    "Eduin Caz nuevo video",
                    "Eduin Caz video",
                    "Eduin Caz video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Firme  - Al\u00e9gale Al Umpire (Video Oficial)",
                    "description": "Grupo Firme\nSuscr\u00edbete a Youtube: www.youtube.com/channel/UCFlC8U0Uif2hF0FIgsSIIYQ\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nProductor Ejecutivo: Isael Gutierrez\nProductor Ejecutivo: Eduin Caz\nCompositor: Joss Favela\nDirector de Video: Mane Borja\n\nInstagram https://www.instagram.com/grupofirme/\nFacebook https://www.facebook.com/GrupoFirmeOficial\nX https://www.twitter.com/grupofirme\n\nLetra \nAunque puedo no pensarte, si\n\nTe pienso\nY aunque tengo la manera de olvidarte\n\nNo te borro de mi piel\n\nSimplemente porque no me da la gana\n\nY al\u00e9gale al umpire, a ver si un d\u00eda le ganas\n\n\nSolo acu\u00e9rdate que todo santo tiene su momento\n\nLo que aqu\u00ed te digo es sugerencia no es ning\u00fan consejo\n\n\nNo le des a nadie m\u00e1s todos los besos que son m\u00edos\n\nDale de otros, dale de esos que carecen de sentido\n\nY los m\u00edos me los guardas para cu\u00e1ndo pase el tiempo\n\nPa\u2019 cu\u00e1ndo la vida nos regale otro momento\n\nSi, puedes usar los labios que tambi\u00e9n yo voy a usarlos\n\nPero en besos desechables, los dem\u00e1s voy a guardarlos\n\nC\u00f3mo te besaba a ti, la neta yo no beso a nadie\n\nPuedo hacer de todo pero las mentiras no me salen\n\n\n\nT\u00fa dale tranquila, vive el mundo, vive tu momento\n\nQue aqu\u00ed te esperamos mis canciones, yo y todos mis besos\n\n\n\nNo le des a nadie m\u00e1s todos los besos que son m\u00edos\n\nDale de otros, dale de esos que carecen de sentido\n\nY los m\u00edos me los guardas para cu\u00e1ndo pase el tiempo\n\nPa\u2019 cu\u00e1ndo la vida nos regale otro momento\n\nSi, puedes usar los labios que tambi\u00e9n yo voy a usarlos\n\nPero en besos desechables, los dem\u00e1s voy a guardarlos\n\nC\u00f3mo te besaba a ti, la neta yo no beso a nadie\n\nPuedo hacer de todo pero las mentiras no me salen\n\n\n\nT\u00fa dale tranquila, vive el mundo, vive tu momento\n\nQue aqu\u00ed te esperamos mis canciones, yo y todos mis besos\n\nGu\u00e1rdame los besos que son m\u00edos\n\n\nDuraci\u00f3n: 3:36\nDisquera: Music VIP Entertainment  \u2117 2025\nG\u00e9nero: Regional Mexicano \nEditora: Music VIP Publishing\n\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nSpotify https://open.spotify.com/intl-es/artist/1dKdetem2xEmjgvyymzytS?si=tWOpv5SYT7CkjsAVgCHHjw&nd=1&dlsi=3ddc1d7895904954\n#grupofirme #eduincaz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2001522",
                "likeCount": "34325",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rO8uzhHgxKoSWfPQEbp19iwqNME",
            "id": "VnWgZIpFQ8c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T01:00:05Z",
                "channelId": "UCNZazBoobtvziOGR65QQVog",
                "title": "Gloria Trevi - Arr\u00fallame (Official Lyric Video)",
                "description": "Official lyric video de \"Arr\u00fallame\" del \u00e1lbum \"El Vuelo\" de Gloria Trevi\nDesc\u00e1rgala aqu\u00ed: https://tango.ffm.to/elvuelo\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial aqu\u00ed: https://www.youtube.com/@GloriaTrevi\n\nRedes Oficiales de Gloria Trevi:\nFacebook: https://www.facebook.com/GloriaTreviOficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gloriatrevi\nTwitter: https://twitter.com/GloriaTrevi\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gloriatrevioficial\n\nLetra de \"Arr\u00fallame\"\nNos alcanz\u00f3 el oto\u00f1o\nY el brillo de tus ojos\nNunca se va\nTu pelo se hizo nieve\nY aunque la vida es breve\nQu\u00e9date m\u00e1s\n\nYa no eres primavera\nEterna compa\u00f1era\nQue me ense\u00f1\u00f3 la vida\nY ahora tengo que ense\u00f1\u00e1rtela de vuelta\nC\u00f3mo se suelta\nQue faltar\u00e1s\n\nPor qu\u00e9 no me dijiste\nQue pa verme crecer\nTendr\u00eda yo que verte\nTambi\u00e9n envejecer\nPor qu\u00e9 no me avisaste\nQue tanto iba a doler\nVer tus manos, que eran fuertes\nAferrarse a no caer\nArr\u00fallame otra vez\n\nNos alcanz\u00f3 el oto\u00f1o\nY el brillo de tus ojos\nYa se cans\u00f3\nAbr\u00e1zame m\u00e1s fuerte\nQue aunque me veas valiente\nPor ti es que lo soy\n\nYa no eres primavera\nEterna compa\u00f1era\nQue me ense\u00f1\u00f3 la vida\nY ahora tengo que ense\u00f1\u00e1rtela de vuelta\nC\u00f3mo se suelta\nQue faltar\u00e1s\n\nPor qu\u00e9 no me dijiste\nQue pa verme crecer\nTendr\u00eda yo que verte\nTambi\u00e9n envejecer\nPor qu\u00e9 no me avisaste\nQue tanto iba a doler\nVer tus manos, que eran fuertes\nAferrarse a no caer\n\nAhora yo te arrullar\u00e9\n\nCr\u00e9ditos:\nEscrita por: Gloria Trevi, Lluvia Julieta Acu\u00f1a, Leonor Alexandra Arreaga, Bego\u00f1a Ibarreche.\nEditora: Peer Music III LTD/ Editora pendiente.\nProducida por: Eduardo Bladinieres, Gilberto Elguezabal, Gloria Trevi\nGrabada en: BbyC Estudio, La Roca Soundlab, Serca Estudio, Monterrey N.L. Pro Sound Studios, McAllen, TX.\nIng. de grabaci\u00f3n: Eduardo Bladinieres, Gil Elguezabal, Artemio G\u00f3mez, Carlos Trevi\u00f1o.\nIng. de mezcla: Gil Elguezabal\nMasterizaci\u00f3n: Felipe Tichauer at Red Traxx\nPiano y teclados: Eduardo Bladinieres\nGuitarra ac\u00fastica: Gil Elguezabal\nBater\u00eda: Javier Garagarza\nBajo: Ricardo \u201cMuela\u201d Trujillo\nArreglos musicales: Eduardo Bladinieres\nArreglos de cello: Jared Ahedo\nCello: Angel Bustillos\nVideo: Nicotronick\n\n#GloriaTrevi #Arr\u00fallame #GreatTalentRecords\n\nDerechos Reservados \u00a9 2025 Great Talent Records, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnWgZIpFQ8c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnWgZIpFQ8c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnWgZIpFQ8c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnWgZIpFQ8c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnWgZIpFQ8c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLORIA TREVI",
                "tags": [
                    "gloria trevi",
                    "gloria trevi arrullame",
                    "gloria trevi arrullame letra",
                    "gloria trevi karaoke",
                    "gloria trevi el vuelo",
                    "gloria trevi nuevo album",
                    "gloria trevi 2025",
                    "dia de las madres",
                    "dia de las madres cancion",
                    "de de las madres gloria trevi",
                    "musica de dia de las madres",
                    "dia de las madres mix",
                    "dia de las madres playlist",
                    "gloria trevi letra",
                    "gloria trevi musica",
                    "gloria trevi canal oficial",
                    "gloria trevi en vivo",
                    "gloria trevi mix",
                    "gloria trevi exitos",
                    "gloria trevi pelo suelto",
                    "trevi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Gloria Trevi - Arr\u00fallame (Official Lyric Video)",
                    "description": "Official lyric video de \"Arr\u00fallame\" del \u00e1lbum \"El Vuelo\" de Gloria Trevi\nDesc\u00e1rgala aqu\u00ed: https://tango.ffm.to/elvuelo\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial aqu\u00ed: https://www.youtube.com/@GloriaTrevi\n\nRedes Oficiales de Gloria Trevi:\nFacebook: https://www.facebook.com/GloriaTreviOficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gloriatrevi\nTwitter: https://twitter.com/GloriaTrevi\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gloriatrevioficial\n\nLetra de \"Arr\u00fallame\"\nNos alcanz\u00f3 el oto\u00f1o\nY el brillo de tus ojos\nNunca se va\nTu pelo se hizo nieve\nY aunque la vida es breve\nQu\u00e9date m\u00e1s\n\nYa no eres primavera\nEterna compa\u00f1era\nQue me ense\u00f1\u00f3 la vida\nY ahora tengo que ense\u00f1\u00e1rtela de vuelta\nC\u00f3mo se suelta\nQue faltar\u00e1s\n\nPor qu\u00e9 no me dijiste\nQue pa verme crecer\nTendr\u00eda yo que verte\nTambi\u00e9n envejecer\nPor qu\u00e9 no me avisaste\nQue tanto iba a doler\nVer tus manos, que eran fuertes\nAferrarse a no caer\nArr\u00fallame otra vez\n\nNos alcanz\u00f3 el oto\u00f1o\nY el brillo de tus ojos\nYa se cans\u00f3\nAbr\u00e1zame m\u00e1s fuerte\nQue aunque me veas valiente\nPor ti es que lo soy\n\nYa no eres primavera\nEterna compa\u00f1era\nQue me ense\u00f1\u00f3 la vida\nY ahora tengo que ense\u00f1\u00e1rtela de vuelta\nC\u00f3mo se suelta\nQue faltar\u00e1s\n\nPor qu\u00e9 no me dijiste\nQue pa verme crecer\nTendr\u00eda yo que verte\nTambi\u00e9n envejecer\nPor qu\u00e9 no me avisaste\nQue tanto iba a doler\nVer tus manos, que eran fuertes\nAferrarse a no caer\n\nAhora yo te arrullar\u00e9\n\nCr\u00e9ditos:\nEscrita por: Gloria Trevi, Lluvia Julieta Acu\u00f1a, Leonor Alexandra Arreaga, Bego\u00f1a Ibarreche.\nEditora: Peer Music III LTD/ Editora pendiente.\nProducida por: Eduardo Bladinieres, Gilberto Elguezabal, Gloria Trevi\nGrabada en: BbyC Estudio, La Roca Soundlab, Serca Estudio, Monterrey N.L. Pro Sound Studios, McAllen, TX.\nIng. de grabaci\u00f3n: Eduardo Bladinieres, Gil Elguezabal, Artemio G\u00f3mez, Carlos Trevi\u00f1o.\nIng. de mezcla: Gil Elguezabal\nMasterizaci\u00f3n: Felipe Tichauer at Red Traxx\nPiano y teclados: Eduardo Bladinieres\nGuitarra ac\u00fastica: Gil Elguezabal\nBater\u00eda: Javier Garagarza\nBajo: Ricardo \u201cMuela\u201d Trujillo\nArreglos musicales: Eduardo Bladinieres\nArreglos de cello: Jared Ahedo\nCello: Angel Bustillos\nVideo: Nicotronick\n\n#GloriaTrevi #Arr\u00fallame #GreatTalentRecords\n\nDerechos Reservados \u00a9 2025 Great Talent Records, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "678132",
                "likeCount": "8799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "661"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qoKnhn5UlqHkCKzJBebaPcJ3fSw",
            "id": "FmUhU0Cw4Vk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T18:04:46Z",
                "channelId": "UCsRnhjcUCR78Q3Ud6OXCTNg",
                "title": "Ceremonia completa Asi\u0301 fue la presentacio\u0301n del papa Leo\u0301n XIV en el Vaticano",
                "description": "M\u00e1s informaciones en \u00bb http://T13.cl\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTwitter https://twitter.com/t13\nInstagram https://www.instagram.com/teletrece/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teletrece\nFacebook https://www.facebook.com/pg/teletrece\nSpotify https://spoti.fi/3anZKVN\n\n#Noticias #T13 #papa #papale\u00f3n #pope #vaticano #c\u00f3nclave",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmUhU0Cw4Vk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmUhU0Cw4Vk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmUhU0Cw4Vk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmUhU0Cw4Vk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmUhU0Cw4Vk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T13",
                "tags": [
                    "t13",
                    "teletrece",
                    "noticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ceremonia completa Asi\u0301 fue la presentacio\u0301n del papa Leo\u0301n XIV en el Vaticano",
                    "description": "M\u00e1s informaciones en \u00bb http://T13.cl\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTwitter https://twitter.com/t13\nInstagram https://www.instagram.com/teletrece/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teletrece\nFacebook https://www.facebook.com/pg/teletrece\nSpotify https://spoti.fi/3anZKVN\n\n#Noticias #T13 #papa #papale\u00f3n #pope #vaticano #c\u00f3nclave"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1657174",
                "likeCount": "14786",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1780"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5qMPYBmVVjdrCv-CV5TVrMXbg9Q",
            "id": "EIzC-psR_GE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T23:30:08Z",
                "channelId": "UCRsUoZYC1ULUspipMRnMhwg",
                "title": "HABLA HERMANO DE PAPA LE\u00d3N XIV con CHV Noticias: \u201c\u00c9l es m\u00e1s peruano que norteamericano\u201d",
                "description": "En el Vaticano, la periodista de CHV Noticias, Macarena Pizarro, convers\u00f3 con el hermano del pont\u00edfice y un grupo de amigos de Chiclayo, quienes contaron in\u00e9ditos datos del sucesor del Papa argentino. \n\n\u201c\u00c9l es m\u00e1s peruano que norteamericano\u201d, revel\u00f3 uno de los sacerdotes de la di\u00f3cesis de Chiclayo.\n\n#hermano #papaleonxiv #chvnoticias \n\nNO TE PIERDAS LAS NOTICIAS DEL D\u00cdA\u25b8\u25b8 https://bit.ly/39sKB8R\n\u2743\u2743 Reportajes de CHV Noticias: https://bit.ly/36ANGCT\n\u2743\u2743 Entrevistas https://bit.ly/3JYKRd5\n\nS\u00edguenos en: \n\u25b6 YOUTUBE | https://www.youtube.com/c/CHVNoticiasTV\n\u25b6 CHV NOTICIAS.CL | https://www.chvnoticias.cl\n\u25b6 INSTAGRAM | https://www.instagram.com/chvnoticias/\n\u25b6 FACEBOOK: https://www.facebook.com/chvnoticias\n\u25b6 TWITTER: https://twitter.com/CHVNoticias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EIzC-psR_GE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EIzC-psR_GE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EIzC-psR_GE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EIzC-psR_GE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EIzC-psR_GE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CHV Noticias",
                "tags": [
                    "chv noticias",
                    "chile",
                    "ver online",
                    "chilevision noticias",
                    "noticias de hoy",
                    "habla hermano papa leon xiv",
                    "papa leon xiv",
                    "entrevista exclusiva",
                    "nuevo papa",
                    "dia de la madre",
                    "saludo dia de la madre",
                    "fieles en el vaticano",
                    "entrevista",
                    "vaticano",
                    "visita tumba papa francisco"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "HABLA HERMANO DE PAPA LE\u00d3N XIV con CHV Noticias: \u201c\u00c9l es m\u00e1s peruano que norteamericano\u201d",
                    "description": "En el Vaticano, la periodista de CHV Noticias, Macarena Pizarro, convers\u00f3 con el hermano del pont\u00edfice y un grupo de amigos de Chiclayo, quienes contaron in\u00e9ditos datos del sucesor del Papa argentino. \n\n\u201c\u00c9l es m\u00e1s peruano que norteamericano\u201d, revel\u00f3 uno de los sacerdotes de la di\u00f3cesis de Chiclayo.\n\n#hermano #papaleonxiv #chvnoticias \n\nNO TE PIERDAS LAS NOTICIAS DEL D\u00cdA\u25b8\u25b8 https://bit.ly/39sKB8R\n\u2743\u2743 Reportajes de CHV Noticias: https://bit.ly/36ANGCT\n\u2743\u2743 Entrevistas https://bit.ly/3JYKRd5\n\nS\u00edguenos en: \n\u25b6 YOUTUBE | https://www.youtube.com/c/CHVNoticiasTV\n\u25b6 CHV NOTICIAS.CL | https://www.chvnoticias.cl\n\u25b6 INSTAGRAM | https://www.instagram.com/chvnoticias/\n\u25b6 FACEBOOK: https://www.facebook.com/chvnoticias\n\u25b6 TWITTER: https://twitter.com/CHVNoticias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242717",
                "likeCount": "4026",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "596"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Oy0LSNdBUJrzHfX4qeRipxH4JNk",
            "id": "AT1Js0nWbYg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:59:15Z",
                "channelId": "UCXpBQR0HEcj56-spwHvDSIg",
                "title": "Vivi\u00f3 m\u00e1s de veinte a\u00f1os en el Per\u00fa  \u00a1Somos compatriotas!",
                "description": "Jaime Bayly, expresa su emoci\u00f3n al anunciar que el nuevo Papa, Le\u00f3n XIV, ha elegido voluntariamente la nacionalidad peruana. Aunque naci\u00f3 en Chicago en 1955, Robert Francis Prevost Mart\u00ednez se nacionaliz\u00f3 peruano en 2015. Hijo de madre espa\u00f1ola y padre franc\u00e9s, el nuevo Papa habla varios idiomas, incluido el espa\u00f1ol que aprendi\u00f3 desde ni\u00f1o.\n\nBayly relata que el Papa vivi\u00f3 en Per\u00fa m\u00e1s de veinte a\u00f1os en tres etapas distintas: primero como misionero agustino en Chulucanas (1985-1987), luego en Trujillo (1988-1999), y finalmente como obispo de Chiclayo desde 2014. En 2015, asumi\u00f3 tambi\u00e9n la ciudadan\u00eda peruana, por decisi\u00f3n personal y como muestra de gratitud hacia el pa\u00eds. Durante su labor pastoral, ejerci\u00f3 funciones clave en Trujillo, Iquitos, Apur\u00edmac y el Callao, y lleg\u00f3 a ser vicepresidente de la Conferencia Episcopal Peruana.\n\nBayly recuerda a su madre, quien siempre so\u00f1\u00f3 con un Papa peruano, y reflexiona con humor sobre c\u00f3mo ella pensaba que \u00e9l mismo podr\u00eda llegar a serlo. Destaca que el Papa Le\u00f3n XIV representa los valores del cristianismo con humildad, sabidur\u00eda y compromiso. Finalmente, comparte im\u00e1genes de la despedida del obispo Prevost de Per\u00fa en 2023, cuando fue llamado a Roma por el Papa Francisco, quien lo ve\u00eda como su posible sucesor. La historia concluye con la elecci\u00f3n de Prevost como nuevo Papa y el orgullo de que haya elegido ser peruano por convicci\u00f3n.\n\n\nEncu\u00e9ntrame aqu\u00ed:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jaimebayly1\nInstagram: https://www.instagram.com/baylytvoficial/\nX: https://twitter.com/jaimebaylys\nFacebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=100044531320030",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AT1Js0nWbYg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AT1Js0nWbYg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AT1Js0nWbYg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AT1Js0nWbYg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AT1Js0nWbYg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaime Bayly",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-US",
                "localized": {
                    "title": "Vivi\u00f3 m\u00e1s de veinte a\u00f1os en el Per\u00fa  \u00a1Somos compatriotas!",
                    "description": "Jaime Bayly, expresa su emoci\u00f3n al anunciar que el nuevo Papa, Le\u00f3n XIV, ha elegido voluntariamente la nacionalidad peruana. Aunque naci\u00f3 en Chicago en 1955, Robert Francis Prevost Mart\u00ednez se nacionaliz\u00f3 peruano en 2015. Hijo de madre espa\u00f1ola y padre franc\u00e9s, el nuevo Papa habla varios idiomas, incluido el espa\u00f1ol que aprendi\u00f3 desde ni\u00f1o.\n\nBayly relata que el Papa vivi\u00f3 en Per\u00fa m\u00e1s de veinte a\u00f1os en tres etapas distintas: primero como misionero agustino en Chulucanas (1985-1987), luego en Trujillo (1988-1999), y finalmente como obispo de Chiclayo desde 2014. En 2015, asumi\u00f3 tambi\u00e9n la ciudadan\u00eda peruana, por decisi\u00f3n personal y como muestra de gratitud hacia el pa\u00eds. Durante su labor pastoral, ejerci\u00f3 funciones clave en Trujillo, Iquitos, Apur\u00edmac y el Callao, y lleg\u00f3 a ser vicepresidente de la Conferencia Episcopal Peruana.\n\nBayly recuerda a su madre, quien siempre so\u00f1\u00f3 con un Papa peruano, y reflexiona con humor sobre c\u00f3mo ella pensaba que \u00e9l mismo podr\u00eda llegar a serlo. Destaca que el Papa Le\u00f3n XIV representa los valores del cristianismo con humildad, sabidur\u00eda y compromiso. Finalmente, comparte im\u00e1genes de la despedida del obispo Prevost de Per\u00fa en 2023, cuando fue llamado a Roma por el Papa Francisco, quien lo ve\u00eda como su posible sucesor. La historia concluye con la elecci\u00f3n de Prevost como nuevo Papa y el orgullo de que haya elegido ser peruano por convicci\u00f3n.\n\n\nEncu\u00e9ntrame aqu\u00ed:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jaimebayly1\nInstagram: https://www.instagram.com/baylytvoficial/\nX: https://twitter.com/jaimebaylys\nFacebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=100044531320030"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1155753",
                "likeCount": "46299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6945"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C3xgrbapl7NkFKt-6ZPIh-Vzy54",
            "id": "pzugsO8J_DU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T17:55:06Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "As\u00ed se ven en la actualidad las \u201ccasas gratis\u201d de los cubanos | CUBA #2",
                "description": "En este video, hablamos sobre las viviendas que muchos cubanos de La Habana habitan. Nos aventuramos tambi\u00e9n por el mundo del arte, la religi\u00f3n, la m\u00fasica y el deporte. Ve el video principal de Cuba aqu\u00ed: \n\nPartes en el video:\n\n00:00 - Introducci\u00f3n \n01:35 - Viviendo los Solares \n02:19 - \u00bfQu\u00e9 es un solar?\n03:04 - Casas gratis para cada cubano\n03:38 - Ya no tienen espacio para vivir\n04:49 - Casas abandonadas\n05:07 - Bandera mitad cubana - USA\n05:40 - Ba\u00f1os dentro del solar\n06:02 - Cuartos\n06:10 - Problemas de agua \n07:23 - Cuerda para el mandado\n07:41 - Gente mayor\n07:52 - M\u00e1s casas dentro del solar\n08:44 - Persona en situaci\u00f3n de calle\n10:13 - Reflexi\u00f3n sobre el solar\n10:48 - Fan\u00e1ticos del baseball\n11:04 - Estadios de baseball\n11:11 - Conociendo el estadio\n11:34 - Frederich Cepeda r\u00e9cord de hits\n11:53 - Baseball regido por el gobierno\n12:21 - Un porcentaje es para el gobierno\n12:51 - Atletas escapan de cuba\n13:47 - Armandito el tintorero\n14:29 - Atleta ol\u00edmpico Soto Mayor\n16:57 - Hospitales cubanos\n17:42 - Medicina cubana escasa\n18:51 - Primer lugar con internet en cuba\n20:07 - Mural hist\u00f3rico de la pre-historia \n21:27 - Religion yoruba\n21:46 - Practican la santer\u00eda \n22:22 - Existe mucho sincretismo\n23:11 - Bailes y rituales\n25:05 - cultura ind\u00edgena en Cuba\n25:45 - M\u00fasica cubana\n26:01 - Creadores del danz\u00f3n cubano\n26:54 - C\u00f3mo se crea la m\u00fasica\n27:45 - Servicio militar obligatorio\n28:13 - 634 veces intentaron matar a Fidel Castro\n28:40 - Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzugsO8J_DU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzugsO8J_DU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzugsO8J_DU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzugsO8J_DU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzugsO8J_DU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Cuba",
                    "Deporte",
                    "Casas",
                    "Casas gratis",
                    "D\u00f3lares",
                    "Solares",
                    "B\u00e9isbol",
                    "Baseball",
                    "Base ball",
                    "Yoruba",
                    "Atleta",
                    "Javier Sotomayor",
                    "Reportaje",
                    "Documental",
                    "Luisito Cuba",
                    "Luisito en Cuba",
                    "Luisito comunica en Cuba",
                    "Cubano",
                    "Cubanos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed se ven en la actualidad las \u201ccasas gratis\u201d de los cubanos | CUBA #2",
                    "description": "En este video, hablamos sobre las viviendas que muchos cubanos de La Habana habitan. Nos aventuramos tambi\u00e9n por el mundo del arte, la religi\u00f3n, la m\u00fasica y el deporte. Ve el video principal de Cuba aqu\u00ed: \n\nPartes en el video:\n\n00:00 - Introducci\u00f3n \n01:35 - Viviendo los Solares \n02:19 - \u00bfQu\u00e9 es un solar?\n03:04 - Casas gratis para cada cubano\n03:38 - Ya no tienen espacio para vivir\n04:49 - Casas abandonadas\n05:07 - Bandera mitad cubana - USA\n05:40 - Ba\u00f1os dentro del solar\n06:02 - Cuartos\n06:10 - Problemas de agua \n07:23 - Cuerda para el mandado\n07:41 - Gente mayor\n07:52 - M\u00e1s casas dentro del solar\n08:44 - Persona en situaci\u00f3n de calle\n10:13 - Reflexi\u00f3n sobre el solar\n10:48 - Fan\u00e1ticos del baseball\n11:04 - Estadios de baseball\n11:11 - Conociendo el estadio\n11:34 - Frederich Cepeda r\u00e9cord de hits\n11:53 - Baseball regido por el gobierno\n12:21 - Un porcentaje es para el gobierno\n12:51 - Atletas escapan de cuba\n13:47 - Armandito el tintorero\n14:29 - Atleta ol\u00edmpico Soto Mayor\n16:57 - Hospitales cubanos\n17:42 - Medicina cubana escasa\n18:51 - Primer lugar con internet en cuba\n20:07 - Mural hist\u00f3rico de la pre-historia \n21:27 - Religion yoruba\n21:46 - Practican la santer\u00eda \n22:22 - Existe mucho sincretismo\n23:11 - Bailes y rituales\n25:05 - cultura ind\u00edgena en Cuba\n25:45 - M\u00fasica cubana\n26:01 - Creadores del danz\u00f3n cubano\n26:54 - C\u00f3mo se crea la m\u00fasica\n27:45 - Servicio militar obligatorio\n28:13 - 634 veces intentaron matar a Fidel Castro\n28:40 - Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5683583",
                "likeCount": "129768",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s8sa9hy2lWfXSP2hOLBJZE3Fg_w",
            "id": "aQxoIKnQs-I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T13:42:38Z",
                "channelId": "UCW7uzYyhVWVZnp1A2-EYAVQ",
                "title": "Is Squad saved?! \ud83e\udd79 (FULL STORY)",
                "description": "Grow your Squad, loot bosses, bust your friends, collect & Evolve all-star Supercell characters from Clash of Clans, Brawl Stars, Hay Day, Clash Royale, and Boom Beach!\n\nPLAY SQUAD BUSTERS NOW!\n\ud83d\udc49 https://supr.cl/SquadBustersDownload\n\nDon't miss any updates, follow our channels! \ud83c\udf89 \n\nhttps://www.instagram.com/squadbusters\nhttps://twitter.com/SquadBustersx\nhttps://www.tiktok.com/@squadbusters\nhttps://www.facebook.com/SquadBustersGame\nhttps://www.reddit.com/r/SquadBusters/\nhttps://discord.gg/squadbusters",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Squad Busters",
                "tags": [
                    "squad busters",
                    "supercell",
                    "squad",
                    "squadbusters",
                    "squad busters animation",
                    "lore",
                    "squad busters heroes",
                    "heroes",
                    "squad heroes",
                    "hero update",
                    "squad hero"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Is Squad saved?! \ud83e\udd79 (FULL STORY)",
                    "description": "Grow your Squad, loot bosses, bust your friends, collect & Evolve all-star Supercell characters from Clash of Clans, Brawl Stars, Hay Day, Clash Royale, and Boom Beach!\n\nPLAY SQUAD BUSTERS NOW!\n\ud83d\udc49 https://supr.cl/SquadBustersDownload\n\nDon't miss any updates, follow our channels! \ud83c\udf89 \n\nhttps://www.instagram.com/squadbusters\nhttps://twitter.com/SquadBustersx\nhttps://www.tiktok.com/@squadbusters\nhttps://www.facebook.com/SquadBustersGame\nhttps://www.reddit.com/r/SquadBusters/\nhttps://discord.gg/squadbusters"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "840913",
                "likeCount": "25628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1637"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OlIOGF8BPJx7a2Ft58lO1bPI40Y",
            "id": "GfheCtMIzK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T18:07:51Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "Todo el mundo me pidi\u00f3 que viajara a esta ciudad de Colombia...",
                "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfheCtMIzK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfheCtMIzK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfheCtMIzK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfheCtMIzK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfheCtMIzK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "todo el mundo",
                    "me pidi\u00f3",
                    "que viajara",
                    "a esta ciudad",
                    "de Colombia",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Todo el mundo me pidi\u00f3 que viajara a esta ciudad de Colombia...",
                    "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1057756",
                "likeCount": "59168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1898"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H-7G7xkJmGKU721owqruIHVBj0Q",
            "id": "tabhZgEhdS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:28:46Z",
                "channelId": "UClQ3NafOy_42dJ0toK3QUKw",
                "title": "I Built Minecraft In Real Life!",
                "description": "We built crazy things using real life Minecraft blocks! The winner gets $1,000!\n\nSTAY WILD REACTS: @StayWild-Reacts \nBEN AZELART: @BenAzelart \nCAM HUFF: @CamHuff \nVLAD AND CHRIS: @vladandchris1 \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stay Wild",
                "tags": [
                    "Ben Azelart",
                    "Stay Wild",
                    "Stay Wild Vlogs",
                    "Cam Huff",
                    "Stay Wild Reacts",
                    "Stay Wild Gaming"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Built Minecraft In Real Life!",
                    "description": "We built crazy things using real life Minecraft blocks! The winner gets $1,000!\n\nSTAY WILD REACTS: @StayWild-Reacts \nBEN AZELART: @BenAzelart \nCAM HUFF: @CamHuff \nVLAD AND CHRIS: @vladandchris1 \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10443010",
                "likeCount": "168632",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8996"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}