{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "hxlwIsOT8SYsTZHmcKf2YdJ7E7s",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mm6SqhLgwYgWzZ4hUMOwX_jMHWI",
            "id": "VQRLujxTm3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:29:04Z",
                "channelId": "UC6VcWc1rAoWdBCM0JxrRQ3A",
                "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rockstar Games",
                "tags": [
                    "Rockstar Games",
                    "Grand Theft Auto VI",
                    "GTAVI",
                    "GTA 6",
                    "GTA Six",
                    "Grand Theft Auto Six",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA",
                    "Jason",
                    "Jason Duval",
                    "Lucia",
                    "Lucia Caminos",
                    "Vice City",
                    "Leonida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                    "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85330116",
                "likeCount": "5125967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "440966"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "92ox4u-DLg-bqkoQurPgRd10dWo",
            "id": "tMWf59wZ3Lw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T14:30:23Z",
                "channelId": "UCFh9FMthzDBRprcAvlQE-rA",
                "title": "PRAWIE SI\u0118 POK\u0141\u00d3CILI\u015aMY",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMWf59wZ3Lw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMWf59wZ3Lw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMWf59wZ3Lw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMWf59wZ3Lw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMWf59wZ3Lw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pjoter",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRAWIE SI\u0118 POK\u0141\u00d3CILI\u015aMY",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1474864",
                "likeCount": "60067",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9_F85oTfeRq7FjeJTKtKjx9R7wQ",
            "id": "zgWyLnqgzm8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T11:05:37Z",
                "channelId": "UCvHFbkohgX29NhaUtmkzLmg",
                "title": "Lech Wa\u0142\u0119sa o \u015bmierci syna: \u201cP\u0142ac\u0119 rachunki\u201d",
                "description": "Zobacz ca\u0142\u0105 rozmow\u0119 Beaty Lubeckiej z Lechem Wa\u0142\u0119s\u0105 na naszym kanale na YouTubie!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgWyLnqgzm8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgWyLnqgzm8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgWyLnqgzm8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgWyLnqgzm8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgWyLnqgzm8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Radio ZET",
                "tags": [
                    "radio zet",
                    "podcasty radio zet",
                    "pierwsze \u017ar\u00f3d\u0142o informacji",
                    "wiadomo\u015bci z polski",
                    "informacje",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "newsy",
                    "wiadomo\u015bci dzi\u015b",
                    "breaking news",
                    "aktualne informacje",
                    "komentarze polityczne",
                    "commentary polska",
                    "lech wa\u0142\u0119sa",
                    "wa\u0142\u0119sa",
                    "walesa",
                    "lech wa\u0142\u0119sa syn",
                    "syn lecha wa\u0142\u0119sy",
                    "syn lecha wa\u0142\u0119sy nie \u017cyje",
                    "syn lecha walesy",
                    "rozmowa",
                    "beata lubecka",
                    "lubecka",
                    "\u015bmier\u0107 syna wa\u0142\u0119sy"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lech Wa\u0142\u0119sa o \u015bmierci syna: \u201cP\u0142ac\u0119 rachunki\u201d",
                    "description": "Zobacz ca\u0142\u0105 rozmow\u0119 Beaty Lubeckiej z Lechem Wa\u0142\u0119s\u0105 na naszym kanale na YouTubie!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266738",
                "likeCount": "3011",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ytjQKWZw9Yd_4YLbUJ8cz1HY24Q",
            "id": "7SvE3qPG9YA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T21:28:43Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "GODZINA ZERO #101: KRZYSZTOF STANOWSKI I SZYMON HO\u0141OWNIA - ROZMOWA KANDYDAT\u00d3W NA PREZYDENTA",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski zaprasza na rozmow\u0119 z marsza\u0142kiem Szymonem Ho\u0142owni\u0105 - kandydatem na Prezydenta Polski.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem.\n\n\n\ud83e\udef5\ud83c\udffb Pobierz aplikacj\u0119 Kana\u0142u Zero:\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbhJuCQH\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbnAri4f\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wybory #prezydent #polska #polskapolityka #ho\u0142ownia #polska2050 #psl #marsza\u0142ek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SvE3qPG9YA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SvE3qPG9YA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SvE3qPG9YA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SvE3qPG9YA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SvE3qPG9YA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "Krzysztof stanowski kana\u0142 zero",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "zero",
                    "godzina zero",
                    "kanal",
                    "krzysztof stanowski",
                    "polityka",
                    "wybory",
                    "prezydent",
                    "wybory 2025",
                    "kana\u0142 zero wybory",
                    "polska polityka",
                    "polityka zero",
                    "wybory kana\u0142 zero",
                    "ho\u0142ownia",
                    "szymon ho\u0142ownia",
                    "polska2050",
                    "polska 2050",
                    "ho\u0142ownia wybory"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "GODZINA ZERO #101: KRZYSZTOF STANOWSKI I SZYMON HO\u0141OWNIA - ROZMOWA KANDYDAT\u00d3W NA PREZYDENTA",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski zaprasza na rozmow\u0119 z marsza\u0142kiem Szymonem Ho\u0142owni\u0105 - kandydatem na Prezydenta Polski.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem.\n\n\n\ud83e\udef5\ud83c\udffb Pobierz aplikacj\u0119 Kana\u0142u Zero:\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbhJuCQH\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbnAri4f\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wybory #prezydent #polska #polskapolityka #ho\u0142ownia #polska2050 #psl #marsza\u0142ek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1035523",
                "likeCount": "25971",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4951"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gkx4-KT8jyZ5UsHqi8NJyhZSumc",
            "id": "hfn6dfvuUUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T12:27:39Z",
                "channelId": "UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA",
                "title": "Raca w kierunku Donalda Tuska. Niebezpieczny incydent w Holandii #polityka #shorts",
                "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfn6dfvuUUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfn6dfvuUUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfn6dfvuUUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfn6dfvuUUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfn6dfvuUUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVP Info",
                "tags": [
                    "tvpinfo",
                    "tvp.info",
                    "tvp",
                    "info",
                    "telewizja polska",
                    "telewizja",
                    "portal",
                    "informacje",
                    "polityka",
                    "wiadomo\u015bci"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Raca w kierunku Donalda Tuska. Niebezpieczny incydent w Holandii #polityka #shorts",
                    "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "314625",
                "likeCount": "4565",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "607"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LycLSLj-KcG12mAamRPRQqDULlw",
            "id": "gGlC4q-tixY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:12:40Z",
                "channelId": "UCW0jC8Bw_nBz24qJ6IpbvSw",
                "title": "Zaczynam gra\u0107 koncerty!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGlC4q-tixY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGlC4q-tixY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGlC4q-tixY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGlC4q-tixY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGlC4q-tixY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diiya",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zaczynam gra\u0107 koncerty!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213728",
                "likeCount": "5420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "61"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eCDwkB1-vCacX6evy18rdpGtNio",
            "id": "9cPc6pxXD8c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T17:00:22Z",
                "channelId": "UC5NEWyJDtr8vtzJWT6SXK4Q",
                "title": "Finally the generational trauma ended",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cPc6pxXD8c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cPc6pxXD8c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cPc6pxXD8c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cPc6pxXD8c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cPc6pxXD8c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eternal Love",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Finally the generational trauma ended",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19194434",
                "likeCount": "1574637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9830"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XB3K42Tz90rk86cI85FHAHkYEPU",
            "id": "tbWaciDpMQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T13:01:36Z",
                "channelId": "UCAk2xvl-oxc3Ai-DQii_ChQ",
                "title": "POWR\u00d3T ISIAHA DO POLSKI - VLOG",
                "description": "Na KINGUIN z kodem \" BANDURA \" otrzymasz -8% na ca\u0142e zakupy.\nWBIJAJ: https://kingu.in/bandura\n\nZostaw suba i \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119!\n\n\u2731 STREAMY TUTAJ: https://www.twitch.tv/banduracartel\n\u2731 Instagram: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\n\u2731 Discord BUNGEE: https://discord.gg/bungee\n\nChcesz sprzeda\u0107 swoje skiny do CS:GO? \nOdezwij si\u0119 w prywatnej wiadomo\u015bci: https://www.instagram.com/bandura_kantor/\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tbWaciDpMQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tbWaciDpMQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tbWaciDpMQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tbWaciDpMQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tbWaciDpMQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BanduraCartel",
                "tags": [
                    "Bandura",
                    "Yfl",
                    "Multi",
                    "YoungMulti",
                    "Merghani",
                    "mrgh",
                    "Friz",
                    "Wesow",
                    "Genzie",
                    "FameMma",
                    "Mma",
                    "Tromba",
                    "Boxdel",
                    "Twitch",
                    "Nitro",
                    "tiktok",
                    "box",
                    "stop",
                    "ewroon",
                    "ewron",
                    "isamu",
                    "dzinold",
                    "xayo",
                    "xi",
                    "aferki",
                    "gra",
                    "dzieci",
                    "ferrari",
                    "natan",
                    "pasut",
                    "twitch",
                    "tik toki",
                    "bandura tik toki",
                    "szeliga",
                    "Szeli",
                    "Wronek",
                    "1vs1",
                    "csgo",
                    "skrzynki",
                    "otwieranie",
                    "opening",
                    "bandura",
                    "klucze",
                    "Mario",
                    "mariospzoo",
                    "w\u0142odar",
                    "bungee",
                    "Bange",
                    "bangee",
                    "bunge",
                    "mrdzinold",
                    "Banduracartel",
                    "crackhouse",
                    "hellfield",
                    "skolim",
                    "ksiazulo",
                    "test",
                    "jacob",
                    "cs",
                    "counterstike",
                    "pasha",
                    "twoje5minut",
                    "genzie",
                    "ekipa",
                    "mrbest",
                    "polska",
                    "isiah",
                    "usa",
                    "compton"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POWR\u00d3T ISIAHA DO POLSKI - VLOG",
                    "description": "Na KINGUIN z kodem \" BANDURA \" otrzymasz -8% na ca\u0142e zakupy.\nWBIJAJ: https://kingu.in/bandura\n\nZostaw suba i \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119!\n\n\u2731 STREAMY TUTAJ: https://www.twitch.tv/banduracartel\n\u2731 Instagram: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\n\u2731 Discord BUNGEE: https://discord.gg/bungee\n\nChcesz sprzeda\u0107 swoje skiny do CS:GO? \nOdezwij si\u0119 w prywatnej wiadomo\u015bci: https://www.instagram.com/bandura_kantor/\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "558470",
                "likeCount": "25746",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "606"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k8Gt9g8rm2ee2JnlyyT-zAmlVBg",
            "id": "wYjbSY9DrKI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:47:54Z",
                "channelId": "UCH-syFvxNpUB13Qve4-4liA",
                "title": "\u017bycie na 4m2 - Najwi\u0119ksze Slumsy \u015awiata, Indie",
                "description": "Pobierz Revolut za darmo z mojego linku i zgarnij 100 z\u0142\nPromocja obowi\u0105zuje do 30.06.2025 dla nowych u\u017cytkownik\u00f3w, warunki promocji i regulamin dost\u0119pne pod linkiem poni\u017cej: https://get.revolut.com/e9Jc/ojwojtek\n\nja: https://www.instagram.com/ojwojtek\nziomal co ze mn\u0105\u00a0\u0142azi\u0142: https://www.instagram.com/dharavitour\nziomal co montowa\u0142: Kamil Marek https://www.instagram.com/kamilmarek_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYjbSY9DrKI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYjbSY9DrKI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYjbSY9DrKI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYjbSY9DrKI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYjbSY9DrKI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ojwojtek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u017bycie na 4m2 - Najwi\u0119ksze Slumsy \u015awiata, Indie",
                    "description": "Pobierz Revolut za darmo z mojego linku i zgarnij 100 z\u0142\nPromocja obowi\u0105zuje do 30.06.2025 dla nowych u\u017cytkownik\u00f3w, warunki promocji i regulamin dost\u0119pne pod linkiem poni\u017cej: https://get.revolut.com/e9Jc/ojwojtek\n\nja: https://www.instagram.com/ojwojtek\nziomal co ze mn\u0105\u00a0\u0142azi\u0142: https://www.instagram.com/dharavitour\nziomal co montowa\u0142: Kamil Marek https://www.instagram.com/kamilmarek_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "370052",
                "likeCount": "16403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "510"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0k3y5-SojVUK-b0v93pynE0k0eg",
            "id": "bCp5PfrYMb4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T15:50:41Z",
                "channelId": "UCgrdZm9Nx3rCj8WenIoSIqw",
                "title": "Je suis enceinte c\u2019est pas moi !\ud83e\udd23",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bCp5PfrYMb4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bCp5PfrYMb4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bCp5PfrYMb4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bCp5PfrYMb4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bCp5PfrYMb4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nicocapone",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je suis enceinte c\u2019est pas moi !\ud83e\udd23",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5521237",
                "likeCount": "143937",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "510"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kHQLOvx8wNugmYluJmrLGYs25aw",
            "id": "QAwfhE2dj7s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T09:54:21Z",
                "channelId": "UCh4mBJvwd7VJtdqzqBz_TpQ",
                "title": "KA\u017bDY ZNA KOGO\u015a TAKIEGO \ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAwfhE2dj7s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAwfhE2dj7s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAwfhE2dj7s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAwfhE2dj7s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAwfhE2dj7s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "blecki",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KA\u017bDY ZNA KOGO\u015a TAKIEGO \ud83d\ude02",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "869815",
                "likeCount": "22224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6jc41d-PHHN51y5YBDSgDrIIQUo",
            "id": "5YiuoIVu7V4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T11:50:57Z",
                "channelId": "UC_pkfygi0DKht_Cc0Ca42Fw",
                "title": "\u26a1 Ty zrobisz 5 krok\u00f3w po p\u0142askim, on przebiegnie 15 metr\u00f3w wzwy\u017c!",
                "description": "Ogl\u0105daj Eurosport w pakiecie \u201eKana\u0142y TV i Sport\u201d na platformie Max \u27a1\ufe0f https://bit.ly/Paris2024wMaxY\n\nObserwuj nas na: \n\ud83d\udc49 Facebook: https://www.facebook.com/EurosportPL/\n\ud83d\udc49 Instagram: https://www.instagram.com/eurosportpl/\n\ud83d\udc49 Twitter: https://twitter.com/Eurosport_PL\n\ud83d\udc49 TikTok: https://www.tiktok.com/@eurosportpl\n\ud83d\udc49 Spotify: https://open.spotify.com/show/1tdF5ZkR5FAcq0C66uneke",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YiuoIVu7V4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YiuoIVu7V4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YiuoIVu7V4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YiuoIVu7V4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YiuoIVu7V4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurosport Polska",
                "tags": [
                    "Eurosport Polska",
                    "sport",
                    "nowy rekord \u015bwiata",
                    "sam watson",
                    "wspinaczka sportowa",
                    "na czas",
                    "na szybko\u015b\u0107"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u26a1 Ty zrobisz 5 krok\u00f3w po p\u0142askim, on przebiegnie 15 metr\u00f3w wzwy\u017c!",
                    "description": "Ogl\u0105daj Eurosport w pakiecie \u201eKana\u0142y TV i Sport\u201d na platformie Max \u27a1\ufe0f https://bit.ly/Paris2024wMaxY\n\nObserwuj nas na: \n\ud83d\udc49 Facebook: https://www.facebook.com/EurosportPL/\n\ud83d\udc49 Instagram: https://www.instagram.com/eurosportpl/\n\ud83d\udc49 Twitter: https://twitter.com/Eurosport_PL\n\ud83d\udc49 TikTok: https://www.tiktok.com/@eurosportpl\n\ud83d\udc49 Spotify: https://open.spotify.com/show/1tdF5ZkR5FAcq0C66uneke"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "355083",
                "likeCount": "7598",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "80"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2ZSMCde84hSdaD3NorOuff9ElxI",
            "id": "4tZ1gH3F3y8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:26:37Z",
                "channelId": "UC6HKWohA11bBbyob7ieP-0g",
                "title": "\u0418\u0422\u0410\u041b\u042c\u042f\u041d\u0421\u041a\u0418\u0415 \u041c\u0415\u041c\u042b \u0412 \u041c\u0410\u0413\u0410\u0417\u0418\u041d\u0415\ud83d\ude31\u041a\u0412\u0418\u041d\u041a\u0410 \u0412 \u0428\u041e\u041a\u0415\ud83e\udee2 #\u0440\u043e\u0431\u043b\u043e\u043a\u0441 #\u0438\u0433\u0440\u044b #\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0435 #\u043a\u0432\u0438\u043d\u043a\u0430",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "i_roblox_queen",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0418\u0422\u0410\u041b\u042c\u042f\u041d\u0421\u041a\u0418\u0415 \u041c\u0415\u041c\u042b \u0412 \u041c\u0410\u0413\u0410\u0417\u0418\u041d\u0415\ud83d\ude31\u041a\u0412\u0418\u041d\u041a\u0410 \u0412 \u0428\u041e\u041a\u0415\ud83e\udee2 #\u0440\u043e\u0431\u043b\u043e\u043a\u0441 #\u0438\u0433\u0440\u044b #\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0435 #\u043a\u0432\u0438\u043d\u043a\u0430",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13038457",
                "likeCount": "144236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1YeB3FLmZMDiPbxJCPEOqcsk-c8",
            "id": "Y8EgxllU80s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:00:18Z",
                "channelId": "UChH_GbiCBhJFYou4XVK4Gow",
                "title": "Kizo - SZEF",
                "description": "\u2b07 SPRAWD\u0179 W CYFRZE\u2b07\nhttp://spcr.pl/KIZOSZEF\n\nKizo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/kizo_wnik_058\nKizo na TikTok  \u27a1 https://www.tiktok.com/@kizo_boss_mts\n\nWykonawca: Kizo\nAutor muzyki: clearmind\nMix & Master: ENZU\n\nProducent wykonawczy: Kizo\nKonsultant strategiczny/Menad\u017cer projektu: Mateusz J\u0119drzejewicz (spacerange)\n\nVideo: https://www.instagram.com/moher.video/\nZdj\u0119cia: https://www.instagram.com/brixu.pro/\n\nSprawd\u017a inne klipy Artysta:\n1. https://www.youtube.com/watch?v=uzJJGdrfr2k\n2. https://www.youtube.com/watch?v=gZNK3OyeNr4\n3. https://youtu.be/w3Jguui7Rhg?si=5aXJ8GnxJR17LJc7\n\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n#Kizo #SZEF #MTS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y8EgxllU80s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y8EgxllU80s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y8EgxllU80s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y8EgxllU80s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y8EgxllU80s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MY TO SUKCES",
                "tags": [
                    "kizo",
                    "szef",
                    "kierownik",
                    "Kizo",
                    "my to sukces",
                    "disney",
                    "nasze lato",
                    "lucky punch kizo",
                    "cichociemni",
                    "tymek",
                    "pogo",
                    "krol balu",
                    "mr gino",
                    "piosenki",
                    "czempion",
                    "zycie jest piekne",
                    "lot",
                    "huragan",
                    "kizo lot",
                    "myto",
                    "fiu fiu kizo",
                    "mts",
                    "moda i sukces kizo",
                    "skolim",
                    "gibbs",
                    "dopehouse",
                    "quequality",
                    "trubbs",
                    "polska wersja",
                    "2115",
                    "mr polska",
                    "sanah",
                    "ronnie ferrari",
                    "guzior",
                    "lobuzy",
                    "piekny swiat",
                    "smolasty",
                    "miszel",
                    "kabe",
                    "kuban",
                    "malik montana",
                    "zabson",
                    "mata",
                    "wac toja",
                    "kukon",
                    "club2020",
                    "oki",
                    "sobel",
                    "2025",
                    "tekst",
                    "bletka",
                    "bucket list",
                    "gm2l",
                    "casablanca"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kizo - SZEF",
                    "description": "\u2b07 SPRAWD\u0179 W CYFRZE\u2b07\nhttp://spcr.pl/KIZOSZEF\n\nKizo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/kizo_wnik_058\nKizo na TikTok  \u27a1 https://www.tiktok.com/@kizo_boss_mts\n\nWykonawca: Kizo\nAutor muzyki: clearmind\nMix & Master: ENZU\n\nProducent wykonawczy: Kizo\nKonsultant strategiczny/Menad\u017cer projektu: Mateusz J\u0119drzejewicz (spacerange)\n\nVideo: https://www.instagram.com/moher.video/\nZdj\u0119cia: https://www.instagram.com/brixu.pro/\n\nSprawd\u017a inne klipy Artysta:\n1. https://www.youtube.com/watch?v=uzJJGdrfr2k\n2. https://www.youtube.com/watch?v=gZNK3OyeNr4\n3. https://youtu.be/w3Jguui7Rhg?si=5aXJ8GnxJR17LJc7\n\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n#Kizo #SZEF #MTS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282730",
                "likeCount": "14120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "580"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WH_gCx53SRKcHrDF5DEbqP2Na-Q",
            "id": "BOmTTKTQceM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T19:49:30Z",
                "channelId": "UCRijo3ddMTht_IHyNSNXpNQ",
                "title": "CRAZIEST IMPOSSIBLE SHOT YET \ud83e\udd2f\ud83c\udfd2 @AlwaysHockey",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dude Perfect",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRAZIEST IMPOSSIBLE SHOT YET \ud83e\udd2f\ud83c\udfd2 @AlwaysHockey",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73749679",
                "likeCount": "3364875",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2650"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bWg33EeA-Qu1Gtm2fEQiLqA1SXE",
            "id": "9fZZ6ly21jQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T16:00:06Z",
                "channelId": "UCvO1VxAIoV3E7IhQ6EAXxyQ",
                "title": "Mentzen wypowiedzia\u0142 wojn\u0119 PiS-owi. Czy b\u0119dzie II tura? prof. Antoni Dudek - didaskalia#130",
                "description": "- Jak sprawa \u201edrugiego mieszkania\u201d wp\u0142ynie na kampani\u0119 Karola Nawrockiego?\n- Jakie s\u0105 szanse S\u0142awomira Mentzena na drug\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich?\n- Co brak wej\u015bcia do drugiej tury K. Nawrockiego oznacza\u0142by dla popieraj\u0105cej go partii?\n- Czy Szymon Ho\u0142ownia mo\u017ce my\u015ble\u0107 o fotelu prezydenta Warszawy? \n\nOdpowiedzi na te i wiele innych pyta\u0144 udzieli\u0142  prof. dr hab. Antoni Dudek, historyk, politolog oraz sta\u0142y go\u015b\u0107 programu \"didaskalia\" Patrycjusza Wy\u017cgi. Zapraszamy.\n\n00:00:00 Najlepsze fragmenty\n00:02:00 Koniec zawieszenia broni na polskiej prawicy\n00:14:56 Umiej\u0119tno\u015bci retoryczne Karola Nawrockiego\n00:19:20 Wielkie k\u0142amstwo wybor\u00f3w prezydenckich \n00:22:15 Kwestia wyborc\u00f3w niezdecydowanych \n00:28:53 Drugie dno kampanii S.Mentzena i A.Zandberga\n00:33:55 Relacja R. Trzaskowskiego i D.Tuska\n00:37:10 Bezlitosna logika polaryzacji\n00:45:05 Stosunek prof. Dudka do K. Nawrockiego\n00:52:44 Rola prezydenta w ustroju RP\n01:00:31 Przysz\u0142o\u015b\u0107 Polski 2050 i Lewicy \n01:08:20 Kontrowersje dot. rejestracji kandydat\u00f3w\n01:15:44 Jak zako\u0144czy\u0107 \u201eigrzyska prezydenckie\u201d?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9fZZ6ly21jQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9fZZ6ly21jQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9fZZ6ly21jQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9fZZ6ly21jQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9fZZ6ly21jQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "didaskalia",
                "tags": [
                    "didaskalia",
                    "patrycjusz wy\u017cga",
                    "wywiad",
                    "rozmowa"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Mentzen wypowiedzia\u0142 wojn\u0119 PiS-owi. Czy b\u0119dzie II tura? prof. Antoni Dudek - didaskalia#130",
                    "description": "- Jak sprawa \u201edrugiego mieszkania\u201d wp\u0142ynie na kampani\u0119 Karola Nawrockiego?\n- Jakie s\u0105 szanse S\u0142awomira Mentzena na drug\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich?\n- Co brak wej\u015bcia do drugiej tury K. Nawrockiego oznacza\u0142by dla popieraj\u0105cej go partii?\n- Czy Szymon Ho\u0142ownia mo\u017ce my\u015ble\u0107 o fotelu prezydenta Warszawy? \n\nOdpowiedzi na te i wiele innych pyta\u0144 udzieli\u0142  prof. dr hab. Antoni Dudek, historyk, politolog oraz sta\u0142y go\u015b\u0107 programu \"didaskalia\" Patrycjusza Wy\u017cgi. Zapraszamy.\n\n00:00:00 Najlepsze fragmenty\n00:02:00 Koniec zawieszenia broni na polskiej prawicy\n00:14:56 Umiej\u0119tno\u015bci retoryczne Karola Nawrockiego\n00:19:20 Wielkie k\u0142amstwo wybor\u00f3w prezydenckich \n00:22:15 Kwestia wyborc\u00f3w niezdecydowanych \n00:28:53 Drugie dno kampanii S.Mentzena i A.Zandberga\n00:33:55 Relacja R. Trzaskowskiego i D.Tuska\n00:37:10 Bezlitosna logika polaryzacji\n00:45:05 Stosunek prof. Dudka do K. Nawrockiego\n00:52:44 Rola prezydenta w ustroju RP\n01:00:31 Przysz\u0142o\u015b\u0107 Polski 2050 i Lewicy \n01:08:20 Kontrowersje dot. rejestracji kandydat\u00f3w\n01:15:44 Jak zako\u0144czy\u0107 \u201eigrzyska prezydenckie\u201d?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186419",
                "likeCount": "6301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J4YrsYDC2YtN8Xal4pWt5xBuX_4",
            "id": "zIOqzEdcXNU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T11:39:21Z",
                "channelId": "UCWtA-jlUw2VM93dyF7tFtJA",
                "title": "M.JAKUBIAK: JAK WYGRA TRZASKOWSKI STRACIMY POLSK\u0118",
                "description": "S\u0142awomir Mentzen powinien si\u0119 uspokoi\u0107, m\u00f3wi Marek Jakubiak. Zdaniem dzisiejszego go\u015bcia polityk Konfederacji nie powinien wykorzystywa\u0107 sytuacji i atakowa\u0107 Karola Nawrockiego, bo w ten spos\u00f3b zwi\u0119ksza szanse na zwyci\u0119stwo Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Polecamy dzisiejsze Sedno Sprawy.\n\nOdcinki programu Sedno Sprawy dost\u0119pne s\u0105 na stronie Radia Plus: https://bit.ly/3BRjlww\nWszystkie odcinki programu publikujemy r\u00f3wnie\u017c na najpopularniejszych platformach streamingowych:\nSpreaker: https://bit.ly/3RT3dAn\nGoogle Podcasts: https://bit.ly/3BTi2xf\nApple Podcasts: https://apple.co/3DABKPj\nSpotify: https://spoti.fi/3Dvw0GK\niHeart: https://ihr.fm/3f1l6Ox\nPodcast Addict: https://bit.ly/3QZqpvb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zIOqzEdcXNU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zIOqzEdcXNU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zIOqzEdcXNU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zIOqzEdcXNU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zIOqzEdcXNU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sedno Sprawy Radia PLUS",
                "tags": [
                    "sedno",
                    "sprawy",
                    "radio",
                    "plus",
                    "Jacek",
                    "prusinowski",
                    "wywiad",
                    "debata",
                    "polityka",
                    "rozmowa"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M.JAKUBIAK: JAK WYGRA TRZASKOWSKI STRACIMY POLSK\u0118",
                    "description": "S\u0142awomir Mentzen powinien si\u0119 uspokoi\u0107, m\u00f3wi Marek Jakubiak. Zdaniem dzisiejszego go\u015bcia polityk Konfederacji nie powinien wykorzystywa\u0107 sytuacji i atakowa\u0107 Karola Nawrockiego, bo w ten spos\u00f3b zwi\u0119ksza szanse na zwyci\u0119stwo Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Polecamy dzisiejsze Sedno Sprawy.\n\nOdcinki programu Sedno Sprawy dost\u0119pne s\u0105 na stronie Radia Plus: https://bit.ly/3BRjlww\nWszystkie odcinki programu publikujemy r\u00f3wnie\u017c na najpopularniejszych platformach streamingowych:\nSpreaker: https://bit.ly/3RT3dAn\nGoogle Podcasts: https://bit.ly/3BTi2xf\nApple Podcasts: https://apple.co/3DABKPj\nSpotify: https://spoti.fi/3Dvw0GK\niHeart: https://ihr.fm/3f1l6Ox\nPodcast Addict: https://bit.ly/3QZqpvb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168637",
                "likeCount": "6691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2582"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b5Utz6XY1s09hy1_-RRalNFazvg",
            "id": "B9kb9hbh77g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T09:34:16Z",
                "channelId": "UC6HKWohA11bBbyob7ieP-0g",
                "title": "\u0418\u0422\u0410\u041b\u042c\u042f\u041d\u0421\u041a\u0418\u0415 \u041c\u0415\u041c\u042b \u0412\u0415\u0417\u0414\u0415\ud83d\ude31\u041a\u0412\u0418\u041d\u041a\u0410 \u0412 \u0428\u041e\u041a\u0415\ud83d\ude33 #\u0440\u043e\u0431\u043b\u043e\u043a\u0441 #\u0438\u0433\u0440\u044b #\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0435 #\u043a\u0432\u0438\u043d\u043a\u0430",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B9kb9hbh77g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B9kb9hbh77g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B9kb9hbh77g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B9kb9hbh77g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B9kb9hbh77g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "i_roblox_queen",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0418\u0422\u0410\u041b\u042c\u042f\u041d\u0421\u041a\u0418\u0415 \u041c\u0415\u041c\u042b \u0412\u0415\u0417\u0414\u0415\ud83d\ude31\u041a\u0412\u0418\u041d\u041a\u0410 \u0412 \u0428\u041e\u041a\u0415\ud83d\ude33 #\u0440\u043e\u0431\u043b\u043e\u043a\u0441 #\u0438\u0433\u0440\u044b #\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0435 #\u043a\u0432\u0438\u043d\u043a\u0430",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46465549",
                "likeCount": "627024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2586"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zIZ2kqiXVFiMQY_25a9kUpvbUec",
            "id": "Cy0fJ-PMqZw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T13:30:24Z",
                "channelId": "UCYK7bQcXHD03-o1fhS0yQoQ",
                "title": "ZMIENILI WERSJ\u0118 WYPADKU 14-LATKI! POLICJA I WOJSKO WCI\u0104GNI\u0118TE W SKANDAL W RZESZOWIE",
                "description": "14-latka, kt\u00f3ra przechodzi\u0142a przez pasy zosta\u0142a potr\u0105cona przez \u017co\u0142nierza. Dziewczynka zrobi\u0142a wszystko zgodnie z przepisami, jednak to ona musia\u0142a stoczy\u0107 walk\u0119 o \u017cycie i sprawno\u015b\u0107. Policja pocz\u0105tkowo win\u0119 za zdarzenie mia\u0142a przypisywa\u0107 nastolatce. Jednak monitoring, kt\u00f3ry w sieci opublikowa\u0142 ojciec poszkodowanej rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci.\n\nChcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co?\n\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@pokoj.zbrodni\n\n\ud83c\udf99Pos\u0142uchaj PODCASTU Pokoju Zbrodni\nSpotify: https://open.spotify.com/show/7bEc7ajpl3uE2RubzmWG36?si=a7d15651eb524165\nApple: https://podcasts.apple.com/us/podcast/pok%C3%B3j-zbrodni/id1706112201\n\n#pok\u00f3jzbrodni #historiekryminalne #tragedia #crime #crimestory",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cy0fJ-PMqZw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cy0fJ-PMqZw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cy0fJ-PMqZw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cy0fJ-PMqZw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cy0fJ-PMqZw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pok\u00f3j Zbrodni",
                "tags": [
                    "pok\u00f3j zbrodni",
                    "pokoj zbrodni",
                    "historie kryminalne",
                    "kryminalnie historie",
                    "podcast kryminalny",
                    "podcast",
                    "tajemnicza historia",
                    "kryminalne zagadki",
                    "niewyja\u015bniona sprawa",
                    "\u015bledztwo",
                    "true crime Polska",
                    "sprawa kryminalna",
                    "tragedia",
                    "polska kryminalistyka",
                    "sprawy kryminalne",
                    "analiza \u015bledcza",
                    "dramat rodzinny",
                    "dramatyczna historia",
                    "historia prawdziwa",
                    "polska zbrodnia",
                    "reporta\u017c",
                    "przest\u0119pstwo",
                    "true crime",
                    "s\u0105d",
                    "interwencja policji",
                    "potr\u0105cenie przez \u017co\u0142nierza",
                    "policyjny przekr\u0119t"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZMIENILI WERSJ\u0118 WYPADKU 14-LATKI! POLICJA I WOJSKO WCI\u0104GNI\u0118TE W SKANDAL W RZESZOWIE",
                    "description": "14-latka, kt\u00f3ra przechodzi\u0142a przez pasy zosta\u0142a potr\u0105cona przez \u017co\u0142nierza. Dziewczynka zrobi\u0142a wszystko zgodnie z przepisami, jednak to ona musia\u0142a stoczy\u0107 walk\u0119 o \u017cycie i sprawno\u015b\u0107. Policja pocz\u0105tkowo win\u0119 za zdarzenie mia\u0142a przypisywa\u0107 nastolatce. Jednak monitoring, kt\u00f3ry w sieci opublikowa\u0142 ojciec poszkodowanej rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci.\n\nChcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co?\n\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@pokoj.zbrodni\n\n\ud83c\udf99Pos\u0142uchaj PODCASTU Pokoju Zbrodni\nSpotify: https://open.spotify.com/show/7bEc7ajpl3uE2RubzmWG36?si=a7d15651eb524165\nApple: https://podcasts.apple.com/us/podcast/pok%C3%B3j-zbrodni/id1706112201\n\n#pok\u00f3jzbrodni #historiekryminalne #tragedia #crime #crimestory"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "203412",
                "likeCount": "10710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "feS3Z5cL2YMNgJQ_y41esjh-xWg",
            "id": "4TtHral_QUI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T16:30:03Z",
                "channelId": "UCkME4oyw3ADSkfhISmVNZ7w",
                "title": "PRZEGL\u0104DAMY NAJLEPSZE TIKTOKI (BINGO)",
                "description": "\ud83d\udcf8 KANA\u0141 DODATKOWY  \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba MortalcioYT\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY GENZIE\ud83d\udcf8\nKinia \u25bahttps://www.instagram.com/kingabanas_\nPosti \u25ba https://www.instagram.com/postirolek\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska\nFriz \u25ba https://www.instagram.com/frizoluszek\nWersow \u25ba https://www.instagram.com/wersow\n\n\n\ud83d\udcf8TIKTOK GENZIE\ud83d\udcf8\nhttps://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25bamortalcio@gethero.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TtHral_QUI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TtHral_QUI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TtHral_QUI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TtHral_QUI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TtHral_QUI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MORTALCIO",
                "tags": [
                    "Mortalcio",
                    "MortalcioYT",
                    "GENZIE",
                    "mortal",
                    "friz",
                    "projekt friza",
                    "hania",
                    "fausti",
                    "bartek"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "PRZEGL\u0104DAMY NAJLEPSZE TIKTOKI (BINGO)",
                    "description": "\ud83d\udcf8 KANA\u0141 DODATKOWY  \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba MortalcioYT\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY GENZIE\ud83d\udcf8\nKinia \u25bahttps://www.instagram.com/kingabanas_\nPosti \u25ba https://www.instagram.com/postirolek\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska\nFriz \u25ba https://www.instagram.com/frizoluszek\nWersow \u25ba https://www.instagram.com/wersow\n\n\n\ud83d\udcf8TIKTOK GENZIE\ud83d\udcf8\nhttps://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25bamortalcio@gethero.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138874",
                "likeCount": "10554",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d74BsUhA6Su4cU3jTEc_q_faC94",
            "id": "7NzX8Szd-Ag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T14:02:25Z",
                "channelId": "UCrtZVvEXEYWO1J_nOzL3fiw",
                "title": "SZKOLNA DYSKOTEKA",
                "description": "Druga cz\u0119\u015b\u0107 ju\u017c nied\u0142ugo...\nZobacz jak Kacper ogl\u0105da ten odcinek: https://www.youtube.com/watch?v=EOizqvCqjgY \n\nW roli tajemniczego ch\u0142opaka: https://www.instagram.com/wygiczysty/\n\nProjekt Waksy wspiera Dooti Donuts: https://dootidonuts.pl/\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ WAKSY!\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY?sub_confirmation=1 \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM\u27a1 http://instagram.com/na.waksy/\n\ud83d\udc4d FACEBOOK\u27a1 http://facebook.com/na.waksy\n\u2764\ufe0f TIKTOK\u27a1 http://tiktok.com/@na.waksy \n\ud83c\udfac NASZE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\ud83d\udd25 POLECAMY!\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0Gn0JFfo0InuvYNybZkTa0 \n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\nObserwuj Waksy: \n\u25baInstagram Hania: https://www.instagram.com/hania_kotula/ \n\u25baInstagram Kasia: https://www.instagram.com/katarzynaszewczyk_/ \n\u25baInstagram Kacper: https://www.instagram.com/efektmotvla/ \n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/juliazawadzka__/ \n\u25baInstagram Blecki: https://www.instagram.com/blecki_02/ \n\u25baInstagram Pjoter: https://www.instagram.com/_pjoterek/ \n\u25baInstagram Mateusz: https://www.instagram.com/mati_ruminski/ \n\u25baInstagram Paulina: https://www.instagram.com/paulinasobon/ \n\nRe\u017cyser/ producent: \n\u25baArek: https://www.instagram.com/arek_waksy/\n\nKonto oficjalne: \n\u25baWaksy: http://instagram.com/na.waksy/ \n\n------------------------------------- \nwsp\u00f3\u0142praca / biznes:\n\u2709 \u27a1 marta@teamrisen\n------------------------------------- \nkontakt z zespo\u0142em: \n\u2709 \u27a1 kontakt@waksy.pl \n------------------------------------- \n\n\u2b07\ufe0f ZOBACZ WI\u0118CEJ \u2b07\ufe0f \n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/videos \n\ud83e\ude73 SHORTY\u27a1 http://youtube.com/@WaksyShorts/shorts \n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2VMXr35AjkYwr9JPezvhcN\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2c18a3CIRxIVao87EOVbRu \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2K_pCwliGzchABEeLr07N9 \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3e2U1qsrryWQgLuV9oJN1w \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3gbzfQDIbHMnkakM3vhkOg \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1uW-5_oZ49CfCUycJ2TF9f \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1R_h6HwrshRmaxARvhHakj \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2Hujtp-PjpnFBMVAg8Y5Zm\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0ELMNUHQWTqzZR5jO-qXC9\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2kvRKLhslqMkAtj5et-C3T\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2ZsWTAeFwBZdiJ2Cbtf1ap\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE09Gte3IzVFKEM9pxfMiup3\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1oTRKRp6OyEmWrz7TaY6Zb\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE16MhjBp1EDHg8RoNhVS_T7\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2u9YzrqA6eonM9GOhjqe-l\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2OUYmVpvNbmFJvUykhzO_W\n\n\u2702\ufe0f KULISY NAGRA\u0143 (making of)\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=UULF-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A\n\n* * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * \nCopyright \u00a9 Waksy. All rights reserved \n* * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * \n\nYouTube MCN support i ochrona kana\u0142u: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7NzX8Szd-Ag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7NzX8Szd-Ag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7NzX8Szd-Ag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7NzX8Szd-Ag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7NzX8Szd-Ag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WAKSY",
                "tags": [
                    "waksy",
                    "waksy kana\u0142",
                    "waksy oficjalny kana\u0142",
                    "waksy szko\u0142a",
                    "szko\u0142a waksy",
                    "lekcja waksy",
                    "w szkole",
                    "lekcje",
                    "lekcja",
                    "na lekcji",
                    "czego nie robi\u0107",
                    "czego nie robi\u0107 w szkole",
                    "nauczyciel",
                    "nauczyciele",
                    "ucze\u0144",
                    "uczniowie",
                    "uczennica",
                    "wagary",
                    "dyskoteka",
                    "poca\u0142unek",
                    "kasia kacper",
                    "zwi\u0105zek",
                    "czy s\u0105 razem",
                    "geczu",
                    "taniec",
                    "kasia geczu",
                    "impreza szkolna",
                    "szkolna dyskoteka",
                    "mati",
                    "mati julia",
                    "dyskoteka szkolna",
                    "szkolna dyskoteka waksy",
                    "waksy szkolna dyskoteka",
                    "dyskoteka w szkole",
                    "szko\u0142a dyskoteka",
                    "dyskoteka szko\u0142a"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "SZKOLNA DYSKOTEKA",
                    "description": "Druga cz\u0119\u015b\u0107 ju\u017c nied\u0142ugo...\nZobacz jak Kacper ogl\u0105da ten odcinek: https://www.youtube.com/watch?v=EOizqvCqjgY \n\nW roli tajemniczego ch\u0142opaka: https://www.instagram.com/wygiczysty/\n\nProjekt Waksy wspiera Dooti Donuts: https://dootidonuts.pl/\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ WAKSY!\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY?sub_confirmation=1 \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM\u27a1 http://instagram.com/na.waksy/\n\ud83d\udc4d FACEBOOK\u27a1 http://facebook.com/na.waksy\n\u2764\ufe0f TIKTOK\u27a1 http://tiktok.com/@na.waksy \n\ud83c\udfac NASZE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\ud83d\udd25 POLECAMY!\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0Gn0JFfo0InuvYNybZkTa0 \n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\nObserwuj Waksy: \n\u25baInstagram Hania: https://www.instagram.com/hania_kotula/ \n\u25baInstagram Kasia: https://www.instagram.com/katarzynaszewczyk_/ \n\u25baInstagram Kacper: https://www.instagram.com/efektmotvla/ \n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/juliazawadzka__/ \n\u25baInstagram Blecki: https://www.instagram.com/blecki_02/ \n\u25baInstagram Pjoter: https://www.instagram.com/_pjoterek/ \n\u25baInstagram Mateusz: https://www.instagram.com/mati_ruminski/ \n\u25baInstagram Paulina: https://www.instagram.com/paulinasobon/ \n\nRe\u017cyser/ producent: \n\u25baArek: https://www.instagram.com/arek_waksy/\n\nKonto oficjalne: \n\u25baWaksy: http://instagram.com/na.waksy/ \n\n------------------------------------- \nwsp\u00f3\u0142praca / biznes:\n\u2709 \u27a1 marta@teamrisen\n------------------------------------- \nkontakt z zespo\u0142em: \n\u2709 \u27a1 kontakt@waksy.pl \n------------------------------------- \n\n\u2b07\ufe0f ZOBACZ WI\u0118CEJ \u2b07\ufe0f \n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/videos \n\ud83e\ude73 SHORTY\u27a1 http://youtube.com/@WaksyShorts/shorts \n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2VMXr35AjkYwr9JPezvhcN\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2c18a3CIRxIVao87EOVbRu \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2K_pCwliGzchABEeLr07N9 \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3e2U1qsrryWQgLuV9oJN1w \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3gbzfQDIbHMnkakM3vhkOg \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1uW-5_oZ49CfCUycJ2TF9f \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1R_h6HwrshRmaxARvhHakj \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2Hujtp-PjpnFBMVAg8Y5Zm\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0ELMNUHQWTqzZR5jO-qXC9\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2kvRKLhslqMkAtj5et-C3T\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2ZsWTAeFwBZdiJ2Cbtf1ap\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE09Gte3IzVFKEM9pxfMiup3\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1oTRKRp6OyEmWrz7TaY6Zb\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE16MhjBp1EDHg8RoNhVS_T7\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2u9YzrqA6eonM9GOhjqe-l\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2OUYmVpvNbmFJvUykhzO_W\n\n\u2702\ufe0f KULISY NAGRA\u0143 (making of)\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=UULF-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A\n\n* * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * \nCopyright \u00a9 Waksy. All rights reserved \n* * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * \n\nYouTube MCN support i ochrona kana\u0142u: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "491963",
                "likeCount": "22403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lYNnay-aKJmmCM2Qaz3icQ1UPno",
            "id": "6T1ykaqM2Ms",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T15:18:31Z",
                "channelId": "UC3dI-O3PPyA1hbtGTkOOOLQ",
                "title": "Closing One Door - Go through the Labyrinth VS Italian Brainrot Mobs #minecraft #italianbrainrot",
                "description": "Closing One Door - Go through the Labyrinth VS Italian Brainrot Mobs #minecraft #italianbrainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6T1ykaqM2Ms/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6T1ykaqM2Ms/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6T1ykaqM2Ms/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6T1ykaqM2Ms/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6T1ykaqM2Ms/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Banban Man",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Closing One Door - Go through the Labyrinth VS Italian Brainrot Mobs #minecraft #italianbrainrot",
                    "description": "Closing One Door - Go through the Labyrinth VS Italian Brainrot Mobs #minecraft #italianbrainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27977951",
                "likeCount": "1059426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zo00wWrgn2QXWBH28ZOGXjJw1fw",
            "id": "wGacJhLP_3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T17:42:40Z",
                "channelId": "UCUYpDKAdbOOg8mj6rKM1TLw",
                "title": "KSI\u0104\u017bULO, PRZEPRASZAMY",
                "description": "LINK DO FILMU KSI\u0104\u017bULA: https://youtu.be/MnIL3PU96n0\n\nVIRAL KEBAB & CRISPY FRIES - KARMELICKA 52 KRAKOW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wGacJhLP_3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wGacJhLP_3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wGacJhLP_3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wGacJhLP_3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wGacJhLP_3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "przemek pro",
                "tags": [
                    "przemekpro",
                    "przemek",
                    "pro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KSI\u0104\u017bULO, PRZEPRASZAMY",
                    "description": "LINK DO FILMU KSI\u0104\u017bULA: https://youtu.be/MnIL3PU96n0\n\nVIRAL KEBAB & CRISPY FRIES - KARMELICKA 52 KRAKOW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257642",
                "likeCount": "17237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "721"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WXN0OjLGYgauxcQvJgkak5JFf1c",
            "id": "7KA-ODJ40BI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T12:15:00Z",
                "channelId": "UCAhQHwhb7nb14Cn_mIkq2hg",
                "title": "DIY hot tub made from a plastic cube! \ud83d\udd25",
                "description": "#transformation #diy #handmade #recycle #recycled #crafts #diyprojects #design \nWe advise adult supervision and care at all times. This video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate. \r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment- please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate. \r\n\r\nAll product and company names shown in the video are trademarks\u2122\ufe0f or registered\u00ae\ufe0f trademarks of their respective holders. Use of them does not imply any affiliation with or endorsement by them. \r\n\r\n------------------------------------------------------------------------------------ \r\n\r\n\u25b6\ufe0f TheSoul Music: https://www.music.thesoul-publishing.com \r\n\u25c9 Our Spotify: https://sptfy.com/TheSoulMusic \r\n\u25c9 TikTok: https://www.tiktok.com/@thesoul.music \r\n\u25c9 YouTube:    / @thesoulsound  \r\n\r\n\u25c9 5-Minute Crafts:    / @5minutecraftsyoutube   \r\n\u25c9 5-Minute Crafts DIY: \u200b    / @5minutecraftsdiy   \r\n\u25c9 5-Minute Crafts PLAY: \u200b   / @5minutecraftsplay   \r\n\r\n\u25c9 Music by Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7KA-ODJ40BI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7KA-ODJ40BI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7KA-ODJ40BI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7KA-ODJ40BI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7KA-ODJ40BI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Handmade Heroes",
                "tags": [
                    "5-minute crafts",
                    "5mincraft",
                    "best shorts",
                    "challenge",
                    "craft",
                    "crafts",
                    "diy",
                    "diy ideas",
                    "do it yourself",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "handmade",
                    "handmade heroes",
                    "hero",
                    "heroes",
                    "house",
                    "how to",
                    "life hack",
                    "life hacks",
                    "lifehack",
                    "lifehacks",
                    "metal",
                    "recycle",
                    "shorts",
                    "wood",
                    "wood mood",
                    "wooden",
                    "woodmood"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIY hot tub made from a plastic cube! \ud83d\udd25",
                    "description": "#transformation #diy #handmade #recycle #recycled #crafts #diyprojects #design \nWe advise adult supervision and care at all times. This video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate. \r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment- please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate. \r\n\r\nAll product and company names shown in the video are trademarks\u2122\ufe0f or registered\u00ae\ufe0f trademarks of their respective holders. Use of them does not imply any affiliation with or endorsement by them. \r\n\r\n------------------------------------------------------------------------------------ \r\n\r\n\u25b6\ufe0f TheSoul Music: https://www.music.thesoul-publishing.com \r\n\u25c9 Our Spotify: https://sptfy.com/TheSoulMusic \r\n\u25c9 TikTok: https://www.tiktok.com/@thesoul.music \r\n\u25c9 YouTube:    / @thesoulsound  \r\n\r\n\u25c9 5-Minute Crafts:    / @5minutecraftsyoutube   \r\n\u25c9 5-Minute Crafts DIY: \u200b    / @5minutecraftsdiy   \r\n\u25c9 5-Minute Crafts PLAY: \u200b   / @5minutecraftsplay   \r\n\r\n\u25c9 Music by Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3953551",
                "likeCount": "57054",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "888"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kklRN17LTwo79DsAOTcNOvyRPuw",
            "id": "v9muEuZEgII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T11:01:29Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "\u3010National food \u3011Which country\u2019s food is this?\ud83e\uded8\ud83e\udd5a\ud83e\udd6c",
                "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #friends #food #meme #reaction #viral #trending #entertaining",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\u3010National food \u3011Which country\u2019s food is this?\ud83e\uded8\ud83e\udd5a\ud83e\udd6c",
                    "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #friends #food #meme #reaction #viral #trending #entertaining"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35302788",
                "likeCount": "1127751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1756"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GAtTdEDl30RtY2gqqSjNPUUOL7Q",
            "id": "3FTv90bWZ2Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T16:38:04Z",
                "channelId": "UCDL4L6bGUbLtIF5MS4va4iw",
                "title": "To chyba mia\u0142o wyj\u015b\u0107 troch\u0119 inaczej \ud83d\ude02",
                "description": "Ale co si\u0119 dziwi\u0107, w ko\u0144cu banany to ostatnio jej ulubiony owoc \ud83d\ude02",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FTv90bWZ2Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FTv90bWZ2Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FTv90bWZ2Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FTv90bWZ2Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FTv90bWZ2Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Weronika i Max",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "To chyba mia\u0142o wyj\u015b\u0107 troch\u0119 inaczej \ud83d\ude02",
                    "description": "Ale co si\u0119 dziwi\u0107, w ko\u0144cu banany to ostatnio jej ulubiony owoc \ud83d\ude02"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "438097",
                "likeCount": "11001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E8_vywKw2AjFiy81QmT7vw1XTsE",
            "id": "Raqlf9mFNoA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T09:45:18Z",
                "channelId": "UC9lB9v10il3_HOR0ajCTcmw",
                "title": "niez\u0142y przypadek u Genzie #shorts",
                "description": "\u26a1\ufe0f Daj suba za shorta!\n\n\n\n\ud83d\udc55 Ubierz si\u0119 w Glenciuszki!\nglenciuszki.pl\n\nWpadaj na insta!:\n\ud83d\udc76 glencu - https://www.instagram.com/jglenc\n\n\ud83c\udf1a Wpadaj na discorda!\n https://discord.com/invite/glenciuszki\n\nThunderowe instagramy:\n\ud83e\udd34 reZi - http://instagram.com/reZigiusz\n\ud83e\uddd4 Mareczek - https://www.instagram.com/marek_wita\n\ud83d\udc72 Szumi - https://www.instagram.com/szumciak\n\ud83d\udc69 Wiki - https://www.instagram.com/toffiki\n\ud83c\udf6b Kinder - https://www.instagram.com/kinderski/\n\n\n\u26a1\ufe0f D\u0142u\u017cszy opis [Film]",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Raqlf9mFNoA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Raqlf9mFNoA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Raqlf9mFNoA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Raqlf9mFNoA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Raqlf9mFNoA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "glencu",
                "tags": [
                    "glenc",
                    "glencu thunder",
                    "rezi glencu",
                    "rezigiusz glencu",
                    "jglenc",
                    "gleencu",
                    "jglencu",
                    "jakub glenc",
                    "kuba glenc",
                    "szumi",
                    "szumciak",
                    "szymon",
                    "wierzgo\u0144",
                    "wiki",
                    "tofiki",
                    "toffiki",
                    "mareczek",
                    "marek wita",
                    "thunder",
                    "wyzwanie",
                    "challenge"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "niez\u0142y przypadek u Genzie #shorts",
                    "description": "\u26a1\ufe0f Daj suba za shorta!\n\n\n\n\ud83d\udc55 Ubierz si\u0119 w Glenciuszki!\nglenciuszki.pl\n\nWpadaj na insta!:\n\ud83d\udc76 glencu - https://www.instagram.com/jglenc\n\n\ud83c\udf1a Wpadaj na discorda!\n https://discord.com/invite/glenciuszki\n\nThunderowe instagramy:\n\ud83e\udd34 reZi - http://instagram.com/reZigiusz\n\ud83e\uddd4 Mareczek - https://www.instagram.com/marek_wita\n\ud83d\udc72 Szumi - https://www.instagram.com/szumciak\n\ud83d\udc69 Wiki - https://www.instagram.com/toffiki\n\ud83c\udf6b Kinder - https://www.instagram.com/kinderski/\n\n\n\u26a1\ufe0f D\u0142u\u017cszy opis [Film]"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "283031",
                "likeCount": "13779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "443"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D-Cr2zitIwvermKStlPbfzyva68",
            "id": "B0B_mQZfeiY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T20:28:42Z",
                "channelId": "UC5ac4WujVLPUkfuKvTn1tkA",
                "title": "Sentino - Casablanca (prod. Crackhouse)",
                "description": "CASABLANCA - Sentino \npos\u0142uchaj w spotify: https://bnpglobal.lnk.to/casablanca\nlimitowane koszulki: https://kingsento.pl\n\nbeat: Crackhouse\nteledysk: Mysteryubtw\nmix / master: Sentino \nmanagement: Trueman",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B0B_mQZfeiY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B0B_mQZfeiY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B0B_mQZfeiY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B0B_mQZfeiY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B0B_mQZfeiY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SENTINO",
                "tags": [
                    "sentino",
                    "casablanca",
                    "viral",
                    "tiktok",
                    "trueman",
                    "alvarez",
                    "tatua\u017cyk",
                    "nienagrywajdotego",
                    "gmll",
                    "gm2l",
                    "diho",
                    "wiecznie",
                    "vitayi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Sentino - Casablanca (prod. Crackhouse)",
                    "description": "CASABLANCA - Sentino \npos\u0142uchaj w spotify: https://bnpglobal.lnk.to/casablanca\nlimitowane koszulki: https://kingsento.pl\n\nbeat: Crackhouse\nteledysk: Mysteryubtw\nmix / master: Sentino \nmanagement: Trueman"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1169212",
                "likeCount": "43163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FWGDDHCggMnbv-JERcWKmV0xoHg",
            "id": "u6Bl5-aYcGg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T08:37:54Z",
                "channelId": "UCtwfLJoOLyXH2iDfSyw-95g",
                "title": "BURZA W SEJMIE NA POCZ\u0104TKU OBRAD!",
                "description": "SEJM: wnioski formalne [7 maja 2025 r.]\n34. posiedzenie Sejmu X kadencji\n\nWniosek formalny\n\nProfil pos\u0142a: https://videoparlament.pl/poslowie/\n\nPrzebieg posiedzenia: https://videoparlament.pl/posiedzenia/posiedzenie-sejmu-rp-nr-34/pierwszy-dzien-65\n\n\ud83d\udcfd\ufe0f Ponad 123 456 film\u00f3w \u2013 najwi\u0119ksze archiwum w Polsce, bez fejk\u00f3w!\n\ud83d\udd14 Subskrybuj, polub, udost\u0119pnij i postaw kaw\u0119: https://buycoffee.to/videoparlament\n\ud83c\udfa5 Szukasz wyst\u0105pienia swojego pos\u0142a? Sprawd\u017a https://videoparlament.pl \u2013 aktualne nagrania i stenogramy.\n\ud83d\udcf2 FB: facebook.com/videoparlamentpl | X: twitter.com/videoparlament\n\n\u0179r\u00f3d\u0142a: sejm.gov.pl, senat.gov.pl, publikacje publiczne.\nOficjalny kana\u0142 Sejmu: youtube.com/@SejmRP_PL\n\nPublikujemy materia\u0142y wszystkich opcji politycznych \u2013 bez komentarza, bez manipulacji. Pomagamy Ci zobaczy\u0107 ca\u0142o\u015b\u0107 i samodzielnie wyci\u0105gn\u0105\u0107 wnioski. Niekt\u00f3re opisy mog\u0142y zosta\u0107 wygenerowane automatycznie - je\u015bli zauwa\u017cysz b\u0142\u0105d, poinformuj mnie mailem.\n\n\u017byczymy m\u0105drych wybor\u00f3w!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6Bl5-aYcGg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6Bl5-aYcGg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6Bl5-aYcGg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6Bl5-aYcGg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6Bl5-aYcGg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Janusz Jask\u00f3\u0142ka",
                "tags": [
                    "sejm",
                    "polityka",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "pose\u0142",
                    "polskapolityka"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "BURZA W SEJMIE NA POCZ\u0104TKU OBRAD!",
                    "description": "SEJM: wnioski formalne [7 maja 2025 r.]\n34. posiedzenie Sejmu X kadencji\n\nWniosek formalny\n\nProfil pos\u0142a: https://videoparlament.pl/poslowie/\n\nPrzebieg posiedzenia: https://videoparlament.pl/posiedzenia/posiedzenie-sejmu-rp-nr-34/pierwszy-dzien-65\n\n\ud83d\udcfd\ufe0f Ponad 123 456 film\u00f3w \u2013 najwi\u0119ksze archiwum w Polsce, bez fejk\u00f3w!\n\ud83d\udd14 Subskrybuj, polub, udost\u0119pnij i postaw kaw\u0119: https://buycoffee.to/videoparlament\n\ud83c\udfa5 Szukasz wyst\u0105pienia swojego pos\u0142a? Sprawd\u017a https://videoparlament.pl \u2013 aktualne nagrania i stenogramy.\n\ud83d\udcf2 FB: facebook.com/videoparlamentpl | X: twitter.com/videoparlament\n\n\u0179r\u00f3d\u0142a: sejm.gov.pl, senat.gov.pl, publikacje publiczne.\nOficjalny kana\u0142 Sejmu: youtube.com/@SejmRP_PL\n\nPublikujemy materia\u0142y wszystkich opcji politycznych \u2013 bez komentarza, bez manipulacji. Pomagamy Ci zobaczy\u0107 ca\u0142o\u015b\u0107 i samodzielnie wyci\u0105gn\u0105\u0107 wnioski. Niekt\u00f3re opisy mog\u0142y zosta\u0107 wygenerowane automatycznie - je\u015bli zauwa\u017cysz b\u0142\u0105d, poinformuj mnie mailem.\n\n\u017byczymy m\u0105drych wybor\u00f3w!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168292",
                "likeCount": "3312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AS7GWaXt1mttzCaUcfGCqZINfVc",
            "id": "gixFRigqyP8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T09:52:00Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "VLOG : \u015aWI\u0118TA WIELKANOCNE W DUBAJU!\ud83d\udc30| Andziak",
                "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gixFRigqyP8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gixFRigqyP8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gixFRigqyP8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gixFRigqyP8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gixFRigqyP8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG : \u015aWI\u0118TA WIELKANOCNE W DUBAJU!\ud83d\udc30| Andziak",
                    "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "403748",
                "likeCount": "10930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "688"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h31-fh8M4XVcVt-jXKJtYNS7j5s",
            "id": "joX0XsyjEIU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T16:48:01Z",
                "channelId": "UCYFKMKQwYNun2wNj458kREQ",
                "title": "How do joker make green#Harley Quinn #joker",
                "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/joX0XsyjEIU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/joX0XsyjEIU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/joX0XsyjEIU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/joX0XsyjEIU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/joX0XsyjEIU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Harley Quinn with the Joker",
                "tags": [
                    "#Harley Quinn",
                    "#joker"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How do joker make green#Harley Quinn #joker",
                    "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31447176",
                "likeCount": "712120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ibIEN1S04Wc5ChZb2asFGdkdXwc",
            "id": "tNVvOsz-yPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T17:50:21Z",
                "channelId": "UCgoKH0e1n5II305aJamUnWA",
                "title": "Strawberry jam \ud83c\udf53#abirzkitchen #strawberry",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tNVvOsz-yPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tNVvOsz-yPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tNVvOsz-yPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tNVvOsz-yPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tNVvOsz-yPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Abirz Kitchen",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Strawberry jam \ud83c\udf53#abirzkitchen #strawberry",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42978840",
                "likeCount": "1005729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3551"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XSGrWpMzovSCTizpgEKXB-QA1y0",
            "id": "NW2oiPiqByk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T00:54:23Z",
                "channelId": "UCRXiA3h1no_PFkb1JCP0yMA",
                "title": "Live at Met Gala 2025 With Vogue",
                "description": "Presented by eBay & 1800 Tequila\n\nThe 2025 Met Gala celebrates the Costume Institute\u2019s new exhibition, \u201cSuperfine: Tailoring Black Style.\u201d Singer and actor Teyana Taylor, actor and producer La La Anthony, and actor and comedian Ego Nwodim host this year\u2019s livestream.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vogue",
                "tags": [
                    "vogue",
                    "metgala25-live",
                    "superfine tailoring",
                    "tailoring black style",
                    "superfine",
                    "Teyana Taylor",
                    "La La Anthony",
                    "Ego Nwodim",
                    "met gala",
                    "vogue met gala",
                    "met gala live",
                    "met gala 2025 live",
                    "asap rocky met gala"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Live at Met Gala 2025 With Vogue",
                    "description": "Presented by eBay & 1800 Tequila\n\nThe 2025 Met Gala celebrates the Costume Institute\u2019s new exhibition, \u201cSuperfine: Tailoring Black Style.\u201d Singer and actor Teyana Taylor, actor and producer La La Anthony, and actor and comedian Ego Nwodim host this year\u2019s livestream."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13753375",
                "likeCount": "205103",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8955"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GBmfSVUqFD2dwKjWsIn0xvSdjrY",
            "id": "vlPDhY7wXaU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T12:59:15Z",
                "channelId": "UCNRl8nOCoUvki2FNFxQZgEg",
                "title": "wow",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlPDhY7wXaU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlPDhY7wXaU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlPDhY7wXaU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlPDhY7wXaU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlPDhY7wXaU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dednahype",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "wow",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71857648",
                "likeCount": "845798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "864"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lRGIVusBWIH4KAv39gKKR-vN9s4",
            "id": "ncqu_8sMzp4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:35:19Z",
                "channelId": "UCn1WtBUGqRy0hS7X3zcH6lw",
                "title": "CZY WYM\u00d3WI\u0118 NAZWY POPULARNYCH  BRAINROT\u00d3W ? #admiros #italianbrainrot #brainrot",
                "description": "\ud83d\udc55 SKLEP ADMIROSA \u25ba https://admiros.pl/\n\ud83d\udd25INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/admirosyt/ \n\nKontakt / Biznes / Wsp\u00f3\u0142praca: admiros@stormmedia.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncqu_8sMzp4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncqu_8sMzp4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncqu_8sMzp4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncqu_8sMzp4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncqu_8sMzp4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Admiros",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "CZY WYM\u00d3WI\u0118 NAZWY POPULARNYCH  BRAINROT\u00d3W ? #admiros #italianbrainrot #brainrot",
                    "description": "\ud83d\udc55 SKLEP ADMIROSA \u25ba https://admiros.pl/\n\ud83d\udd25INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/admirosyt/ \n\nKontakt / Biznes / Wsp\u00f3\u0142praca: admiros@stormmedia.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120208",
                "likeCount": "4696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5pWB3ZijYJwx-S2_ss6uwVg0r7Y",
            "id": "objda9jnkgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T07:01:01Z",
                "channelId": "UC5NEWyJDtr8vtzJWT6SXK4Q",
                "title": "Couples of the year\ud83e\udee1\ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/objda9jnkgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/objda9jnkgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/objda9jnkgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/objda9jnkgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/objda9jnkgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eternal Love",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Couples of the year\ud83e\udee1\ud83d\ude02",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23865909",
                "likeCount": "216730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-On-TGT1s_NiNfQ2xw2GDwr0PNk",
            "id": "5thdrIIhD7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T08:26:42Z",
                "channelId": "UCveJnHQxFeC9fN-_1r6C3SQ",
                "title": "JADOWITY W\u0104\u017b UGRYZ\u0141 ADIEGO?!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5thdrIIhD7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5thdrIIhD7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5thdrIIhD7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5thdrIIhD7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5thdrIIhD7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Doro",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JADOWITY W\u0104\u017b UGRYZ\u0141 ADIEGO?!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9R9jXFUmEAvcQ9SnJxmajibRTqo",
            "id": "MPQvNE-Ciqs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T09:16:15Z",
                "channelId": "UC-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A",
                "title": "Waksy ale to brainroty \ud83e\udd2d a Ty kt\u00f3rym by\u015b chcia\u0142 by\u0107 ?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MPQvNE-Ciqs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MPQvNE-Ciqs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MPQvNE-Ciqs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MPQvNE-Ciqs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MPQvNE-Ciqs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Waksy Shorts",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Waksy ale to brainroty \ud83e\udd2d a Ty kt\u00f3rym by\u015b chcia\u0142 by\u0107 ?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251638",
                "likeCount": "15730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yKgDr5MPn0oJGWZp42TTKDKsJ8U",
            "id": "DWsuyMDxqjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T20:00:06Z",
                "channelId": "UCX-xHRN9CnoXto5gcPskANA",
                "title": "This Is the Life of Ukrainian Soldiers on the Frontline #warinukraine",
                "description": "#united24media #united24 #united24fightforfreedom #united24reports\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Firsthand news from the epicenter of global events\n\n\ud83d\udc4b Like our content? Become our sponsor and get even more: https://www.youtube.com/channel/UCX-xHRN9CnoXto5gcPskANA/join\n\u2757\ufe0fNews & Analysis: https://united24media.com/\n\ud83d\udc4b News on Ukraine and Ukrainian perspective on global security https://www.youtube.com/@United24News \n\ud83d\udcaa When fighting for freedom, every penny counts. Donate to support Ukraine now on https://u24.gov.ua/uk \n\n\u2709\ufe0f For collaborations, ideas & questions: welcome@u24.media",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DWsuyMDxqjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DWsuyMDxqjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DWsuyMDxqjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DWsuyMDxqjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DWsuyMDxqjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UNITED24",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "This Is the Life of Ukrainian Soldiers on the Frontline #warinukraine",
                    "description": "#united24media #united24 #united24fightforfreedom #united24reports\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Firsthand news from the epicenter of global events\n\n\ud83d\udc4b Like our content? Become our sponsor and get even more: https://www.youtube.com/channel/UCX-xHRN9CnoXto5gcPskANA/join\n\u2757\ufe0fNews & Analysis: https://united24media.com/\n\ud83d\udc4b News on Ukraine and Ukrainian perspective on global security https://www.youtube.com/@United24News \n\ud83d\udcaa When fighting for freedom, every penny counts. Donate to support Ukraine now on https://u24.gov.ua/uk \n\n\u2709\ufe0f For collaborations, ideas & questions: welcome@u24.media"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2567333",
                "likeCount": "66913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cS9-36jKUeez5Ibv1WCen3syB70",
            "id": "JpRI5AS8Txo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T11:58:57Z",
                "channelId": "UCNRl8nOCoUvki2FNFxQZgEg",
                "title": "THE BEST VERSION OF TIME STOP",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dednahype",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE BEST VERSION OF TIME STOP",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38829145",
                "likeCount": "705270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MF19f8FgnCsbcSnqU3looyU4Q5k",
            "id": "Bbu3nqcUG2Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T07:00:20Z",
                "channelId": "UCcAoZZkCKvoqSJmVbRaSsDg",
                "title": "\u041a\u0430\u043a \u0441\u043f\u0438\u0441\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442 \u0444\u043e\u043a\u0443\u0441\u043d\u0438\u043a\u0438 \ud83d\ude02 #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbu3nqcUG2Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbu3nqcUG2Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbu3nqcUG2Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbu3nqcUG2Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbu3nqcUG2Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0420\u043e\u043c\u0430\u043d Magic",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u041a\u0430\u043a \u0441\u043f\u0438\u0441\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442 \u0444\u043e\u043a\u0443\u0441\u043d\u0438\u043a\u0438 \ud83d\ude02 #shorts",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5313026",
                "likeCount": "176700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YYvkYeub2du-yCei25OtOzG2lNk",
            "id": "3IVDHT8OvCI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T13:33:19Z",
                "channelId": "UCveJnHQxFeC9fN-_1r6C3SQ",
                "title": "CO TO ZA D\u0179WI\u0118KI?!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3IVDHT8OvCI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3IVDHT8OvCI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3IVDHT8OvCI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3IVDHT8OvCI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3IVDHT8OvCI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Doro",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CO TO ZA D\u0179WI\u0118KI?!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "304574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "505LCfnu3Hl4PjaC9x7yHst_mfU",
            "id": "1IcP8szhUtY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T22:01:47Z",
                "channelId": "UCTVB8m2FcbwBsi6DHsGSuVw",
                "title": "ARCYMECZ Z 7 GOLAMI! KONIEC MARZE\u0143 BARCELONY! INTER - BARCELONA, SKR\u00d3T MECZU",
                "description": "REKLAMA: Zarejestruj si\u0119 na Superbet z kodem C34 i odbierz do 3754 PLN na start!  https://superbet.pl/lp/superelevator-wo-canal-plus\n\nXTB | Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury - https://link-pso.xtb.com/pso/EY8Zp | Oferowane instrumenty finansowe s\u0105 ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83d\udc49 Superbet jest laureatem nagr\u00f3d Najlepszy Bukmacher (w plebiscytach: Zagranie 2023, iGaming Polska 2023 oraz Legalni Bukmacherzy 2023) i Najlepsza Aplikacja bukmacherska (plebiscyty: iGaming Polska 2023 oraz Legalni Bukmacherzy 2023).\n\nSuperbet posiada zezwolenie na urz\u0105dzanie zak\u0142ad\u00f3w. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem, a udzia\u0142 w nielegalnych grach mo\u017ce by\u0107 karalny. 18+ \n\n#intermilan  #fcbarcelona #uefachampionsleague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1IcP8szhUtY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1IcP8szhUtY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1IcP8szhUtY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1IcP8szhUtY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1IcP8szhUtY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ SPORT",
                "tags": [
                    "canal+",
                    "canal plus sport",
                    "canal+ sport",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "futbol",
                    "cana\u0142 plus sport",
                    "inter",
                    "inter mediolan",
                    "barca",
                    "barcelona",
                    "fc barcelona",
                    "inter barcelona",
                    "inter barcelona skr\u00f3t",
                    "inter barcelona wynik",
                    "inter barcelona mecz",
                    "uefa champions league",
                    "liga mistrz\u00f3w",
                    "liga mistrz\u00f3w mecz",
                    "inter barcelona 2025",
                    "inter barcelona match",
                    "inter mecz",
                    "barcelona match",
                    "barcelona mecz",
                    "inter highlights",
                    "barcelona highlights",
                    "szcz\u0119sny",
                    "lewandowski",
                    "martinez",
                    "zielinski",
                    "lautaro",
                    "mkhitaryan",
                    "yamal",
                    "marciniak"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARCYMECZ Z 7 GOLAMI! KONIEC MARZE\u0143 BARCELONY! INTER - BARCELONA, SKR\u00d3T MECZU",
                    "description": "REKLAMA: Zarejestruj si\u0119 na Superbet z kodem C34 i odbierz do 3754 PLN na start!  https://superbet.pl/lp/superelevator-wo-canal-plus\n\nXTB | Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury - https://link-pso.xtb.com/pso/EY8Zp | Oferowane instrumenty finansowe s\u0105 ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83d\udc49 Superbet jest laureatem nagr\u00f3d Najlepszy Bukmacher (w plebiscytach: Zagranie 2023, iGaming Polska 2023 oraz Legalni Bukmacherzy 2023) i Najlepsza Aplikacja bukmacherska (plebiscyty: iGaming Polska 2023 oraz Legalni Bukmacherzy 2023).\n\nSuperbet posiada zezwolenie na urz\u0105dzanie zak\u0142ad\u00f3w. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem, a udzia\u0142 w nielegalnych grach mo\u017ce by\u0107 karalny. 18+ \n\n#intermilan  #fcbarcelona #uefachampionsleague"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "756614",
                "likeCount": "12064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1721"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3SlI_EqvWs_h3lC1kCXlatOLdAk",
            "id": "8swDFMt-x9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T07:42:09Z",
                "channelId": "UCQK_cRi7J_9j5AqOqsGm3qA",
                "title": "\ud83d\udcaa Who's been playing minecraft?\ud83d\udfe9Guess 3 \u2b1b\ufe0f #shorts #challenge",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8swDFMt-x9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8swDFMt-x9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8swDFMt-x9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8swDFMt-x9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8swDFMt-x9Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ALEX KING",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udcaa Who's been playing minecraft?\ud83d\udfe9Guess 3 \u2b1b\ufe0f #shorts #challenge",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14801582",
                "likeCount": "148870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "86"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w5YrHKVc7bGDXYZY4oefILvHwqY",
            "id": "uW7ANn6Cg3Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T10:01:23Z",
                "channelId": "UC9uDXcns3RK1Wzs-y3sqWPQ",
                "title": "ESKA Hity na Czasie - Maj 2025 \u2013 oficjalny mix Radia ESKA",
                "description": "\ud83c\udfa7 Dzi\u0119kujemy za s\u0142uchanie naszego mixu! \n\n\ud83d\udce2 Zapraszamy na nasz drugi kana\u0142!\n\nPrzedstawiamy nasz\u0105 now\u0105 seri\u0119 \"Eska Reakcje\", w kt\u00f3rej seniorzy, millenialsi i przedstawiciele Gen Z reaguj\u0105 na najwi\u0119ksze hity muzyczne! Zobaczcie, jak r\u00f3\u017cne pokolenia odbieraj\u0105 kultowe utwory. Do\u0142\u0105czcie do nas i nie przegapcie \u017cadnego odcinka!\n\n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PL0czqsXxOwbk4jrodNiBBLtxhYeFeiKV5\n\nhttps://tinyurl.com/ESKAHityNaCzasieSubskrybuj\n\nSprawd\u017a te\u017c:\nhttps://www.youtube.com/c/EskaTvOfficial\nhttp://www.eska.pl/\nhttps://www.facebook.com/radioeska/\n\n#ESKA #HityNaCzasie #EskaHityNaCzasie2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uW7ANn6Cg3Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uW7ANn6Cg3Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uW7ANn6Cg3Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uW7ANn6Cg3Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uW7ANn6Cg3Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESKA Hity Na Czasie",
                "tags": [
                    "ESKA 2025",
                    "ESKA",
                    "hity na czasie",
                    "radio ESKA",
                    "hity 2025",
                    "hity ESKA 2025",
                    "ESKA hity 2025",
                    "ESKA hity na czasie",
                    "sk\u0142adanka ESKA hity na czasie",
                    "ESKA Hity na Czasie 2025",
                    "oficjalny miks ESKA",
                    "ESKA Hity na Czasie maj 2025",
                    "oficjalny mix Radia ESKA",
                    "eska maj 2025",
                    "eska hity 2025",
                    "eska hity maj 2025",
                    "hity na czasie 2025",
                    "hity na czasie maj 2025",
                    "hity eska maj 2025",
                    "maj 2025 eska",
                    "muzyczne hity",
                    "eska 2025 gor\u0105ca 20",
                    "eska 2025 maj",
                    "eska hity"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESKA Hity na Czasie - Maj 2025 \u2013 oficjalny mix Radia ESKA",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Dzi\u0119kujemy za s\u0142uchanie naszego mixu! \n\n\ud83d\udce2 Zapraszamy na nasz drugi kana\u0142!\n\nPrzedstawiamy nasz\u0105 now\u0105 seri\u0119 \"Eska Reakcje\", w kt\u00f3rej seniorzy, millenialsi i przedstawiciele Gen Z reaguj\u0105 na najwi\u0119ksze hity muzyczne! Zobaczcie, jak r\u00f3\u017cne pokolenia odbieraj\u0105 kultowe utwory. Do\u0142\u0105czcie do nas i nie przegapcie \u017cadnego odcinka!\n\n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PL0czqsXxOwbk4jrodNiBBLtxhYeFeiKV5\n\nhttps://tinyurl.com/ESKAHityNaCzasieSubskrybuj\n\nSprawd\u017a te\u017c:\nhttps://www.youtube.com/c/EskaTvOfficial\nhttp://www.eska.pl/\nhttps://www.facebook.com/radioeska/\n\n#ESKA #HityNaCzasie #EskaHityNaCzasie2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "371579",
                "likeCount": "1570",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "551"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zzn0XKA3XrU9KvE-6IAXMZSkDGY",
            "id": "MlB-g4Ckf5I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T17:04:34Z",
                "channelId": "UCXuqSBlHAE6Xw-yeJA0Tunw",
                "title": "this old laptop is still insane",
                "description": "This 8-year-old Acer laptop is one of the wildest builds we\u2019ve ever seen... Dual power supplies, a missing trackpad, and a body so huge it basically comes with its own suitcase. Was it overkill? Absolutely. Was it awesome? Also yes.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MlB-g4Ckf5I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MlB-g4Ckf5I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MlB-g4Ckf5I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MlB-g4Ckf5I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MlB-g4Ckf5I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linus Tech Tips",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "this old laptop is still insane",
                    "description": "This 8-year-old Acer laptop is one of the wildest builds we\u2019ve ever seen... Dual power supplies, a missing trackpad, and a body so huge it basically comes with its own suitcase. Was it overkill? Absolutely. Was it awesome? Also yes."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9473581",
                "likeCount": "501503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3683"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xauG2vLir44y9T2krDsm89LYFnY",
            "id": "28gytyHDThM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:45:00Z",
                "channelId": "UC6brmnd_Y_VCuOijHZ7WBsQ",
                "title": "20 vs 30 | DOW\u00d3D \ud83e\udeaa",
                "description": "SUBSKRYBUJ \u2705\nWsp\u00f3\u0142praca \ud83e\udd1d jan@easylemon.pl\nInstagram \ud83e\udd1d @czarek_\nTikTok \ud83e\udd1d @czarekjozwik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28gytyHDThM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28gytyHDThM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28gytyHDThM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28gytyHDThM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28gytyHDThM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Czarek J\u00f3\u017awik",
                "tags": [
                    "czarek j\u00f3\u017awik",
                    "czarek",
                    "j\u00f3\u017awik",
                    "abstra",
                    "abstrachuje"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "20 vs 30 | DOW\u00d3D \ud83e\udeaa",
                    "description": "SUBSKRYBUJ \u2705\nWsp\u00f3\u0142praca \ud83e\udd1d jan@easylemon.pl\nInstagram \ud83e\udd1d @czarek_\nTikTok \ud83e\udd1d @czarekjozwik"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "624536",
                "likeCount": "27965",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7-mJXQA7Tkq12NDFrTWyZy-oHQw",
            "id": "t3kQrGs2w6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T15:00:29Z",
                "channelId": "UCWTA5Yd0rAkQt5-9etIFoBA",
                "title": "Titan - G\u0142\u0119boka Analiza (cz.2)",
                "description": "Anatomia katastrofy \u0142odzi podwodnej Oceangate Titan. Cz\u0119\u015b\u0107 druga. Monta\u017c cz\u0119\u015bci fina\u0142owej w toku.\nLetyshops - https://letyshops.onelink.me/HKO3/ld708f5j\nM\u00f3j instagram - https://www.instagram.com/darekhoffmann\nFanpage - https://www.facebook.com/SciFunPL/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3kQrGs2w6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3kQrGs2w6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3kQrGs2w6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3kQrGs2w6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3kQrGs2w6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SciFun",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Titan - G\u0142\u0119boka Analiza (cz.2)",
                    "description": "Anatomia katastrofy \u0142odzi podwodnej Oceangate Titan. Cz\u0119\u015b\u0107 druga. Monta\u017c cz\u0119\u015bci fina\u0142owej w toku.\nLetyshops - https://letyshops.onelink.me/HKO3/ld708f5j\nM\u00f3j instagram - https://www.instagram.com/darekhoffmann\nFanpage - https://www.facebook.com/SciFunPL/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1062642",
                "likeCount": "60263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5281"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qyzR3w-LO8hOVW21oelitYzNOds",
            "id": "HGE-V39XvwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T12:00:32Z",
                "channelId": "UCWJNF5h3No52WmZuspDrG8A",
                "title": "TALENT MATEMATYCZNY | Mam Talent! #shorts",
                "description": "Jak Wam si\u0119 podoba\u0142o? \u270d\ud83d\udc47\n\u2b50 https://youtu.be/MNaTNPoygog\n\u2b50 https://youtu.be/JSGHdriiaPk\n\u2b50 Wi\u0119cej o naszych programach: https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\u2b50 Subskrybuj kana\u0142 TVN Talent Show: http://www.youtube.com/channel/UCWJNF5h3No52WmZuspDrG8A?sub_confirmation=1\n\u2b50 MAM TALENT! W MAX \u2b50\nhttps://www.max.com/pl/pl/shows/mam-talent/1c39e740-cca7-4239-a1d3-120fb6d7f047\n\u2b50 MAM TALENT! W PLAYERZE \u2b50\nhttps://player.pl/programy-online/mam-talent-odcinki,50\n#tvn #tvntalentshow #playerpl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGE-V39XvwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGE-V39XvwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGE-V39XvwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGE-V39XvwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGE-V39XvwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVN Talent Show",
                "tags": [
                    "talent show",
                    "hobby",
                    "mam talent",
                    "tvn talent show",
                    "nowa edycja mam talent",
                    "agnieszka Chyli\u0144ska mam talent",
                    "marcin prokop mam talent",
                    "julia wieniawa mam talent",
                    "agnieszka chyli\u0144ska mam talent",
                    "jan pirowski mam talent",
                    "agnieszka wo\u017aniak starak mam talent",
                    "mam talent 16",
                    "julia wieniawa",
                    "agnieszka Chyli\u0144ska",
                    "marcin prokop",
                    "polski zwi\u0105zek sumo mam talent",
                    "szok",
                    "zaskoczenie",
                    "zachwyt",
                    "show",
                    "Dark Dance Studio mam talent",
                    "Dark Dance Studio",
                    "taniec"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TALENT MATEMATYCZNY | Mam Talent! #shorts",
                    "description": "Jak Wam si\u0119 podoba\u0142o? \u270d\ud83d\udc47\n\u2b50 https://youtu.be/MNaTNPoygog\n\u2b50 https://youtu.be/JSGHdriiaPk\n\u2b50 Wi\u0119cej o naszych programach: https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\u2b50 Subskrybuj kana\u0142 TVN Talent Show: http://www.youtube.com/channel/UCWJNF5h3No52WmZuspDrG8A?sub_confirmation=1\n\u2b50 MAM TALENT! W MAX \u2b50\nhttps://www.max.com/pl/pl/shows/mam-talent/1c39e740-cca7-4239-a1d3-120fb6d7f047\n\u2b50 MAM TALENT! W PLAYERZE \u2b50\nhttps://player.pl/programy-online/mam-talent-odcinki,50\n#tvn #tvntalentshow #playerpl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "546630",
                "likeCount": "19276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1NB-f2J_oXZTAalTMXRXyGmBAj0",
            "id": "-nfmANS_AmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:00:00Z",
                "channelId": "UCpEWtVQH4THp087jmpmD03Q",
                "title": "Revitalize Your OLD Treasures into NEW Wonders! \u267b\ufe0f",
                "description": "Get ready to unleash your creativity and give old stuff a brand new life! In this video, we'll show you how to breathe new life into old, discarded items and turn them into unique, functional, and beautiful pieces that you'll love. From upcycling old furniture to repurposing vintage accessories, we'll share our top tips and tricks to help you reduce waste and get creative. So, if you're looking for inspiration to give your old stuff a fresh new look, you're in the right place!\r\n\r\nretro decor, thrift, sustainability, DIY, nostalgia, retro, vintage, vintage style, craft ideas, 80s style, environmentalism, repurpose, green living, 90s style, recycle, antique, upcycle\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate.\r\n\r\nAll product and company names shown in the video are trademarks\u2122\ufe0f or registered\u00ae\ufe0f trademarks of their respective holders. Use of them does not imply any affiliation with or endorsement by them.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nfmANS_AmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nfmANS_AmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nfmANS_AmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nfmANS_AmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nfmANS_AmM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brave Gals",
                "tags": [
                    "crafts",
                    "diy",
                    "diy projects",
                    "hacks",
                    "home",
                    "how to",
                    "idea",
                    "innovative solutions",
                    "life hacks",
                    "off grid",
                    "problem solving",
                    "productivity tips",
                    "quick fixes",
                    "recycle",
                    "renovation",
                    "repair",
                    "reuse",
                    "short",
                    "shorts",
                    "smart living",
                    "smart solutions",
                    "smart technology",
                    "tech tips",
                    "tips",
                    "tricks",
                    "tutorial"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Revitalize Your OLD Treasures into NEW Wonders! \u267b\ufe0f",
                    "description": "Get ready to unleash your creativity and give old stuff a brand new life! In this video, we'll show you how to breathe new life into old, discarded items and turn them into unique, functional, and beautiful pieces that you'll love. From upcycling old furniture to repurposing vintage accessories, we'll share our top tips and tricks to help you reduce waste and get creative. So, if you're looking for inspiration to give your old stuff a fresh new look, you're in the right place!\r\n\r\nretro decor, thrift, sustainability, DIY, nostalgia, retro, vintage, vintage style, craft ideas, 80s style, environmentalism, repurpose, green living, 90s style, recycle, antique, upcycle\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate.\r\n\r\nAll product and company names shown in the video are trademarks\u2122\ufe0f or registered\u00ae\ufe0f trademarks of their respective holders. Use of them does not imply any affiliation with or endorsement by them."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7701926",
                "likeCount": "104903",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "744"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 89,
        "resultsPerPage": 50
    }
}