{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "G_zFnjMw1JAPFZllHg0pP0TFDAk",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JNnpgCcBaQgent7dRjEVeFyUIOk",
            "id": "NkJd_aQEPPY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "ACHEI UM BOOBIE GOODS RARO NO LIXO DOS EUA",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkJd_aQEPPY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkJd_aQEPPY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkJd_aQEPPY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkJd_aQEPPY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkJd_aQEPPY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACHEI UM BOOBIE GOODS RARO NO LIXO DOS EUA",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1305625",
                "likeCount": "19250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "833"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aa0hdpReEimiaM-cajMH-b163Oc",
            "id": "GlQvmEyCQwU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T14:46:43Z",
                "channelId": "UCz2A8OXLR2xwYE63zWbu7IA",
                "title": "ARMARIA M\u00c3E 51 / DOIDA PRA CASAR",
                "description": "Me chama la no instagram \ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/wirisvianaoficial/\n\nMAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES:\n\u25b6  https://linktr.ee/wiris.viana_ofc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlQvmEyCQwU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlQvmEyCQwU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlQvmEyCQwU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlQvmEyCQwU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlQvmEyCQwU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wiris Viana",
                "tags": [
                    "webs\u00e9ries",
                    "achatadaminhairm",
                    "novelinha",
                    "videosengra\u00e7ados",
                    "wirisviana",
                    "achatadaminhairm\u00e3",
                    "armariam\u00e3e",
                    "v\u00eddeos para familia",
                    "com\u00e9dia",
                    "Os melhores v\u00eddeos da Internet",
                    "Os melhores filmes da Internet",
                    "humor inteligente",
                    "N3tflix",
                    "Canal que ainda n\u00e3o estar na Netflix",
                    "Ator que a globo n\u00e3o tem",
                    "Melhor canal de web serie do brasil",
                    "melhor canal de v\u00eddeos para familia do brasil",
                    "Melhor canal do brasil",
                    "engra\u00e7ado",
                    "uires vieira",
                    "rico",
                    "pobre",
                    "marieta",
                    "eita",
                    "eita marieta",
                    "nova s\u00e9rie",
                    "PAI",
                    "FILHO",
                    "PATO",
                    "MUSICA"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ARMARIA M\u00c3E 51 / DOIDA PRA CASAR",
                    "description": "Me chama la no instagram \ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/wirisvianaoficial/\n\nMAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES:\n\u25b6  https://linktr.ee/wiris.viana_ofc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "481854",
                "likeCount": "15955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "614"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yj6RZZRwT8MA73IJHJnqE1Cbu4A",
            "id": "6LPcrI6FmXg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:00:09Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "QUEREMOS TER UM FILHO... *Estamos prontos ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LPcrI6FmXg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LPcrI6FmXg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LPcrI6FmXg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LPcrI6FmXg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEREMOS TER UM FILHO... *Estamos prontos ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2327583",
                "likeCount": "58104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j7vfnsVnc1KYC3E-4YvvG-7erHk",
            "id": "Rhz8vqS4vhU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T23:22:41Z",
                "channelId": "UCGFNp4Pialo9wjT9Bo8wECA",
                "title": "\u266b DIOGO JOTA, DESCANSE EM PAZ | Par\u00f3dia Another Love - Tom Odell",
                "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"Another Love\" de Tom Odell. O mundo do futebol amanheceu mais triste nessa quinta-feira com a not\u00edcia do tr\u00e1gico acidente que causou as mortes do atacante Diogo Jota, da Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa e do Liverpool, e de seu irm\u00e3o Andr\u00e9 Silva, do Penafiel. Com 28 anos, rec\u00e9m campe\u00e3o da Premier League e da Nations League, Jota tinha acabado de celebrar seu casamento, deixa esposa e 3 filhos. Fica aqui nossa homenagem e profundos sentimentos a toda fam\u00edlia e amigos. Descanse em paz, Diogo Jota.\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: Sing King\nLink: https://youtu.be/aErI67y4WDA?si=29Fe56jdHYFjAFd3\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Diogo Jota: Sportimage Ltd / Alamy Stock Photo\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nHoje o futebol chorou com um adeus\nDiogo Jota foi morar com Deus\nFoi com o irm\u00e3o Andr\u00e9, juntos at\u00e9 o fim\nPor que que a vida tem que ser assim?\n\nLiverpool t\u00e1 cinza e j\u00e1 d\u00f3i demais\nPor qu\u00ea, meu Pai? A ficha n\u00e3o cai\nE Portugal se afoga em dor\nAo ver partir seu jogador\n\nMano, a vida \u00e9 um sopro, \u00e9 muita dor\nBasta um click e acabou\nJota nos deixou, por qu\u00ea, Senhor?\nE um vazio \u00e9 o que restou\n\nTanto conquistou, com tantos gols\nComo assim tudo acabou?\nOh, oh\n\nJ \u00e9 a letra do gol! Jooootaaaa!\nSobrou pro Jota... Jota, Jota, Jota, Jota, Joootaaa! Desvio do Jota, Jootaaa!\nDeu um presente pro Jota, armou o chute, limpou, deixou todo mundo no ch\u00e3o!\nGoool!\n\nDando show desde novo, correndo atr\u00e1s\nDo Pa\u00e7os pro Porto, sempre querendo mais\nEncantou nos lobos, foi pra Liverpool\nNa terra dos Beatles fez brilhar sua luz\n\nJota via o sonho se concretizar\nErgueu o ingles\u00e3o, Nations League e p\u00e1\nSubiu ao altar com o seu grande amor\nMas num suspiro tudo acabou\n\nMano, a vida \u00e9 um sopro, \u00e9 muita dor\nBasta um click e acabou\nJota nos deixou, por qu\u00ea, Senhor?\nE um vazio \u00e9 o que restou\n\nTanto conquistou, com tantos gols\nComo assim tudo acabou?\n\nOh, oh, oh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rhz8vqS4vhU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rhz8vqS4vhU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rhz8vqS4vhU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rhz8vqS4vhU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rhz8vqS4vhU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FutPar\u00f3dias",
                "tags": [
                    "Futebol",
                    "FutParodias",
                    "Par\u00f3dia",
                    "futparodia",
                    "futeparodia",
                    "parodia",
                    "fut parodia",
                    "fut parodias",
                    "Par\u00f3dia com Jogadores",
                    "musica",
                    "musica de futebol",
                    "musica futparodias",
                    "musica esporte",
                    "diogo jota",
                    "andre silva e diogo jota",
                    "andre silva",
                    "diogo joga musica",
                    "musica diogo j",
                    "parodia diogo jota",
                    "homenagem diogo jota",
                    "diogo jota morte",
                    "morre diogo jota",
                    "diogo jota liverpool",
                    "diogo jota futparodias",
                    "another love futparodias",
                    "parodia another love",
                    "edit diogo jota",
                    "diogo jota portugal"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u266b DIOGO JOTA, DESCANSE EM PAZ | Par\u00f3dia Another Love - Tom Odell",
                    "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"Another Love\" de Tom Odell. O mundo do futebol amanheceu mais triste nessa quinta-feira com a not\u00edcia do tr\u00e1gico acidente que causou as mortes do atacante Diogo Jota, da Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa e do Liverpool, e de seu irm\u00e3o Andr\u00e9 Silva, do Penafiel. Com 28 anos, rec\u00e9m campe\u00e3o da Premier League e da Nations League, Jota tinha acabado de celebrar seu casamento, deixa esposa e 3 filhos. Fica aqui nossa homenagem e profundos sentimentos a toda fam\u00edlia e amigos. Descanse em paz, Diogo Jota.\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: Sing King\nLink: https://youtu.be/aErI67y4WDA?si=29Fe56jdHYFjAFd3\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Diogo Jota: Sportimage Ltd / Alamy Stock Photo\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nHoje o futebol chorou com um adeus\nDiogo Jota foi morar com Deus\nFoi com o irm\u00e3o Andr\u00e9, juntos at\u00e9 o fim\nPor que que a vida tem que ser assim?\n\nLiverpool t\u00e1 cinza e j\u00e1 d\u00f3i demais\nPor qu\u00ea, meu Pai? A ficha n\u00e3o cai\nE Portugal se afoga em dor\nAo ver partir seu jogador\n\nMano, a vida \u00e9 um sopro, \u00e9 muita dor\nBasta um click e acabou\nJota nos deixou, por qu\u00ea, Senhor?\nE um vazio \u00e9 o que restou\n\nTanto conquistou, com tantos gols\nComo assim tudo acabou?\nOh, oh\n\nJ \u00e9 a letra do gol! Jooootaaaa!\nSobrou pro Jota... Jota, Jota, Jota, Jota, Joootaaa! Desvio do Jota, Jootaaa!\nDeu um presente pro Jota, armou o chute, limpou, deixou todo mundo no ch\u00e3o!\nGoool!\n\nDando show desde novo, correndo atr\u00e1s\nDo Pa\u00e7os pro Porto, sempre querendo mais\nEncantou nos lobos, foi pra Liverpool\nNa terra dos Beatles fez brilhar sua luz\n\nJota via o sonho se concretizar\nErgueu o ingles\u00e3o, Nations League e p\u00e1\nSubiu ao altar com o seu grande amor\nMas num suspiro tudo acabou\n\nMano, a vida \u00e9 um sopro, \u00e9 muita dor\nBasta um click e acabou\nJota nos deixou, por qu\u00ea, Senhor?\nE um vazio \u00e9 o que restou\n\nTanto conquistou, com tantos gols\nComo assim tudo acabou?\n\nOh, oh, oh"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "287185",
                "likeCount": "55716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wnjTykyOhMSXJrzs-QRAXzHRRCQ",
            "id": "qlcnsgVB4gs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T23:25:01Z",
                "channelId": "UCuxfOdbKQy0tgGXcm9sjHiw",
                "title": "O SWITCH 2 VALE A PENA? - Meu Review.",
                "description": "Neste v\u00eddeo, eu fa\u00e7o o meu review do Nintendo Switch 2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlcnsgVB4gs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlcnsgVB4gs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlcnsgVB4gs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlcnsgVB4gs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlcnsgVB4gs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coisa de Nerd",
                "tags": [
                    "leon",
                    "coisadenerd",
                    "coisa de nerd",
                    "portugu\u00eas",
                    "brasil",
                    "pt-br",
                    "br",
                    "switch 2",
                    "switch",
                    "nintendo",
                    "nintendo switch 2"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O SWITCH 2 VALE A PENA? - Meu Review.",
                    "description": "Neste v\u00eddeo, eu fa\u00e7o o meu review do Nintendo Switch 2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102081",
                "likeCount": "13752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iK_T2N6rULGmhQYIndwKEo3Bt7c",
            "id": "7L0_N_CyPdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:03:00Z",
                "channelId": "UCnMrFH0xuvWQSHCscGFV9Gw",
                "title": "BURR\u00c3O E O PIX | EMBRULHA PRA VIAGEM",
                "description": "\u201cBurr\u00e3o e o Pix\u201d nos mostra que quem tem muito dinheiro nem sempre tem muitos amigos de verdade, mas quem tem muitos amigos de verdade nem sempre precisa de muito dinheiro. Afinal, um amigo n\u00e3o se compra com um PIX. \n\nRoteiro e Dire\u00e7\u00e3o: Mauricio de Barros \nFotografia: Philip Silveira\nEdi\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Henrique\n\nElenco: \n\nBurr\u00e3o: Mauricio de Barros\nAndr\u00e9: Marcelo Laham\nMarcos: Willians Mezzacapa\nFranco: Bruno Speran\u00e7a\n\nFigurino: Est\u00fadio Mac - Marquinhos Cherevek \nFantasia do Burr\u00e3o cedida pela Breshow Fantasias\nArte Final: Rafael Oliveira\nLegendas: Gabriela Leite\nVinheta: F\u00e1bio Luchs E Tadeu Mallaman\n\n\n\ud83c\udfac Se curtiu, explora nossas playlists cheias de esquetes e personagens inesquec\u00edveis!\n\n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@EmbrulhaPraViagem/playlists\n\nTem v\u00eddeo com o Fernando Burr\u00e3o, o Wesley, o Eug\u00eanio, e v\u00e1rios outros personagens pra voc\u00ea maratonar.\n\n\u2705 Inscreva-se no canal e ative o sininho pra n\u00e3o perder as novidades.\nhttps://www.youtube.com/@EmbrulhaPraViagem/featured\n\n#EmbrulhaPraViagem #Com\u00e9dia #HumorBrasileiro\n\n\ud83d\udcf2 Siga a gente nas redes sociais e fique por dentro de tudo que rola no Embrulha!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7L0_N_CyPdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7L0_N_CyPdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7L0_N_CyPdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7L0_N_CyPdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7L0_N_CyPdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Embrulha Pra Viagem",
                "tags": [
                    "embrulha pra viagem",
                    "humor",
                    "com\u00e9dia",
                    "esquete",
                    "personagens",
                    "mauricio barros",
                    "marcelo laham",
                    "willians mezzacapa",
                    "fernando burrao",
                    "burr\u00e3o",
                    "eugenio",
                    "burr\u00e3o na praia",
                    "velho da lancha",
                    "videos de comedia",
                    "comedia brasileira",
                    "humor brasileiro",
                    "sketches",
                    "piadas",
                    "engracado",
                    "burr\u00e3o e o frio",
                    "esses caras",
                    "n\u00e3o terminei a quinta s\u00e9rie",
                    "pix",
                    "falso manobrista",
                    "amizade",
                    "golpe do pix",
                    "golpe do amor",
                    "humildade",
                    "li\u00e7\u00e3o de vida",
                    "aprendendo com o burrao"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BURR\u00c3O E O PIX | EMBRULHA PRA VIAGEM",
                    "description": "\u201cBurr\u00e3o e o Pix\u201d nos mostra que quem tem muito dinheiro nem sempre tem muitos amigos de verdade, mas quem tem muitos amigos de verdade nem sempre precisa de muito dinheiro. Afinal, um amigo n\u00e3o se compra com um PIX. \n\nRoteiro e Dire\u00e7\u00e3o: Mauricio de Barros \nFotografia: Philip Silveira\nEdi\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Henrique\n\nElenco: \n\nBurr\u00e3o: Mauricio de Barros\nAndr\u00e9: Marcelo Laham\nMarcos: Willians Mezzacapa\nFranco: Bruno Speran\u00e7a\n\nFigurino: Est\u00fadio Mac - Marquinhos Cherevek \nFantasia do Burr\u00e3o cedida pela Breshow Fantasias\nArte Final: Rafael Oliveira\nLegendas: Gabriela Leite\nVinheta: F\u00e1bio Luchs E Tadeu Mallaman\n\n\n\ud83c\udfac Se curtiu, explora nossas playlists cheias de esquetes e personagens inesquec\u00edveis!\n\n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@EmbrulhaPraViagem/playlists\n\nTem v\u00eddeo com o Fernando Burr\u00e3o, o Wesley, o Eug\u00eanio, e v\u00e1rios outros personagens pra voc\u00ea maratonar.\n\n\u2705 Inscreva-se no canal e ative o sininho pra n\u00e3o perder as novidades.\nhttps://www.youtube.com/@EmbrulhaPraViagem/featured\n\n#EmbrulhaPraViagem #Com\u00e9dia #HumorBrasileiro\n\n\ud83d\udcf2 Siga a gente nas redes sociais e fique por dentro de tudo que rola no Embrulha!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165255",
                "likeCount": "19486",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "479"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ApmY6a4a3sHsvoFBhCyU0sCDqUE",
            "id": "ZYik1mb85YA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T22:00:07Z",
                "channelId": "UCPLWm-TJeKW2Khmg7Pc5fRQ",
                "title": "QUEM \u00c9 O JOGADOR PROFISSIONAL? Feat. Amaral",
                "description": "QUEM \u00c9 O JOGADOR PROFISSIONAL? Feat. Amaral\n\nNesse 6\u00ba epis\u00f3dio Amaral colou no Quem \u00e9 o Jogador Profissional? Ser\u00e1 que ele ajuda ou atrapalha na miss\u00e3o de descobrir o craque misterioso? \ud83d\udc40\n\nSiga a galera nas redes:\n\n\ud83d\udc64 LUCAS TYLTY:\n \ud83d\udd17 @lucastylty - https://www.instagram.com/lucastylty\n\n\ud83d\udc64 VITOR ZZ:\n \ud83d\udd17 @vitorzz  -  https://www.instagram.com/vitorzz/\n\n\ud83d\udc64 EL BARBA:\n \ud83d\udd17 @elbarbatips - https://www.instagram.com/elbarbatips/\n\n\ud83d\udc64 RENNAN BRAGAN\u00c7A:\n \ud83d\udd17 @rennanbraganca - https://www.instagram.com/rennanbraganca/\n\n\ud83d\udc64 GOL DO RAYO:\n \ud83d\udd17 @goldorayo - https://www.instagram.com/goldorayo/\n\nE os convidados especiais:\n\ud83d\udc64 AMARAL:\n\ud83d\udd17@amaralzinho5 - https://www.instagram.com/amaralzinho5\n\n\n\ud83d\udcf2 Baixe o R10 SCORE - https://www.instagram.com/r10score?igsh=MWNpZDllaG5uMTV4cA==:\n\n/Iphone - https://apps.apple.com/br/app/r10-score-tabela-resultados/id6443595642\n/Android - https://play.google.com/store/apps/details?id=com.fromsolvers.r10&hl=pt_BR\n\nSe inscreve no canal, deixa o like, ativa as notifica\u00e7\u00f5es e segue a gente nas redes sociais. Tamo junto!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZYik1mb85YA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZYik1mb85YA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZYik1mb85YA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZYik1mb85YA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZYik1mb85YA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUCAS TYLTY",
                "tags": [
                    "futebol trade",
                    "lucas tylty",
                    "tylty",
                    "investimento",
                    "renda extra",
                    "apostas",
                    "aposta",
                    "apostas futebol",
                    "apostas esportivas",
                    "futebol",
                    "esportivo",
                    "esporte"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "QUEM \u00c9 O JOGADOR PROFISSIONAL? Feat. Amaral",
                    "description": "QUEM \u00c9 O JOGADOR PROFISSIONAL? Feat. Amaral\n\nNesse 6\u00ba epis\u00f3dio Amaral colou no Quem \u00e9 o Jogador Profissional? Ser\u00e1 que ele ajuda ou atrapalha na miss\u00e3o de descobrir o craque misterioso? \ud83d\udc40\n\nSiga a galera nas redes:\n\n\ud83d\udc64 LUCAS TYLTY:\n \ud83d\udd17 @lucastylty - https://www.instagram.com/lucastylty\n\n\ud83d\udc64 VITOR ZZ:\n \ud83d\udd17 @vitorzz  -  https://www.instagram.com/vitorzz/\n\n\ud83d\udc64 EL BARBA:\n \ud83d\udd17 @elbarbatips - https://www.instagram.com/elbarbatips/\n\n\ud83d\udc64 RENNAN BRAGAN\u00c7A:\n \ud83d\udd17 @rennanbraganca - https://www.instagram.com/rennanbraganca/\n\n\ud83d\udc64 GOL DO RAYO:\n \ud83d\udd17 @goldorayo - https://www.instagram.com/goldorayo/\n\nE os convidados especiais:\n\ud83d\udc64 AMARAL:\n\ud83d\udd17@amaralzinho5 - https://www.instagram.com/amaralzinho5\n\n\n\ud83d\udcf2 Baixe o R10 SCORE - https://www.instagram.com/r10score?igsh=MWNpZDllaG5uMTV4cA==:\n\n/Iphone - https://apps.apple.com/br/app/r10-score-tabela-resultados/id6443595642\n/Android - https://play.google.com/store/apps/details?id=com.fromsolvers.r10&hl=pt_BR\n\nSe inscreve no canal, deixa o like, ativa as notifica\u00e7\u00f5es e segue a gente nas redes sociais. Tamo junto!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "520722",
                "likeCount": "33963",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zrX7WgTNTjkHQIrFvGMR0grTqUA",
            "id": "Dcv71FA46I4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:00:21Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "JOGAMOS OS NOVOS JOGOS DE ROUND 6 *Quem foi melhor ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dcv71FA46I4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dcv71FA46I4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dcv71FA46I4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dcv71FA46I4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOGAMOS OS NOVOS JOGOS DE ROUND 6 *Quem foi melhor ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3385357",
                "likeCount": "50471",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2689"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FT_zyVc2cVLhZg_lNNp31PGs8rk",
            "id": "DCCRNzKvWRg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T16:00:00Z",
                "channelId": "UCBSs9x2KzSLhyyA9IKyt4YA",
                "title": "DAN DA DAN Season 2 OP | On The Way by AiNA THE END | Netflix Anime",
                "description": "Dive headfirst into the occult world of DAN DA DAN Season 2 with the wild new opening theme song \u2014 \"On The Way\" by AiNA THE END.\r\n\r\nDAN DA DAN Season 2 is now playing on Netflix!\r\nhttps://www.netflix.com/title/81736884\r\n\r\nSubscribe: https://bit.ly/33okaL0\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nFind Netflix Anime:\r\n\u27a1\ufe0f:ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixAnime\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP_Anime\r\n\r\nFind Netflix Japan:\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN INSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixjp\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN FACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixjp\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TIKTOK: https://www.tiktok.com/@netflixjapan\r\n\r\nDAN DA DAN Season 2 OP | On The Way by AiNA THE END | Netflix Anime\r\nhttps://www.youtube.com/@netflixanime\r\n\r\nThe mystery around Jiji's family boils over as Momo, Okarun and Turbo Granny investigate the strange hot spring town and its even stranger secrets.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Anime",
                "tags": [
                    "Alien EncountersCurses",
                    "Fish Out of Water",
                    "The Supernatura",
                    "Unlikely Friends",
                    "Yukinobu Tatsu",
                    "aina the end",
                    "anime opening",
                    "dan da dan",
                    "dan da dan season 2",
                    "dandadan",
                    "kakumei douchu",
                    "lGhosts",
                    "on the way",
                    "opening theme",
                    "science saru",
                    "summer anime",
                    "\u30a2\u30a4\u30ca\u30b8\u30a8\u30f3\u30c9",
                    "\u30a2\u30cb\u30e1",
                    "\u30aa\u30fc\u30d7\u30cb\u30f3\u30b0",
                    "\u30c0\u30f3\u30c0\u30c0\u30f3",
                    "\u30cd\u30c3\u30c8\u30d5\u30ea\u30c3\u30af\u30b9",
                    "\u30cd\u30c8\u30d5\u30ea",
                    "\u8987\u6a29\u30a2\u30cb\u30e1",
                    "\u9769\u547d\u9053\u4e2d",
                    "\u9f8d\u5e78\u4f38"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAN DA DAN Season 2 OP | On The Way by AiNA THE END | Netflix Anime",
                    "description": "Dive headfirst into the occult world of DAN DA DAN Season 2 with the wild new opening theme song \u2014 \"On The Way\" by AiNA THE END.\r\n\r\nDAN DA DAN Season 2 is now playing on Netflix!\r\nhttps://www.netflix.com/title/81736884\r\n\r\nSubscribe: https://bit.ly/33okaL0\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nFind Netflix Anime:\r\n\u27a1\ufe0f:ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixAnime\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP_Anime\r\n\r\nFind Netflix Japan:\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN INSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixjp\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN FACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixjp\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TIKTOK: https://www.tiktok.com/@netflixjapan\r\n\r\nDAN DA DAN Season 2 OP | On The Way by AiNA THE END | Netflix Anime\r\nhttps://www.youtube.com/@netflixanime\r\n\r\nThe mystery around Jiji's family boils over as Momo, Okarun and Turbo Granny investigate the strange hot spring town and its even stranger secrets."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1492698",
                "likeCount": "92628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9fA48BVfjNYYpnUp4jl8FUqCyDI",
            "id": "5gT2kdi5mDI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T17:57:29Z",
                "channelId": "UCaofPnzazJhfo5q0xYNi5Cg",
                "title": "Melzinho - Talita Mel Feat. Xand Avi\u00e3o (Lyric V\u00eddeo) Zum Zum Zum Eu T\u00f4 Voando",
                "description": "\ud83d\udd14 Inscreva-se agora e ative as notifica\u00e7\u00f5es!\n\nMelzinho - Talita Mel Feat. Xand Avi\u00e3o (Lyric V\u00eddeo) Zum Zum Zum Eu T\u00f4 Voando\n\n\u27a4 \ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf3\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddee \ud835\udde3\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\ude06\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\ude01 \ud835\uddfb\ud835\uddfc \ud835\udde6\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf3\ud835\ude06 \u2192 https://bit.ly/PiseiroNoSpotify\n\u27a4 As Melhores do Forr\u00f3 das Antigas \u2192 https://bit.ly/MixForroDasAntigas1\n\u27a4 As Melhores do Forr\u00f3 de Vaquejada \u2192 https://bit.ly/MixForroeVaquejada\n\u27a4 As Melhores do Arrocha \u2192 https://bit.ly/MixArrochaeSeresta\n\u27a4 As Melhores do Piseiro \u2192 https://bit.ly/MixPiseiro2025\n\u27a4 As Melhores do Forr\u00f3 \u2192 https://bit.ly/MixForroeParedao\n\u27a4 \ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa \u2192 https://bit.ly/HitzOficial\n__\n\n#MarcynhoSensa\u00e7\u00e3o #HitzdoPiseiro #TarcisiodoAcordeon #AndersonCantoreOVeidaPisadinha #HenryFreitas #RenanzinPress\u00e3o #BiudoPiseiro #Japaozin #osferasdopiseiro #PisadinhadoVaqueiro #FlaguimMoral #Jap\u00e3ozin #L\u00e9oFoguete #saojoao #Piseiro #Piseiro2025 #HitdoCarnaval #Sele\u00e7\u00e3oPiseiro #Sele\u00e7\u00e3oPiseiro2025\n\nHitz Oficial \u00ae Copyright 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5gT2kdi5mDI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5gT2kdi5mDI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5gT2kdi5mDI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5gT2kdi5mDI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5gT2kdi5mDI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hitz do Piseiro",
                "tags": [
                    "as mais tocadas 2025",
                    "as mais tocadas 2025 tiktok",
                    "mais tocadas 2025",
                    "piseiro 2025",
                    "piseiro 2024 atualizado",
                    "shorts",
                    "biu do piseiro 2025",
                    "piseiro 2025 atualizado",
                    "conde do forro",
                    "marcynho sensa\u00e7\u00e3o",
                    "as top 2025",
                    "bar\u00f5es da pisadinha",
                    "forro 2025",
                    "marcynho sensa\u00e7\u00e3o 2025",
                    "os feras do piseiro 2025",
                    "piseiro",
                    "as mais tocadas",
                    "as mais tocadas no tiktok",
                    "dance se souber",
                    "forro 2025 lan\u00e7amento mais tocadas",
                    "marilia mendon\u00e7a",
                    "melhores musicas 2025",
                    "melhores m\u00fasicas",
                    "piseiro 2025 tiktok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Melzinho - Talita Mel Feat. Xand Avi\u00e3o (Lyric V\u00eddeo) Zum Zum Zum Eu T\u00f4 Voando",
                    "description": "\ud83d\udd14 Inscreva-se agora e ative as notifica\u00e7\u00f5es!\n\nMelzinho - Talita Mel Feat. Xand Avi\u00e3o (Lyric V\u00eddeo) Zum Zum Zum Eu T\u00f4 Voando\n\n\u27a4 \ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf3\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddee \ud835\udde3\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\ude06\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\ude01 \ud835\uddfb\ud835\uddfc \ud835\udde6\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf3\ud835\ude06 \u2192 https://bit.ly/PiseiroNoSpotify\n\u27a4 As Melhores do Forr\u00f3 das Antigas \u2192 https://bit.ly/MixForroDasAntigas1\n\u27a4 As Melhores do Forr\u00f3 de Vaquejada \u2192 https://bit.ly/MixForroeVaquejada\n\u27a4 As Melhores do Arrocha \u2192 https://bit.ly/MixArrochaeSeresta\n\u27a4 As Melhores do Piseiro \u2192 https://bit.ly/MixPiseiro2025\n\u27a4 As Melhores do Forr\u00f3 \u2192 https://bit.ly/MixForroeParedao\n\u27a4 \ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa \u2192 https://bit.ly/HitzOficial\n__\n\n#MarcynhoSensa\u00e7\u00e3o #HitzdoPiseiro #TarcisiodoAcordeon #AndersonCantoreOVeidaPisadinha #HenryFreitas #RenanzinPress\u00e3o #BiudoPiseiro #Japaozin #osferasdopiseiro #PisadinhadoVaqueiro #FlaguimMoral #Jap\u00e3ozin #L\u00e9oFoguete #saojoao #Piseiro #Piseiro2025 #HitdoCarnaval #Sele\u00e7\u00e3oPiseiro #Sele\u00e7\u00e3oPiseiro2025\n\nHitz Oficial \u00ae Copyright 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27351",
                "likeCount": "540",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r6zn7HQsw-a3cmInkxPHV6S2ZB4",
            "id": "esBmgIp4G2Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T11:02:32Z",
                "channelId": "UCY0tVnGvYPmYm7RbwJ89UNg",
                "title": "Planeta em crise: a verdade sobre o caos clim\u00e1tico | Sem Retorno | Document\u00e1rio UOL Prime",
                "description": "Enchentes no Sul do Brasil, queimadas na Calif\u00f3rnia, ondas de calor extremo. Os sinais da crise clim\u00e1tica est\u00e3o por toda parte. O document\u00e1rio Sem Retorno, mostra o que pode acontecer se a temperatura global continuar subindo \u2014 e por que os pr\u00f3ximos anos ser\u00e3o decisivos para a humanidade. \n\nIdealizada pela jornalista Raquel Arriola, do UOL, a produ\u00e7\u00e3o conta com a participa\u00e7\u00e3o de cientistas como Paulo Artaxo (Universidade de S\u00e3o Paulo), Carlos Nobre (Universidade de S\u00e3o Paulo), Luciana Gatti e Ant\u00f4nio Nobre (Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais) e Alexandre Costa (Universidade Estadual do Cear\u00e1), que s\u00e3o refer\u00eancia no estudo do clima e ajudam a entender os impactos j\u00e1 vis\u00edveis e os caminhos poss\u00edveis para enfrentar o colapso clim\u00e1tico.\n\nFicha t\u00e9cnica\nRoteiro e pesquisa: Raquel Arriola\nEntrevistas: Raquel Arriola e Caroline Monteiro\nProdu\u00e7\u00e3o: Caroline Monteiro\nFotografia: Fabr\u00edcio Ven\u00e2ncio e Rafael Brayan\nMontagem e finaliza\u00e7\u00e3o: Raquel Arriola\nDesign: Rodrigo Cunha\nMotion design: Leonardo Rodrigues e Luiza Lobo\nCoordena\u00e7\u00e3o de arte: Gisele Pungan\nCoordena\u00e7\u00e3o: Fabr\u00edcio Ven\u00e2ncio, Caroline Monteiro e Daniel Tozzi\nGerente geral de Reportagens Especiais: Diego Assis\nDiretor de Jornalismo: Alexandre Gimenez\nDireto de Conte\u00fado UOL CS: Murilo Garavello",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esBmgIp4G2Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esBmgIp4G2Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esBmgIp4G2Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esBmgIp4G2Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esBmgIp4G2Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL Prime ",
                "tags": [
                    "crise clim\u00e1tica",
                    "aquecimento global",
                    "mudan\u00e7as clim\u00e1ticas",
                    "meio ambiente",
                    "sustentabilidade",
                    "desastres naturais",
                    "enchentes",
                    "queimadas",
                    "ondas de calor",
                    "impacto clim\u00e1tico",
                    "futuro da Terra",
                    "salvar o planeta",
                    "ponto sem retorno",
                    "document\u00e1rio",
                    "a\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica",
                    "solu\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas",
                    "emerg\u00eancia clim\u00e1tica",
                    "caos clim\u00e1tico",
                    "planeta em crise",
                    "temperatura global",
                    "Brasil",
                    "not\u00edcias ambientais",
                    "conscientiza\u00e7\u00e3o",
                    "ativismo ambiental",
                    "ci\u00eancia do clima",
                    "efeito estufa",
                    "polui\u00e7\u00e3o",
                    "urg\u00eancia clim\u00e1tica",
                    "cop30"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Planeta em crise: a verdade sobre o caos clim\u00e1tico | Sem Retorno | Document\u00e1rio UOL Prime",
                    "description": "Enchentes no Sul do Brasil, queimadas na Calif\u00f3rnia, ondas de calor extremo. Os sinais da crise clim\u00e1tica est\u00e3o por toda parte. O document\u00e1rio Sem Retorno, mostra o que pode acontecer se a temperatura global continuar subindo \u2014 e por que os pr\u00f3ximos anos ser\u00e3o decisivos para a humanidade. \n\nIdealizada pela jornalista Raquel Arriola, do UOL, a produ\u00e7\u00e3o conta com a participa\u00e7\u00e3o de cientistas como Paulo Artaxo (Universidade de S\u00e3o Paulo), Carlos Nobre (Universidade de S\u00e3o Paulo), Luciana Gatti e Ant\u00f4nio Nobre (Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais) e Alexandre Costa (Universidade Estadual do Cear\u00e1), que s\u00e3o refer\u00eancia no estudo do clima e ajudam a entender os impactos j\u00e1 vis\u00edveis e os caminhos poss\u00edveis para enfrentar o colapso clim\u00e1tico.\n\nFicha t\u00e9cnica\nRoteiro e pesquisa: Raquel Arriola\nEntrevistas: Raquel Arriola e Caroline Monteiro\nProdu\u00e7\u00e3o: Caroline Monteiro\nFotografia: Fabr\u00edcio Ven\u00e2ncio e Rafael Brayan\nMontagem e finaliza\u00e7\u00e3o: Raquel Arriola\nDesign: Rodrigo Cunha\nMotion design: Leonardo Rodrigues e Luiza Lobo\nCoordena\u00e7\u00e3o de arte: Gisele Pungan\nCoordena\u00e7\u00e3o: Fabr\u00edcio Ven\u00e2ncio, Caroline Monteiro e Daniel Tozzi\nGerente geral de Reportagens Especiais: Diego Assis\nDiretor de Jornalismo: Alexandre Gimenez\nDireto de Conte\u00fado UOL CS: Murilo Garavello"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53461",
                "likeCount": "1537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kB6ErPXbGM0RGpKrTdT32r3gCVY",
            "id": "4L63Fw7zfCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T14:15:00Z",
                "channelId": "UC40B1IOUytiN6AmnlR3BRaw",
                "title": "1 BLOCO DO VENOM",
                "description": "COMPRE J\u00c1 O BONECO AL3XEY: http://boxsugar.com.br/al3xey\n\n\ud83d\udce7 Contato comercial: alexey@kr3w.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L63Fw7zfCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L63Fw7zfCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L63Fw7zfCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L63Fw7zfCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L63Fw7zfCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xey",
                "tags": [
                    "AL3XEY",
                    "Al3xey",
                    "alexey",
                    "xey",
                    "alexey gaming",
                    "al3xey games",
                    "al3xey 2",
                    "xey 2",
                    "xey games",
                    "al3xeyblox",
                    "Al3xeyCraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "1 BLOCO DO VENOM",
                    "description": "COMPRE J\u00c1 O BONECO AL3XEY: http://boxsugar.com.br/al3xey\n\n\ud83d\udce7 Contato comercial: alexey@kr3w.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102408",
                "likeCount": "2559",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nlFKHbiBxPDcSKBVzBgE1c3aBKA",
            "id": "Tuj20BmexqQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:21:30Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "VOC\u00ca CONHECE A CIDADE QUE ANDA SOZINHA PELO MAR DO RAFT?",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje n\u00f3s vamos conhecer Tangaroa, uma incr\u00edvel cidade dentro de uma c\u00fapula que \u00e9 capaz de se movimentar sozinha pelo oce\u00e2no! O \u00fanico problema \u00e9 que... n\u00e3o tem uma alma viva dentro dela! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Raft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tuj20BmexqQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tuj20BmexqQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tuj20BmexqQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tuj20BmexqQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tuj20BmexqQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "raft",
                    "tangaroa"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOC\u00ca CONHECE A CIDADE QUE ANDA SOZINHA PELO MAR DO RAFT?",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje n\u00f3s vamos conhecer Tangaroa, uma incr\u00edvel cidade dentro de uma c\u00fapula que \u00e9 capaz de se movimentar sozinha pelo oce\u00e2no! O \u00fanico problema \u00e9 que... n\u00e3o tem uma alma viva dentro dela! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Raft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1122162",
                "likeCount": "56167",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wqTvQdQodJKEVNfdmQI3qm_DJOI",
            "id": "0bei085E_eQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T22:30:00Z",
                "channelId": "UC8B7ZhNtBacu3hQjChv3rsg",
                "title": "Sobrevivemos 99 NOITES no Roblox com MINHA NAMORADA e MEU CUNHADO!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bei085E_eQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bei085E_eQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bei085E_eQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bei085E_eQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bei085E_eQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Darknildo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivemos 99 NOITES no Roblox com MINHA NAMORADA e MEU CUNHADO!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187498",
                "likeCount": "6236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "518"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9dBopRJJELJDEnBe3AcSpxAgz5w",
            "id": "8W5TWR74Mms",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:00:08Z",
                "channelId": "UCqwUnggBBct-AY2lAdI88jQ",
                "title": "BABYMONSTER - \u2018HOT SAUCE\u2019 DANCE PRACTICE VIDEO",
                "description": "#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130 #DigitalSingle #HOTSAUCE #DancePractice #YG\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8W5TWR74Mms/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8W5TWR74Mms/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8W5TWR74Mms/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8W5TWR74Mms/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8W5TWR74Mms/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMONSTER",
                "tags": [
                    "BABYMONSTER",
                    "\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130",
                    "\ubca0\ubaac",
                    "BABYMON",
                    "BAEMON",
                    "\ud558\ub78c",
                    "\uc544\ud604",
                    "\ub8e8\uce74",
                    "\uce58\ud0a4\ud0c0",
                    "\ud30c\ub9ac\ud0c0",
                    "\ub85c\ub77c",
                    "\uc544\uc0ac",
                    "HARAM",
                    "AHYEON",
                    "RUKA",
                    "CHIQUITA",
                    "PHARITA",
                    "RORA",
                    "ASA"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BABYMONSTER - \u2018HOT SAUCE\u2019 DANCE PRACTICE VIDEO",
                    "description": "#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130 #DigitalSingle #HOTSAUCE #DancePractice #YG\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2563160",
                "likeCount": "173561",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lz0KX83rT-VD79BpDzJ5QioXgl0",
            "id": "lf6MGN-UHNs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T10:46:07Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "DIOGO JOTA, ATACANTE DO LIVERPOOL E SELE\u00c7\u00c3O PORTUGUESA, MORRE AOS 28 ANOS EM ACIDENTE DE CARRO",
                "description": "\u00c9 com o cora\u00e7\u00e3o pesado que informamos o falecimento dos irm\u00e3os Diogo Jota e Andr\u00e9 Silva depois de um acidente de carro na Espanha. A TNT Sports Brasil deseja for\u00e7a aos familiares e amigos.\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lf6MGN-UHNs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lf6MGN-UHNs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lf6MGN-UHNs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lf6MGN-UHNs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lf6MGN-UHNs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "jota",
                    "diogo jota",
                    "diogo jota espanha",
                    "diogo jota morreu",
                    "morre diogo jota",
                    "diogo jota liverpool",
                    "diogo jota portugal",
                    "acidente diogo jota",
                    "homenagem diogo jota",
                    "tnt sports liverpool",
                    "tnt sports diogo jota",
                    "tnt sports fred caldeira",
                    "fred caldeira",
                    "fred caldeira liverpool",
                    "fred caldeira diogo jota"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIOGO JOTA, ATACANTE DO LIVERPOOL E SELE\u00c7\u00c3O PORTUGUESA, MORRE AOS 28 ANOS EM ACIDENTE DE CARRO",
                    "description": "\u00c9 com o cora\u00e7\u00e3o pesado que informamos o falecimento dos irm\u00e3os Diogo Jota e Andr\u00e9 Silva depois de um acidente de carro na Espanha. A TNT Sports Brasil deseja for\u00e7a aos familiares e amigos.\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "422614",
                "likeCount": "25782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OOHGjESklJgji7yTRtca_Gvbl6U",
            "id": "3gbkwKRljN0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T17:30:06Z",
                "channelId": "UCAAPXtnzlg9krw6MtNbfR-g",
                "title": "BASTIDORES | INTER 0 X 2 FLUMINENSE | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA 2025 | OITAVAS DE FINAIS",
                "description": "O Fluminense est\u00e1 nas quartas de final da Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025. Guerreiro, o Tricolor fez um jogo gigante e superou a Inter de Mil\u00e3o (ITA) por 2 a 0, nesta segunda-feira (30/06), no Bank of America Stadium, em Charlotte, carimbando o passaporte para a pr\u00f3xima fase. Em partida marcada por alta intensidade, o time criou grandes oportunidades no ataque e n\u00e3o deixou brechas na defesa. Germ\u00e1n Cano e H\u00e9rcules foram os respons\u00e1veis pelos gols da hist\u00f3rica classifica\u00e7\u00e3o diante do vice-campe\u00e3o da Liga dos Campe\u00f5es da Europa.\n\nA equipe comandada pelo t\u00e9cnico Renato Ga\u00facho agora aguarda a defini\u00e7\u00e3o do vencedor do confronto entre Manchester City e Al Hilal para conhecer seu advers\u00e1rio nas quartas de final. O duelo que vale uma vaga na semifinal acontece na pr\u00f3xima sexta-feira (04/07), \u00e0s 16h, no Camping World Stadium, em Orlando, Fl\u00f3rida.\n\nPara ficar por dentro do dia a dia do Fluz\u00e3o, se inscreva em nosso canal no YouTube e siga o Fluminense nas redes sociais:\n\nInstagram: https://instagram.com/fluminensefc \nTwitter: https://twitter.com/fluminensefc \nFacebook: https://facebook.com/fluminensefc \nTikTok: https://tiktok.com/@fluminensefc\n\n#SejaS\u00f3cio em https://nense.com.br \n\nAssista Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025 na DAZN: http://bit.ly/43Z1joY\n\n#Fluminense #FluTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3gbkwKRljN0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3gbkwKRljN0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3gbkwKRljN0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3gbkwKRljN0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3gbkwKRljN0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fluminense Football Club",
                "tags": [
                    "Fluminense Football Club",
                    "Fluminense",
                    "Clube Fluminense",
                    "Fluminense-RJ",
                    "Fluminense-BRA",
                    "Flu",
                    "Tricolor",
                    "FluTV",
                    "FFC",
                    "Fluz\u00e3o",
                    "Nense",
                    "Fluminense FC",
                    "S\u00f3cio",
                    "Jogo",
                    "Brasil",
                    "Futebol",
                    "TVFlu",
                    "Partida",
                    "Guerreiros",
                    "Flus\u00e3o",
                    "BASTIDORES",
                    "BASTIDORES FLUMINENSE",
                    "behind the scenes INTER",
                    "behind the scenes",
                    "FLUMINENSE X INTERNAZIONALE",
                    "FLUMINENSE X INTER DE MILAO",
                    "THIAGO SILVA",
                    "RENATO GAUCHO",
                    "CALCIO",
                    "MILAN",
                    "JUVENTUS",
                    "FC INTERNAZIONALE MILANO",
                    "INTER MILAN",
                    "FIFA CLUBS WORLD CUP",
                    "FIFA CLUB",
                    "MUNDIAL DE CLUBES DA FIFA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BASTIDORES | INTER 0 X 2 FLUMINENSE | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA 2025 | OITAVAS DE FINAIS",
                    "description": "O Fluminense est\u00e1 nas quartas de final da Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025. Guerreiro, o Tricolor fez um jogo gigante e superou a Inter de Mil\u00e3o (ITA) por 2 a 0, nesta segunda-feira (30/06), no Bank of America Stadium, em Charlotte, carimbando o passaporte para a pr\u00f3xima fase. Em partida marcada por alta intensidade, o time criou grandes oportunidades no ataque e n\u00e3o deixou brechas na defesa. Germ\u00e1n Cano e H\u00e9rcules foram os respons\u00e1veis pelos gols da hist\u00f3rica classifica\u00e7\u00e3o diante do vice-campe\u00e3o da Liga dos Campe\u00f5es da Europa.\n\nA equipe comandada pelo t\u00e9cnico Renato Ga\u00facho agora aguarda a defini\u00e7\u00e3o do vencedor do confronto entre Manchester City e Al Hilal para conhecer seu advers\u00e1rio nas quartas de final. O duelo que vale uma vaga na semifinal acontece na pr\u00f3xima sexta-feira (04/07), \u00e0s 16h, no Camping World Stadium, em Orlando, Fl\u00f3rida.\n\nPara ficar por dentro do dia a dia do Fluz\u00e3o, se inscreva em nosso canal no YouTube e siga o Fluminense nas redes sociais:\n\nInstagram: https://instagram.com/fluminensefc \nTwitter: https://twitter.com/fluminensefc \nFacebook: https://facebook.com/fluminensefc \nTikTok: https://tiktok.com/@fluminensefc\n\n#SejaS\u00f3cio em https://nense.com.br \n\nAssista Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025 na DAZN: http://bit.ly/43Z1joY\n\n#Fluminense #FluTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164002",
                "likeCount": "18379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "951"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nV3l-waHZTBtBjO5gjU1Ee6nL5o",
            "id": "UduM1cOvp7s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T00:15:06Z",
                "channelId": "UCDiQ-LZ8dfc3cmoGBxMDS7Q",
                "title": "Chefin, Caio Luccas - N\u00d3S DOIS (prod. LB \u00danico, Rocco)",
                "description": "Ou\u00e7a #NOSDOIS em todas as plataformas.\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n\nNome da faixa: Nos Dois\nArtista: Chefin e Caio Luccas \nProdutor/Beatmaker:, LB \u00danico, Rocco \nMix/Master: LB \u00danico\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UduM1cOvp7s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UduM1cOvp7s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UduM1cOvp7s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UduM1cOvp7s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UduM1cOvp7s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mainstreet Records",
                "tags": [
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "poze",
                    "orochi",
                    "a cara do crime",
                    "bin",
                    "chefin",
                    "oruam",
                    "assault",
                    "filipe ret",
                    "matue",
                    "borges",
                    "bielzin",
                    "cabelinho",
                    "mc cabelinho",
                    "trap rj",
                    "rap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chefin, Caio Luccas - N\u00d3S DOIS (prod. LB \u00danico, Rocco)",
                    "description": "Ou\u00e7a #NOSDOIS em todas as plataformas.\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n\nNome da faixa: Nos Dois\nArtista: Chefin e Caio Luccas \nProdutor/Beatmaker:, LB \u00danico, Rocco \nMix/Master: LB \u00danico\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93448",
                "likeCount": "15705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1935"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4x5ARC8jHbCE0jHq1PKq_-tqTrc",
            "id": "veQhZ9ix0zs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T21:01:12Z",
                "channelId": "UCdHbSmhgcTWSiIC4VQdFnkg",
                "title": "ENSINEI A MINHA CRUSH A DAR GRAU DE BIKE!!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/veQhZ9ix0zs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/veQhZ9ix0zs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/veQhZ9ix0zs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/veQhZ9ix0zs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/veQhZ9ix0zs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nickwb ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENSINEI A MINHA CRUSH A DAR GRAU DE BIKE!!!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147549",
                "likeCount": "5075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_ScfHLxcQBAwAlKrkLnwJGYm6eE",
            "id": "Y_54qSd_IwI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T14:01:02Z",
                "channelId": "UCohN1SLG0PZbI60FV5Poftw",
                "title": "Podemos Reviver o LABUBU no Minecraft?",
                "description": "\ud83d\udd25ME SEGUE AQUI:\n\u27a1\ufe0fMeu Grupo do Whatsapp: https://linktr.ee/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://instagram.com/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@l3vi_oficial\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: assessoria.l3vi@gmail.com\n\n#L3VI #Minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_54qSd_IwI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_54qSd_IwI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_54qSd_IwI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_54qSd_IwI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_54qSd_IwI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L3VI",
                "tags": [
                    "l3vi",
                    "levi",
                    "minecraft",
                    "mainequeft",
                    "maniqueft",
                    "labubu minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Podemos Reviver o LABUBU no Minecraft?",
                    "description": "\ud83d\udd25ME SEGUE AQUI:\n\u27a1\ufe0fMeu Grupo do Whatsapp: https://linktr.ee/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://instagram.com/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@l3vi_oficial\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: assessoria.l3vi@gmail.com\n\n#L3VI #Minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263591",
                "likeCount": "8112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vGVF5xTfk5JeUlfue6PIamXUqtg",
            "id": "oSbJ1hAZDLk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T21:01:05Z",
                "channelId": "UCIzAIM-zatIDHErC0Z23hbQ",
                "title": "Sandy e Liniker fazem dueto de 'Quando a Chuva Passar' | Nesse Canto Eu Conto | M\u00fasica Multishow",
                "description": "Emocionante! \ud83d\udc96 Esse dueto em homenagem a Ivete Sangalo ficou bel\u00edssimo! #NesseCantoEuConto \n\n\ud83d\udc49 Inscreva-se no canal: http://www.youtube.com/channel/UCIzAIM-zatIDHErC0Z23hbQ?sub_confirmation=1\n\nPLAYLISTS:\n\n\ud83c\udfb5 TVZ com MC Daniel e Gominho: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiGv1WDK09xa7NrkDHnqTsmdb6Sk57LVC\n\n\ud83c\udfb5 Circuito Sertanejo 2025: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiGv1WDK09xaSDhEQm5l2IxKC2U6eIE6h\n\n\ud83c\udfb5 Top Playlists: https://www.youtube.com/watch?v=O9dd2w-E1eE&list=PLiGv1WDK09xZ4IITXjGBT8Uo94xAHF7NH\n\nASSISTA TAMB\u00c9M:\n\n\ud83d\ude02 Multishow: https://www.youtube.com/@Multishow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSbJ1hAZDLk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSbJ1hAZDLk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSbJ1hAZDLk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSbJ1hAZDLk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSbJ1hAZDLk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00fasica Multishow",
                "tags": [
                    "m\u00fasica",
                    "multishow",
                    "assistir multishow",
                    "multishow online",
                    "m\u00fasica multishow",
                    "m\u00fasicas",
                    "multishow youtube",
                    "youtube do multishow",
                    "m\u00fasica boa ao vivo",
                    "m\u00fasica boa",
                    "nesse canto eu conto",
                    "liniker",
                    "sandy",
                    "sandy multishow",
                    "ivete",
                    "ivete sangalo",
                    "quando a chuva passar",
                    "cover",
                    "homenagem",
                    "programa sandy",
                    "musical",
                    "dueto",
                    "epis\u00f3dio 2",
                    "segundo epis\u00f3dio",
                    "globoplay",
                    "feat"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sandy e Liniker fazem dueto de 'Quando a Chuva Passar' | Nesse Canto Eu Conto | M\u00fasica Multishow",
                    "description": "Emocionante! \ud83d\udc96 Esse dueto em homenagem a Ivete Sangalo ficou bel\u00edssimo! #NesseCantoEuConto \n\n\ud83d\udc49 Inscreva-se no canal: http://www.youtube.com/channel/UCIzAIM-zatIDHErC0Z23hbQ?sub_confirmation=1\n\nPLAYLISTS:\n\n\ud83c\udfb5 TVZ com MC Daniel e Gominho: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiGv1WDK09xa7NrkDHnqTsmdb6Sk57LVC\n\n\ud83c\udfb5 Circuito Sertanejo 2025: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiGv1WDK09xaSDhEQm5l2IxKC2U6eIE6h\n\n\ud83c\udfb5 Top Playlists: https://www.youtube.com/watch?v=O9dd2w-E1eE&list=PLiGv1WDK09xZ4IITXjGBT8Uo94xAHF7NH\n\nASSISTA TAMB\u00c9M:\n\n\ud83d\ude02 Multishow: https://www.youtube.com/@Multishow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74227",
                "likeCount": "5854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BFMn5xcVCHHOIng-uKsE-AZQBvM",
            "id": "sgV9ULjDkU8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T19:29:59Z",
                "channelId": "UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw",
                "title": "AO VIVO | COLETIVA ABEL FERREIRA",
                "description": "Entrevista coletiva com o t\u00e9cnico Abel Ferreira antes do duelo entre Palmeiras e Chelsea, pelas quartas de final da Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025.\n-----------\nTodos os jogos do Verd\u00e3o de gra\u00e7a no app da @DAZNFootball \n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #abelferreira #tvpalmeiras #avantipalestra #coletiva #coletivaabelferreira #coletivapalmeiras",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sgV9ULjDkU8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sgV9ULjDkU8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sgV9ULjDkU8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sgV9ULjDkU8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sgV9ULjDkU8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Palmeiras Sportingbet",
                "tags": [
                    "palmeiras",
                    "tv palmeiras",
                    "sociedade esportiva palmeiras",
                    "gols do palmeiras",
                    "bastidores do palmeiras",
                    "coletiva abel ferreira",
                    "abel ferreira",
                    "coletiva palmeiras",
                    "leila pereira",
                    "leila pereira palmeiras",
                    "coletiva leila pereira",
                    "entrevista leila pereira",
                    "coletiva",
                    "entrevista coletiva",
                    "copa do mundo de clubes fifa 2025",
                    "coletiva palmeiras x chelsea",
                    "interview palmeiras x chelsea",
                    "interview abel ferreira",
                    "press conference abel ferreira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | COLETIVA ABEL FERREIRA",
                    "description": "Entrevista coletiva com o t\u00e9cnico Abel Ferreira antes do duelo entre Palmeiras e Chelsea, pelas quartas de final da Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025.\n-----------\nTodos os jogos do Verd\u00e3o de gra\u00e7a no app da @DAZNFootball \n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #abelferreira #tvpalmeiras #avantipalestra #coletiva #coletivaabelferreira #coletivapalmeiras"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131952",
                "likeCount": "11427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "410"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S5ucQQYjPs54PlQoIpy7jyNR1wk",
            "id": "hOkyNDooCkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T09:54:35Z",
                "channelId": "UCxERJM046RIRgl5cH-ss3yw",
                "title": "Quem era Diogo Jota, jogador do Liverpool que morreu em acidente na Espanha | CNN NOVO DIA",
                "description": "Diogo Jos\u00e9 Teixeira da Silva, mais conhecido como Diogo Jota, morreu na madrugada desta quinta-feira (3) em um acidente de carro no munic\u00edpio de Zamora, na Espanha. A trag\u00e9dia tamb\u00e9m vitimou o irm\u00e3o de Diogo, Andr\u00e9 Silva, que era jogador do Penafiel, de Portugal. #CNNBrasil\n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/futebol/quem-era-diogo-jota-jogador-do-liverpool-que-morreu-em-acidente-na-espanha/\n\nInscreva-se no canal do CNN Esportes no YouTube.\n\nACOMPANHE TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/\nTwitter: https://twitter.com/esportescnn\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnesportes/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cnnesportes\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOkyNDooCkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOkyNDooCkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOkyNDooCkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOkyNDooCkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOkyNDooCkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Esportes",
                "tags": [
                    "Carlo Ancelotti",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o",
                    "atacante liverpool",
                    "benjamin back",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "cbf",
                    "cnn brasil",
                    "cnn brasil ao vivo",
                    "cnn esportes",
                    "cnn esportes ao vivo",
                    "cnn esportes s/a",
                    "cnn sports",
                    "diogo jota",
                    "diogo jota morre",
                    "domingol com benja",
                    "ednaldo rodrigues",
                    "esportes s/a",
                    "futebol feminino",
                    "jogador portuges morre",
                    "jota liverpool",
                    "jo\u00e3o vitor xavier",
                    "novo t\u00e9cnico sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "presidencia cbf",
                    "selecao portuguesa",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quem era Diogo Jota, jogador do Liverpool que morreu em acidente na Espanha | CNN NOVO DIA",
                    "description": "Diogo Jos\u00e9 Teixeira da Silva, mais conhecido como Diogo Jota, morreu na madrugada desta quinta-feira (3) em um acidente de carro no munic\u00edpio de Zamora, na Espanha. A trag\u00e9dia tamb\u00e9m vitimou o irm\u00e3o de Diogo, Andr\u00e9 Silva, que era jogador do Penafiel, de Portugal. #CNNBrasil\n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/futebol/quem-era-diogo-jota-jogador-do-liverpool-que-morreu-em-acidente-na-espanha/\n\nInscreva-se no canal do CNN Esportes no YouTube.\n\nACOMPANHE TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/\nTwitter: https://twitter.com/esportescnn\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnesportes/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cnnesportes\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41205",
                "likeCount": "798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vkpSueFkEOlovwfWcbqHPPvgXxw",
            "id": "g49L2Y5FNP4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T17:45:49Z",
                "channelId": "UCVhGyu0FGprDzWxMjo14IIg",
                "title": "Fui vender roupas para um brech\u00f3",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g49L2Y5FNP4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g49L2Y5FNP4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g49L2Y5FNP4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g49L2Y5FNP4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g49L2Y5FNP4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Agatha Camargo",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fui vender roupas para um brech\u00f3",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71311",
                "likeCount": "12354",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "512"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zxUjCX622CE2ehUIcbZFDr3TJlg",
            "id": "WSvoWRFqpyQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "PALMEIRAS E FLU PODEM MUDAR PARA QUARTAS DA COPA - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami analisam as poss\u00edveis estrat\u00e9gias para Palmeiras x Chelsea e Fluminense x Al Hilal, jogos decisivos desta sexta-feira (4) que definir\u00e3o o futuro dos times brasileiros na Copa do Mundo de Clubes da FIFA.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #palmeiras #chelsea #fluminense #alhilal #copadomundodeclubes #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSvoWRFqpyQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSvoWRFqpyQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSvoWRFqpyQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSvoWRFqpyQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSvoWRFqpyQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "palmeiras x chelsea",
                    "palmeiras x chelsea odds",
                    "palmeiras x chelsea onde assistir",
                    "palmeiras x chelsea hor\u00e1rio",
                    "palmeiras x chelsea escala\u00e7\u00f5es",
                    "fluminense x al hilal",
                    "flu x al hilal odds",
                    "fluminense x al hilal escala\u00e7\u00f5es",
                    "fluminense x al hilal onde assistir",
                    "fluminense x al hilal hor\u00e1rio",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "odds copa",
                    "odds mundial",
                    "esquemas t\u00e1ticos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PALMEIRAS E FLU PODEM MUDAR PARA QUARTAS DA COPA - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami analisam as poss\u00edveis estrat\u00e9gias para Palmeiras x Chelsea e Fluminense x Al Hilal, jogos decisivos desta sexta-feira (4) que definir\u00e3o o futuro dos times brasileiros na Copa do Mundo de Clubes da FIFA.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #palmeiras #chelsea #fluminense #alhilal #copadomundodeclubes #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85864",
                "likeCount": "185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jRITHa2cC9xiNDxJt5orCKZrhS0",
            "id": "JAvyy4xtFDw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T08:02:00Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 06 - 3/5: CAIXA MISTERIOSA E REPRODU\u00c7\u00c3O DO CHEF FOGA\u00c7A (01/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 3 de 5 \u2013 As caixas misteriosas chegaram ao #MasterChefBr trazendo um desafio de harmoniza\u00e7\u00e3o com vinhos. Quem n\u00e3o foi bem, ficou na elimina\u00e7\u00e3o para reproduzir (ou pelo menos tentar) o prato de ningu\u00e9m menos que Chef Foga\u00e7a!\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JAvyy4xtFDw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JAvyy4xtFDw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JAvyy4xtFDw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JAvyy4xtFDw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JAvyy4xtFDw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "caixa misteriosa",
                    "caixa",
                    "desafio",
                    "misterio",
                    "harmoniza\u00e7\u00e3o",
                    "vinhos",
                    "improviso",
                    "harmoniza",
                    "comida",
                    "aula fogaca",
                    "foga\u00e7a ensina",
                    "lombo",
                    "bacon",
                    "receita fogaca"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 06 - 3/5: CAIXA MISTERIOSA E REPRODU\u00c7\u00c3O DO CHEF FOGA\u00c7A (01/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 3 de 5 \u2013 As caixas misteriosas chegaram ao #MasterChefBr trazendo um desafio de harmoniza\u00e7\u00e3o com vinhos. Quem n\u00e3o foi bem, ficou na elimina\u00e7\u00e3o para reproduzir (ou pelo menos tentar) o prato de ningu\u00e9m menos que Chef Foga\u00e7a!\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1130456",
                "likeCount": "17764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1767"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fKeVz-rz55jaY6AEwH-glyq7XlU",
            "id": "UT1s-N4RBD4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T08:01:20Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 06 - 2/5: CAIXA MISTERIOSA E REPRODU\u00c7\u00c3O DO CHEF FOGA\u00c7A (01/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 As caixas misteriosas chegaram ao #MasterChefBr trazendo um desafio de harmoniza\u00e7\u00e3o com vinhos. Quem n\u00e3o foi bem, ficou na elimina\u00e7\u00e3o para reproduzir (ou pelo menos tentar) o prato de ningu\u00e9m menos que Chef Foga\u00e7a!\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UT1s-N4RBD4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UT1s-N4RBD4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UT1s-N4RBD4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UT1s-N4RBD4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UT1s-N4RBD4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "caixa misteriosa",
                    "caixa",
                    "desafio",
                    "misterio",
                    "harmoniza\u00e7\u00e3o",
                    "vinhos",
                    "improviso",
                    "harmoniza",
                    "comida",
                    "aula fogaca",
                    "foga\u00e7a ensina",
                    "lombo",
                    "bacon",
                    "receita fogaca"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 06 - 2/5: CAIXA MISTERIOSA E REPRODU\u00c7\u00c3O DO CHEF FOGA\u00c7A (01/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 As caixas misteriosas chegaram ao #MasterChefBr trazendo um desafio de harmoniza\u00e7\u00e3o com vinhos. Quem n\u00e3o foi bem, ficou na elimina\u00e7\u00e3o para reproduzir (ou pelo menos tentar) o prato de ningu\u00e9m menos que Chef Foga\u00e7a!\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1069966",
                "likeCount": "16420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J75AwQV_wpx7BhVcfFpg_PaQVMo",
            "id": "FzDCMVr4_lM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T09:05:25Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "MORTIS vs THE WHOLE COMMUNITY!",
                "description": "For 5 days everyone will get Mortis for FREE in the #MortisGames mini community event!\n\nAND MORE! Hit 300 million takedowns with Mortis or 300 million Mortis defeats to unlock rewards! \ud83e\udea6\n\nRewards:\n\ud83d\udc4d 10 Starr Drops (in total)\n\ud83d\udc80 2 Dead Boxes\n\ud83e\udd72 1 Smiling Crying Pin\n\ud83d\udd25 Mortis Hypercharge (Power level 11 required to claim it)\n\ud83c\udf1f 1 Legendary Starr Drop\n\ud83c\udf51 2 profile icons: Mortis' face and Mortis' bumbum/buttocks/cheeks/gyatt/derriere/Gluteus maximus/culito\n\nGiveaway alert!\n\u2022 10 lucky players will WIN 999,991 Gems! To participate just share your best Mortis gameplay clip on any social media using the #MortisGames and #brawlstars hashtags and we'll pick 10 random winners at the end of the event \ud83d\udc8e\n\nYou have until July 8th to complete all the milestones in the event!\n\nOTHER STUFF HAPPENING NOW:\n\ud83e\udebd Complete the Icarus Bonnie Challenge to get the Skin for free!\n\ud83d\udca5 Hypercharge Unleashed event with a FREE HYPERCHARGE!\n\ud83c\udfdb Legends of the Underground has started and all the season Skins are in the Shop!\n\u26be\ufe0f Dodgebrawl is here rotating daily with Volley Brawl and Basket Brawl!\n\ud83d\udc37 Mega Pig featuring all the sports game modes!\n\nAnd this time ONLY, the new Hypercharges for Doug, Lumi, Bonnie, Draco and Shade won't have an early access period. It will be possible to get the new Hypercharges as soon as they release through the Hypercharge Unleashed event, Hypercharge Drops, with Coins and at the Shop! \u270c\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzDCMVr4_lM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzDCMVr4_lM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzDCMVr4_lM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzDCMVr4_lM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzDCMVr4_lM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "community event",
                    "free brawler",
                    "mortis",
                    "mortis games",
                    "free mortis",
                    "hypercharge unleashed",
                    "hypercharge",
                    "Mortis butt",
                    "mortis bumbum",
                    "defeat mortis",
                    "mortis takedowns"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "MORTIS vs THE WHOLE COMMUNITY!",
                    "description": "For 5 days everyone will get Mortis for FREE in the #MortisGames mini community event!\n\nAND MORE! Hit 300 million takedowns with Mortis or 300 million Mortis defeats to unlock rewards! \ud83e\udea6\n\nRewards:\n\ud83d\udc4d 10 Starr Drops (in total)\n\ud83d\udc80 2 Dead Boxes\n\ud83e\udd72 1 Smiling Crying Pin\n\ud83d\udd25 Mortis Hypercharge (Power level 11 required to claim it)\n\ud83c\udf1f 1 Legendary Starr Drop\n\ud83c\udf51 2 profile icons: Mortis' face and Mortis' bumbum/buttocks/cheeks/gyatt/derriere/Gluteus maximus/culito\n\nGiveaway alert!\n\u2022 10 lucky players will WIN 999,991 Gems! To participate just share your best Mortis gameplay clip on any social media using the #MortisGames and #brawlstars hashtags and we'll pick 10 random winners at the end of the event \ud83d\udc8e\n\nYou have until July 8th to complete all the milestones in the event!\n\nOTHER STUFF HAPPENING NOW:\n\ud83e\udebd Complete the Icarus Bonnie Challenge to get the Skin for free!\n\ud83d\udca5 Hypercharge Unleashed event with a FREE HYPERCHARGE!\n\ud83c\udfdb Legends of the Underground has started and all the season Skins are in the Shop!\n\u26be\ufe0f Dodgebrawl is here rotating daily with Volley Brawl and Basket Brawl!\n\ud83d\udc37 Mega Pig featuring all the sports game modes!\n\nAnd this time ONLY, the new Hypercharges for Doug, Lumi, Bonnie, Draco and Shade won't have an early access period. It will be possible to get the new Hypercharges as soon as they release through the Hypercharge Unleashed event, Hypercharge Drops, with Coins and at the Shop! \u270c\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3143530",
                "likeCount": "110558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5772"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wKXlyA2TsxaZMZrUr5t0hQkvFBU",
            "id": "bPsNm70lK0w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:01:06Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU FUI PRESO, MAS EU FIZ UM BURACO GIGANTE NA MINHA CELA PARA FUGIR DA PRIS\u00c3O!",
                "description": "Eu n\u00e3o agueeeento mais ser preso nesse canal! Ent\u00e3o hoje eu vou fazer o que estiver ao meu alcance para fugir da pris\u00e3o. At\u00e9 mesmo escavar um buraco dentro da minha cela com uma COLHER! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Prison Escape Simulator: Dig Out\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bPsNm70lK0w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bPsNm70lK0w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bPsNm70lK0w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bPsNm70lK0w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bPsNm70lK0w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "prisao",
                    "jail",
                    "Prison Escape Simulator: Dig Out"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU FUI PRESO, MAS EU FIZ UM BURACO GIGANTE NA MINHA CELA PARA FUGIR DA PRIS\u00c3O!",
                    "description": "Eu n\u00e3o agueeeento mais ser preso nesse canal! Ent\u00e3o hoje eu vou fazer o que estiver ao meu alcance para fugir da pris\u00e3o. At\u00e9 mesmo escavar um buraco dentro da minha cela com uma COLHER! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Prison Escape Simulator: Dig Out\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1417096",
                "likeCount": "76438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3523"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BrmzS3kPxY5Iiwww5iObliCY8rY",
            "id": "McSB27c3CLs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T03:54:55Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: MANCHESTER CITY 3 X 4 AL HILAL | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS",
                "description": "Confira tamb\u00e9m todos os lances do atleta destaque da partida: https://youtu.be/DM_jVaUL11Q\n\nSE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McSB27c3CLs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McSB27c3CLs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McSB27c3CLs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McSB27c3CLs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: MANCHESTER CITY 3 X 4 AL HILAL | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS",
                    "description": "Confira tamb\u00e9m todos os lances do atleta destaque da partida: https://youtu.be/DM_jVaUL11Q\n\nSE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5044191",
                "likeCount": "212820",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6579"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lQqJhTII_cmvz1bTIxGCLXcDH8I",
            "id": "9FwHFVt9TYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T08:03:00Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 06 - 4/5: CAIXA MISTERIOSA E REPRODU\u00c7\u00c3O DO CHEF FOGA\u00c7A (01/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 4 de 5 \u2013 As caixas misteriosas chegaram ao #MasterChefBr trazendo um desafio de harmoniza\u00e7\u00e3o com vinhos. Quem n\u00e3o foi bem, ficou na elimina\u00e7\u00e3o para reproduzir (ou pelo menos tentar) o prato de ningu\u00e9m menos que Chef Foga\u00e7a!\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FwHFVt9TYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FwHFVt9TYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FwHFVt9TYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FwHFVt9TYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FwHFVt9TYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "caixa misteriosa",
                    "caixa",
                    "desafio",
                    "misterio",
                    "harmoniza\u00e7\u00e3o",
                    "vinhos",
                    "improviso",
                    "harmoniza",
                    "comida",
                    "aula fogaca",
                    "foga\u00e7a ensina",
                    "lombo",
                    "bacon",
                    "receita fogaca"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 06 - 4/5: CAIXA MISTERIOSA E REPRODU\u00c7\u00c3O DO CHEF FOGA\u00c7A (01/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 4 de 5 \u2013 As caixas misteriosas chegaram ao #MasterChefBr trazendo um desafio de harmoniza\u00e7\u00e3o com vinhos. Quem n\u00e3o foi bem, ficou na elimina\u00e7\u00e3o para reproduzir (ou pelo menos tentar) o prato de ningu\u00e9m menos que Chef Foga\u00e7a!\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "970937",
                "likeCount": "14390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GxGUVWkfGe-Q_OQYGJzm4f_ogEA",
            "id": "2GnGm54kdmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T22:30:10Z",
                "channelId": "UCuVin5es8p8yRg6hqTji1CA",
                "title": "HEITOR, VOC\u00ca ACEITA SER MEU\u2026",
                "description": "Oii, meus amores! \ud83d\udc96\nSejam super bem-vindos ao meu canal! N\u00e3o esquece de se inscrever, ativar o sininho e deixar o like no v\u00eddeo, que me ajuda muuuito! \ud83c\udf1f\n\n\u2728 Participe da comunidade:\n\ud83d\udc49 Grupo no Instagram: https://ig.me/j/AbbxzDDSU8MgpVUt\n\ud83d\udc49 Canal de Cortes: https://www.youtube.com/@cortesdatete\n\n\u2728 Me acompanhe nas redes:\n\ud83e\ude77 Instagram: https://instagram.com/asthefanymo\n\ud83d\udc9c Instagram do Canal: https://instagram.com/euteteoliveira\n\ud83d\udc99 TikTok: https://tiktok.com/@asthefanymo\n\n\u2728 Seja membro do canal:\nClique aqui: https://www.youtube.com/channel/UCuVin5es8p8yRg6hqTji1CA/join\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\nsthefany@agenciadreams.com\n\n\u2728 Siga tamb\u00e9m:\n\ud83e\udde1 Insta da Laura: https://www.instagram.com/lauraa__zg/\n\ud83d\udc9b Insta do Cria: https://www.instagram.com/felipemendesytb/\n\ud83e\ude77 Insta da Luna: https://www.instagram.com/lunasophie.serman\n\u2764\ufe0fInsta do Otero: https://www.instagram.com/ojoaootero/\n\ud83d\udc9c Insta da Lara: https://www.instagram.com/larastellasermanmello\n\ud83d\udc9a Insta da Ananda: https://www.instagram.com/anandasiliaticas/\n\ud83d\udc99 Insta das Gabi: https://www.instagram.com/gabigarozi/\n\ud83e\ude75 Insta do Juliano: https://www.instagram.com/juliano.wg\n\ud83e\udd0eInsta do Mariotinho: https://www.instagram.com/joao.marioto/\n\ud83e\ude76Insta do Manzano: https://www.instagram.com/arthurmanzano_/\n\ud83e\udd0dInsta do Joslin: https://www.instagram.com/enzo.joslin/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GnGm54kdmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GnGm54kdmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GnGm54kdmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GnGm54kdmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GnGm54kdmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tet\u00e9 ",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HEITOR, VOC\u00ca ACEITA SER MEU\u2026",
                    "description": "Oii, meus amores! \ud83d\udc96\nSejam super bem-vindos ao meu canal! N\u00e3o esquece de se inscrever, ativar o sininho e deixar o like no v\u00eddeo, que me ajuda muuuito! \ud83c\udf1f\n\n\u2728 Participe da comunidade:\n\ud83d\udc49 Grupo no Instagram: https://ig.me/j/AbbxzDDSU8MgpVUt\n\ud83d\udc49 Canal de Cortes: https://www.youtube.com/@cortesdatete\n\n\u2728 Me acompanhe nas redes:\n\ud83e\ude77 Instagram: https://instagram.com/asthefanymo\n\ud83d\udc9c Instagram do Canal: https://instagram.com/euteteoliveira\n\ud83d\udc99 TikTok: https://tiktok.com/@asthefanymo\n\n\u2728 Seja membro do canal:\nClique aqui: https://www.youtube.com/channel/UCuVin5es8p8yRg6hqTji1CA/join\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\nsthefany@agenciadreams.com\n\n\u2728 Siga tamb\u00e9m:\n\ud83e\udde1 Insta da Laura: https://www.instagram.com/lauraa__zg/\n\ud83d\udc9b Insta do Cria: https://www.instagram.com/felipemendesytb/\n\ud83e\ude77 Insta da Luna: https://www.instagram.com/lunasophie.serman\n\u2764\ufe0fInsta do Otero: https://www.instagram.com/ojoaootero/\n\ud83d\udc9c Insta da Lara: https://www.instagram.com/larastellasermanmello\n\ud83d\udc9a Insta da Ananda: https://www.instagram.com/anandasiliaticas/\n\ud83d\udc99 Insta das Gabi: https://www.instagram.com/gabigarozi/\n\ud83e\ude75 Insta do Juliano: https://www.instagram.com/juliano.wg\n\ud83e\udd0eInsta do Mariotinho: https://www.instagram.com/joao.marioto/\n\ud83e\ude76Insta do Manzano: https://www.instagram.com/arthurmanzano_/\n\ud83e\udd0dInsta do Joslin: https://www.instagram.com/enzo.joslin/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "470762",
                "likeCount": "19827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2moGnLSWC2C2DYfX8r9YjxqnNDU",
            "id": "zsWg4h7Eiss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:01:59Z",
                "channelId": "UCWzmOSSiSPbVnVu3ZAyDx2w",
                "title": "Phoenix: Fire and Life Incarnate | Character Reveal | Marvel Rivals",
                "description": "Description: Omega-level telepath and original X-Men, Jean Grey soars to cosmic heights when bonded with the Phoenix Force \u2014 the embodiment of creation itself. Now, she travels the stars as both savior and destroyer, confronting the darkness at its source: Knull, the King in Black.  \n\nOn July 11 UTC, rise from the ashes and unleash your power as Phoenix In Marvel Rivals! \ud83d\udc26\u200d\ud83d\udd25  \n\nPlay free now on:   \n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG \n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn \n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6 \n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7  \n\nFollow #MarvelRivals for the latest news: \n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals \n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals \n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/ \n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/ \n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals \n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals \n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social \n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals   \n\n#MarvelRivals #Phoenix #TheAbyssAwakens",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsWg4h7Eiss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsWg4h7Eiss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsWg4h7Eiss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsWg4h7Eiss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsWg4h7Eiss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Rivals",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Phoenix: Fire and Life Incarnate | Character Reveal | Marvel Rivals",
                    "description": "Description: Omega-level telepath and original X-Men, Jean Grey soars to cosmic heights when bonded with the Phoenix Force \u2014 the embodiment of creation itself. Now, she travels the stars as both savior and destroyer, confronting the darkness at its source: Knull, the King in Black.  \n\nOn July 11 UTC, rise from the ashes and unleash your power as Phoenix In Marvel Rivals! \ud83d\udc26\u200d\ud83d\udd25  \n\nPlay free now on:   \n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG \n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn \n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6 \n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7  \n\nFollow #MarvelRivals for the latest news: \n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals \n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals \n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/ \n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/ \n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals \n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals \n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social \n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals   \n\n#MarvelRivals #Phoenix #TheAbyssAwakens"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1313033",
                "likeCount": "62540",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5587"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XZBUGM5dW7T5Z3ZgSeW1CqdzMi0",
            "id": "zkyfc6iqRLA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T10:19:41Z",
                "channelId": "UCqjDN62GwDsdNt8R-FFJjqQ",
                "title": "MINECRAFT 1.22 - O GLARE e NOVA BAGA AZUL VAI CHEGAR NA ATUALIZA\u00c7\u00c3O!",
                "description": "NOVO MOB ''GLARE'' e NOVA FRUTA AZUL PODE CHEGAR AO MINECRAFT 1.22\n\n\u2b50 COMO SER UM YOUTUBER: https://go.hotmart.com/V33249167Y?ap=78bf\n\ud83c\udfe1 Aprenda a CONSTRUIR no MINECRAFT: https://bit.ly/3aVat8r\n\nFonte das informa\u00e7\u00f5es:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=k8KSD7Ez9r0\n\nCurta\ud83d\udc4dInscreva-se\ud83d\udc93\n\n\ud83d\udcea Contato Profissional: willzy.comercial@gmail.com\n\n#Minecraft #Update #Trailer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zkyfc6iqRLA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zkyfc6iqRLA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zkyfc6iqRLA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zkyfc6iqRLA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zkyfc6iqRLA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Willzy",
                "tags": [
                    "Minecraft gol\u00e9m de cobre",
                    "Cooper golem minecraft",
                    "minecraft golem",
                    "minecraft cobre",
                    "Atualiza\u00e7\u00e3o do End",
                    "Minecraft cracking mob",
                    "New mob 1.22",
                    "End update 1.22",
                    "1.22 end biome update",
                    "Minecraft enderita",
                    "Enderite Minecraft",
                    "Minecraft Trailer",
                    "Minecraft update",
                    "Minecraft combat update",
                    "Minecraft sculk update",
                    "Minecraft deep dark portal",
                    "Portal warden",
                    "End update",
                    "Minecraft end update",
                    "Atualiza\u00e7\u00e3o do end minecraft",
                    "New enderman mob"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "MINECRAFT 1.22 - O GLARE e NOVA BAGA AZUL VAI CHEGAR NA ATUALIZA\u00c7\u00c3O!",
                    "description": "NOVO MOB ''GLARE'' e NOVA FRUTA AZUL PODE CHEGAR AO MINECRAFT 1.22\n\n\u2b50 COMO SER UM YOUTUBER: https://go.hotmart.com/V33249167Y?ap=78bf\n\ud83c\udfe1 Aprenda a CONSTRUIR no MINECRAFT: https://bit.ly/3aVat8r\n\nFonte das informa\u00e7\u00f5es:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=k8KSD7Ez9r0\n\nCurta\ud83d\udc4dInscreva-se\ud83d\udc93\n\n\ud83d\udcea Contato Profissional: willzy.comercial@gmail.com\n\n#Minecraft #Update #Trailer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113532",
                "likeCount": "7177",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "25b_E1uHFt-ut6e2I24hji8hVVk",
            "id": "ZPmX8k-x6nM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T14:49:55Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Consegui CORA\u00c7\u00d5ES do VENOM no Minecraft!",
                "description": "Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83e\udd1d Email: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\nHost: https://enxadahost.com/\nCupom: KASSEKR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPmX8k-x6nM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPmX8k-x6nM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPmX8k-x6nM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPmX8k-x6nM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPmX8k-x6nM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Consegui CORA\u00c7\u00d5ES do VENOM no Minecraft!",
                    "description": "Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83e\udd1d Email: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\nHost: https://enxadahost.com/\nCupom: KASSEKR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "313861",
                "likeCount": "7034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XSniDGYPv7MbjC5_VwHJRPGzIbw",
            "id": "SiKLteGa92E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T12:01:04Z",
                "channelId": "UCdtHQQ2MGFwIAA4pUvOdn_A",
                "title": "RESGATAMOS A BAILARINA DO ESCONDERIJO DO PALHA\u00c7O CORINGA!!!",
                "description": "\ud83e\uddf8ME SEGUE NO INSTAGRAM https://www.instagram.com/aperolareis/\n\n\ud83d\udc51 PEROLA REIS \ud83d\udc51\n\u2714\ufe0f CANAL DE ENTRETENIMENTO \n#p\u00e9rolareis #esconderijo #thiagoreis #palha\u00e7o #coringa #malvado #bonzinho #palhacinha #bailarina #resgate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiKLteGa92E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiKLteGa92E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiKLteGa92E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiKLteGa92E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiKLteGa92E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Perola Reis",
                "tags": [
                    "perolareis",
                    "perola",
                    "canal perola",
                    "filha",
                    "thiago reis",
                    "pai thiago reis",
                    "perolinha",
                    "as aventuras",
                    "palha\u00e7o",
                    "bonzinho",
                    "malvado",
                    "maligno",
                    "palhacinha",
                    "misterioso"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RESGATAMOS A BAILARINA DO ESCONDERIJO DO PALHA\u00c7O CORINGA!!!",
                    "description": "\ud83e\uddf8ME SEGUE NO INSTAGRAM https://www.instagram.com/aperolareis/\n\n\ud83d\udc51 PEROLA REIS \ud83d\udc51\n\u2714\ufe0f CANAL DE ENTRETENIMENTO \n#p\u00e9rolareis #esconderijo #thiagoreis #palha\u00e7o #coringa #malvado #bonzinho #palhacinha #bailarina #resgate"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191259",
                "likeCount": "2465",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "54"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nUvCCQ5s8gH9FiVwX5OQt65mIZk",
            "id": "_jH7D7zXFII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T21:45:05Z",
                "channelId": "UCD9cMUkHNW380sh3_YedolA",
                "title": "Deixei MINHA FILHA montar meu TIME no FC 25",
                "description": "Deixei minha filha montar meu time no DRAFT do FC 25\nParticipe da Super Quarta do MB: https://bit.ly/muuhpro-superquarta-MB\n\n\n\nIsso n\u00e3o \u00e9 uma recomenda\u00e7\u00e3o de investimento, consulte o regulamento no link #publi\n\nQue Deus aben\u00e7oe voce! \ud83d\udc4f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_jH7D7zXFII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_jH7D7zXFII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_jH7D7zXFII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_jH7D7zXFII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_jH7D7zXFII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MuuhPro",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Deixei MINHA FILHA montar meu TIME no FC 25",
                    "description": "Deixei minha filha montar meu time no DRAFT do FC 25\nParticipe da Super Quarta do MB: https://bit.ly/muuhpro-superquarta-MB\n\n\n\nIsso n\u00e3o \u00e9 uma recomenda\u00e7\u00e3o de investimento, consulte o regulamento no link #publi\n\nQue Deus aben\u00e7oe voce! \ud83d\udc4f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127129",
                "likeCount": "5664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YBcl55HQMepkh1uo2UBalzfD7QQ",
            "id": "lTrcV1IlKgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:01:23Z",
                "channelId": "UCx6SJ-EWSTZM0Vgxk5HTjWg",
                "title": "Virei ORCALERO ORCALA pra AJUDAR meu AMIGO!",
                "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nVirei ORCALERO ORCALA pra AJUDAR meu AMIGO!\n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n@Elldgamer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTrcV1IlKgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTrcV1IlKgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTrcV1IlKgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTrcV1IlKgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTrcV1IlKgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naru",
                "tags": [
                    "naru",
                    "naruuuuu",
                    "NaruPlayBR",
                    "naruplay",
                    "n4ru",
                    "Minecraft",
                    "naru Minecraft",
                    "Naru minecraft",
                    "Naru minecraft 1.18",
                    "minecraft 1.18",
                    "vilagers",
                    "villagers",
                    "alde\u00e3o",
                    "os",
                    "Virei ORCALERO ORCALA pra AJUDAR meu AMIGO!",
                    "Virei",
                    "ORCALERO",
                    "ORCALA",
                    "pra",
                    "AJUDAR",
                    "meu",
                    "AMIGO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Virei ORCALERO ORCALA pra AJUDAR meu AMIGO!",
                    "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nVirei ORCALERO ORCALA pra AJUDAR meu AMIGO!\n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n@Elldgamer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190693",
                "likeCount": "2948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eED9nCvfw3h2NFzkTPoQbqO_CeI",
            "id": "lmGkopssc08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:01:33Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "VISITAMOS ANTIGA MANS\u00c3O DA EMILLY VICK *Ela se emocionou ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lmGkopssc08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lmGkopssc08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lmGkopssc08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lmGkopssc08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VISITAMOS ANTIGA MANS\u00c3O DA EMILLY VICK *Ela se emocionou ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3039964",
                "likeCount": "50457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3406"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "keEV8nsm3hhWrmgDT0-vkDzrWQI",
            "id": "xn8mQqz2xmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T09:00:07Z",
                "channelId": "UCqwUnggBBct-AY2lAdI88jQ",
                "title": "BABYMONSTER - \u2018HOT SAUCE\u2019 M/V",
                "description": "HOT SAUCE\n\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI don\u2019t think you\u2019re ready\nFeeling deadly tonight\nB.A.B.Y.M.O.N about to blow your mind\nWe about to leave you breathless\nCall the doctors, paramedics\nCause the stage on fire\nI\u2019m not talking pyrotechnics\n\u00a0\nGot that chilli pepper, jalapeno\nToo addictive red hot cheetos\nWay we move hit like wasabi\nBABYMONSTER bring the party\n\u00a0\nStep to the beat\nCame ready to eat\nYou know we bring the flavor\nTurn up the heat\nThey calling us beasts\nCall it monster behaviour\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI\u2019m that little bit of everything, whole lot of energy\nHundred miles an hour you won\u2019t never get ahead of me\nThink you need a lemonade\nThink you need a remedy\nAsk me how I do it\nIt\u2019s a secret recipe\n\u00a0\nBet you never ever felt a fire like this\nCarolina reaper kinda vibe like this\nSprinkle of pepper I\u2019m stirring the pot\nGet what I get cause I got what I got\n\u00a0\nWe\u2019ll do this all night baby, we don\u2019t get tired\nThe kinda energy that never expire\nRed yellow green\nKnow you know what I mean yeah\n\u2019Bout to set it on fire\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo\n\u00a0\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130\u00a0#DigitalSingle #HOTSAUCE #MV #OUTNOW #YG \n\nAvailable @ https://BABYMONSTER.lnk.to/HOTSAUCE\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMONSTER",
                "tags": [
                    "BABYMONSTER",
                    "\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130",
                    "\ubca0\ubaac",
                    "BABYMON",
                    "BAEMON",
                    "\ud558\ub78c",
                    "\uc544\ud604",
                    "\ub8e8\uce74",
                    "\uce58\ud0a4\ud0c0",
                    "\ud30c\ub9ac\ud0c0",
                    "\ub85c\ub77c",
                    "\uc544\uc0ac",
                    "HARAM",
                    "AHYEON",
                    "RUKA",
                    "CHIQUITA",
                    "PHARITA",
                    "RORA",
                    "ASA"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BABYMONSTER - \u2018HOT SAUCE\u2019 M/V",
                    "description": "HOT SAUCE\n\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI don\u2019t think you\u2019re ready\nFeeling deadly tonight\nB.A.B.Y.M.O.N about to blow your mind\nWe about to leave you breathless\nCall the doctors, paramedics\nCause the stage on fire\nI\u2019m not talking pyrotechnics\n\u00a0\nGot that chilli pepper, jalapeno\nToo addictive red hot cheetos\nWay we move hit like wasabi\nBABYMONSTER bring the party\n\u00a0\nStep to the beat\nCame ready to eat\nYou know we bring the flavor\nTurn up the heat\nThey calling us beasts\nCall it monster behaviour\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI\u2019m that little bit of everything, whole lot of energy\nHundred miles an hour you won\u2019t never get ahead of me\nThink you need a lemonade\nThink you need a remedy\nAsk me how I do it\nIt\u2019s a secret recipe\n\u00a0\nBet you never ever felt a fire like this\nCarolina reaper kinda vibe like this\nSprinkle of pepper I\u2019m stirring the pot\nGet what I get cause I got what I got\n\u00a0\nWe\u2019ll do this all night baby, we don\u2019t get tired\nThe kinda energy that never expire\nRed yellow green\nKnow you know what I mean yeah\n\u2019Bout to set it on fire\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo\n\u00a0\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130\u00a0#DigitalSingle #HOTSAUCE #MV #OUTNOW #YG \n\nAvailable @ https://BABYMONSTER.lnk.to/HOTSAUCE\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23231862",
                "likeCount": "657337",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55871"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cIYRGBb6gy5cjKqAi2x1VOW-zb8",
            "id": "wt2cdF99dKQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T03:00:24Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: BORUSSIA DORTMUND 2 X 1 MONTERREY | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS",
                "description": "Confira tamb\u00e9m todos os lances do atleta destaque da partida: https://youtu.be/84AKoaEXLmQ\n\nSE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wt2cdF99dKQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wt2cdF99dKQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wt2cdF99dKQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wt2cdF99dKQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wt2cdF99dKQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: BORUSSIA DORTMUND 2 X 1 MONTERREY | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS",
                    "description": "Confira tamb\u00e9m todos os lances do atleta destaque da partida: https://youtu.be/84AKoaEXLmQ\n\nSE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1030636",
                "likeCount": "24495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "628"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eKqh0tWMNuLyrzSdpY8frbDqo10",
            "id": "drl1srv-frc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T20:58:21Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: REAL MADRID 1 X 0 JUVENTUS | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS DE FINAL",
                "description": "Confira tamb\u00e9m todos os lances dos atletas destaques da partida: https://youtu.be/Q5kZhe6AJmw ; https://youtu.be/GsbbB4pWs64\n\nSE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drl1srv-frc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drl1srv-frc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drl1srv-frc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drl1srv-frc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drl1srv-frc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: REAL MADRID 1 X 0 JUVENTUS | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS DE FINAL",
                    "description": "Confira tamb\u00e9m todos os lances dos atletas destaques da partida: https://youtu.be/Q5kZhe6AJmw ; https://youtu.be/GsbbB4pWs64\n\nSE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1423021",
                "likeCount": "41010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0MWdWMO_W-8m_SRzXKQISWAoXWI",
            "id": "bJHfJ1N07Ng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:45:06Z",
                "channelId": "UCNU_eMfEmoktIhUsuikHNWA",
                "title": "Picanha de R$200,00 X R$60,00 | Net\u00e3o Bom Beef",
                "description": "Picanha de R$200,00 X R$60,00 | Net\u00e3o Bom Beef\nConfere aeh!!\n\nFRANQUIAS A\u00e7ougue Bom Beef:\nhttps://bombeef.com.br\n\nFranquias Bom Beef Burgers:\n\nhttps://bombeefburgers.com.br\n\n\nUnidades Santos:\n\nBom Beef Santos: Av. Pedro Lessa, 2552 - delivery 13 3236-7764 \nhttps://www.bombeefsantos.com.br\n\nBom Beef Burgers - @bombeefburgers\nUnidade Santos: Av. Pedro Lessa, 2533\n\nParrilla Bom Beef - @parrillabombeef\nAv. Pedro Lessa, 2552 - Santos SP\n\nSais by Net\u00e3o, use o me cupom Netao no site: \nhttps://www.emporiocantagallo.com.br/...\n\nMolhos By Net\u00e3o: \nhttps://www.ceperaonline.com.br/churrasco/netao\n\nChurrasqueira a g\u00e1s Dinoxx:\nhttps://dinoxx.com.br\n\nPara saber mais sobre as Parrillas\nhttps://www.largrill.com.br\n\nAh! E n\u00e3o deixe de seguir no Instagram:\n@netaobombeef \ud83d\udc49 https://instagram.com/netaobombeef?ut...\n@bombeef \ud83d\udc49 https://instagram.com/bombeef?utm_med... \n@bombeefburgers \ud83d\udc49 https://instagram.com/bombeefburgers?...\n@parrillabombeef \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/parrillabombeef/\n \n \nApoio: \nDinoxx \nJim Beam \nLar Grill\nCarv\u00e3o Ip\u00ea \nCep\u00eara\nInsider\nCantagallo\nMondial\n\nCapta\u00e7\u00e3o: Matheus Dias\nEdi\u00e7\u00e3o: Rodrigo Lelles\nDire\u00e7\u00e3o: Net\u00e3o Bom Beef \nRoteiro: Net\u00e3o bom beef \nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Marcelo Sim\u00f5es J\u00fanior \nNet\u00e3o Produ\u00e7\u00f5es\n\nValeu! \nAt\u00e9 o pr\u00f3ximo!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHfJ1N07Ng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHfJ1N07Ng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHfJ1N07Ng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHfJ1N07Ng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHfJ1N07Ng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Net\u00e3o Bom Beef",
                "tags": [
                    "Churrasco",
                    "carnes",
                    "netao",
                    "bombeef",
                    "picanha",
                    "picanha na churrasqueira",
                    "picanha net\u00e3o",
                    "como saber se \u00e9 picanha",
                    "picanha barata",
                    "Picanha de R$200",
                    "picanha cara",
                    "picanha premium",
                    "picanha reserva",
                    "como fazer picanha",
                    "tudo sobre picanha",
                    "diferen\u00e7a das picanha",
                    "netao como fazer picanha",
                    "picanha bom beef"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Picanha de R$200,00 X R$60,00 | Net\u00e3o Bom Beef",
                    "description": "Picanha de R$200,00 X R$60,00 | Net\u00e3o Bom Beef\nConfere aeh!!\n\nFRANQUIAS A\u00e7ougue Bom Beef:\nhttps://bombeef.com.br\n\nFranquias Bom Beef Burgers:\n\nhttps://bombeefburgers.com.br\n\n\nUnidades Santos:\n\nBom Beef Santos: Av. Pedro Lessa, 2552 - delivery 13 3236-7764 \nhttps://www.bombeefsantos.com.br\n\nBom Beef Burgers - @bombeefburgers\nUnidade Santos: Av. Pedro Lessa, 2533\n\nParrilla Bom Beef - @parrillabombeef\nAv. Pedro Lessa, 2552 - Santos SP\n\nSais by Net\u00e3o, use o me cupom Netao no site: \nhttps://www.emporiocantagallo.com.br/...\n\nMolhos By Net\u00e3o: \nhttps://www.ceperaonline.com.br/churrasco/netao\n\nChurrasqueira a g\u00e1s Dinoxx:\nhttps://dinoxx.com.br\n\nPara saber mais sobre as Parrillas\nhttps://www.largrill.com.br\n\nAh! E n\u00e3o deixe de seguir no Instagram:\n@netaobombeef \ud83d\udc49 https://instagram.com/netaobombeef?ut...\n@bombeef \ud83d\udc49 https://instagram.com/bombeef?utm_med... \n@bombeefburgers \ud83d\udc49 https://instagram.com/bombeefburgers?...\n@parrillabombeef \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/parrillabombeef/\n \n \nApoio: \nDinoxx \nJim Beam \nLar Grill\nCarv\u00e3o Ip\u00ea \nCep\u00eara\nInsider\nCantagallo\nMondial\n\nCapta\u00e7\u00e3o: Matheus Dias\nEdi\u00e7\u00e3o: Rodrigo Lelles\nDire\u00e7\u00e3o: Net\u00e3o Bom Beef \nRoteiro: Net\u00e3o bom beef \nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Marcelo Sim\u00f5es J\u00fanior \nNet\u00e3o Produ\u00e7\u00f5es\n\nValeu! \nAt\u00e9 o pr\u00f3ximo!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266070",
                "likeCount": "9688",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4kcsa8Ut04Vy7PdAlAC6Q7YYUak",
            "id": "Dux_qwJcAAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T22:00:24Z",
                "channelId": "UCvuJTWl_peL49CUfF2EAbyg",
                "title": "O BRUNO FOI ENCURRALADO PELO XIS!!! (EP 3 TEMP 9)",
                "description": "ATEN\u00c7\u00c3O ESTE VIDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA, VIDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL !!\n\nMOSTRE ESSE CANAL PRA ALGU\u00c9M, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dux_qwJcAAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dux_qwJcAAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dux_qwJcAAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dux_qwJcAAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dux_qwJcAAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camila Loures",
                "tags": [
                    "camila",
                    "loures",
                    "CAMILA",
                    "LOURES",
                    "XIS",
                    "xis",
                    "lago",
                    "mansao",
                    "MANSAO",
                    "CASA",
                    "serie",
                    "pop",
                    "24 horas",
                    "24 HORAS",
                    "TEMPORADA",
                    "temporada",
                    "festa",
                    "FESTA",
                    "ANIVERSARIO",
                    "aniversario",
                    "surpresa",
                    "SURPRESA",
                    "morar",
                    "juntos",
                    "FAMILIA",
                    "familia loures",
                    "familia",
                    "challenge",
                    "desafio",
                    "DESAFIO",
                    "CHALLENGE",
                    "TROLLEI",
                    "PRANK",
                    "trollei",
                    "trolagem",
                    "prank",
                    "TROLAGEM",
                    "MUSIC",
                    "MUSICA",
                    "OFFICIAL",
                    "CLIPE",
                    "WEBSERIE",
                    "webserie",
                    "gravida",
                    "GRAVIDA",
                    "NAMORADO",
                    "namorado",
                    "crush",
                    "casal",
                    "tiktok",
                    "piscina",
                    "PISCINA",
                    "CRUSH",
                    "TIKTOK",
                    "mrbeast",
                    "MRBEAST"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O BRUNO FOI ENCURRALADO PELO XIS!!! (EP 3 TEMP 9)",
                    "description": "ATEN\u00c7\u00c3O ESTE VIDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA, VIDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL !!\n\nMOSTRE ESSE CANAL PRA ALGU\u00c9M, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "645008",
                "likeCount": "35374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2844"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CXNLDvmsNCe9bLaMT1RHTWwV-Do",
            "id": "av8ErlPmLb4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T09:25:21Z",
                "channelId": "UCm_nEAH7DCfjmXUbNkN6JFw",
                "title": "Ningu\u00e9m te ama como Eu (Cover) - Lembran\u00e7as de Deus - Irm\u00e3 Kelly Patr\u00edcia | Instituto Hesed",
                "description": "Ningu\u00e9m te ama como Eu \ud83c\udfb6\nLETRA: Mart\u00edn Valverde\n\nTenho esperado este momento\nTenho esperado que viesses a Mim\nTenho esperado que Me fales\nTenho esperado que estivesses assim\n\nEu sei bem o que tens vivido\nSei tamb\u00e9m que tens chorado\nEu sei bem que tens sofrido\nPois permane\u00e7o ao teu lado\n\nNingu\u00e9m te ama como Eu\nNingu\u00e9m te ama como Eu\nOlhe para a cruz, est\u00e1 \u00e9 a Minha grande prova\nNingu\u00e9m te ama como Eu\n\nNingu\u00e9m te ama como Eu\nNingu\u00e9m te ama como Eu\nOlhe para a cruz, foi por ti, porque Eu te amo\nNingu\u00e9m te ama como Eu\n\nInt\u00e9rprete: Ir. Kelly Patricia\nArranjo: Anfr\u00edsio Rocha\nViol\u00e3o 01 : Anfr\u00edsio Rocha\nViol\u00e3o 02 : Ir. Maria Goretti\nPiano: Lincoln Alves\nVioloncelo: Rondinelly Bezerra\nViolino: Ir. Tha\u00eds Aparecida\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Luiz Orsano\n\nProdutor executivo: Pedro Hd\nProdu\u00e7\u00e3o de cen\u00e1rio: Larissa Almeida\nProduc\u00e3o geral: Instituto Hesed\n\nAssista nossa playlist de m\u00fasicas: https://youtube.com/playlist?list=PLEDeSpMgP17sqJQ2cxcqYXbjiM4W7BkPU\n\nInscreva-se no canal Ir Kelly Patricia OFICIAL / Instituto Hesed: https://www.youtube.com/channel/UCm_nEAH7DCfjmXUbNkN6JFw\n\n___\nOutras m\u00fasicas de Ir Kelly Patr\u00edcia:\nPassarinho | Santa Teresinha | Ir. Kelly Patr\u00edcia: https://www.youtube.com/watch?v=_lX65bg28Fk&list=PLEDeSpMgP17sqJQ2cxcqYXbjiM4W7BkPU&index=2\n\n___\nSite Oficial: https://institutohesed.org.br\n___\n\nIr. Kelly Patr\u00edcia\nUma vida dedicada a experimentar, viver e \u201ccantar as miseric\u00f3rdias do Senhor\u201d, por meio da ora\u00e7\u00e3o, adora\u00e7\u00e3o e miss\u00e3o. Assim \u00e9 a vida da Irm\u00e3 Kelly Patr\u00edcia e de todos que fazem o Instituto Hesed (palavra hebraica que significa miseric\u00f3rdia), um instituto cuja espiritualidade est\u00e1 na busca da uni\u00e3o com Deus e foi fundado por Ir. Jane Madeleine e Ir. Kelly Patr\u00edcia.\nCom o carisma de experimentar, viver e cantar as miseric\u00f3rdias do Senhor, na pr\u00e1tica das obras de miseric\u00f3rdia espiritual e corporal, o Instituto Hesed leva o louvor, a alegria, a Miseric\u00f3rdia de Deus e a ora\u00e7\u00e3o a v\u00e1rios cantos do Brasil e do exterior atrav\u00e9s da m\u00fasica.\nA dedica\u00e7\u00e3o de Ir. Kelly Patr\u00edcia a Jesus por meio da m\u00fasica vem desde os 15 anos, quando tocava e cantava em sua Par\u00f3quia em Fortaleza, no Cear\u00e1, Brasil. Em 1991, j\u00e1 com diversas composi\u00e7\u00f5es de poesias de santos como Santa Teresinha, S\u00e3o Jo\u00e3o da Cruz e Santa Teresa, nasceu o desejo de gravar suas m\u00fasicas.\n___\n\nRedes sociais:\nInstagram: https://instagram.com/irkelly_institutohesed_oficial?igshid=1b4c15yvapp14 (@irkelly_institutohesed_oficial)\nFacebook: https://www.facebook.com/irkellypatriciaoficial\n___\n\nBAIXE O APLICATIVO HESED:\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.institutohesed.app\niPhone: https://apps.apple.com/br/app/instituto-hesed/id1624975006t\n\nConhe\u00e7a o Instituto Hesed, o Ex\u00e9rcito de S\u00e3o Miguel, nossas obras, e muito mais:\nhttps://paginas.institutohesed.org.br/links\n\n#IrKellyPatr\u00edcia #Ex\u00e9rcitodeS\u00e3oMiguel #AoVivo #InstitutoHesed #MinhaVit\u00f3riaChegou #hesedaovivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/av8ErlPmLb4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/av8ErlPmLb4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/av8ErlPmLb4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/av8ErlPmLb4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/av8ErlPmLb4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ir Kelly Patricia OFICIAL / Instituto Hesed",
                "tags": [
                    "ir kelly patricia musicas",
                    "ir kelly patricia",
                    "exercito de sao miguel",
                    "S\u00e3o Miguel",
                    "Arcanjo",
                    "DVD",
                    "ao vivo",
                    "Ir Maria Joana",
                    "Show",
                    "m\u00fasica",
                    "igreja catolica",
                    "m\u00fasica nova irm\u00e3 kelly patr\u00edcia",
                    "augusta rainha do c\u00e9u",
                    "Ningu\u00e9m te ama como Eu (Cover) - Lembran\u00e7as de Deus - Irm\u00e3 Kelly Patr\u00edcia | Instituto Hesed",
                    "ningu\u00e9m te ama como eu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ningu\u00e9m te ama como Eu (Cover) - Lembran\u00e7as de Deus - Irm\u00e3 Kelly Patr\u00edcia | Instituto Hesed",
                    "description": "Ningu\u00e9m te ama como Eu \ud83c\udfb6\nLETRA: Mart\u00edn Valverde\n\nTenho esperado este momento\nTenho esperado que viesses a Mim\nTenho esperado que Me fales\nTenho esperado que estivesses assim\n\nEu sei bem o que tens vivido\nSei tamb\u00e9m que tens chorado\nEu sei bem que tens sofrido\nPois permane\u00e7o ao teu lado\n\nNingu\u00e9m te ama como Eu\nNingu\u00e9m te ama como Eu\nOlhe para a cruz, est\u00e1 \u00e9 a Minha grande prova\nNingu\u00e9m te ama como Eu\n\nNingu\u00e9m te ama como Eu\nNingu\u00e9m te ama como Eu\nOlhe para a cruz, foi por ti, porque Eu te amo\nNingu\u00e9m te ama como Eu\n\nInt\u00e9rprete: Ir. Kelly Patricia\nArranjo: Anfr\u00edsio Rocha\nViol\u00e3o 01 : Anfr\u00edsio Rocha\nViol\u00e3o 02 : Ir. Maria Goretti\nPiano: Lincoln Alves\nVioloncelo: Rondinelly Bezerra\nViolino: Ir. Tha\u00eds Aparecida\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Luiz Orsano\n\nProdutor executivo: Pedro Hd\nProdu\u00e7\u00e3o de cen\u00e1rio: Larissa Almeida\nProduc\u00e3o geral: Instituto Hesed\n\nAssista nossa playlist de m\u00fasicas: https://youtube.com/playlist?list=PLEDeSpMgP17sqJQ2cxcqYXbjiM4W7BkPU\n\nInscreva-se no canal Ir Kelly Patricia OFICIAL / Instituto Hesed: https://www.youtube.com/channel/UCm_nEAH7DCfjmXUbNkN6JFw\n\n___\nOutras m\u00fasicas de Ir Kelly Patr\u00edcia:\nPassarinho | Santa Teresinha | Ir. Kelly Patr\u00edcia: https://www.youtube.com/watch?v=_lX65bg28Fk&list=PLEDeSpMgP17sqJQ2cxcqYXbjiM4W7BkPU&index=2\n\n___\nSite Oficial: https://institutohesed.org.br\n___\n\nIr. Kelly Patr\u00edcia\nUma vida dedicada a experimentar, viver e \u201ccantar as miseric\u00f3rdias do Senhor\u201d, por meio da ora\u00e7\u00e3o, adora\u00e7\u00e3o e miss\u00e3o. Assim \u00e9 a vida da Irm\u00e3 Kelly Patr\u00edcia e de todos que fazem o Instituto Hesed (palavra hebraica que significa miseric\u00f3rdia), um instituto cuja espiritualidade est\u00e1 na busca da uni\u00e3o com Deus e foi fundado por Ir. Jane Madeleine e Ir. Kelly Patr\u00edcia.\nCom o carisma de experimentar, viver e cantar as miseric\u00f3rdias do Senhor, na pr\u00e1tica das obras de miseric\u00f3rdia espiritual e corporal, o Instituto Hesed leva o louvor, a alegria, a Miseric\u00f3rdia de Deus e a ora\u00e7\u00e3o a v\u00e1rios cantos do Brasil e do exterior atrav\u00e9s da m\u00fasica.\nA dedica\u00e7\u00e3o de Ir. Kelly Patr\u00edcia a Jesus por meio da m\u00fasica vem desde os 15 anos, quando tocava e cantava em sua Par\u00f3quia em Fortaleza, no Cear\u00e1, Brasil. Em 1991, j\u00e1 com diversas composi\u00e7\u00f5es de poesias de santos como Santa Teresinha, S\u00e3o Jo\u00e3o da Cruz e Santa Teresa, nasceu o desejo de gravar suas m\u00fasicas.\n___\n\nRedes sociais:\nInstagram: https://instagram.com/irkelly_institutohesed_oficial?igshid=1b4c15yvapp14 (@irkelly_institutohesed_oficial)\nFacebook: https://www.facebook.com/irkellypatriciaoficial\n___\n\nBAIXE O APLICATIVO HESED:\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.institutohesed.app\niPhone: https://apps.apple.com/br/app/instituto-hesed/id1624975006t\n\nConhe\u00e7a o Instituto Hesed, o Ex\u00e9rcito de S\u00e3o Miguel, nossas obras, e muito mais:\nhttps://paginas.institutohesed.org.br/links\n\n#IrKellyPatr\u00edcia #Ex\u00e9rcitodeS\u00e3oMiguel #AoVivo #InstitutoHesed #MinhaVit\u00f3riaChegou #hesedaovivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152811",
                "likeCount": "12719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "688"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AU7RCwWHx-JPTfwitEXstefIA6s",
            "id": "khLGsQnW66Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T17:30:26Z",
                "channelId": "UCV4pRkJkmiA6aB-URzuNfTQ",
                "title": "Minecraft: GANHEI PODERES - POWER RANGERS FOR\u00c7A ANIMAL Ep.01 \u2039\u2039 P3DRU \u203a\u203a",
                "description": "\u2666Assista o Video ta bem legal \ud83c\udf5e\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u2666 CANAL DE JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@P3DRUGAMES\n \n\u2666 Redes Sociais:\nTwitter: @P3DRUYT\nInstagram: p3druu_\nEmail Profissional: contato.p3dru@hotmail.com\n\n\u2666Participantes: \n\n\n \n\n\u2666 Se inscreva e ganhe um P\u00e3o :D \ud83c\udf5e\n\n\n#P3DRU #SERIE #MINECRAFT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khLGsQnW66Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khLGsQnW66Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khLGsQnW66Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khLGsQnW66Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khLGsQnW66Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "P3DRU",
                "tags": [
                    "VIDEOS",
                    "Minecraft",
                    "Minecrafiti",
                    "Mainicrafiti",
                    "P3dru",
                    "PEDRU",
                    "PEDRO",
                    "P3DRO",
                    "Mods",
                    "Como baixar minecraft",
                    "Minecraft P3dru",
                    "Olhos poderosos",
                    "Power Rangers",
                    "POWER RANGERS P3DRU",
                    "RANGERS VERMELHO",
                    "P3DRU RANGERS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft: GANHEI PODERES - POWER RANGERS FOR\u00c7A ANIMAL Ep.01 \u2039\u2039 P3DRU \u203a\u203a",
                    "description": "\u2666Assista o Video ta bem legal \ud83c\udf5e\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u2666 CANAL DE JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@P3DRUGAMES\n \n\u2666 Redes Sociais:\nTwitter: @P3DRUYT\nInstagram: p3druu_\nEmail Profissional: contato.p3dru@hotmail.com\n\n\u2666Participantes: \n\n\n \n\n\u2666 Se inscreva e ganhe um P\u00e3o :D \ud83c\udf5e\n\n\n#P3DRU #SERIE #MINECRAFT"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143380",
                "likeCount": "5171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AjJ2qbO5NlaSV6yVII-ACycZ90U",
            "id": "8Uv5-EeQ--8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:00:19Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU ADICIONEI 75 CREEPYPASTAS NO MINECRAFT!",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje eu vou jogar Minecraft, mas ele vai ter 75 criaturas monstruosas perambulando pelo meu mundo! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Uv5-EeQ--8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Uv5-EeQ--8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Uv5-EeQ--8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Uv5-EeQ--8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Uv5-EeQ--8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "minecraft",
                    "terror"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU ADICIONEI 75 CREEPYPASTAS NO MINECRAFT!",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje eu vou jogar Minecraft, mas ele vai ter 75 criaturas monstruosas perambulando pelo meu mundo! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2011877",
                "likeCount": "83498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6019"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a5Ra4eYqFHbe2fBVesg_13dTgso",
            "id": "P8nRWlK_J_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T19:59:50Z",
                "channelId": "UCnLSKfHkgZ6ujEYCO9jq7Sw",
                "title": "APURA\u00c7\u00c3O DO FESTIVAL DE PARINTINS 2025 AO VIVO | A CR\u00cdTICA | 30/06/2025",
                "description": "Confira, ao vivo, a apura\u00e7\u00e3o das notas e o resultado oficial do Festival de Parintins 2025, diretamente da Ilha da Magia, na disputa entre os bois Caprichoso e Garantido.\n\nAcompanhe a TV A Cr\u00edtica no Youtube e nas redes sociais:\nFacebook: https://bit.ly/ftvacritica\nInstagram: http://bit.ly/igtvacritica\nTikTok: https://bit.ly/tiktokacritica\nKwai: https://bit.ly/kwaitvacritica\nTwitter: http://bit.ly/tttvacritica\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/yttvacritica\n\n#Parintins2025NaACr\u00edtica #BoiCaprichoso #BoiGarantido",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8nRWlK_J_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8nRWlK_J_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8nRWlK_J_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8nRWlK_J_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8nRWlK_J_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV A Cr\u00edtica",
                "tags": [
                    "tv ao vivo",
                    "tv a critica",
                    "tv acritica",
                    "tv a cr\u00edtica",
                    "boi caprichoso",
                    "boi bumba caprichoso",
                    "boi bumba",
                    "festival de parintins",
                    "acritica parintins",
                    "entretenimento",
                    "festival caprichoso",
                    "caprichoso",
                    "garantido",
                    "parintins",
                    "isabelle nogueira",
                    "parintins acritica",
                    "festival de parintins 2025",
                    "parintins 2025",
                    "tv acritica ao vivo",
                    "lucas buda",
                    "amaral augusto",
                    "naiandra amorim",
                    "ilha da magia",
                    "festival de parintins ao vivo",
                    "valencina cid",
                    "parintins ao vivo",
                    "apura\u00e7\u00e3o festival de parintins"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "APURA\u00c7\u00c3O DO FESTIVAL DE PARINTINS 2025 AO VIVO | A CR\u00cdTICA | 30/06/2025",
                    "description": "Confira, ao vivo, a apura\u00e7\u00e3o das notas e o resultado oficial do Festival de Parintins 2025, diretamente da Ilha da Magia, na disputa entre os bois Caprichoso e Garantido.\n\nAcompanhe a TV A Cr\u00edtica no Youtube e nas redes sociais:\nFacebook: https://bit.ly/ftvacritica\nInstagram: http://bit.ly/igtvacritica\nTikTok: https://bit.ly/tiktokacritica\nKwai: https://bit.ly/kwaitvacritica\nTwitter: http://bit.ly/tttvacritica\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/yttvacritica\n\n#Parintins2025NaACr\u00edtica #BoiCaprichoso #BoiGarantido"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "806215",
                "likeCount": "16995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7y7cOaRaM80fAX79tYNNUVBv5GY",
            "id": "UEvxjJHs6Ro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T14:14:20Z",
                "channelId": "UCJAbkIY17zAmCTNQHH0bQoQ",
                "title": "PLAYSTATION 6",
                "description": "SWITCH 2 EM ESTOQUE: https://amzn.to/45R9J4q\n\nGCM GAMES\n\nGIFT CARDS - CART\u00c3O DA PSN, XBOX, STEAM, APPLE, GOOGLE PLAY, NINTENDO, BTL.NET, RIXTY, DIAMANTES FREE FIRE E MUITO MAIS!\n\nhttps://www.gcmgames.com.br\n\n------------------------------------------------------\n\ud83e\udc62 Compre seus jogos na Amazon: https://amzn.to/3EHmCCN\n------------------------------------------------------\nAqui no GameplayRJ voc\u00ea ir\u00e1 encontrar not\u00edcias, curiosidades, gameplays e muito mais!\n\nAssista o lan\u00e7amento daquele jogo t\u00e3o aguardado, ou o game que voc\u00ea gostaria muito que seu criador de conte\u00fado jogasse. \n\nDiariamente, as principais not\u00edcias do mundo dos games, s\u00e9ries, filmes, animes, analises e tudo o que voc\u00ea precisa saber, em um \u00fanico canal!\n----------------------------------------------------\n\n#gameplayrj",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEvxjJHs6Ro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEvxjJHs6Ro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEvxjJHs6Ro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEvxjJHs6Ro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEvxjJHs6Ro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gameplayrj",
                "tags": [
                    "gameplayrj",
                    "davyjones",
                    "davy jones",
                    "video com davy jones",
                    "jogando com davy jones",
                    "gameplayrj jogando",
                    "gprj",
                    "video do gameplayrj"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PLAYSTATION 6",
                    "description": "SWITCH 2 EM ESTOQUE: https://amzn.to/45R9J4q\n\nGCM GAMES\n\nGIFT CARDS - CART\u00c3O DA PSN, XBOX, STEAM, APPLE, GOOGLE PLAY, NINTENDO, BTL.NET, RIXTY, DIAMANTES FREE FIRE E MUITO MAIS!\n\nhttps://www.gcmgames.com.br\n\n------------------------------------------------------\n\ud83e\udc62 Compre seus jogos na Amazon: https://amzn.to/3EHmCCN\n------------------------------------------------------\nAqui no GameplayRJ voc\u00ea ir\u00e1 encontrar not\u00edcias, curiosidades, gameplays e muito mais!\n\nAssista o lan\u00e7amento daquele jogo t\u00e3o aguardado, ou o game que voc\u00ea gostaria muito que seu criador de conte\u00fado jogasse. \n\nDiariamente, as principais not\u00edcias do mundo dos games, s\u00e9ries, filmes, animes, analises e tudo o que voc\u00ea precisa saber, em um \u00fanico canal!\n----------------------------------------------------\n\n#gameplayrj"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177677",
                "likeCount": "13068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y4SEriH7Zd1LKILdDpUl75HTJaM",
            "id": "78UyOeKt8EU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T22:31:46Z",
                "channelId": "UCUSAJ0MuGmi2LmwEALuR2Xg",
                "title": "PRIMEIRA VEZ no  FESTIVEL DE PIPA DA MINHA CIDADE!\ud83e\udd29\ud83e\ude81Roblox Rp",
                "description": "\u25baNeste V\u00eddeo:  FUI PELA PRIMEIRA NO FESTIVAL DE PIPA DA CIDADE!\n\n\ud83d\udd17 | Junte-se \u00e0 Minha Comunidade: https://discord.gg/NUwqUnWJfG\n\nSe voc\u00ea j\u00e1 se divertiu assistindo ao v\u00eddeo, n\u00e3o se esque\u00e7a de deixar o seu Like! \ud83e\udd1d Isso faz toda a diferen\u00e7a e ajuda muito o canal a crescer. \ud83d\ude80\ud83d\udc4d\n\n\ud83c\udf89 Sobre o Canal:\nBem-vindos ao meu universo de aventuras no Roblox! \ud83c\udf0d Aqui, voc\u00ea encontrar\u00e1 uma incr\u00edvel variedade de roleplays, tanto para jogadores de PC quanto para mobile. \ud83d\udcf1\ud83d\udcbb Se voc\u00ea \u00e9 apaixonado por explorar mundos virtuais, interagir com outros jogadores e viver hist\u00f3rias emocionantes, este \u00e9 o lugar certo para estar! \ud83c\udf1f\n\n\ud83d\udd25 Destaques do Canal:\nDescubra os roleplays mais emocionantes do Roblox.\nDivirta-se com as aventuras tanto no PC quanto no mobile.\nSeja parte de uma comunidade ativa e amig\u00e1vel no Discord:  \n\n / discord  .\n\n\ud83d\ude4f Meta do Canal:\nNossa meta \u00e9 alcan\u00e7ar a incr\u00edvel marca de 100k inscritos, e esta placa ser\u00e1 verdadeiramente especial, uma esp\u00e9cie de \"Nossa Senhora de Aparecida\" do nosso canal. \ud83c\udfc6 Junte-se a n\u00f3s nessa jornada emocionante e fa\u00e7a parte da fam\u00edlia!\n\n\ud83d\ude80 Aventure-se Conosco:\nSe voc\u00ea ama Roblox, divers\u00e3o e quer fazer parte de uma comunidade incr\u00edvel, inscreva-se agora e fa\u00e7a parte dessa jornada! \ud83d\udd14 N\u00e3o perca as pr\u00f3ximas aventuras e roleplays. \ud83c\udf08\n\n\ud83d\udc4d Obrigado pela Sua Participa\u00e7\u00e3o:\nAgrade\u00e7o por cada Like, coment\u00e1rio e inscri\u00e7\u00e3o. Sua participa\u00e7\u00e3o faz toda a diferen\u00e7a e \u00e9 o que torna esta jornada t\u00e3o especial. \ud83d\ude4c Juntos, estamos construindo algo incr\u00edvel!\n\n\ud83d\udd17 | Junte-se \u00e0 Minha Comunidade:  \n\n / discord  \n\nVamos explorar, criar mem\u00f3rias e nos divertir juntos no universo fascinante do Roblox! \ud83d\ude80\ud83c\udfae\nTGS:\n#pitzinblox\n#roblox \n#roleplay \n\n\ud83d\udcc8Extras:  Rodograu SP , Roleplay , Rp No Roblox , Mapas De PVP , Melhores Mapa , ID Funk , ForYou x #Shorts x Recomendados x historinha roblox historia machinima filme roblox X ENCONTRO DE MOTOS , RUA DO GRAU x policial vida real x melhores mapas de motos x carro x vidA REAL x Florian\u00f3polis Roleplay x Greenville x rainbow friends xRodovia do Nordeste x five m gta rp x pc fraco x melhores mapas roblox x melhores roleplay de roblox paulinho o loko complexo rp brasil kush pvp foguete pvp jogos de carros carro realista x jogo de caminhao x caminhoneiro x ant rp paulinho o loko x natal x 2023 x  jogo de caminhao x celular e pc\n\n\ud83c\udf0cContato: Discord : Pitzinblox\n\ud83d\udcf2 Instagram :  @Pitzin_blox\u200b\n\ud83c\udfaeRoblox : pitzinblox\n\nSe voc\u00ea j\u00e1 Gostou do v\u00eddeo , n\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu Like, Que vai ajudar Muito o Canal. \ud83e\udef5\ud83e\udd1d\ud83d\ude4f\n\nEsse canal mostra v\u00e1rios rp do roblox, e  entretenimento de roleplays do roblox e pra mobile e pc\n\nEssa placa de 100k vai ser minha nossa senhora de aparecida",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78UyOeKt8EU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78UyOeKt8EU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78UyOeKt8EU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78UyOeKt8EU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78UyOeKt8EU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pitzin blox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRIMEIRA VEZ no  FESTIVEL DE PIPA DA MINHA CIDADE!\ud83e\udd29\ud83e\ude81Roblox Rp",
                    "description": "\u25baNeste V\u00eddeo:  FUI PELA PRIMEIRA NO FESTIVAL DE PIPA DA CIDADE!\n\n\ud83d\udd17 | Junte-se \u00e0 Minha Comunidade: https://discord.gg/NUwqUnWJfG\n\nSe voc\u00ea j\u00e1 se divertiu assistindo ao v\u00eddeo, n\u00e3o se esque\u00e7a de deixar o seu Like! \ud83e\udd1d Isso faz toda a diferen\u00e7a e ajuda muito o canal a crescer. \ud83d\ude80\ud83d\udc4d\n\n\ud83c\udf89 Sobre o Canal:\nBem-vindos ao meu universo de aventuras no Roblox! \ud83c\udf0d Aqui, voc\u00ea encontrar\u00e1 uma incr\u00edvel variedade de roleplays, tanto para jogadores de PC quanto para mobile. \ud83d\udcf1\ud83d\udcbb Se voc\u00ea \u00e9 apaixonado por explorar mundos virtuais, interagir com outros jogadores e viver hist\u00f3rias emocionantes, este \u00e9 o lugar certo para estar! \ud83c\udf1f\n\n\ud83d\udd25 Destaques do Canal:\nDescubra os roleplays mais emocionantes do Roblox.\nDivirta-se com as aventuras tanto no PC quanto no mobile.\nSeja parte de uma comunidade ativa e amig\u00e1vel no Discord:  \n\n / discord  .\n\n\ud83d\ude4f Meta do Canal:\nNossa meta \u00e9 alcan\u00e7ar a incr\u00edvel marca de 100k inscritos, e esta placa ser\u00e1 verdadeiramente especial, uma esp\u00e9cie de \"Nossa Senhora de Aparecida\" do nosso canal. \ud83c\udfc6 Junte-se a n\u00f3s nessa jornada emocionante e fa\u00e7a parte da fam\u00edlia!\n\n\ud83d\ude80 Aventure-se Conosco:\nSe voc\u00ea ama Roblox, divers\u00e3o e quer fazer parte de uma comunidade incr\u00edvel, inscreva-se agora e fa\u00e7a parte dessa jornada! \ud83d\udd14 N\u00e3o perca as pr\u00f3ximas aventuras e roleplays. \ud83c\udf08\n\n\ud83d\udc4d Obrigado pela Sua Participa\u00e7\u00e3o:\nAgrade\u00e7o por cada Like, coment\u00e1rio e inscri\u00e7\u00e3o. Sua participa\u00e7\u00e3o faz toda a diferen\u00e7a e \u00e9 o que torna esta jornada t\u00e3o especial. \ud83d\ude4c Juntos, estamos construindo algo incr\u00edvel!\n\n\ud83d\udd17 | Junte-se \u00e0 Minha Comunidade:  \n\n / discord  \n\nVamos explorar, criar mem\u00f3rias e nos divertir juntos no universo fascinante do Roblox! \ud83d\ude80\ud83c\udfae\nTGS:\n#pitzinblox\n#roblox \n#roleplay \n\n\ud83d\udcc8Extras:  Rodograu SP , Roleplay , Rp No Roblox , Mapas De PVP , Melhores Mapa , ID Funk , ForYou x #Shorts x Recomendados x historinha roblox historia machinima filme roblox X ENCONTRO DE MOTOS , RUA DO GRAU x policial vida real x melhores mapas de motos x carro x vidA REAL x Florian\u00f3polis Roleplay x Greenville x rainbow friends xRodovia do Nordeste x five m gta rp x pc fraco x melhores mapas roblox x melhores roleplay de roblox paulinho o loko complexo rp brasil kush pvp foguete pvp jogos de carros carro realista x jogo de caminhao x caminhoneiro x ant rp paulinho o loko x natal x 2023 x  jogo de caminhao x celular e pc\n\n\ud83c\udf0cContato: Discord : Pitzinblox\n\ud83d\udcf2 Instagram :  @Pitzin_blox\u200b\n\ud83c\udfaeRoblox : pitzinblox\n\nSe voc\u00ea j\u00e1 Gostou do v\u00eddeo , n\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu Like, Que vai ajudar Muito o Canal. \ud83e\udef5\ud83e\udd1d\ud83d\ude4f\n\nEsse canal mostra v\u00e1rios rp do roblox, e  entretenimento de roleplays do roblox e pra mobile e pc\n\nEssa placa de 100k vai ser minha nossa senhora de aparecida"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372282",
                "likeCount": "3178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}