{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "8w09nN42sSu_nnlxsF-O4opHGEs",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w6li-_w0FMmBtAiEThMK3-jnNTM",
            "id": "i5JBaMFm1Ys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T11:34:39Z",
                "channelId": "UCbXZYanZEfJ1xzwFcBOGm3Q",
                "title": "Ruhe in Frieden Omi ..\u2764\ufe0f",
                "description": "Ruhe in Frieden Omi ..\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5JBaMFm1Ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5JBaMFm1Ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5JBaMFm1Ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5JBaMFm1Ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5JBaMFm1Ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AviveHD",
                "tags": [
                    "Ruhe in Frieden Omi ..\u2764\ufe0f",
                    "omi",
                    "avive oma",
                    "avivehd",
                    "oma",
                    "gestorben"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ruhe in Frieden Omi ..\u2764\ufe0f",
                    "description": "Ruhe in Frieden Omi ..\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "313975",
                "likeCount": "45250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wA8CFMavPoaXVY721iYCTPAA0_k",
            "id": "tyCz9HmrYUs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T19:30:02Z",
                "channelId": "UC-O69Nmy3jj55K0H4ZzPxtA",
                "title": "5:1 F\u00fchrung verspielt! Deutschland droht das Aus | Deutschland - England",
                "description": "Am 2. Spieltag der Gruppe B der U19 EM treffen Deutschland und England aufeinander.\n\nKommentator: Max Giesen \n\nSpielverlauf:\n\n1:0 Darvich (7.)\n2:0 E.Mala (31.)\n2:1 King (35.)\n3:1 Moerstedt (41.)\n4:1 Wurm (44.)\n5:1 E.Mala (48.)\n5:2 Wheatley (52.)\n5:3 Russel-Denny (55.)\n5:4 Abbott (60.)\n5:5 Derry (63.)\n\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyCz9HmrYUs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyCz9HmrYUs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyCz9HmrYUs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyCz9HmrYUs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyCz9HmrYUs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportdigital FUSSBALL",
                "tags": [
                    "sportdigital",
                    "internationaler",
                    "fu\u00dfball",
                    "deutsch",
                    "tore",
                    "highlights",
                    "fu\u00dfball highlights",
                    "international",
                    "fu\u00dfball international",
                    "fu\u00dfball spielbericht",
                    "football highlights",
                    "fu\u00dfball tore",
                    "tore highlights",
                    "football skills"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "5:1 F\u00fchrung verspielt! Deutschland droht das Aus | Deutschland - England",
                    "description": "Am 2. Spieltag der Gruppe B der U19 EM treffen Deutschland und England aufeinander.\n\nKommentator: Max Giesen \n\nSpielverlauf:\n\n1:0 Darvich (7.)\n2:0 E.Mala (31.)\n2:1 King (35.)\n3:1 Moerstedt (41.)\n4:1 Wurm (44.)\n5:1 E.Mala (48.)\n5:2 Wheatley (52.)\n5:3 Russel-Denny (55.)\n5:4 Abbott (60.)\n5:5 Derry (63.)\n\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81544",
                "likeCount": "989",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZSSZTT_Al76e73t3AC3YE04JTs4",
            "id": "JrZPw7jthRI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:07:11Z",
                "channelId": "UCbcmdhhU-NnCNhiwMPwv9ag",
                "title": "Guten Pump abholen f\u00fcr Phukets Partymeile",
                "description": "Wir haben uns ins Nachtleben von Phuket begeben - aber selbstverst\u00e4ndlich nicht ohne passenden Pump. \n\n\u25baFolg mir auf Insta: https://www.instagram.com/leonidas_arkona/\n\n*\u25baMit dem Code LEON bekommt ihr den bestm\u00f6glichen Preis (bis zu 20% Sparen) bei https://www.esn.com/\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nPretty Fly (For A White Guy) by The Offspring, https://lickd.lnk.to/5ZIgvRID License ID: 5KgbYdLeRLk\n\nSchool's Out (Single Version) by Alice Cooper, https://t.lickd.co/L979K86KOQb License ID: AOa6zNgdaoy\n\nA Night to Remember (Single Version) by Shalamar, https://lickd.lnk.to/R3SWoXID License ID: 6YGl9YMpoPW\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Get-A-Free-Trial\n\n*Werbung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JrZPw7jthRI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JrZPw7jthRI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JrZPw7jthRI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JrZPw7jthRI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JrZPw7jthRI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leonidas Arkona",
                "tags": [
                    "leonidas arkona",
                    "leon",
                    "Phuket",
                    "thailand",
                    "partymeile",
                    "ladybody",
                    "Finley",
                    "Dennis",
                    "James",
                    "pump",
                    "abholen",
                    "schulterdr\u00fccken",
                    "gym",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Guten Pump abholen f\u00fcr Phukets Partymeile",
                    "description": "Wir haben uns ins Nachtleben von Phuket begeben - aber selbstverst\u00e4ndlich nicht ohne passenden Pump. \n\n\u25baFolg mir auf Insta: https://www.instagram.com/leonidas_arkona/\n\n*\u25baMit dem Code LEON bekommt ihr den bestm\u00f6glichen Preis (bis zu 20% Sparen) bei https://www.esn.com/\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nPretty Fly (For A White Guy) by The Offspring, https://lickd.lnk.to/5ZIgvRID License ID: 5KgbYdLeRLk\n\nSchool's Out (Single Version) by Alice Cooper, https://t.lickd.co/L979K86KOQb License ID: AOa6zNgdaoy\n\nA Night to Remember (Single Version) by Shalamar, https://lickd.lnk.to/R3SWoXID License ID: 6YGl9YMpoPW\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Get-A-Free-Trial\n\n*Werbung"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107219",
                "likeCount": "7545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "761"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fpjBIadqQ6Lf3vRjpq4-ZIuhJXM",
            "id": "s6ghsqYk65Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T19:12:28Z",
                "channelId": "UCZkcxFIsqW5htimoUQKA0iA",
                "title": "Time to hit the ice bath! \ud83e\uddca Behind the scenes of our 10-0 vs. Auckland | FIFA Club World Cup",
                "description": "We're kicking off the Club World Cup and taking you behind the scenes of our first match against Auckland City FC. From the final training session to the final whistle \u2013 we were there with the team! Enjoy exclusive insights from the flight, the press conference, our fan meet-up in Cincinnati, and even from the ice bath \u2013 you're right there with us. #TakeItToTheWorld \n\nWatch all #FIFACWC games for free on DAZN!\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6ghsqYk65Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6ghsqYk65Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6ghsqYk65Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6ghsqYk65Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6ghsqYk65Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Bayern M\u00fcnchen",
                "tags": [
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bayern Munich",
                    "FCB",
                    "FC Bayern",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Bayern"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Time to hit the ice bath! \ud83e\uddca Behind the scenes of our 10-0 vs. Auckland | FIFA Club World Cup",
                    "description": "We're kicking off the Club World Cup and taking you behind the scenes of our first match against Auckland City FC. From the final training session to the final whistle \u2013 we were there with the team! Enjoy exclusive insights from the flight, the press conference, our fan meet-up in Cincinnati, and even from the ice bath \u2013 you're right there with us. #TakeItToTheWorld \n\nWatch all #FIFACWC games for free on DAZN!\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151303",
                "likeCount": "5160",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7yVEdRbQHyHt74l0Ox8aH8WnkC8",
            "id": "WRdi5f69tOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T11:17:29Z",
                "channelId": "UCaR5mgH9aZkswPQtjZ4DktA",
                "title": "DIE 5.000.000\u20ac PAULBERGER VILLA! \ud83d\ude0d (Haus Tour)",
                "description": "Checke PAULBERGER und die Sponsoren der Villa hier aus:\n\ud83c\udf4b PAULBERGER Limo: https://paulberger.club/\n\ud83d\udda5 PCS365 Gaming-PCs: https://pcs365.de/pcsafe-gaming-pcs/\n\ud83c\udfae LOGITECH G Zubeh\u00f6r: https://www.logitechg.com/de-de\n\ud83d\udd27 PALIT Grafikkarten: https://eu.palit.com/\nWerbung\n\n\u25baMein Shop*: https://icrimax.shop/\n\u25baPaulberger Sch\u00fclerkalender*: https://amzn.to/4hmscrx\n\u25baFolge Paulberger Limo*: https://www.instagram.com/paulberger.club/\n\u25baMinecraft Server IP*: https://www.blockbande.net/\n\u25baMein Buch kaufen*: https://riva-store.de/icrimax/\n\n\u25baNICHTS MEHR VERPASSEN !\n\u2714 Instagram: http://bit.ly/1zZEVYZ\n\u2714 Twitter: https://twitter.com/iCrimax\n\n\u25baDu willst mich unterst\u00fctzen ? \u2665\n\u278a Like das Video \n\u278b Teile das Video\n\u278c Abonniere meinen Kanal\n\n\u2714\ufe0f Dieses Video ist Kinder freundlich / Familien freundlich! \n\n*F\u00fcr die Einbindung von diesem Link werde ich im Rahmen einer Partnerschaft verg\u00fctet. Dieses Product Placement/diese Werbung hat allerdings keinen Einfluss auf meine positive Meinung gegen\u00fcber den Produkten!\n\n#CreatorCodeIcrimaxog",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRdi5f69tOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRdi5f69tOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRdi5f69tOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRdi5f69tOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRdi5f69tOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "iCrimax",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "fortnite battle royale",
                    "fortnite update",
                    "fortnite new",
                    "fortnite legendary",
                    "fortnite win",
                    "victory royale",
                    "icrimax",
                    "fortnite icrimax",
                    "fortnite gaming",
                    "gta 5 rp",
                    "roleplay",
                    "gta 5 roleplay",
                    "minecraft",
                    "minecraft icrimax"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "DIE 5.000.000\u20ac PAULBERGER VILLA! \ud83d\ude0d (Haus Tour)",
                    "description": "Checke PAULBERGER und die Sponsoren der Villa hier aus:\n\ud83c\udf4b PAULBERGER Limo: https://paulberger.club/\n\ud83d\udda5 PCS365 Gaming-PCs: https://pcs365.de/pcsafe-gaming-pcs/\n\ud83c\udfae LOGITECH G Zubeh\u00f6r: https://www.logitechg.com/de-de\n\ud83d\udd27 PALIT Grafikkarten: https://eu.palit.com/\nWerbung\n\n\u25baMein Shop*: https://icrimax.shop/\n\u25baPaulberger Sch\u00fclerkalender*: https://amzn.to/4hmscrx\n\u25baFolge Paulberger Limo*: https://www.instagram.com/paulberger.club/\n\u25baMinecraft Server IP*: https://www.blockbande.net/\n\u25baMein Buch kaufen*: https://riva-store.de/icrimax/\n\n\u25baNICHTS MEHR VERPASSEN !\n\u2714 Instagram: http://bit.ly/1zZEVYZ\n\u2714 Twitter: https://twitter.com/iCrimax\n\n\u25baDu willst mich unterst\u00fctzen ? \u2665\n\u278a Like das Video \n\u278b Teile das Video\n\u278c Abonniere meinen Kanal\n\n\u2714\ufe0f Dieses Video ist Kinder freundlich / Familien freundlich! \n\n*F\u00fcr die Einbindung von diesem Link werde ich im Rahmen einer Partnerschaft verg\u00fctet. Dieses Product Placement/diese Werbung hat allerdings keinen Einfluss auf meine positive Meinung gegen\u00fcber den Produkten!\n\n#CreatorCodeIcrimaxog"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "297434",
                "likeCount": "14310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1254"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JxbHoqVUYEsP1hrT836uEv_WNZo",
            "id": "BVlIZ47stJ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T15:34:40Z",
                "channelId": "UCCjkK_Qk9BUytDlAzz0iCZw",
                "title": "Iraner fliehen aus Teheran | AFP",
                "description": "Bilder aus aus Teheran zeigen Staus auf dem Weg aus der iranischen Hauptstadt. Menschen wollen seit Tagen die Millionenmetropole verlassen. US-Pr\u00e4sident Donald Trump hat die Bewohner Teherans zur Flucht aufgerufen.\n\nSie m\u00f6chten mehr \u00fcber die Angebote von AFP erfahren oder ein Video lizenzieren, das Sie auf unserem Kanal gesehen haben? Hier entlang, bitte \ud83d\udc49 http://u.afp.com/wvho \nN.B.: Die Angebote und Inhalte von AFP sind nur f\u00fcr den professionellen Gebrauch bestimmt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVlIZ47stJ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVlIZ47stJ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVlIZ47stJ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVlIZ47stJ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVlIZ47stJ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AFP Deutschland",
                "tags": [
                    "BERICHT",
                    "VERTONT",
                    "ISRAEL",
                    "IRAN",
                    "TEHERAN",
                    "ANGRIFFE",
                    "STREITKR\u00c4FTE",
                    "FLUCHT",
                    "AFP",
                    "NEWS",
                    "ACTU",
                    "INFO"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Iraner fliehen aus Teheran | AFP",
                    "description": "Bilder aus aus Teheran zeigen Staus auf dem Weg aus der iranischen Hauptstadt. Menschen wollen seit Tagen die Millionenmetropole verlassen. US-Pr\u00e4sident Donald Trump hat die Bewohner Teherans zur Flucht aufgerufen.\n\nSie m\u00f6chten mehr \u00fcber die Angebote von AFP erfahren oder ein Video lizenzieren, das Sie auf unserem Kanal gesehen haben? Hier entlang, bitte \ud83d\udc49 http://u.afp.com/wvho \nN.B.: Die Angebote und Inhalte von AFP sind nur f\u00fcr den professionellen Gebrauch bestimmt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "369061",
                "likeCount": "1286",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AudNWJb9CxTjcz5uvOtIamVZKyI",
            "id": "Z1BKvsb2SQc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T15:01:01Z",
                "channelId": "UC53bIpnef1pwAx69ERmmOLA",
                "title": "Die Tasche der Taschen! Herm\u00e8s Kelly Bag entfacht Sturm der Begeisterung | Bares f\u00fcr Rares",
                "description": "Abonniere diesen tollen Kanal und streame jetzt Bares f\u00fcr Rares in der ZDF-App oder unter: https://kurz.zdf.de/dMW/  \n\nDiese Tasche ist eine echte Sensation und l\u00f6st begeisterte Rufe im H\u00e4ndlerraum aus!  \n\nSie ist die Tasche der Taschen: Die rote Kelly Bag des Luxusherstellers Herm\u00e8s. Das Objekt der Begierde stand 30 Jahre im Schrank der Verk\u00e4uferin und soll nun an einen neuen Besitzer gehen. 1985 wurde dieses Modell komplett handgefertigt, die einzelnen Beschl\u00e4ge an das polierte Boxcalf-Leder angebracht. Die Tasche zeichnet sich durch ihre schimmernde, weiche Oberfl\u00e4che aus und liegt hier im Modell Retourne auf dem Expertentisch. Auch wenn die Begeisterung \u00fcber die Tasche gro\u00df ist: Expertin Bianca muss den Zustand als sehr schlecht bewerten. Das Leder ist trocken und br\u00fcchig, durch Sonneneinstrahlung verf\u00e4rbt. Statt des angegebenen Wunschpreises von 5.000 Euro stellt sie 2.000 bis 3.000 Euro f\u00fcr das St\u00fcck in Aussicht. \nIm H\u00e4ndlerraum bricht beim Anblick der Kelly Bag gro\u00dfe Begeisterung aus \u2013 \u201edass wir sowas hier sehen, ist was Besonderes!\u201c, schw\u00e4rmt H\u00e4ndler Wolfgang. Und nat\u00fcrlich wollen alle sie haben \u2026 \n \n \nBares f\u00fcr Rares vom 16.06.2025: https://kurz.zdf.de/QCtl5/\n\n00:00 Kostbares Geschenk \n00:44 Herm\u00e8s, Baby!  \n05:39 Geringer Wert durch Risse? \n06:26 \u201eIch flippe aus!\u201c \n07:24 Alle wollen sie haben! \n\n#Baresf\u00fcrRares auf Facebook: http://facebook.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares\u200b auf Instagram: http://instagram.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares auf TikTok: https://www.tiktok.com/@baresfuerrareszdf  \n\n\n#baresf\u00fcrrares #kellybag #herm\u00e8s",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1BKvsb2SQc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1BKvsb2SQc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1BKvsb2SQc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1BKvsb2SQc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1BKvsb2SQc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bares f\u00fcr Rares",
                "tags": [
                    "bares f\u00fcr rares",
                    "bares f\u00fcr rares neuste folge",
                    "bares f\u00fcr rares neue folge",
                    "Bares f\u00fcr Rares 2025",
                    "Horst Lichter",
                    "Bares f\u00fcr Rares Horst Lichter",
                    "Bares f\u00fcr Rares Lisa",
                    "Bares f\u00fcr Rares Bianca",
                    "Hermes",
                    "Ermes",
                    "Herm\u00e9s",
                    "Herm\u00e8s",
                    "Kelli B\u00e4g",
                    "Kelly Bag",
                    "Kellie Bag",
                    "Kelli Bag",
                    "Kellie B\u00e4g",
                    "Grace Kelly",
                    "Grace Kellie",
                    "Grace Kelli",
                    "Boxkalfleder",
                    "Boxcalvleder",
                    "Boxkalvleder",
                    "Retourne",
                    "Retourn"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die Tasche der Taschen! Herm\u00e8s Kelly Bag entfacht Sturm der Begeisterung | Bares f\u00fcr Rares",
                    "description": "Abonniere diesen tollen Kanal und streame jetzt Bares f\u00fcr Rares in der ZDF-App oder unter: https://kurz.zdf.de/dMW/  \n\nDiese Tasche ist eine echte Sensation und l\u00f6st begeisterte Rufe im H\u00e4ndlerraum aus!  \n\nSie ist die Tasche der Taschen: Die rote Kelly Bag des Luxusherstellers Herm\u00e8s. Das Objekt der Begierde stand 30 Jahre im Schrank der Verk\u00e4uferin und soll nun an einen neuen Besitzer gehen. 1985 wurde dieses Modell komplett handgefertigt, die einzelnen Beschl\u00e4ge an das polierte Boxcalf-Leder angebracht. Die Tasche zeichnet sich durch ihre schimmernde, weiche Oberfl\u00e4che aus und liegt hier im Modell Retourne auf dem Expertentisch. Auch wenn die Begeisterung \u00fcber die Tasche gro\u00df ist: Expertin Bianca muss den Zustand als sehr schlecht bewerten. Das Leder ist trocken und br\u00fcchig, durch Sonneneinstrahlung verf\u00e4rbt. Statt des angegebenen Wunschpreises von 5.000 Euro stellt sie 2.000 bis 3.000 Euro f\u00fcr das St\u00fcck in Aussicht. \nIm H\u00e4ndlerraum bricht beim Anblick der Kelly Bag gro\u00dfe Begeisterung aus \u2013 \u201edass wir sowas hier sehen, ist was Besonderes!\u201c, schw\u00e4rmt H\u00e4ndler Wolfgang. Und nat\u00fcrlich wollen alle sie haben \u2026 \n \n \nBares f\u00fcr Rares vom 16.06.2025: https://kurz.zdf.de/QCtl5/\n\n00:00 Kostbares Geschenk \n00:44 Herm\u00e8s, Baby!  \n05:39 Geringer Wert durch Risse? \n06:26 \u201eIch flippe aus!\u201c \n07:24 Alle wollen sie haben! \n\n#Baresf\u00fcrRares auf Facebook: http://facebook.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares\u200b auf Instagram: http://instagram.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares auf TikTok: https://www.tiktok.com/@baresfuerrareszdf  \n\n\n#baresf\u00fcrrares #kellybag #herm\u00e8s"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "462725",
                "likeCount": "3485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gVBLD029uzEcxPeY3MhWtyf3ZNg",
            "id": "URlPXepBZdo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:00:46Z",
                "channelId": "UCrksLiNO2Mu1vMaAkUckhCw",
                "title": "Clipse - So Be It (Official Music Video)",
                "description": "New Album 'Let God Sort Em Out' July 11\nPre-Order Now - https://letgodsortemout.com/\n\nFollow Clipse\nInstagram: https://www.instagram.com/clipse/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clipse\nTwitter: https://x.com/clipse\n\nLyrics\n16,000 square\n8 million up there, 2 million down here\n\nWhen I was born, Grandmama could see it\nI be Bentley driven and very strategic\nR.M. sleeve, no diamonds are needed\nFloors are heated, so be it, so be it\nF****** wit\u2019 P, get something immediate\nYour soul don\u2019t like your body, we help you free it\nThen we wait for TMZ to leak it\nIt ain\u2019t no secret, so be it, so be it\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it\n\nC-L-I-P-S-E, epi\n8 ball, LV\nI can show you how to bust a brick if you let me\nI monogram like confetti\nSwitches ready\nShe leaning on Celine cause she ain\u2019t stepping in Giuseppe\nCatch a buck 50 like each Pirelli\nI got 8 of \u2018em, call me Andretti\nIf I\u2019m not in the telly selling the yeti\nThen I\u2019m twirling your b**** like she in spaghetti\nHeavy, circle back and come and get this Kelly\nAnd your ears too if you want \u2018em blue like Belly\nLotta jetting, Prada bedding\n911\u2019s, I\u2019m the who\u2019s who with what\u2019s what\nPapa heaven\nF*** around and get your body traced tryna test me\nCause n***** that I\u2019m wit\u2019 like to draw when it\u2019s sketchy\nIf they catch me, don\u2019t forget me\nResurrect me\nBuy a dog tag the same place that they baguette me\nSki\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it, So be it\n\nYou ain\u2019t solid\nAin\u2019t valid, you ain\u2019t Malice\nBeen quiet\nAin\u2019t riot, you ain\u2019t Paris\nBlow money, you owe money\nWe ain\u2019t balanced\nYou ain\u2019t believe, God did\nYou ain\u2019t Khaled\nAll black\nBack to back, this ain\u2019t traffic\nCan\u2019t wrap your head \u2018round that\nYou ain\u2019t Arab\nY\u2019all tweet, bird talk\nWe all parrots\nLone star, cross the boarder\nWe like Dallas\n21 gun salute\nWe been savage\nTag \u2018em up, add \u2018em up\nThem n***** average\nFly \u2018em in, fly \u2018em out\nOnly the baddest\nIf I had her then you had her, she never mattered\nWish upon the stars on my roof\nThey all scattered\nAin\u2019t no more Neptunes so P\u2019s Saturn\nOff the first ski up, they re-up\nIt\u2019s a pattern\nLike middle men they killing them\nYou know what happened\nSki\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it\n\nYou cried in front of me\nYou died in front of me\nCalabasas took your b**** and your pride in front of me\nHeard Utopia had moved right up the street\nAnd her lip gloss was poppin\u2019, she ain\u2019t need you to eat\nThe net gon\u2019 call it the way that they see it\nBut I got the video, I can share and A.E. it\nThey wouldn\u2019t believe it but I can\u2019t unsee it\nLucky I ain\u2019t TMZ it\nSo be it, so be it\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it, So be it\n\n#Clipse #PushaT #Malice #Pharrell",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/URlPXepBZdo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/URlPXepBZdo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/URlPXepBZdo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/URlPXepBZdo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/URlPXepBZdo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "clipseVEVO",
                "tags": [
                    "Clipse",
                    "Roc Nation Distribution",
                    "Hip Hop/Rap",
                    "malice",
                    "pushat",
                    "pharrell"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Clipse - So Be It (Official Music Video)",
                    "description": "New Album 'Let God Sort Em Out' July 11\nPre-Order Now - https://letgodsortemout.com/\n\nFollow Clipse\nInstagram: https://www.instagram.com/clipse/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clipse\nTwitter: https://x.com/clipse\n\nLyrics\n16,000 square\n8 million up there, 2 million down here\n\nWhen I was born, Grandmama could see it\nI be Bentley driven and very strategic\nR.M. sleeve, no diamonds are needed\nFloors are heated, so be it, so be it\nF****** wit\u2019 P, get something immediate\nYour soul don\u2019t like your body, we help you free it\nThen we wait for TMZ to leak it\nIt ain\u2019t no secret, so be it, so be it\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it\n\nC-L-I-P-S-E, epi\n8 ball, LV\nI can show you how to bust a brick if you let me\nI monogram like confetti\nSwitches ready\nShe leaning on Celine cause she ain\u2019t stepping in Giuseppe\nCatch a buck 50 like each Pirelli\nI got 8 of \u2018em, call me Andretti\nIf I\u2019m not in the telly selling the yeti\nThen I\u2019m twirling your b**** like she in spaghetti\nHeavy, circle back and come and get this Kelly\nAnd your ears too if you want \u2018em blue like Belly\nLotta jetting, Prada bedding\n911\u2019s, I\u2019m the who\u2019s who with what\u2019s what\nPapa heaven\nF*** around and get your body traced tryna test me\nCause n***** that I\u2019m wit\u2019 like to draw when it\u2019s sketchy\nIf they catch me, don\u2019t forget me\nResurrect me\nBuy a dog tag the same place that they baguette me\nSki\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it, So be it\n\nYou ain\u2019t solid\nAin\u2019t valid, you ain\u2019t Malice\nBeen quiet\nAin\u2019t riot, you ain\u2019t Paris\nBlow money, you owe money\nWe ain\u2019t balanced\nYou ain\u2019t believe, God did\nYou ain\u2019t Khaled\nAll black\nBack to back, this ain\u2019t traffic\nCan\u2019t wrap your head \u2018round that\nYou ain\u2019t Arab\nY\u2019all tweet, bird talk\nWe all parrots\nLone star, cross the boarder\nWe like Dallas\n21 gun salute\nWe been savage\nTag \u2018em up, add \u2018em up\nThem n***** average\nFly \u2018em in, fly \u2018em out\nOnly the baddest\nIf I had her then you had her, she never mattered\nWish upon the stars on my roof\nThey all scattered\nAin\u2019t no more Neptunes so P\u2019s Saturn\nOff the first ski up, they re-up\nIt\u2019s a pattern\nLike middle men they killing them\nYou know what happened\nSki\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it\n\nYou cried in front of me\nYou died in front of me\nCalabasas took your b**** and your pride in front of me\nHeard Utopia had moved right up the street\nAnd her lip gloss was poppin\u2019, she ain\u2019t need you to eat\nThe net gon\u2019 call it the way that they see it\nBut I got the video, I can share and A.E. it\nThey wouldn\u2019t believe it but I can\u2019t unsee it\nLucky I ain\u2019t TMZ it\nSo be it, so be it\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it, So be it\n\n#Clipse #PushaT #Malice #Pharrell"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1013439",
                "likeCount": "100290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11734"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gf7xiRTF1snScwcmiVmzdXiNa1k",
            "id": "kGHlYHkhy6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:01:10Z",
                "channelId": "UC1cQzKmbx9x0KipvoCt4NJg",
                "title": "Faules Deutschland \u2013 Fakten statt Populismus \u2013 MONITOR",
                "description": "Die CDU ist \u00fcberzeugt: Die Menschen in Deutschland arbeiten zu wenig \u2013 zum Beispiel Rentner, so CDU-Generalsekret\u00e4r Carsten Linnemann. Auch Bundeskanzler Friedrich Merz betonte: \u201eMit Vier-Tage-Woche und Work-Life-Balance werden wir den Wohlstand dieses Landes nicht erhalten k\u00f6nnen.\u201c  Also soll die Arbeitszeit hochgesetzt werden, mehr M\u00fctter sollen in Vollzeit \u2013 obwohl sie jetzt schon dutzende Stunden unbezahlte Carearbeit leisten. Aber: Sind wir wirklich faul und schaden so dem Wohlstand und dem Wirtschaftswachstum im Land? \n\n\ud83d\udc49 In diesem Video schauen wir uns die Fakten an: \n\u2714\ufe0f Wie viel arbeiten die Menschen in Deutschland tats\u00e4chlich?\n\u2714\ufe0f Was ist mit unbezahlter Arbeit, \u00dcberstunden und Teilzeit?\n\u2714\ufe0f Wie werden Arbeit und Verm\u00f6gen in Deutschland besteuert?\n\nSpoiler: Die Deutschen arbeiten so viel wie noch nie. Gleichzeitig wird in kaum einem anderen Land Arbeit h\u00f6her und Verm\u00f6gen niedriger besteuert als hier.\n\n\ud83d\udd14 Nicht vergessen: Unseren Kanal f\u00fcr mehr Recherchen und Analysen abonnieren.\n\nAutor:innen: Jan Schmitt, Julia Regis, Selome Abdulaziz\n\nDas Video gibt den Stand vom 15.06.2025 wieder. \n \nMONITOR ist eine Produktion des WDR f\u00fcr die ARD. \n\nMehr Infos zu uns gibt es hier: \nhttp://www.monitor.de \n\nOder folgt uns hier: \nhttps://www.facebook.com/monitor.wdr \n\nOder hier: \nhttps://www.instagram.com/monitor.wdr\n\n#cdu #friedrichmerz #ard #arbeit #arbeitszeit #gerechtigkeit #linnemann",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGHlYHkhy6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGHlYHkhy6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGHlYHkhy6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGHlYHkhy6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGHlYHkhy6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monitor",
                "tags": [
                    "monitor",
                    "ard",
                    "wdr",
                    "doku",
                    "monitor wdr",
                    "monitor ard",
                    "monitor sendung",
                    "monitor georg restle",
                    "monitor beitrag",
                    "monitor ard video",
                    "georg restle",
                    "CDU",
                    "Carsten Linnemann",
                    "Friedrich Merz",
                    "Arbeitszeit",
                    "Vier-Tage-Woche",
                    "Work-Life-Balance",
                    "Care-Arbeit",
                    "Teilzeit",
                    "\u00dcberstunden",
                    "Wirtschaft",
                    "Wirtschaftspolitik",
                    "Steuern",
                    "Verm\u00f6gen",
                    "Faktencheck",
                    "Soziale Gerechtigkeit",
                    "Arbeiten in Deutschland",
                    "Rente",
                    "Kapitalismus",
                    "Vollzeit",
                    "Wohlstand",
                    "Wirtschaftswachstum",
                    "soziale Gerechtigkeit",
                    "Arbeitsbelastung",
                    "Erwerbsquote",
                    "Fachkr\u00e4ftemangel"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Faules Deutschland \u2013 Fakten statt Populismus \u2013 MONITOR",
                    "description": "Die CDU ist \u00fcberzeugt: Die Menschen in Deutschland arbeiten zu wenig \u2013 zum Beispiel Rentner, so CDU-Generalsekret\u00e4r Carsten Linnemann. Auch Bundeskanzler Friedrich Merz betonte: \u201eMit Vier-Tage-Woche und Work-Life-Balance werden wir den Wohlstand dieses Landes nicht erhalten k\u00f6nnen.\u201c  Also soll die Arbeitszeit hochgesetzt werden, mehr M\u00fctter sollen in Vollzeit \u2013 obwohl sie jetzt schon dutzende Stunden unbezahlte Carearbeit leisten. Aber: Sind wir wirklich faul und schaden so dem Wohlstand und dem Wirtschaftswachstum im Land? \n\n\ud83d\udc49 In diesem Video schauen wir uns die Fakten an: \n\u2714\ufe0f Wie viel arbeiten die Menschen in Deutschland tats\u00e4chlich?\n\u2714\ufe0f Was ist mit unbezahlter Arbeit, \u00dcberstunden und Teilzeit?\n\u2714\ufe0f Wie werden Arbeit und Verm\u00f6gen in Deutschland besteuert?\n\nSpoiler: Die Deutschen arbeiten so viel wie noch nie. Gleichzeitig wird in kaum einem anderen Land Arbeit h\u00f6her und Verm\u00f6gen niedriger besteuert als hier.\n\n\ud83d\udd14 Nicht vergessen: Unseren Kanal f\u00fcr mehr Recherchen und Analysen abonnieren.\n\nAutor:innen: Jan Schmitt, Julia Regis, Selome Abdulaziz\n\nDas Video gibt den Stand vom 15.06.2025 wieder. \n \nMONITOR ist eine Produktion des WDR f\u00fcr die ARD. \n\nMehr Infos zu uns gibt es hier: \nhttp://www.monitor.de \n\nOder folgt uns hier: \nhttps://www.facebook.com/monitor.wdr \n\nOder hier: \nhttps://www.instagram.com/monitor.wdr\n\n#cdu #friedrichmerz #ard #arbeit #arbeitszeit #gerechtigkeit #linnemann"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133286",
                "likeCount": "4070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CBdPnUoagMBmGrHnkwklUhMLH60",
            "id": "pfbzrrcQZjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T17:16:12Z",
                "channelId": "UC6IxnFzHofFJ5X2PycSMsww",
                "title": "What if you funneled Niagara Falls through a straw?",
                "description": "Get a copy of What If? 2 and Randall\u2019s other books at: https://xkcd.com/books\nMore serious answers to absurd questions at: https://what-if.xkcd.com/\n\nThis question comes from David, who asks: what would happen if one tried to funnel Niagara Falls through a straw?\n\n\nCredits\n*******\nRandall Munroe | Narrator\nHenry Reich | Writer & Director \nLizah van der Aart | Illustration and Video Editing\nEver Salazar | Chief Chaos Controller\nKnow Art Studios | Music & Sound Effects\n\nWhat If? The Video Series is the official adaptation of the What If? books by Randall Munroe and is produced by Neptune Studios LLC. \n\nRandall Munroe is the author of the New York Times bestsellers What If? 2, How To, What If?, and Thing Explainer; the science question-and-answer blog What If?; and the popular web comic xkcd (https://xkcd.com). A former NASA roboticist, he left the agency in 2006 to draw comics on the internet full time.\n\nHenry Reich is the creator of MinutePhysics and executive producer of MinuteEarth and MinuteFood and founder of Neptune Studios LLC (the parent company for all three youtube channels). \n\n\u00a92025 xkcd, inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfbzrrcQZjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfbzrrcQZjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfbzrrcQZjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfbzrrcQZjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfbzrrcQZjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xkcd's What If?",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "What if you funneled Niagara Falls through a straw?",
                    "description": "Get a copy of What If? 2 and Randall\u2019s other books at: https://xkcd.com/books\nMore serious answers to absurd questions at: https://what-if.xkcd.com/\n\nThis question comes from David, who asks: what would happen if one tried to funnel Niagara Falls through a straw?\n\n\nCredits\n*******\nRandall Munroe | Narrator\nHenry Reich | Writer & Director \nLizah van der Aart | Illustration and Video Editing\nEver Salazar | Chief Chaos Controller\nKnow Art Studios | Music & Sound Effects\n\nWhat If? The Video Series is the official adaptation of the What If? books by Randall Munroe and is produced by Neptune Studios LLC. \n\nRandall Munroe is the author of the New York Times bestsellers What If? 2, How To, What If?, and Thing Explainer; the science question-and-answer blog What If?; and the popular web comic xkcd (https://xkcd.com). A former NASA roboticist, he left the agency in 2006 to draw comics on the internet full time.\n\nHenry Reich is the creator of MinutePhysics and executive producer of MinuteEarth and MinuteFood and founder of Neptune Studios LLC (the parent company for all three youtube channels). \n\n\u00a92025 xkcd, inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "572295",
                "likeCount": "41626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1621"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P3joEs5oQVaSitq2V4R1O22yZ7c",
            "id": "7p5K_d1qgfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:00:06Z",
                "channelId": "UClOf1XXinvZsy4wKPAkro2A",
                "title": "Season 17: Powered Up! Official Trailer | Overwatch 2",
                "description": "Prepare for a power surge in Season 17: Powered Up!\n\nSigma, Zenyatta, and Junkrat are joining the Stadium roster! Alongside them are 2 new maps - Esperan\u00e7a and Samoa, and the new Stadium Forge tool that lets you create, save, and share your builds like never before.\n\nFor the first time ever, both the Mythic Horang D.Va Hero Skin and Mythic Steel Death Reaper Weapon Skin are dropping at launch! Go wild in style or wield something sinister when you conquer the Premium Battle Pass and unlock up to 80 Mythic Prisms.\n\nAnd that\u2019s not all the Premium Battle Pass has to offer! Go from high school to high scores with the new Overwatch Academy and 8-Bit Legendary Skins, perfect for any playstyle.\n\nSeason 17 is also bringing Map Voting to Quick Play and Competitive, and the vibrant new Flashpoint map, Aatlis! In addition to a new Flashpoint map comes reworked versions of New Junk City and Suravasa, arriving mid Season 17.\n\nAnd we\u2019ve only scratched the surface! Dive into our limited-time 8-Bit game mode full of chaos and constant surprises, check out brand new skins coming to the Shop, and tons more you won\u2019t want to miss.\n\nSupercharge your fight when Season 17: Powered Up! launches on Jun 24.\n\nOverwatch 2 is free to play for everyone on console & PC!\n\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7p5K_d1qgfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7p5K_d1qgfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7p5K_d1qgfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7p5K_d1qgfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7p5K_d1qgfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayOverwatch",
                "tags": [
                    "Overwatch 2",
                    "Overwatch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Season 17: Powered Up! Official Trailer | Overwatch 2",
                    "description": "Prepare for a power surge in Season 17: Powered Up!\n\nSigma, Zenyatta, and Junkrat are joining the Stadium roster! Alongside them are 2 new maps - Esperan\u00e7a and Samoa, and the new Stadium Forge tool that lets you create, save, and share your builds like never before.\n\nFor the first time ever, both the Mythic Horang D.Va Hero Skin and Mythic Steel Death Reaper Weapon Skin are dropping at launch! Go wild in style or wield something sinister when you conquer the Premium Battle Pass and unlock up to 80 Mythic Prisms.\n\nAnd that\u2019s not all the Premium Battle Pass has to offer! Go from high school to high scores with the new Overwatch Academy and 8-Bit Legendary Skins, perfect for any playstyle.\n\nSeason 17 is also bringing Map Voting to Quick Play and Competitive, and the vibrant new Flashpoint map, Aatlis! In addition to a new Flashpoint map comes reworked versions of New Junk City and Suravasa, arriving mid Season 17.\n\nAnd we\u2019ve only scratched the surface! Dive into our limited-time 8-Bit game mode full of chaos and constant surprises, check out brand new skins coming to the Shop, and tons more you won\u2019t want to miss.\n\nSupercharge your fight when Season 17: Powered Up! launches on Jun 24.\n\nOverwatch 2 is free to play for everyone on console & PC!\n\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "401528",
                "likeCount": "16804",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3053"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nsFSed3L2iMQ2QK3byLC_rEFqVs",
            "id": "x-isk1h9_A4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T17:01:15Z",
                "channelId": "UCcLYOTz3ct6_lk9iLToxxAw",
                "title": "2053 MILE ROAD TRIP IN MY LAMBORGHINI REVUELTO I REBUILT",
                "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nAfter buying a wrecked Lamborghini Revuelto i had to rebuild it and get it back on the road, but as no one has ever rebuilt one before it was a huge learning curve, even for Lamborghini themselves. To get the car to start we needed to buy an entire new hybrid battery but even then Lamborghini were unable to code the battery to the car properly. Now is my last chance to get theRevuelto running for good before i drive it the entire length of Italy.\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://matarmstrong.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-isk1h9_A4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-isk1h9_A4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-isk1h9_A4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-isk1h9_A4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-isk1h9_A4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong",
                "tags": [
                    "mat armstrong",
                    "matt armstrong",
                    "cheap lamborghini",
                    "mat armstrong new video",
                    "lamborghini crash",
                    "matt armstrong new video",
                    "lamborghini revuelto",
                    "copart rebuild",
                    "crash damaged",
                    "mat armstrong latest video",
                    "crashed revuelto",
                    "matt armstrong revuelto",
                    "best cheap lamborghini",
                    "hybrid",
                    "road trip",
                    "roadtrip",
                    "monaco",
                    "italy",
                    "rome",
                    "pisa",
                    "mat armstrong mk2",
                    "mat armstrong lamborghini",
                    "mat armstrong bmx"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "2053 MILE ROAD TRIP IN MY LAMBORGHINI REVUELTO I REBUILT",
                    "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nAfter buying a wrecked Lamborghini Revuelto i had to rebuild it and get it back on the road, but as no one has ever rebuilt one before it was a huge learning curve, even for Lamborghini themselves. To get the car to start we needed to buy an entire new hybrid battery but even then Lamborghini were unable to code the battery to the car properly. Now is my last chance to get theRevuelto running for good before i drive it the entire length of Italy.\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://matarmstrong.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2874557",
                "likeCount": "168336",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6910"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fXcEOjpNJOJ3JuZQIw308pr52XM",
            "id": "TxPdy3kyyU8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T19:27:13Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "FC Bayern M\u00fcnchen - Auckland City FC | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                "description": "In ihrem Auftaktspiel beim FIFA Club World Cup trifft der FC Bayern M\u00fcnchen auf Auckland City FC.\n\nSpielverlauf:\n1:0 K. Coman (6.)\n2:0 S. Boey (18.)\n3:0 M. Olise (20.)\n4:0 K. Coman (21.)\n5:0 T. M\u00fcller (45.)\n6:0 M. Olise (45.+3)\n7:0 J. Musiala (68.)\n8:0 J. Musiala (73.) (E)\n9:0 J. Musiala (84.)\n10:0 T. M\u00fcller (89.)\n\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxPdy3kyyU8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxPdy3kyyU8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxPdy3kyyU8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxPdy3kyyU8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxPdy3kyyU8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Thomas M\u00fcller",
                    "Musiala",
                    "Bayern",
                    "FC Bayern",
                    "FCB",
                    "Auckland",
                    "Auckland City FC",
                    "AUC",
                    "Bayern Auckland",
                    "Bayern vs Auckland",
                    "Bayern - Auckland",
                    "FC Bayern vs Auckland City FC",
                    "FC Bayern - Auckland City FC",
                    "Bayern Auckland 10 0",
                    "Bayern vs Auckland 10-0",
                    "Bayern - Auckland 10:0",
                    "Club World Cup",
                    "Club World Cup Highlights",
                    "Club World Cup DAZN",
                    "DAZN Club World Cup",
                    "DAZN",
                    "Highlights Club World Cup",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Highlights Club World Cup",
                    "Club World Cup Highlights DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "FC Bayern M\u00fcnchen - Auckland City FC | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                    "description": "In ihrem Auftaktspiel beim FIFA Club World Cup trifft der FC Bayern M\u00fcnchen auf Auckland City FC.\n\nSpielverlauf:\n1:0 K. Coman (6.)\n2:0 S. Boey (18.)\n3:0 M. Olise (20.)\n4:0 K. Coman (21.)\n5:0 T. M\u00fcller (45.)\n6:0 M. Olise (45.+3)\n7:0 J. Musiala (68.)\n8:0 J. Musiala (73.) (E)\n9:0 J. Musiala (84.)\n10:0 T. M\u00fcller (89.)\n\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1063415",
                "likeCount": "18391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1433"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ijfZlqk2kSl5BK7vO0wVDVj5s0g",
            "id": "L4XWHHDNDJo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T19:03:06Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "Fluminense  - Borussia Dortmund | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                "description": "F\u00fcr den BVB beginnt der FIFA Club World Cup gegen Fluminense aus Brasilien.\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4XWHHDNDJo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4XWHHDNDJo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4XWHHDNDJo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4XWHHDNDJo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4XWHHDNDJo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Fu\u00dfball Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Bellingham",
                    "Jobe Bellingham",
                    "Fluminense",
                    "Fluminense Rio de Janeiro",
                    "FLU",
                    "Dortmund",
                    "Borussia Dortmund",
                    "BVB",
                    "Fluminense vs Dortmund",
                    "Fluminense - Dortmund",
                    "Fluminense Rio de Janeiro vs Borussia Dortmund",
                    "Fluminense Dortmund 0 0",
                    "Club World Cup Highlights",
                    "Club World Cup DAZN",
                    "DAZN Club World Cup",
                    "Highlights Club World Cup",
                    "DAZN Highlights Club World Cup",
                    "Club World Cup Highlights DAZN"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Fluminense  - Borussia Dortmund | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                    "description": "F\u00fcr den BVB beginnt der FIFA Club World Cup gegen Fluminense aus Brasilien.\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "548803",
                "likeCount": "8344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "717"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WXlDX8q0KX0-9B2Y07FZkiIJ0C0",
            "id": "tmIJ1piPyjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T18:00:06Z",
                "channelId": "UCPPVblA5BY61NOsZmrV4ODg",
                "title": "FINALE I RAPLARUE 2\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fI FOLGE 3 - ES WAR EINMAL I RUNDE 5",
                "description": "WIR GEHEN AUF TOUR ! \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f RAP LA RUE TOUR TICKETS : https://www.ticketmaster.de/artist/rap-la-rue-tickets/1309554?camefrom=de_va05853&brand=de_goodliveartists\n\n\ud83c\udfa7 Spotify : https://rlr2.lnk.to/Spotify\n\n\n\u27a1\ufe0f TWITCH \n\ud83d\udcfa  https://www.twitch.tv/delaruetv\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen : sami@lyaison.com\n\nRap La Rue :    @raplarue     \n \n\u27a1\ufe0f INSTAGRAM\n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/samioffiziell/ \n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/raplarue_offiziell\n\n\n\u27a1\ufe0f TIKTOK \n\ud83c\udfb6 https://www.tiktok.com/@samidelarue\n\ud83c\udfb6  https://www.tiktok.com/@raplarue_offiziell\n\n\u27a1\ufe0f DISCORD\n\u260e\ufe0f  https://discord.gg/delarue\n\nBRAUCHST DU BEATS?: \nFalls du auch schon an deinen Tr\u00e4umen schraubst, tu es gleich mit den richtigen Beats. Einige Beats die im Hintergrund der RapLaRue Folgen laufen, sowie einige Beats worauf die RapLaRue Teilnehmer/innen rappen, wurden produziert vom Producer-Duo Joskee.\nDie RapLaRue-Community kriegt auf diese Beats und auf Beatlizenzen von \u00fcber 1000 weiteren Beats ganze 40% RABATT.\nEinfach Beats ausw\u00e4hlen und beim Checkout den Code RAPLARUE40 eingeben um von diesem fetten Rabatt zu profitieren.\nDas Angebot ist nur bis Ende 2024 g\u00fcltig also schlagt zu!:\n\nhttps://www.beatstars.com/joskee\n\n Beschreibung : \n\nRap La Rue ist eine deutsche Hip-Hop Castingshow. Die Mission ist es, zusammen mit den besten K\u00fcnstler:innen aus der deutschen Hip-Hop-Szene, aufstrebenden Talenten eine Plattform zu bieten, entdeckt, geh\u00f6rt und gef\u00f6rdert zu werden.\n\n\n\n#raplarue #delaruetv #rap #twitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmIJ1piPyjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmIJ1piPyjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmIJ1piPyjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmIJ1piPyjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmIJ1piPyjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DelarueTV",
                "tags": [
                    "Rapla",
                    "Rue",
                    "Bild",
                    "raplarue",
                    "Sony",
                    "Musik",
                    "Rap",
                    "La",
                    "Raplarue2",
                    "runde",
                    "villa",
                    "finale",
                    "tour",
                    "Sami",
                    "Delarue",
                    "Delaruetv",
                    "samidelarue",
                    "Twitch",
                    "Icon",
                    "delil",
                    "Brudi",
                    "haaland",
                    "Amo",
                    "aymen",
                    "jiyo",
                    "Yavuz",
                    "Adem",
                    "diyarue",
                    "leo",
                    "Ju",
                    "vlog",
                    "7vswild",
                    "folge",
                    "neu",
                    "song",
                    "challenge",
                    "kc rebell",
                    "hightlights",
                    "mert",
                    "icon vs raplarue",
                    "onepiece",
                    "rap",
                    "larue",
                    "twitch",
                    "rohat",
                    "casting",
                    "show",
                    "icon6",
                    "type",
                    "beat",
                    "rlr",
                    "one",
                    "piece",
                    "shanks",
                    "ruffy",
                    "Folge 3",
                    "rap la rue",
                    "nahim sky",
                    "erkenne den",
                    "Runde 3",
                    "schatzsuche",
                    "Runde 4",
                    "Folge",
                    "Runde 4 Folge",
                    "raplarue uncut"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FINALE I RAPLARUE 2\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fI FOLGE 3 - ES WAR EINMAL I RUNDE 5",
                    "description": "WIR GEHEN AUF TOUR ! \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f RAP LA RUE TOUR TICKETS : https://www.ticketmaster.de/artist/rap-la-rue-tickets/1309554?camefrom=de_va05853&brand=de_goodliveartists\n\n\ud83c\udfa7 Spotify : https://rlr2.lnk.to/Spotify\n\n\n\u27a1\ufe0f TWITCH \n\ud83d\udcfa  https://www.twitch.tv/delaruetv\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen : sami@lyaison.com\n\nRap La Rue :    @raplarue     \n \n\u27a1\ufe0f INSTAGRAM\n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/samioffiziell/ \n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/raplarue_offiziell\n\n\n\u27a1\ufe0f TIKTOK \n\ud83c\udfb6 https://www.tiktok.com/@samidelarue\n\ud83c\udfb6  https://www.tiktok.com/@raplarue_offiziell\n\n\u27a1\ufe0f DISCORD\n\u260e\ufe0f  https://discord.gg/delarue\n\nBRAUCHST DU BEATS?: \nFalls du auch schon an deinen Tr\u00e4umen schraubst, tu es gleich mit den richtigen Beats. Einige Beats die im Hintergrund der RapLaRue Folgen laufen, sowie einige Beats worauf die RapLaRue Teilnehmer/innen rappen, wurden produziert vom Producer-Duo Joskee.\nDie RapLaRue-Community kriegt auf diese Beats und auf Beatlizenzen von \u00fcber 1000 weiteren Beats ganze 40% RABATT.\nEinfach Beats ausw\u00e4hlen und beim Checkout den Code RAPLARUE40 eingeben um von diesem fetten Rabatt zu profitieren.\nDas Angebot ist nur bis Ende 2024 g\u00fcltig also schlagt zu!:\n\nhttps://www.beatstars.com/joskee\n\n Beschreibung : \n\nRap La Rue ist eine deutsche Hip-Hop Castingshow. Die Mission ist es, zusammen mit den besten K\u00fcnstler:innen aus der deutschen Hip-Hop-Szene, aufstrebenden Talenten eine Plattform zu bieten, entdeckt, geh\u00f6rt und gef\u00f6rdert zu werden.\n\n\n\n#raplarue #delaruetv #rap #twitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249776",
                "likeCount": "9428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1394"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XvA-nn9RKQvZCM9s6gDrwdELZEs",
            "id": "8GSeTeItai4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:00:22Z",
                "channelId": "UCCwNiYR0j-tZJ6W7URO20mw",
                "title": "Wer muss 1000 JAHRE ALTES EI essen? \ud83e\udd2e MAX vs. MO",
                "description": "Merch ab jetzt erh\u00e4ltlich\ud83d\udca5\nhttps://maxundmo.de/\n\nWer verliert, muss essen \u2013 und zwar EKELHAFT!\nMax & Mo battlen sich in Mini-Challenges. Wer verkackt, muss STRAFEN essen: Durian, 1000 Jahre altes Ei oder fermentierte Bohnen warten schon...\nWer bleibt cool \u2013 und wem kommt das Fr\u00fchst\u00fcck hoch?\nW\u00fcrdet ihr etwas davon essen k\u00f6nnen? Schreibt es in die Kommentare!\nViel Spa\u00df beim Ekel-Fest mit Wettkampf-Feeling!\n#KOTZChallenge #MaxMo #frankfurt \n\nKooperationsanfragen: erhan@1take.de\n\nABONNIEREN: \nhttps://www.youtube.com/@MaxundMo  / @maxundmo  \n\nFolgt Max und Mo auf TikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@max.und.mo / max.und.mo  \n\nFolgt Max Coga:\nhttps://www.instagram.com/madmaxcoga/  -  madmaxcoga   \n\nFolgt Mo Douzi:\nhttps://www.instagram.com/modouzi/   - modouzi  \n\n____________________________________________\nEine 1TAKE FILMS Produktion \nRedakteur, Creative und Produktionsleiter - Tristan Richter  \nKameraleitung - Bilal Falkou\nAnimation - Marcel Birkel  \nTonleitung & Sounddesign - Berkay Karaca\nCreative Producer & Showrunner - Erhan Dogan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8GSeTeItai4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8GSeTeItai4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8GSeTeItai4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8GSeTeItai4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8GSeTeItai4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max & Mo",
                "tags": [
                    "max & Mo",
                    "max coga",
                    "mo douzi",
                    "rotlicht",
                    "Bahnhof",
                    "frankfurt",
                    "puff",
                    "bordell",
                    "christian Eckerlin",
                    "Werner Frankfurt",
                    "Stephan p\u00fctz",
                    "Zuh\u00e4lter",
                    "Bahnhof Stories",
                    "pik dame",
                    "m\u00f6rder mike",
                    "juden mike",
                    "kalle",
                    "hamburg",
                    "Kiez",
                    "Boxer walter",
                    "pimps",
                    "entertainment",
                    "witzig",
                    "gangster",
                    "Challenge",
                    "lol",
                    "trends"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Wer muss 1000 JAHRE ALTES EI essen? \ud83e\udd2e MAX vs. MO",
                    "description": "Merch ab jetzt erh\u00e4ltlich\ud83d\udca5\nhttps://maxundmo.de/\n\nWer verliert, muss essen \u2013 und zwar EKELHAFT!\nMax & Mo battlen sich in Mini-Challenges. Wer verkackt, muss STRAFEN essen: Durian, 1000 Jahre altes Ei oder fermentierte Bohnen warten schon...\nWer bleibt cool \u2013 und wem kommt das Fr\u00fchst\u00fcck hoch?\nW\u00fcrdet ihr etwas davon essen k\u00f6nnen? Schreibt es in die Kommentare!\nViel Spa\u00df beim Ekel-Fest mit Wettkampf-Feeling!\n#KOTZChallenge #MaxMo #frankfurt \n\nKooperationsanfragen: erhan@1take.de\n\nABONNIEREN: \nhttps://www.youtube.com/@MaxundMo  / @maxundmo  \n\nFolgt Max und Mo auf TikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@max.und.mo / max.und.mo  \n\nFolgt Max Coga:\nhttps://www.instagram.com/madmaxcoga/  -  madmaxcoga   \n\nFolgt Mo Douzi:\nhttps://www.instagram.com/modouzi/   - modouzi  \n\n____________________________________________\nEine 1TAKE FILMS Produktion \nRedakteur, Creative und Produktionsleiter - Tristan Richter  \nKameraleitung - Bilal Falkou\nAnimation - Marcel Birkel  \nTonleitung & Sounddesign - Berkay Karaca\nCreative Producer & Showrunner - Erhan Dogan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82389",
                "likeCount": "4540",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SMnm2uuKcmPb0ux_aQpyO_C6G-I",
            "id": "Q8aY_ezhu9Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T23:04:34Z",
                "channelId": "UCfG-sFP31QN3nHLu1cgPQBQ",
                "title": "U21-EM-Highlights: DFB-Team gl\u00e4nzt! Woltemade-Show geht weiter",
                "description": "Die Highlights der U21-EM-Partie Deutschland gegen Tschechien.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8aY_ezhu9Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8aY_ezhu9Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8aY_ezhu9Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8aY_ezhu9Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8aY_ezhu9Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ran Bundesliga",
                "tags": [
                    "ran",
                    "ran Bundesliga",
                    "Bundesliga highlights",
                    "Bundesliga news",
                    "bvb news",
                    "Bayern news",
                    "fc Bayern news",
                    "ran fussball",
                    "fussball",
                    "fussball Bundesliga",
                    "highlights",
                    "fussball highlights",
                    "U21",
                    "deutschland",
                    "dfb",
                    "bvb",
                    "Bayern",
                    "youngster",
                    "tor",
                    "Woltemade",
                    "Beier",
                    "di salvo",
                    "Knauff",
                    "em",
                    "Nebel",
                    "Noah Atubolu",
                    "Tschechien"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "U21-EM-Highlights: DFB-Team gl\u00e4nzt! Woltemade-Show geht weiter",
                    "description": "Die Highlights der U21-EM-Partie Deutschland gegen Tschechien."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "393390",
                "likeCount": "4682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "440"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "33df9G7z2QZmWo5yAcm7cI4iWRc",
            "id": "TVUKkAEwPlo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T16:03:00Z",
                "channelId": "UCh24_9600fCJemez4RgoOmw",
                "title": "Influencer werben f\u00fcr Tipico-Betrug und ihre Fans verlieren tausende Euro!",
                "description": "WERBUNG: Gehe auf https://www.incogni.com/marvinwildhage und verwende den Code MARVINWILDHAGE und erhalte 60% Rabatt auf das Jahresabo. Hol dir deine pers\u00f6nlichen Daten mit Incogni zur\u00fcck und sch\u00fctze dich vor Datenklau und Identit\u00e4tsdiebstahl. \ud83d\udea8\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nZu Christian Solmecke \u25b8 @wbs_legal \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fSpotify Show \u25b8 https://open.spotify.com/show/4WK0QtdIvXKrjxk92OwVh1?si=d981042e62ee4f81\n\u2716\ufe0fSongs aus Endcard \u25b8 https://open.spotify.com/intl-de/artist/2htfsVvVkBTLHIpjdxal91?si=Ndwl2C8sTJehEGu6jPsRVw\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://instagram.com/jonathan_hefner/\nKamera \u25b8 https://www.instagram.com/philipphlbrk/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVUKkAEwPlo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVUKkAEwPlo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVUKkAEwPlo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVUKkAEwPlo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVUKkAEwPlo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvin",
                "tags": [
                    "marvin",
                    "marvin wildhage",
                    "marvin influencer",
                    "hydro hype",
                    "a hole",
                    "marvin doktortitel",
                    "Sportwetten",
                    "Telegram Gruppe",
                    "Fix Matches",
                    "Katja Krasavice",
                    "manipulierte Spiele",
                    "Wettskandal",
                    "Influencer Werbung",
                    "Pietro Lombardi",
                    "Capital Bra",
                    "Telegram Abzocke",
                    "Tipico Fake",
                    "Kombiwette",
                    "Selbstexperiment",
                    "Fu\u00dfballmanipulation",
                    "Betrug durch Influencer",
                    "Scammer auf Telegram"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Influencer werben f\u00fcr Tipico-Betrug und ihre Fans verlieren tausende Euro!",
                    "description": "WERBUNG: Gehe auf https://www.incogni.com/marvinwildhage und verwende den Code MARVINWILDHAGE und erhalte 60% Rabatt auf das Jahresabo. Hol dir deine pers\u00f6nlichen Daten mit Incogni zur\u00fcck und sch\u00fctze dich vor Datenklau und Identit\u00e4tsdiebstahl. \ud83d\udea8\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nZu Christian Solmecke \u25b8 @wbs_legal \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fSpotify Show \u25b8 https://open.spotify.com/show/4WK0QtdIvXKrjxk92OwVh1?si=d981042e62ee4f81\n\u2716\ufe0fSongs aus Endcard \u25b8 https://open.spotify.com/intl-de/artist/2htfsVvVkBTLHIpjdxal91?si=Ndwl2C8sTJehEGu6jPsRVw\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://instagram.com/jonathan_hefner/\nKamera \u25b8 https://www.instagram.com/philipphlbrk/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "841450",
                "likeCount": "39888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E6eZtMT0dD_oB8b-Dc20dzBrLFg",
            "id": "boYThAjUmsk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T13:47:23Z",
                "channelId": "UCK6MbvQxsqDQrUzWjRFTBUA",
                "title": "Radikales Ausmisten: 90% meiner Sachen m\u00fcssen weg \ud83d\uddd1\ufe0f Selbstexperiment",
                "description": "\ud83e\udde0  Bookbeat f\u00fcr zwei Monate kostenlos testen: https://bookbeat.com/joseph (Werbung)\n\ud83d\udc9b  https://www.patreon.com/dechangeman\n\ud83e\udd33 Geheime Einblicke: https://storytellerplus.de/\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://goodmerch.shop/collections/joseph (Werbung)\n\nGr\u00fc\u00dfe an meinen Freund Denis @Basscoach \n\n\ud83d\udc9b  LIEBE REACTION YOUTUBER:\nIhr d\u00fcrfte gerne auf dieses Video reacten und diese Reactions unter folgenden Bedingungen auf euren Kan\u00e4len hochladen bzw. streamen: 1. Fr\u00fchster Zeitpunkt f\u00fcr Stream 24h nach Videorelease; fr\u00fchster Zeitpunkt f\u00fcr VoD 48h nach Videorelease\n2. Die Verlinkung auf das originale Video ist in der Videobeschreibung in den ersten 3 Zeilen vorzunehmen\n3. Im Video enthaltene Placements d\u00fcrfen nur in vorheriger Absprachen mit mir oder meinem Management aus dem sp\u00e4teren Video gecuttet werden. \nSollten diese Bedingungen nicht eingehalten werden, behalten wir uns vor die Werbeeinnahmen des Videos auf uns zu claimen.\n\n\ud83d\udd0e Kapitel \n0:00 Hi \n5:58 Konfrontation\n13:07 Der Berg\n26:19 Wiederholung\n31:57 Trennung\n34:44 Does it spark joy\n\n\u270b Unterst\u00fctzt mich gerne \ud83e\udd1a \n\u27a1\ufe0f https://paypal.me/dechangeman\n\ud83c\udf36 Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCK6MbvQxsqDQrUzWjRFTBUA/join\n\n\ud83d\udd17 Alle Quellen: https://docs.google.com/document/d/1AXmonoxo95LFfhZxMy59yNCs_4cM-7xPWT2gEiL79Sw/edit?usp=sharing\n\n\ud83c\udfb9\nDie Musik in den Videos ist von epidemicsound.com*.\nHier k\u00f6nnt ihr es 30 Tage lang kostenlos testen: https://share.epidemicsound.com/dechangeman\n\nWenn ihr \u00fcber den Link einen kostenlosen  Testmonat abschlie\u00dft, bekomme ich eine sehr faire Provision. Damit k\u00f6nnt ihr mich sehr einfach unterst\u00fctzen \u2665\n\n#Selbstexperiment #DeChangeman #Gehirn\n\n\ud83d\udd1a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/boYThAjUmsk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/boYThAjUmsk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/boYThAjUmsk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/boYThAjUmsk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/boYThAjUmsk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joseph DeChangeman",
                "tags": [
                    "joseph",
                    "dechangeman",
                    "the",
                    "changeman"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Radikales Ausmisten: 90% meiner Sachen m\u00fcssen weg \ud83d\uddd1\ufe0f Selbstexperiment",
                    "description": "\ud83e\udde0  Bookbeat f\u00fcr zwei Monate kostenlos testen: https://bookbeat.com/joseph (Werbung)\n\ud83d\udc9b  https://www.patreon.com/dechangeman\n\ud83e\udd33 Geheime Einblicke: https://storytellerplus.de/\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://goodmerch.shop/collections/joseph (Werbung)\n\nGr\u00fc\u00dfe an meinen Freund Denis @Basscoach \n\n\ud83d\udc9b  LIEBE REACTION YOUTUBER:\nIhr d\u00fcrfte gerne auf dieses Video reacten und diese Reactions unter folgenden Bedingungen auf euren Kan\u00e4len hochladen bzw. streamen: 1. Fr\u00fchster Zeitpunkt f\u00fcr Stream 24h nach Videorelease; fr\u00fchster Zeitpunkt f\u00fcr VoD 48h nach Videorelease\n2. Die Verlinkung auf das originale Video ist in der Videobeschreibung in den ersten 3 Zeilen vorzunehmen\n3. Im Video enthaltene Placements d\u00fcrfen nur in vorheriger Absprachen mit mir oder meinem Management aus dem sp\u00e4teren Video gecuttet werden. \nSollten diese Bedingungen nicht eingehalten werden, behalten wir uns vor die Werbeeinnahmen des Videos auf uns zu claimen.\n\n\ud83d\udd0e Kapitel \n0:00 Hi \n5:58 Konfrontation\n13:07 Der Berg\n26:19 Wiederholung\n31:57 Trennung\n34:44 Does it spark joy\n\n\u270b Unterst\u00fctzt mich gerne \ud83e\udd1a \n\u27a1\ufe0f https://paypal.me/dechangeman\n\ud83c\udf36 Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCK6MbvQxsqDQrUzWjRFTBUA/join\n\n\ud83d\udd17 Alle Quellen: https://docs.google.com/document/d/1AXmonoxo95LFfhZxMy59yNCs_4cM-7xPWT2gEiL79Sw/edit?usp=sharing\n\n\ud83c\udfb9\nDie Musik in den Videos ist von epidemicsound.com*.\nHier k\u00f6nnt ihr es 30 Tage lang kostenlos testen: https://share.epidemicsound.com/dechangeman\n\nWenn ihr \u00fcber den Link einen kostenlosen  Testmonat abschlie\u00dft, bekomme ich eine sehr faire Provision. Damit k\u00f6nnt ihr mich sehr einfach unterst\u00fctzen \u2665\n\n#Selbstexperiment #DeChangeman #Gehirn\n\n\ud83d\udd1a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107721",
                "likeCount": "8822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OzKEPXvNwxuqlnMw_UqSZXTGN1I",
            "id": "GJAs5sjujHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T13:56:24Z",
                "channelId": "UC6VcWc1rAoWdBCM0JxrRQ3A",
                "title": "GTA Online: Money Fronts Now Available",
                "description": "Use iconic local businesses to funnel dirty cash into your criminal network in Money Fronts, today\u2019s new update to GTA Online.\n\nThe head of San Andreas\u2019 biggest money laundering network has heard about you, and it's time to form a mutually beneficial connection. Conspire with the very powerful \u2014 and very private \u2014 Mr. Faber and his sharply dressed consigliere Raf De Angelis to bring financial sophistication to your criminal enterprise.\n\nScrub your network\u2019s bottom line at the Hands On Car Wash, then expand your portfolio to include the Smoke on the Water dispensary and Higgins Helitours.\n\nPlus, collect new vehicles including the Western Police Bike and the sizzling new \u00d6verfl\u00f6d Suzume supercar, lend your problem-solving expertise to the man behind the scenes in Mr. Faber Work, and more.\n\nLearn more at https://www.rockstargames.com/newswire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJAs5sjujHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJAs5sjujHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJAs5sjujHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJAs5sjujHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJAs5sjujHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rockstar Games",
                "tags": [
                    "GTA Online",
                    "Money Fronts",
                    "money laundering",
                    "Mr. Faber",
                    "Raf De Angelis",
                    "Hands On Car Wash",
                    "Smoke on the Water",
                    "Higgins Helitours",
                    "GTAV",
                    "GTA 5",
                    "GTA 5 Online",
                    "\u00d6verfl\u00f6d Suzume",
                    "GTA+"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GTA Online: Money Fronts Now Available",
                    "description": "Use iconic local businesses to funnel dirty cash into your criminal network in Money Fronts, today\u2019s new update to GTA Online.\n\nThe head of San Andreas\u2019 biggest money laundering network has heard about you, and it's time to form a mutually beneficial connection. Conspire with the very powerful \u2014 and very private \u2014 Mr. Faber and his sharply dressed consigliere Raf De Angelis to bring financial sophistication to your criminal enterprise.\n\nScrub your network\u2019s bottom line at the Hands On Car Wash, then expand your portfolio to include the Smoke on the Water dispensary and Higgins Helitours.\n\nPlus, collect new vehicles including the Western Police Bike and the sizzling new \u00d6verfl\u00f6d Suzume supercar, lend your problem-solving expertise to the man behind the scenes in Mr. Faber Work, and more.\n\nLearn more at https://www.rockstargames.com/newswire"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "437479",
                "likeCount": "15412",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1691"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c4hbVe3wEhROKGtg_H-9MUC1CZw",
            "id": "VjvzYjU1mY0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T09:00:08Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V",
                "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS \n\nALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nMoney don\u2019t make friends, only got my fam\nPull up with some M\u2019s and I make the money dance\nFunny how it goes but this is how it ends\nThis is how I live by the name Tarzzan\n\nI ain\u2019t even famous\n\ub2e4\ub4e4 \ub0a0 \ubcf4\uba74 \uc624 they say less\nAnd my kit in my whip is the latest\n\ub0b4 \uac00\uce5c \uc870 \ub2e8\uc704 \uc784\ub9c8 \ubd88\ub7ec\ubd10\nName is \u201cThe Greatest Unfamous\u201d \n\n\ub290\uaef4\uc838 \ub0b4 \ubd84\uc704\uae30\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nI'm stacking my dollars\n\ub09c \ubfcc\ub9ac\ubd80\ud130 \ub2ec\ub77c, \ucd08\ub85d \ube5b\uae54 color\n\uac10\ucd9c \uc218 \uc5c6\uc5b4, \ub098\uc796\uc544 \ube5b\uc774\nNot even famous but they wanna be us\n\uac19\uc740 \uacf5\uae30\uc9c0\ub9cc \uc6b0\ub9b0 \ub108\ubb34 \ub2e4\ub978 \uc704\uce58\n\n\ube44\uad50 \ub9d0\uc5b4 \uac54\ub128 \uc804\ubd80 \uad6c\ub824\n\ub611\uac19\uc740 \uac78 \ud574\ub3c4 I do it better\n\ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 I\u2019m a trendsetter\nAll day show \u2018em \ub05d\uc5c6\ub294 \uccb4\ub825\n\n\ub0b4 \ud45c\uc801\uc740 \ub124 \uba38\ub9ac\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\n\ubc94 \ubb34\uc11c\uc6b4\uc9c0 \ubaa8\ub974\uace0 \ub364\ubcbc\n\uac81 \uc5c6\uc774 I just face it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project \nhttps://www.tiktok.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "SOMI",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "pop",
                    "r&b",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "hip hop",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "CAT",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "hiphop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "TEASING",
                    "\ud2f0\uc9d5",
                    "ALLDAY PROJECT",
                    "\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "co ed group",
                    "\uc6b0\ucc2c",
                    "\ubb38\uc11c\uc724",
                    "\uc11c\uc724",
                    "tarzzan",
                    "bailey",
                    "youngseo",
                    "woochan",
                    "annie",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "gd",
                    "g-dragon",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "\ube45\ubc45",
                    "\uc0b0\ud0c0",
                    "MV",
                    "FAMOUS",
                    "famous",
                    "\ud0c0\uc794",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V",
                    "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS \n\nALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nMoney don\u2019t make friends, only got my fam\nPull up with some M\u2019s and I make the money dance\nFunny how it goes but this is how it ends\nThis is how I live by the name Tarzzan\n\nI ain\u2019t even famous\n\ub2e4\ub4e4 \ub0a0 \ubcf4\uba74 \uc624 they say less\nAnd my kit in my whip is the latest\n\ub0b4 \uac00\uce5c \uc870 \ub2e8\uc704 \uc784\ub9c8 \ubd88\ub7ec\ubd10\nName is \u201cThe Greatest Unfamous\u201d \n\n\ub290\uaef4\uc838 \ub0b4 \ubd84\uc704\uae30\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nI'm stacking my dollars\n\ub09c \ubfcc\ub9ac\ubd80\ud130 \ub2ec\ub77c, \ucd08\ub85d \ube5b\uae54 color\n\uac10\ucd9c \uc218 \uc5c6\uc5b4, \ub098\uc796\uc544 \ube5b\uc774\nNot even famous but they wanna be us\n\uac19\uc740 \uacf5\uae30\uc9c0\ub9cc \uc6b0\ub9b0 \ub108\ubb34 \ub2e4\ub978 \uc704\uce58\n\n\ube44\uad50 \ub9d0\uc5b4 \uac54\ub128 \uc804\ubd80 \uad6c\ub824\n\ub611\uac19\uc740 \uac78 \ud574\ub3c4 I do it better\n\ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 I\u2019m a trendsetter\nAll day show \u2018em \ub05d\uc5c6\ub294 \uccb4\ub825\n\n\ub0b4 \ud45c\uc801\uc740 \ub124 \uba38\ub9ac\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\n\ubc94 \ubb34\uc11c\uc6b4\uc9c0 \ubaa8\ub974\uace0 \ub364\ubcbc\n\uac81 \uc5c6\uc774 I just face it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project \nhttps://www.tiktok.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6375566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19967"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6Hi-smX5WvT5KgRwI5wNGfxW8VY",
            "id": "l7Rnlbc4jsY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:01:10Z",
                "channelId": "UChqcJ_MhP9a4bXy1jQ0QPzQ",
                "title": "RAF Camora - FOREVER (Official Snippet #2)",
                "description": "FOREVER - ALBUM 05.09.\nBOX JETZT VORBESTELLEN \u25ba https://rafcamora-shop.de/ \n\nFOREVER WORLD - RELEASE SHOW & AUSSTELLUNG 21.09. - M\u00dcNCHEN\nJETZT TICKETS SICHERN \u25ba https://shops.ticketmasterpartners.co... \n\nRAF Camora Kanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/RAFCamora\n_______________________________________________\n\nRAF Camora folgen \u25ba http://rafcamora.fty.li/social \n\nRAF Camora folgen & streamen auf:\nInstagram \u25ba  https://www.instagram.com/raf_camora/ \nAmazon Music \u25ba https://amzn.to/33Khoz3  \nSpotify \u25ba https://spoti.fi/33SDXld  \nApple Music \u25ba https://apple.co/33Nf1eK  \n\n#RAFCamora #FOREVER #newmusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l7Rnlbc4jsY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l7Rnlbc4jsY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l7Rnlbc4jsY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l7Rnlbc4jsY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l7Rnlbc4jsY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAF Camora",
                "tags": [
                    "raf camora",
                    "1raf7",
                    "RAF 3.0",
                    "vendetta",
                    "raf camora vendetta",
                    "vendetta rr",
                    "zenit",
                    "raf camora zenit",
                    "adriana",
                    "raf camora adriana",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "500 ps",
                    "ohne mein team",
                    "unnormal",
                    "Maschine",
                    "RAF Camora FOREVER Snippet 2",
                    "RAF Camora FOREVER Snippet",
                    "RAF Camora FOREVER",
                    "FOREVER Snippet 2",
                    "FOREVER Snippet"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RAF Camora - FOREVER (Official Snippet #2)",
                    "description": "FOREVER - ALBUM 05.09.\nBOX JETZT VORBESTELLEN \u25ba https://rafcamora-shop.de/ \n\nFOREVER WORLD - RELEASE SHOW & AUSSTELLUNG 21.09. - M\u00dcNCHEN\nJETZT TICKETS SICHERN \u25ba https://shops.ticketmasterpartners.co... \n\nRAF Camora Kanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/RAFCamora\n_______________________________________________\n\nRAF Camora folgen \u25ba http://rafcamora.fty.li/social \n\nRAF Camora folgen & streamen auf:\nInstagram \u25ba  https://www.instagram.com/raf_camora/ \nAmazon Music \u25ba https://amzn.to/33Khoz3  \nSpotify \u25ba https://spoti.fi/33SDXld  \nApple Music \u25ba https://apple.co/33Nf1eK  \n\n#RAFCamora #FOREVER #newmusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73002",
                "likeCount": "5288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "548"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CHsrSWPVGQEws2hulvOAHWDzMrg",
            "id": "9g3nCR8r0l8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T14:00:06Z",
                "channelId": "UCC9v0QaK64B-Na_AbuzCZkw",
                "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.2",
                "description": "There will be an important announcement at the start of the video, so be sure to tune in live! \n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 6/17/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\n\u25e4Bandai Namco Entertainment Web Store here!\u25e2\n\u3000https://ww.bandainamcoentwebstore.com/dble-ww/en\n\u3000*Content of deals varies between regions.\u200b\n\u3000*Some countries may not be supported.\n\u3000*Some products may have purchase limits.\n\u3000*It may take a while for your purchase to be reflected. If you do not receive the items even after visiting the \"Shop\", please try restarting the app after waiting a short period of time.\n\n\u25e4 DRAGON BALL: Sparking! ZERO Official site is here!\u25e2\n\u3000https://www.bandainamcoent.com/games/dragon-ball-sparking-zero\n\n\u25e4DRAGON BALL SUPER CARD GAME FUSION WORLD collab products here!\u25e2\n\u3000 https://www.dbs-cardgame.com/fw/en/news/01_157.html\n\n\u25e4Pre-order S.H.Figuarts collab products here!\u25e2\n\u3000Shallot\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801955001001\n\u3000Giblet\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801956001001\n\u3000*Purchases on this site are limited to residents of North America.\n\u3000*Please check TAMASHII Web for info regarding other regions.\n\nPurchase Chrono Crystals at a better value!\nWeb Store: https://bnent.jp/dbl_webstoreytww/\n\n*Content of deals varies between regions.\n*Some countries may not be supported.\n*Some products may have purchase limits.\n\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "[Global] Bandai Namco Entertainment - Mobile Games",
                "tags": [
                    "Bandai Namco Entertainment",
                    "Bandai Namco",
                    "Bandai Namco mobilegames",
                    "Bandai Namco Entertainment mobile games",
                    "DRAGON BALL LEGENDS",
                    "DRAGON BALL",
                    "LEGENDS",
                    "Dokkan",
                    "DB",
                    "DBL",
                    "Reveals & Stuff",
                    "Reveals",
                    "Stuff",
                    "LEGENDS INFORMATION",
                    "7th anniversary",
                    "Legends7thAnniversary"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.2",
                    "description": "There will be an important announcement at the start of the video, so be sure to tune in live! \n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 6/17/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\n\u25e4Bandai Namco Entertainment Web Store here!\u25e2\n\u3000https://ww.bandainamcoentwebstore.com/dble-ww/en\n\u3000*Content of deals varies between regions.\u200b\n\u3000*Some countries may not be supported.\n\u3000*Some products may have purchase limits.\n\u3000*It may take a while for your purchase to be reflected. If you do not receive the items even after visiting the \"Shop\", please try restarting the app after waiting a short period of time.\n\n\u25e4 DRAGON BALL: Sparking! ZERO Official site is here!\u25e2\n\u3000https://www.bandainamcoent.com/games/dragon-ball-sparking-zero\n\n\u25e4DRAGON BALL SUPER CARD GAME FUSION WORLD collab products here!\u25e2\n\u3000 https://www.dbs-cardgame.com/fw/en/news/01_157.html\n\n\u25e4Pre-order S.H.Figuarts collab products here!\u25e2\n\u3000Shallot\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801955001001\n\u3000Giblet\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801956001001\n\u3000*Purchases on this site are limited to residents of North America.\n\u3000*Please check TAMASHII Web for info regarding other regions.\n\nPurchase Chrono Crystals at a better value!\nWeb Store: https://bnent.jp/dbl_webstoreytww/\n\n*Content of deals varies between regions.\n*Some countries may not be supported.\n*Some products may have purchase limits.\n\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "423518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3939"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rtUbXKkIQc_ZHRttiyTrvZrXJEU",
            "id": "TjuCIj10gb0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T15:00:07Z",
                "channelId": "UCKIhxDSTfIQmw5zkZW5xvbw",
                "title": "Elgit Doda X Art x Emra Brah - Sa Net",
                "description": "\ud835\uddd9\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda - https://www.smarturl.it/FolePublishing\n\n____________________________\n\n\n\ud835\uddd8\ud835\uddf9\ud835\uddf4\ud835\uddf6\ud835\ude01 \ud835\uddd7\ud835\uddfc\ud835\uddf1\ud835\uddee \ud835\uddeb \ud835\uddd4\ud835\uddff\ud835\ude01 \ud835\ude05 \ud835\uddd8\ud835\uddfa\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\uddd5\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf5 - \ud835\udde6\ud835\uddee \ud835\udde1\ud835\uddf2\ud835\ude01\n\n____________________________\n\n\u2714\ufe0f Did you subscribe to \ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\udddc\ud835\udde7 \ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\uddd4's Official channel? \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u25ba  http://smarturl.it/SubscribeELGITDODA\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Turn on the \ud83d\udd14 to be notified for all the new songs.\n\n\ud83c\udfa7 Listen on Spotify / Download on iTunes \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u25ba https://music.fole.to/SANET\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfb5 Produced by: \ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\udddc\ud835\udde7 \ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\uddd4\n\ud83c\udfb5 Lyrics by: \ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\udddc\ud835\udde7 \ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\uddd4, \ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\n\ud83c\udfb5 Mix & Master by: \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde1 \ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udddd\ud835\uddd4\n\ud83c\udfa5 Video by: \ud835\uddd9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udddf\ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\uddd6\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde2\ud835\udde1\n\ud83c\udfa5 Directed by: \ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udddf\ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd4\n\n\u2714\ufe0f Published by : \ud835\uddd9\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfa4 Connect with \ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\udddc\ud835\udde7 \ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\uddd4 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/elgitdoda/\n\n\ud83c\udfa4 Connect with \ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udde7 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/artaakabashi/\n\n\ud83c\udfa4 Connect with \ud835\uddd8\ud835\udde0\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udddb :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/emra_brah/\n\n\ud83c\udfb5 Connect with \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde1 \ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udddd\ud835\uddd4 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/marenglen_boja/\n\n\ud83c\udfa5 Connect with \ud835\uddd9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udddf\ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\uddd6\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde2\ud835\udde1 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/fullmoon_production/\n\n\ud83c\udfa5 Connect with \ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udddf\ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd4 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/the_claudiaaaa/\n\n\u2714\ufe0f Connect with \ud835\uddd9\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda :\nInstagram \u25ba https://www.smarturl.it/FolePublishing\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfa7 Listen to \"\ud835\uddd4\ud835\uddf9\ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddfb \ud835\udddb\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude00\" playlists on Spotify\n\u25ba https://spoti.fi/2S0JJwF\n\u25ba https://spoti.fi/3bBJKik  \n\n____________________________\n\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f ELGIT DODA & FOLE PUBLISHING. All Rights Reserved.\n\n#ElgitDoda #Art #EmraBrah #SaNet #Fol\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjuCIj10gb0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjuCIj10gb0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjuCIj10gb0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjuCIj10gb0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjuCIj10gb0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elgit Doda",
                "tags": [
                    "elgit doda",
                    "art",
                    "emra brah",
                    "sa net",
                    "elgit doda art emra brah sa net",
                    "elgit doda sa net",
                    "art sa net",
                    "emra brah sa net",
                    "dafina zeqiri luciano",
                    "butrint imeri",
                    "ghetto geasy",
                    "olsi bylyku",
                    "egli tako",
                    "enca original",
                    "esp 2025",
                    "valeria marquez",
                    "supernova",
                    "enca",
                    "austria eurovision 2025",
                    "wasted love",
                    "wasted love jj",
                    "noizy icon",
                    "brendon",
                    "pretty little baby",
                    "tommy cash",
                    "fifi",
                    "kida",
                    "eurovision 2025",
                    "egli",
                    "lilo & stitch",
                    "fifi egli",
                    "pau 2025",
                    "maya 2025",
                    "melinda",
                    "hite shqip",
                    "albania hits"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Elgit Doda X Art x Emra Brah - Sa Net",
                    "description": "\ud835\uddd9\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda - https://www.smarturl.it/FolePublishing\n\n____________________________\n\n\n\ud835\uddd8\ud835\uddf9\ud835\uddf4\ud835\uddf6\ud835\ude01 \ud835\uddd7\ud835\uddfc\ud835\uddf1\ud835\uddee \ud835\uddeb \ud835\uddd4\ud835\uddff\ud835\ude01 \ud835\ude05 \ud835\uddd8\ud835\uddfa\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\uddd5\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf5 - \ud835\udde6\ud835\uddee \ud835\udde1\ud835\uddf2\ud835\ude01\n\n____________________________\n\n\u2714\ufe0f Did you subscribe to \ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\udddc\ud835\udde7 \ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\uddd4's Official channel? \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u25ba  http://smarturl.it/SubscribeELGITDODA\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Turn on the \ud83d\udd14 to be notified for all the new songs.\n\n\ud83c\udfa7 Listen on Spotify / Download on iTunes \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u25ba https://music.fole.to/SANET\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfb5 Produced by: \ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\udddc\ud835\udde7 \ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\uddd4\n\ud83c\udfb5 Lyrics by: \ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\udddc\ud835\udde7 \ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\uddd4, \ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\n\ud83c\udfb5 Mix & Master by: \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde1 \ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udddd\ud835\uddd4\n\ud83c\udfa5 Video by: \ud835\uddd9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udddf\ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\uddd6\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde2\ud835\udde1\n\ud83c\udfa5 Directed by: \ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udddf\ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd4\n\n\u2714\ufe0f Published by : \ud835\uddd9\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfa4 Connect with \ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\udddc\ud835\udde7 \ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\uddd4 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/elgitdoda/\n\n\ud83c\udfa4 Connect with \ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udde7 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/artaakabashi/\n\n\ud83c\udfa4 Connect with \ud835\uddd8\ud835\udde0\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udddb :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/emra_brah/\n\n\ud83c\udfb5 Connect with \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde1 \ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udddd\ud835\uddd4 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/marenglen_boja/\n\n\ud83c\udfa5 Connect with \ud835\uddd9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udddf\ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\uddd6\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde2\ud835\udde1 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/fullmoon_production/\n\n\ud83c\udfa5 Connect with \ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udddf\ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd4 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/the_claudiaaaa/\n\n\u2714\ufe0f Connect with \ud835\uddd9\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda :\nInstagram \u25ba https://www.smarturl.it/FolePublishing\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfa7 Listen to \"\ud835\uddd4\ud835\uddf9\ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddfb \ud835\udddb\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude00\" playlists on Spotify\n\u25ba https://spoti.fi/2S0JJwF\n\u25ba https://spoti.fi/3bBJKik  \n\n____________________________\n\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f ELGIT DODA & FOLE PUBLISHING. All Rights Reserved.\n\n#ElgitDoda #Art #EmraBrah #SaNet #Fol\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "sq"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "476924",
                "likeCount": "8651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "290"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "isDnsFYMq0BhC74GFzKRvY8o9ao",
            "id": "LCSCkr4AfGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T03:37:12Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "CF Monterrey - Inter | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                "description": "F\u00fcr Champions-League-Finalist Inter beginnt der FIFA Club World Cup gegen CF Monterrey aus Mexiko.\n\nSpielverlauf: \n1:0 S. Ramos (25.)\n1:1 L. Martinez (42.) \n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCSCkr4AfGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCSCkr4AfGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCSCkr4AfGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCSCkr4AfGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCSCkr4AfGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Fu\u00dfball Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Sergio Ramos",
                    "Ramos",
                    "Monterrey",
                    "CF Monterrey",
                    "CFM",
                    "Inter",
                    "Inter Mailand",
                    "INT",
                    "Monterrey vs Inter",
                    "Monterrey - Inter",
                    "CF Monterrey - Inter Mailand",
                    "Monterrey Inter 1 1",
                    "Monterrey vs Inter 1-1",
                    "Monterrey - Inter 1:1",
                    "Club World Cup",
                    "Club World Cup Highlights",
                    "Club World Cup DAZN",
                    "DAZN Club World Cup",
                    "Highlights Club World Cup",
                    "DAZN Highlights Club World Cup",
                    "Club World Cup Highlights DAZN"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "CF Monterrey - Inter | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                    "description": "F\u00fcr Champions-League-Finalist Inter beginnt der FIFA Club World Cup gegen CF Monterrey aus Mexiko.\n\nSpielverlauf: \n1:0 S. Ramos (25.)\n1:1 L. Martinez (42.) \n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "397794",
                "likeCount": "7652",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L3WrFqm2RZFN45XpjPgFZACD8jA",
            "id": "dwBgljh3PBI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T00:41:06Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "Benfica Comes Back In THRILLER Against Boca Juniors | FIFA Club World Cup",
                "description": "Boca Juniors and Benfica play out a thrilling 2-2 draw in the FIFA Club World Cup.\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwBgljh3PBI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwBgljh3PBI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwBgljh3PBI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwBgljh3PBI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwBgljh3PBI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "Football",
                    "Futbol",
                    "Soccer",
                    "Goal",
                    "Gol",
                    "FIFA",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Premier League",
                    "La Liga",
                    "MLS",
                    "USA",
                    "England",
                    "Spain",
                    "Serie A",
                    "Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "Club World Cup Goals",
                    "Club World Cup Highlights",
                    "Boca Juniors",
                    "Benfica",
                    "Boca Juniors Benfica",
                    "Boca Juniors Benfica Highlights",
                    "Boca Juniors Benfica Club World Cup",
                    "Benfica Club World Cup",
                    "Benfica Goals",
                    "Benfica Highlights",
                    "Boca Juniors Club World Cup",
                    "Boca Juniors 2 Benfica 2"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benfica Comes Back In THRILLER Against Boca Juniors | FIFA Club World Cup",
                    "description": "Boca Juniors and Benfica play out a thrilling 2-2 draw in the FIFA Club World Cup.\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1203117",
                "likeCount": "15771",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CtXNryA7Fvd493kOD9aVoG6c3h4",
            "id": "Y6JtZwPPIqk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T11:45:17Z",
                "channelId": "UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA",
                "title": "5er PACK\u2705 65 SAISONTORE von PALLI\ud83e\udd2f Delay Sports Match Highlights\u26bd",
                "description": "Alle Spiele des Club World Cups live und kostenlos bei DAZN anschauen: https://prf.hn/click/camref:1101l4qiG/ar:Sid | werbung\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6JtZwPPIqk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6JtZwPPIqk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6JtZwPPIqk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6JtZwPPIqk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6JtZwPPIqk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SidneyEweka",
                "tags": [
                    "sidneyeweka",
                    "sidney",
                    "eweka",
                    "sidney eweka",
                    "sidneyfriede",
                    "sidney friede",
                    "fifa 21",
                    "sidney eliasn97",
                    "sidney elias",
                    "sidney fifa 21",
                    "sidney younited",
                    "younited fifa 21",
                    "sidney vlog",
                    "sidney reaction",
                    "ELIGELLA",
                    "ELIASN97",
                    "ELI",
                    "eligella",
                    "eliasn97",
                    "eli",
                    "willy",
                    "niklas wilson",
                    "niklas sommer",
                    "999sid",
                    "999 sid",
                    "elias n 97",
                    "eli gella",
                    "elias n97",
                    "hertha",
                    "hertha bsc",
                    "berlin",
                    "vlog",
                    "vlogs",
                    "fifa 22",
                    "FIFA22",
                    "FIFA 22",
                    "fokus",
                    "FOKUS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "5er PACK\u2705 65 SAISONTORE von PALLI\ud83e\udd2f Delay Sports Match Highlights\u26bd",
                    "description": "Alle Spiele des Club World Cups live und kostenlos bei DAZN anschauen: https://prf.hn/click/camref:1101l4qiG/ar:Sid | werbung\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162275",
                "likeCount": "9770",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ac-Dim9xPCYV3WBBIDBOylP0v-8",
            "id": "5kv2nydq8bg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:59:31Z",
                "channelId": "UCY3nSxSRpnpsjZ4p15iZxow",
                "title": "FOODTOUR DURCH TOKYO \ud83e\udd24\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 | Arda Saatci",
                "description": "Hier geht\u2019s zu Revolut: https://get.revolut.com/z4lF/ardasaatci4\n\n\nDAY  ONE: https://day-1.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/ardasaatci/\nTwitch: https://www.twitch.tv/ardasaatci1\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ardasaatci1?lang=de-DE\nStrava: https://strava.app.link/yQdFZk61TIb\n\n\nESN Code: ARDA - http://esn.com/discount/arda\nPerformAll - Elis und Ardas Training\u2019s- und Ern\u00e4hrungspl\u00e4ne: https://apple.co/3uUYrZl\n\n\nNeuer Podcast von Arda - ein Abo da lassen w\u00e4re S\u00dcPER: \nhttps://youtube.com/@257podcastAM?si=gx6QDRdX44WLECZi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kv2nydq8bg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kv2nydq8bg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kv2nydq8bg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kv2nydq8bg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kv2nydq8bg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arda Saat\u00e7i",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FOODTOUR DURCH TOKYO \ud83e\udd24\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 | Arda Saatci",
                    "description": "Hier geht\u2019s zu Revolut: https://get.revolut.com/z4lF/ardasaatci4\n\n\nDAY  ONE: https://day-1.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/ardasaatci/\nTwitch: https://www.twitch.tv/ardasaatci1\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ardasaatci1?lang=de-DE\nStrava: https://strava.app.link/yQdFZk61TIb\n\n\nESN Code: ARDA - http://esn.com/discount/arda\nPerformAll - Elis und Ardas Training\u2019s- und Ern\u00e4hrungspl\u00e4ne: https://apple.co/3uUYrZl\n\n\nNeuer Podcast von Arda - ein Abo da lassen w\u00e4re S\u00dcPER: \nhttps://youtube.com/@257podcastAM?si=gx6QDRdX44WLECZi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "320536",
                "likeCount": "21384",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qLespXg6DkzforwAbPSKGdO6NFI",
            "id": "HEaf8Bn8J4w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T12:45:03Z",
                "channelId": "UCWxZoLwAhSNqcsaVsoKJTqg",
                "title": "Horror-Nacht f\u00fcr die Geissens: Raub\u00fcberfall auf Luxus-Villa in Saint-Tropez | RTL WEST",
                "description": "Brutaler \u00dcberfall auf die Geissens in Saint-Tropez (Frankreich). Vier bewaffnete T\u00e4ter drangen in ihr Haus ein. Mehr dazu im Video!\n\nCarmen und Robert Geiss wurden beide in K\u00f6ln geboren und sind seit 1994 verheiratet. Der Unternehmer besa\u00df zu dem Zeitpunkt ein Sportbekleidungslabel, Carmen arbeitete als Model und Fitnesstrainerin. Die beiden geben seit 2011 mit ihrer Fernseh-Show \u201eDie Geissens - eine schrecklich glamour\u00f6se Familie\u201c bei RTL2 Einblicke in ihr Jetset-Leben.\n_________\nWebsite: https://www.rtl-west.de \nRTL+: https://plus.rtl.de/rtlwest\nFacebook: https://www.facebook.com/rtlwest \nInstagram: https://www.instagram.com/rtlwest \nTikTok: https://www.tiktok.com/@rtlwest \nTwitter: https://www.twitter.com/rtlwest\n\n#rtlwest #rtl #rtlplus #nrw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HEaf8Bn8J4w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HEaf8Bn8J4w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HEaf8Bn8J4w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HEaf8Bn8J4w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HEaf8Bn8J4w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL WEST - das Nachrichtenmagazin f\u00fcr ganz NRW",
                "tags": [
                    "RTL West",
                    "Regional",
                    "Region",
                    "NRW",
                    "Westen",
                    "Magazin",
                    "Nordrhein Westfalen",
                    "RTL",
                    "Claudia Hessel",
                    "Sebastian Reddig",
                    "aktuell",
                    "relevant",
                    "RTL+",
                    "Daria Semcov"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Horror-Nacht f\u00fcr die Geissens: Raub\u00fcberfall auf Luxus-Villa in Saint-Tropez | RTL WEST",
                    "description": "Brutaler \u00dcberfall auf die Geissens in Saint-Tropez (Frankreich). Vier bewaffnete T\u00e4ter drangen in ihr Haus ein. Mehr dazu im Video!\n\nCarmen und Robert Geiss wurden beide in K\u00f6ln geboren und sind seit 1994 verheiratet. Der Unternehmer besa\u00df zu dem Zeitpunkt ein Sportbekleidungslabel, Carmen arbeitete als Model und Fitnesstrainerin. Die beiden geben seit 2011 mit ihrer Fernseh-Show \u201eDie Geissens - eine schrecklich glamour\u00f6se Familie\u201c bei RTL2 Einblicke in ihr Jetset-Leben.\n_________\nWebsite: https://www.rtl-west.de \nRTL+: https://plus.rtl.de/rtlwest\nFacebook: https://www.facebook.com/rtlwest \nInstagram: https://www.instagram.com/rtlwest \nTikTok: https://www.tiktok.com/@rtlwest \nTwitter: https://www.twitter.com/rtlwest\n\n#rtlwest #rtl #rtlplus #nrw"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75332",
                "likeCount": "529",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NYyun6jalJHpetfk-FRo5xREmnQ",
            "id": "uLguU7WLreA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T13:00:13Z",
                "channelId": "UCF9imwPMSGz4Vq1NiTWCC7g",
                "title": "The Naked Gun | Official Trailer (2025 Movie) - Liam Neeson, Pamela Anderson",
                "description": "Justice has a new Daddy. Watch the new trailer for #NakedGun, only in theatres August 1st.\n\nOnly one man has the particular set of skills... to lead Police Squad and save the world! Lt. Frank Drebin Jr. (Liam Neeson) follows in his father's footsteps in THE NAKED GUN, directed by Akiva Schaffer (Saturday Night Live, Popstar: Never Stop Never Stopping) and from producer Seth MacFarlane (Ted, Family Guy). Joining the case are cast Pamela Anderson, Paul Walter Hauser, CCH Pounder, Kevin Durand, Cody Rhodes, Liza Koshy, Eddie Yu, with Danny Huston.\n\nConnect with #NakedGun online:\nInstagram: https://www.instagram.com/nakedgunmovie/\nFacebook: https://www.facebook.com/NakedGunMovie/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nakedgunmovie\nX: https://x.com/NakedGunMovie\nThreads: https://www.threads.net/@nakedgunmovie\nWebsite: https://www.nakedgunmovie.com/\n\nParamount Pictures Corporation (PPC), a major global producer and distributor of filmed entertainment, is a unit of Viacom (NASDAQ: VIAB, VIA), home to premier global media brands that create compelling television programs, motion pictures, short-form content, apps, games, consumer products, social media experiences, and other entertainment content for audiences in more than 180 countries.\n\nConnect with Paramount Pictures online:\nOfficial Site: http://www.paramount.com/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@paramountpics\nInstagram: http://www.instagram.com/ParamountPics\nTwitter: https://twitter.com/paramountpics\nYouTube: https://www.youtube.com/user/Paramount\nFacebook: https://www.facebook.com/Paramount",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uLguU7WLreA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uLguU7WLreA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uLguU7WLreA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uLguU7WLreA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uLguU7WLreA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount Pictures",
                "tags": [
                    "The Naked Gun",
                    "Liam Neeson",
                    "Pamela Anderson",
                    "Naked Gun Movie",
                    "Movie",
                    "FIlm",
                    "Comedy",
                    "Funny",
                    "Trailer",
                    "Movie Trailer",
                    "Paul Walter Hauser",
                    "Danny Huston",
                    "CCH Pounder",
                    "Kevin Durand",
                    "Liza Koshy"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Naked Gun | Official Trailer (2025 Movie) - Liam Neeson, Pamela Anderson",
                    "description": "Justice has a new Daddy. Watch the new trailer for #NakedGun, only in theatres August 1st.\n\nOnly one man has the particular set of skills... to lead Police Squad and save the world! Lt. Frank Drebin Jr. (Liam Neeson) follows in his father's footsteps in THE NAKED GUN, directed by Akiva Schaffer (Saturday Night Live, Popstar: Never Stop Never Stopping) and from producer Seth MacFarlane (Ted, Family Guy). Joining the case are cast Pamela Anderson, Paul Walter Hauser, CCH Pounder, Kevin Durand, Cody Rhodes, Liza Koshy, Eddie Yu, with Danny Huston.\n\nConnect with #NakedGun online:\nInstagram: https://www.instagram.com/nakedgunmovie/\nFacebook: https://www.facebook.com/NakedGunMovie/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nakedgunmovie\nX: https://x.com/NakedGunMovie\nThreads: https://www.threads.net/@nakedgunmovie\nWebsite: https://www.nakedgunmovie.com/\n\nParamount Pictures Corporation (PPC), a major global producer and distributor of filmed entertainment, is a unit of Viacom (NASDAQ: VIAB, VIA), home to premier global media brands that create compelling television programs, motion pictures, short-form content, apps, games, consumer products, social media experiences, and other entertainment content for audiences in more than 180 countries.\n\nConnect with Paramount Pictures online:\nOfficial Site: http://www.paramount.com/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@paramountpics\nInstagram: http://www.instagram.com/ParamountPics\nTwitter: https://twitter.com/paramountpics\nYouTube: https://www.youtube.com/user/Paramount\nFacebook: https://www.facebook.com/Paramount"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6440739",
                "likeCount": "53504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LNHmEZxBUS5T8gMcrj83pLcPPPY",
            "id": "nGMttDJLW2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T15:01:14Z",
                "channelId": "UC4-a6QWRyBlzTFGdS-T_wfw",
                "title": "Wie man D\u00f6ner und D\u00fcr\u00fcm macht | SWR Handwerkskunst",
                "description": "Ob eingerollt oder in die Brottasche gef\u00fcllt: Ein frischer Mix aus Fleisch, Salat und Saucen geh\u00f6rt zu dem beliebtesten und ges\u00fcndesten Fastfood \u00fcberhaupt. \u201eD\u00f6ner\u201c und \u201eD\u00fcr\u00fcm\u201c unterscheiden sich allein in der Form und in einer einzigen Teig-Zutat: Beim D\u00f6ner kommt Hefe zum Einsatz, denn hier ist ein wattiges Sandwichbrot die Basis. Das D\u00fcr\u00fcm-Brot bl\u00e4st sich im Ofen bei 350 Grad gewaltig auf, um anschlie\u00dfend zum platten Fladen zusammenzufallen. Grillgem\u00fcse kann das am Drehspie\u00df gebratene Fleisch erg\u00e4nzen \u2013 in Fatma Ugurlus \u201eGem\u00fcse-D\u00fcr\u00fcm\u201c spielt es sogar die Hauptrolle.\n\nDie H\u00fclle ihres \u201eD\u00f6ner \u00e0 la Chefin\u201c ist ein gebuttertes, frisch gebackenes, halbmondf\u00f6rmiges Weizen-Brot, das fast schon Baguette-Gr\u00f6\u00dfe erreicht und mit w\u00fcrzigem Schwarzk\u00fcmmel bestreut ist.   \nNicht nur an den Rezepten f\u00fcr Teig und Saucen, sondern auch an der F\u00fclltechnik und Formgebung von D\u00f6ner & D\u00fcr\u00fcm hat sie in ihrem \u201eD\u00f6nerladen\u201c in Mainz-Bretzenheim lange get\u00fcftelt: damit f\u00fcr ihre Kunden nicht das Essen zur Kunst wird!\n\nIM VIDEO: \nFatma Ugurlu, Besitzerin von \u201cDer D\u00f6nerladen\u201d in Mainz Bretzenheim\n\nCREDITS: \nAutor*in: Henriette von Hellborn\nKamera: Tobias von Hellborn, Max Tiemann\nTon: Max Tiemann, Karina Gassen\nSchnitt: Marcus Kaul\nGrafik: Katharina Flamm\nRedaktion: Rolf H\u00fcffer\nSocial Media Redaktion: Land und Leute RP Online\n\n\nWir freuen uns auf deine Meinung zum Film in den Kommentaren und nicht vergessen: Handwerkskunst abonnieren! - https://www.youtube.com/c/handwerkskunst?sub_confirmation=1\n\nIn \"Handwerkskunst\" wird in jedem Film ein Handwerk vorgestellt - vom ersten Arbeitsschritt bis zur Vollendung. Mit langen Einstellungen, genauen Beobachtungen, ruhigen Schnittfolgen und ohne st\u00f6rende Hintergrundmusik kann jeder nachvollziehen, wie die Dinge entstehen und begreifen, warum gutes Handwerk auch gro\u00dfe Kunst ist.\n\nImpressum:\nhttps://www.swr.de/impressum\n\nKommentare sind gern gesehen \u2013 aber bitte unter Beachtung unserer Netiquette:\nhttps://www.swr.de/netiquette\n\nDatenschutz:\nhttps://www.swr.de/datenschutz\n\n#Handwerkskunst #d\u00f6ner #kebab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nGMttDJLW2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nGMttDJLW2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nGMttDJLW2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nGMttDJLW2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nGMttDJLW2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SWR Handwerkskunst",
                "tags": [
                    "Handwerkskunst",
                    "Handwerk",
                    "Kebab",
                    "D\u00f6ner",
                    "D\u00f6nerkebab",
                    "wo gibt es den besten d\u00f6ner",
                    "wie macht man d\u00f6ner",
                    "von frauen gef\u00fchrte unternehmen",
                    "t\u00fcrkische k\u00fcche",
                    "D\u00f6nerspie\u00df",
                    "Was geh\u00f6rt in einen guten D\u00f6ner",
                    "Kochen",
                    "Kulinarik",
                    "Wie macht man guten D\u00f6ner",
                    "D\u00fcr\u00fcm",
                    "Was ist der Unterschied zwischen D\u00fcr\u00fcm und D\u00f6ner",
                    "Was ist ein Kebab",
                    "Fastfood",
                    "Mainz Bretzenheim",
                    "D\u00f6nerladen",
                    "t\u00fcrkischdeutsche K\u00fcche",
                    "Was macht t\u00fcrkische K\u00fcche aus",
                    "Fladenbrot",
                    "D\u00f6ner Zutaten"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wie man D\u00f6ner und D\u00fcr\u00fcm macht | SWR Handwerkskunst",
                    "description": "Ob eingerollt oder in die Brottasche gef\u00fcllt: Ein frischer Mix aus Fleisch, Salat und Saucen geh\u00f6rt zu dem beliebtesten und ges\u00fcndesten Fastfood \u00fcberhaupt. \u201eD\u00f6ner\u201c und \u201eD\u00fcr\u00fcm\u201c unterscheiden sich allein in der Form und in einer einzigen Teig-Zutat: Beim D\u00f6ner kommt Hefe zum Einsatz, denn hier ist ein wattiges Sandwichbrot die Basis. Das D\u00fcr\u00fcm-Brot bl\u00e4st sich im Ofen bei 350 Grad gewaltig auf, um anschlie\u00dfend zum platten Fladen zusammenzufallen. Grillgem\u00fcse kann das am Drehspie\u00df gebratene Fleisch erg\u00e4nzen \u2013 in Fatma Ugurlus \u201eGem\u00fcse-D\u00fcr\u00fcm\u201c spielt es sogar die Hauptrolle.\n\nDie H\u00fclle ihres \u201eD\u00f6ner \u00e0 la Chefin\u201c ist ein gebuttertes, frisch gebackenes, halbmondf\u00f6rmiges Weizen-Brot, das fast schon Baguette-Gr\u00f6\u00dfe erreicht und mit w\u00fcrzigem Schwarzk\u00fcmmel bestreut ist.   \nNicht nur an den Rezepten f\u00fcr Teig und Saucen, sondern auch an der F\u00fclltechnik und Formgebung von D\u00f6ner & D\u00fcr\u00fcm hat sie in ihrem \u201eD\u00f6nerladen\u201c in Mainz-Bretzenheim lange get\u00fcftelt: damit f\u00fcr ihre Kunden nicht das Essen zur Kunst wird!\n\nIM VIDEO: \nFatma Ugurlu, Besitzerin von \u201cDer D\u00f6nerladen\u201d in Mainz Bretzenheim\n\nCREDITS: \nAutor*in: Henriette von Hellborn\nKamera: Tobias von Hellborn, Max Tiemann\nTon: Max Tiemann, Karina Gassen\nSchnitt: Marcus Kaul\nGrafik: Katharina Flamm\nRedaktion: Rolf H\u00fcffer\nSocial Media Redaktion: Land und Leute RP Online\n\n\nWir freuen uns auf deine Meinung zum Film in den Kommentaren und nicht vergessen: Handwerkskunst abonnieren! - https://www.youtube.com/c/handwerkskunst?sub_confirmation=1\n\nIn \"Handwerkskunst\" wird in jedem Film ein Handwerk vorgestellt - vom ersten Arbeitsschritt bis zur Vollendung. Mit langen Einstellungen, genauen Beobachtungen, ruhigen Schnittfolgen und ohne st\u00f6rende Hintergrundmusik kann jeder nachvollziehen, wie die Dinge entstehen und begreifen, warum gutes Handwerk auch gro\u00dfe Kunst ist.\n\nImpressum:\nhttps://www.swr.de/impressum\n\nKommentare sind gern gesehen \u2013 aber bitte unter Beachtung unserer Netiquette:\nhttps://www.swr.de/netiquette\n\nDatenschutz:\nhttps://www.swr.de/datenschutz\n\n#Handwerkskunst #d\u00f6ner #kebab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57610",
                "likeCount": "2271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "374"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xfQpPvYulC2ZIfjdGWUFALF4XBE",
            "id": "m0dkqmLXg0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T19:30:10Z",
                "channelId": "UCy9Y4en2y1eR1zwcmFkRMzg",
                "title": "Audi Q3 im Test (2025) Alle Infos zum NEUEN und besten Q3 aller Zeiten! Review | Test | Preis | POV",
                "description": "Bei uns findet ihr ALLES zum (2025) DS N\u00b08 Falls ihr Lust auf unseren kein Fahrbericht | Review | Test | Motoren | Kofferraum | Reichweite | Leistungsdaten | Beschleunigung | Verbrauch | Marktstart | Preis zum NEUEN SUV habt, dann: Schaut jetzt rein! \u2705\n\n00:00 Intro\n00:35 Review\n01:00 Historie und Design\n11:00 Innenraum\n25:00 Fazit \n\nWerbung:\nHier geht es zu DSR 24: www.dsr24.de/schadenmelden\nUnd hier direkt zu GoLeasy: https://link.goleasy.de/yH \n\nEinleitung\n \u2043 Alle Infos zum besten Q3 aller Zeiten!\n \u2043 Das musst du zur dritten Generation wissen! \n\nHistorie \n \u2043 2011: 1. Gen \n \u2043 2018: 2. Gen\n \u2043 2019: 2. Gen Sportback\n \u2043 2025: 3. Gen \n\nQ3 \n \u2043 Kompakt\n \u2043 SUV\n \u2043 2 Millionen ww verkauft \n \u2043 Audi Q2 (4.21)\n \u2043 Audi Q5 (4.72)\n\nDritte Gen.: \n \u2043 Lichttechnologie aus Oberklasse\n \u2043 Adaptives Fahrwerk \n \u2043 Besserer PHEV (120 Km) \n\nPlattform: \n \u2043 MQB evo\nWie:\n \u2043 VW Golf\n \u2043 VW Tiguan \n \u2043 VW Tayron \n \u2043 Seat Ateca\n \u2043 Skoda Karoq\n \u2043 Skoda Kodiaq\n \u2043 Cupra Terramar\n \u2043 Audi A3\nGebaut: \n \u2043 Verbund Gy\u00f6r, Ingolstadt \n\nWettbewerber: \n \u2043 Skoda Karoq (4.39)\n \u2043 Seat Ateca (4.40)\n \u2043 Mercedes GLA (4.41)\n \u2043 MG ZS Hybrid+ (4.43)\n \u2043 Cupra Formentor (4.45)\n \u2043 Mini Countryman (4.45)\n \u2043 Peugeot 3008 (4.45)\n \u2043 Audi Q3 (4.48)\n \u2043 Hyundai Tucson (4.50) \n \u2043 BMW X1 (4.50)\n \u2043 VW Tiguan (4.51) \n \u2043 Renault Austral (4.51)\n \u2043 Kia Sportage (4.52)\n \u2043 Cupra Terramar (4.52)\n \u2043 Alfa Romeo Tonale (4.53)\n \u2043 Toyota RAV4 (4.60) \n \u2043 Ford Kuga (4.61)\n\nAusstattungen: \n \u2043 Advanced Line \n \u2043 S Line \n \u2043 + Exterieur-Paket schwarz (wir) \n\nTech\nTech Plus \nTech Pro \n\nDesign\n \u2043 4.53 (4cm) \n \u2043 1.86\n \u2043 1.58 (-3 cm Sportback)\n \u2043 2,68\u202fRadstand???\n\n \u2043 0,30 cW\nBodenfreiheit\nWendekreise \nTank\n\nAnh\u00e4ngelast:\n \u2043 Bis 2.100 Kilo \n\nKofferraum: \n \u2043 488 - 575 - 1.386 (1.289 Sportback) Liter \n \u2043 Serienm\u00e4\u00dfig verschiebbar und in Neigung verstellbar \n \u2043 90 Kilo St\u00fctzlast\n\n11 Farben: \n \u2043 Arkonawei\u00df oA?\n \u2043 Gletscherwei\u00df\n \u2043 Mythosschwarz\n \u2043 Pfeilgrau\n \u2043 Tamboragrau\n \u2043 Progressivrot\n \u2043 Navarrablau\n \u2043 Salbeigr\u00fcn (Neu, wir)\n \u2043 Madeirabraun (Neu, exklusiv) \n \u2043 Daytonagrau (S Line) \n \u2043 Tamboragrau (Advanced line)\n\nVorne \nSerie:\n \u2043 Voll LED?\n\nLED Plus\nLED Drei Signaturen \nDurchgezogenes leuchtenbandv\n\nOption:\n \u2043 Digitale Matrix LED-Scheinwerfer \n \u2043 Neue Mikro-LED Technologie \n \u2043 Aus Oberklasse \n \u2043 25.600 Mikro LEDs pro Seite\n \u2043 Eiskristall \n \u2043 Spur- und Orientierungslicht\n \u2043 Totwinkelwarner \nDigitales Tagfahrlicht\n \u2043 23 LEDs pro Seite \n \u2043 4 Digitale Lichtsignaturen \n \u2043 3 Designs Cominghome-Leavinghome\n\nNeu:\n \u2043 Gefeilte Scheinwerfer \n \u2043 Breiter Singleframe\n \u2043 Steuerbarer K\u00fchlergrilleinlass \n\nS Line \n \u2043 Sportlicherer Sto\u00dff\u00e4nger \n \u2043 Anbauteile in Selenitsilber\n\nExterieur-Paket schwarz\n \u2043 Anbauteile in Schwarz \n\nSeite \n\nR\u00e4der: \n \u2043 17 Zoll (Serie SUV)\n \u2043 18 Zoll (Serie Sportback) \n \u2043 19 Zoll\n \u2043 20 Zoll\n\nBremsen: \n\nFahrwerk: \nSerie: \n \u2043 Stahlfahrwerk \nOption1: \n \u2043 Sportfahrwerk \nNeu, Option2: \n \u2043 Adaptives Fahrwerk \n \u2043 Zweiventil-Steuerung \n\nOption:\n \u2043 Progressivlenkung\n \u2043 Akkustikverglasung Seitenscheibe vorne \n\nHinten \nOption:\n \u2043 Digitale OLED Heckleuchten \n \u2043 4 Verschiedene Schlusssignaturen\n \u2043 Durchgehendes LED Leuchtband \n \u2043 Beleuchtete Ringe \n\nS Line \n \u2043 Sportlicherer Sto\u00dff\u00e4nger \n \u2043 Anbauteile in Selenitsilber\n\nInnen \nKombi:\n \u2043 11,9 \n\nInfotainment: \n \u2043 12,8 \n \u2043 MMI-Panoramadisplay\n \u2043 Android Automotive OS \n\nNeu:\n \u2043 Softwrap \n \u2043 Innenraumkamera\n \u2043 Lenkradbedieneinheit (schafft Platz in Mittelkonsole)\nZwei neue Lenkstockhebel:\n \u2043 Rechts: G\u00e4nge\n \u2043 Links: Licht / Scheibenwischer \n\nOption:\n \u2043 Neu Akkustikverglasung vordere Seitenscheiben \n \u2043 HuD \n \u2043 Induktive Ladeschale (gek\u00fchlt, 15 Watt)\n \u2043 Lichtpaket plus/pro\n \u2043 T\u00fcr beleuchtetes Stofffend (verriegeln/\u00f6ffnen)\n\n9 Interieur Pakete \n \u2043 SONOS Premium-Soundsystems\n \u2043 Trainiertes Parken\n \u2043 R\u00fcckfahrassistent\n\nMotor \n\n1.5 TFSI (150 PS) \n \u2043 1.5 Liter \n \u2043 4Z\n \u2043 Front\n \u2043 Mildhybrid \n \u2043 Siebengang S tronic\n \u2043 4Z\n \u2043 150 PS\n\n2.0 TFSI quattro (204 PS, 265 PS)\n \u2043 2.0 Liter \n \u2043 4Z \n \u2043 204, 265 PS (5,7 s, 240 km/h) \n \u2043 320, 400 Nm \n\n2.0 TDI (150 PS) \n \u2043 Siebengang S tronic\n \u2043 Front \n \u2043 2.0 Liter \n \u2043 4Z\n \u2043 150 PS\n \u2043 360 Nm\n\nPlug-in Hybrid (272 PS) \n \u2043 1.5 Liter \n \u2043 Front \n \u2043 4Z\n \u2043 6DSG\n \u2043 Front\nVerbrenner: \n \u2043 177 PS \nE-Motor\n \u2043 115 PS \n \u2043 330 Nm\nInsgesamt \n \u2043 272 PS \n \u2043 400 Nm \n\nAkku, Reichweite, Laden \n \u2043 25,7 kWh \n \u2043 120 Kilometer \n \u2043 50 kW: 26 min (10-80%)\n\nFazit \nPreis \n \u2043 44.600 Euro Mildhybrid \n \u2043 49.300 Euro PHEV\n\nSportback\n46.450 Mildhybrid \n51.150 PHEV\n\nMarktstart \n \u2043 Bestellbar ab Sommer 25\n \u2043 Markteinf\u00fchrung September 25\n\nSportback \n \u2043 Bestellbar ab August 25\n \u2043 Markteinf\u00fchrung november 25\n\nGarantie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0dkqmLXg0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0dkqmLXg0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0dkqmLXg0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0dkqmLXg0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0dkqmLXg0I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "the car crash review",
                "tags": [
                    "Autos",
                    "Review",
                    "Fahrbericht",
                    "Audi Q3 im Test (2025) Alle Infos zum NEUEN und besten Q3 aller Zeiten! Review | Test | Preis | POV",
                    "Audi Q3 i",
                    "Alle Infos zum NEUEN und besten Q3",
                    "Audi Q3 NEU",
                    "Audi Q3 2025"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Audi Q3 im Test (2025) Alle Infos zum NEUEN und besten Q3 aller Zeiten! Review | Test | Preis | POV",
                    "description": "Bei uns findet ihr ALLES zum (2025) DS N\u00b08 Falls ihr Lust auf unseren kein Fahrbericht | Review | Test | Motoren | Kofferraum | Reichweite | Leistungsdaten | Beschleunigung | Verbrauch | Marktstart | Preis zum NEUEN SUV habt, dann: Schaut jetzt rein! \u2705\n\n00:00 Intro\n00:35 Review\n01:00 Historie und Design\n11:00 Innenraum\n25:00 Fazit \n\nWerbung:\nHier geht es zu DSR 24: www.dsr24.de/schadenmelden\nUnd hier direkt zu GoLeasy: https://link.goleasy.de/yH \n\nEinleitung\n \u2043 Alle Infos zum besten Q3 aller Zeiten!\n \u2043 Das musst du zur dritten Generation wissen! \n\nHistorie \n \u2043 2011: 1. Gen \n \u2043 2018: 2. Gen\n \u2043 2019: 2. Gen Sportback\n \u2043 2025: 3. Gen \n\nQ3 \n \u2043 Kompakt\n \u2043 SUV\n \u2043 2 Millionen ww verkauft \n \u2043 Audi Q2 (4.21)\n \u2043 Audi Q5 (4.72)\n\nDritte Gen.: \n \u2043 Lichttechnologie aus Oberklasse\n \u2043 Adaptives Fahrwerk \n \u2043 Besserer PHEV (120 Km) \n\nPlattform: \n \u2043 MQB evo\nWie:\n \u2043 VW Golf\n \u2043 VW Tiguan \n \u2043 VW Tayron \n \u2043 Seat Ateca\n \u2043 Skoda Karoq\n \u2043 Skoda Kodiaq\n \u2043 Cupra Terramar\n \u2043 Audi A3\nGebaut: \n \u2043 Verbund Gy\u00f6r, Ingolstadt \n\nWettbewerber: \n \u2043 Skoda Karoq (4.39)\n \u2043 Seat Ateca (4.40)\n \u2043 Mercedes GLA (4.41)\n \u2043 MG ZS Hybrid+ (4.43)\n \u2043 Cupra Formentor (4.45)\n \u2043 Mini Countryman (4.45)\n \u2043 Peugeot 3008 (4.45)\n \u2043 Audi Q3 (4.48)\n \u2043 Hyundai Tucson (4.50) \n \u2043 BMW X1 (4.50)\n \u2043 VW Tiguan (4.51) \n \u2043 Renault Austral (4.51)\n \u2043 Kia Sportage (4.52)\n \u2043 Cupra Terramar (4.52)\n \u2043 Alfa Romeo Tonale (4.53)\n \u2043 Toyota RAV4 (4.60) \n \u2043 Ford Kuga (4.61)\n\nAusstattungen: \n \u2043 Advanced Line \n \u2043 S Line \n \u2043 + Exterieur-Paket schwarz (wir) \n\nTech\nTech Plus \nTech Pro \n\nDesign\n \u2043 4.53 (4cm) \n \u2043 1.86\n \u2043 1.58 (-3 cm Sportback)\n \u2043 2,68\u202fRadstand???\n\n \u2043 0,30 cW\nBodenfreiheit\nWendekreise \nTank\n\nAnh\u00e4ngelast:\n \u2043 Bis 2.100 Kilo \n\nKofferraum: \n \u2043 488 - 575 - 1.386 (1.289 Sportback) Liter \n \u2043 Serienm\u00e4\u00dfig verschiebbar und in Neigung verstellbar \n \u2043 90 Kilo St\u00fctzlast\n\n11 Farben: \n \u2043 Arkonawei\u00df oA?\n \u2043 Gletscherwei\u00df\n \u2043 Mythosschwarz\n \u2043 Pfeilgrau\n \u2043 Tamboragrau\n \u2043 Progressivrot\n \u2043 Navarrablau\n \u2043 Salbeigr\u00fcn (Neu, wir)\n \u2043 Madeirabraun (Neu, exklusiv) \n \u2043 Daytonagrau (S Line) \n \u2043 Tamboragrau (Advanced line)\n\nVorne \nSerie:\n \u2043 Voll LED?\n\nLED Plus\nLED Drei Signaturen \nDurchgezogenes leuchtenbandv\n\nOption:\n \u2043 Digitale Matrix LED-Scheinwerfer \n \u2043 Neue Mikro-LED Technologie \n \u2043 Aus Oberklasse \n \u2043 25.600 Mikro LEDs pro Seite\n \u2043 Eiskristall \n \u2043 Spur- und Orientierungslicht\n \u2043 Totwinkelwarner \nDigitales Tagfahrlicht\n \u2043 23 LEDs pro Seite \n \u2043 4 Digitale Lichtsignaturen \n \u2043 3 Designs Cominghome-Leavinghome\n\nNeu:\n \u2043 Gefeilte Scheinwerfer \n \u2043 Breiter Singleframe\n \u2043 Steuerbarer K\u00fchlergrilleinlass \n\nS Line \n \u2043 Sportlicherer Sto\u00dff\u00e4nger \n \u2043 Anbauteile in Selenitsilber\n\nExterieur-Paket schwarz\n \u2043 Anbauteile in Schwarz \n\nSeite \n\nR\u00e4der: \n \u2043 17 Zoll (Serie SUV)\n \u2043 18 Zoll (Serie Sportback) \n \u2043 19 Zoll\n \u2043 20 Zoll\n\nBremsen: \n\nFahrwerk: \nSerie: \n \u2043 Stahlfahrwerk \nOption1: \n \u2043 Sportfahrwerk \nNeu, Option2: \n \u2043 Adaptives Fahrwerk \n \u2043 Zweiventil-Steuerung \n\nOption:\n \u2043 Progressivlenkung\n \u2043 Akkustikverglasung Seitenscheibe vorne \n\nHinten \nOption:\n \u2043 Digitale OLED Heckleuchten \n \u2043 4 Verschiedene Schlusssignaturen\n \u2043 Durchgehendes LED Leuchtband \n \u2043 Beleuchtete Ringe \n\nS Line \n \u2043 Sportlicherer Sto\u00dff\u00e4nger \n \u2043 Anbauteile in Selenitsilber\n\nInnen \nKombi:\n \u2043 11,9 \n\nInfotainment: \n \u2043 12,8 \n \u2043 MMI-Panoramadisplay\n \u2043 Android Automotive OS \n\nNeu:\n \u2043 Softwrap \n \u2043 Innenraumkamera\n \u2043 Lenkradbedieneinheit (schafft Platz in Mittelkonsole)\nZwei neue Lenkstockhebel:\n \u2043 Rechts: G\u00e4nge\n \u2043 Links: Licht / Scheibenwischer \n\nOption:\n \u2043 Neu Akkustikverglasung vordere Seitenscheiben \n \u2043 HuD \n \u2043 Induktive Ladeschale (gek\u00fchlt, 15 Watt)\n \u2043 Lichtpaket plus/pro\n \u2043 T\u00fcr beleuchtetes Stofffend (verriegeln/\u00f6ffnen)\n\n9 Interieur Pakete \n \u2043 SONOS Premium-Soundsystems\n \u2043 Trainiertes Parken\n \u2043 R\u00fcckfahrassistent\n\nMotor \n\n1.5 TFSI (150 PS) \n \u2043 1.5 Liter \n \u2043 4Z\n \u2043 Front\n \u2043 Mildhybrid \n \u2043 Siebengang S tronic\n \u2043 4Z\n \u2043 150 PS\n\n2.0 TFSI quattro (204 PS, 265 PS)\n \u2043 2.0 Liter \n \u2043 4Z \n \u2043 204, 265 PS (5,7 s, 240 km/h) \n \u2043 320, 400 Nm \n\n2.0 TDI (150 PS) \n \u2043 Siebengang S tronic\n \u2043 Front \n \u2043 2.0 Liter \n \u2043 4Z\n \u2043 150 PS\n \u2043 360 Nm\n\nPlug-in Hybrid (272 PS) \n \u2043 1.5 Liter \n \u2043 Front \n \u2043 4Z\n \u2043 6DSG\n \u2043 Front\nVerbrenner: \n \u2043 177 PS \nE-Motor\n \u2043 115 PS \n \u2043 330 Nm\nInsgesamt \n \u2043 272 PS \n \u2043 400 Nm \n\nAkku, Reichweite, Laden \n \u2043 25,7 kWh \n \u2043 120 Kilometer \n \u2043 50 kW: 26 min (10-80%)\n\nFazit \nPreis \n \u2043 44.600 Euro Mildhybrid \n \u2043 49.300 Euro PHEV\n\nSportback\n46.450 Mildhybrid \n51.150 PHEV\n\nMarktstart \n \u2043 Bestellbar ab Sommer 25\n \u2043 Markteinf\u00fchrung September 25\n\nSportback \n \u2043 Bestellbar ab August 25\n \u2043 Markteinf\u00fchrung november 25\n\nGarantie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74450",
                "likeCount": "857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0gEq15iOFQWXgYVZGjTpvYqGJjA",
            "id": "ymoJNOzAGyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T10:35:28Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "June Update is Here: Crafted Defenses, Cookbook and more! | Clash On",
                "description": "The Let's Get Crafty Update is here! More choice, more upgrades, more ways to Clash. Don\u2019t let the Builder have all the fun! For the first time ever, YOU get to choose how to upgrade a new temporary Defense type\u2014Crafted Defenses!\nThere's much more to this update, so make sure to read the patch notes! \u25ba https://supercell.com/en/games/clashofclans/blog/release-notes/welcome-to-lets-get-crafty-update/\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "new update"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "June Update is Here: Crafted Defenses, Cookbook and more! | Clash On",
                    "description": "The Let's Get Crafty Update is here! More choice, more upgrades, more ways to Clash. Don\u2019t let the Builder have all the fun! For the first time ever, YOU get to choose how to upgrade a new temporary Defense type\u2014Crafted Defenses!\nThere's much more to this update, so make sure to read the patch notes! \u25ba https://supercell.com/en/games/clashofclans/blog/release-notes/welcome-to-lets-get-crafty-update/\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1284697",
                "likeCount": "33270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3090"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9vbMK6kpzk0mgsyMEJauOwxZFVM",
            "id": "NWQzbfyuAaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T11:00:41Z",
                "channelId": "UCbJHnUdOaIxiTOB68RB7Nqw",
                "title": "Ich gehe UNDERCOVER in REZON'S TURNIER! \ud83e\udd2b (Win = 100\u20ac)",
                "description": "Benutzt meinen Creator Code: Vadeal um mich kostenlos zu unterst\u00fctzen! \u2764\n\nDie besten Fortnite PCs gibt es bei meinem Partner MyPC\n\u25ba https://visit.mypc.de/fortnite-pcs\n\nMeine Fortnite Maps\n\u25ba 1V1 BUILD FIGHT [VADEAL]: 3223-2155-3077\n\nFolge mir gerne auch auf: \n\u25ba 2. Channel: https://www.youtube.com/@vadeal-live\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/vadeal\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/vadealfn\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@vadeal_\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/vadealfn\n\nMeine Organisation: \n\u25ba Website: https://wave-esports.gg\n\u25ba YouTube: https://www.youtube.com/@WaveAUT\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/waveaut\n\nChannel Manager & Editor\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/nuubixtweeted\n\nThumbnail Designer\n\u25ba https://twitter.com/moskigraphics\n\nBusiness E-Mail: vadeal@wave-esports.gg\n\n#vadeal #fortnite #fortnitehighlights",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWQzbfyuAaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWQzbfyuAaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWQzbfyuAaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWQzbfyuAaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWQzbfyuAaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vadeal",
                "tags": [
                    "vadeal",
                    "wave vadeal",
                    "vadeal fortnite",
                    "wave esports",
                    "rezon ay",
                    "vadeal highlights",
                    "fortnite ranked",
                    "cash cup finals",
                    "vadeal fncs",
                    "vadeal fncs win",
                    "vadeal cash cup",
                    "fortnite tips",
                    "cash cup",
                    "vadeal setup",
                    "vadeal settings",
                    "vadeal solo",
                    "vadeal duo",
                    "fortnite chapter 5",
                    "vadeal rezon",
                    "vadeal rezon ay",
                    "fortnite vadeal"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich gehe UNDERCOVER in REZON'S TURNIER! \ud83e\udd2b (Win = 100\u20ac)",
                    "description": "Benutzt meinen Creator Code: Vadeal um mich kostenlos zu unterst\u00fctzen! \u2764\n\nDie besten Fortnite PCs gibt es bei meinem Partner MyPC\n\u25ba https://visit.mypc.de/fortnite-pcs\n\nMeine Fortnite Maps\n\u25ba 1V1 BUILD FIGHT [VADEAL]: 3223-2155-3077\n\nFolge mir gerne auch auf: \n\u25ba 2. Channel: https://www.youtube.com/@vadeal-live\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/vadeal\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/vadealfn\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@vadeal_\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/vadealfn\n\nMeine Organisation: \n\u25ba Website: https://wave-esports.gg\n\u25ba YouTube: https://www.youtube.com/@WaveAUT\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/waveaut\n\nChannel Manager & Editor\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/nuubixtweeted\n\nThumbnail Designer\n\u25ba https://twitter.com/moskigraphics\n\nBusiness E-Mail: vadeal@wave-esports.gg\n\n#vadeal #fortnite #fortnitehighlights"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46829",
                "likeCount": "2598",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-pWCjBJmd4KmzRLhClCk8ezapWo",
            "id": "NQKd0_K2ce0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T00:13:11Z",
                "channelId": "UCGF5H53_h3Y6IGpANbDEh6w",
                "title": "I Truman Show'd My Friend in Minecraft",
                "description": "I used an experiment from the popular movie \"The Truman Show\" to troll my friend Derapchu.\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/jumperwho \nDiscord: https://discord.gg/9EE5w7hXMe \nTwitter: https://twitter.com/JumperWho \n\nppl in this video: @Derapchu @PrinceZam @Squiddo @Woogie @Spokeishere @MapiccMc @FlameFrags1 @ManePear @Pangi \n\nthumbnail made by: @loppezz \n\nMusic in this video: \nC418, Lena Raine\n\n#lifestealsmp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQKd0_K2ce0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQKd0_K2ce0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQKd0_K2ce0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQKd0_K2ce0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQKd0_K2ce0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JumperWho",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "lifesteal",
                    "lifesteal smp",
                    "minecraft smp",
                    "jumperwho",
                    "jumper minecraft",
                    "jumper lifesteal",
                    "minecraft server",
                    "smp",
                    "jumper",
                    "minecraft hardcore",
                    "jumper who",
                    "jumperwho lifesteal",
                    "truman show",
                    "the truman show",
                    "truman show minecraft",
                    "truman show jumper",
                    "truman show jumperwho",
                    "minecraft truman show",
                    "lifesteal smp season 6",
                    "lifesteal season 6"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I Truman Show'd My Friend in Minecraft",
                    "description": "I used an experiment from the popular movie \"The Truman Show\" to troll my friend Derapchu.\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/jumperwho \nDiscord: https://discord.gg/9EE5w7hXMe \nTwitter: https://twitter.com/JumperWho \n\nppl in this video: @Derapchu @PrinceZam @Squiddo @Woogie @Spokeishere @MapiccMc @FlameFrags1 @ManePear @Pangi \n\nthumbnail made by: @loppezz \n\nMusic in this video: \nC418, Lena Raine\n\n#lifestealsmp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "291668",
                "likeCount": "20850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1366"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j5_Pj5-J38LP2nhz3KoDeVWnb1U",
            "id": "6KIurQ-A2Gs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T10:00:07Z",
                "channelId": "UC8qQWSKx5wqpYfA92g8_5mA",
                "title": "BENX KILLT MICH (Ich verliere mein ERSTES HERZ) + 20 TODE - Minecraft Helden 2",
                "description": "Twitch: https://www.twitch.tv/notgambo\nMein 2. Kanal:   @GamBoss3\nBusiness Mail: gambogames@outlook.de\n\nWenn euch das Video gefallen hat, dann lasst gerne einen Kommentar und nen Like da! \n\nInstagram: https://www.instagram.com/notgambo/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KIurQ-A2Gs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KIurQ-A2Gs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KIurQ-A2Gs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KIurQ-A2Gs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KIurQ-A2Gs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "notGambo",
                "tags": [
                    "Minecraft Challenge",
                    "Minecraft",
                    "Challenge",
                    "Benx",
                    "DoktorBenx",
                    "Minecraft deutsch",
                    "Minecraft Benx",
                    "Minecraft Challenge mit DoktorBenx",
                    "notGambo",
                    "Gambo",
                    "Awesomeelina",
                    "R\u00fcstung",
                    "challenge",
                    "Troll",
                    "prank",
                    "geist",
                    "thefabo",
                    "gnu",
                    "chaosflo44",
                    "chaosflo",
                    "logo",
                    "isycheesy",
                    "minecraft freunde",
                    "ryanxcole",
                    "freunde",
                    "YouTuber Insel 2.0",
                    "minecraft freunde 2",
                    "freunde 2",
                    "l\u00fcgen",
                    "reaction",
                    "reaktion",
                    "Minecraft Helden",
                    "Helden",
                    "Neues Projekt",
                    "Craft Attack 12",
                    "Craft Attack",
                    "Paluten",
                    "Stegi",
                    "BastiGHG",
                    "GommeHD",
                    "Gambo Craft Attack",
                    "Craft",
                    "Attack"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BENX KILLT MICH (Ich verliere mein ERSTES HERZ) + 20 TODE - Minecraft Helden 2",
                    "description": "Twitch: https://www.twitch.tv/notgambo\nMein 2. Kanal:   @GamBoss3\nBusiness Mail: gambogames@outlook.de\n\nWenn euch das Video gefallen hat, dann lasst gerne einen Kommentar und nen Like da! \n\nInstagram: https://www.instagram.com/notgambo/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52738",
                "likeCount": "2788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fB_ebOQYijG0jzE0KVBTUmxP2Ic",
            "id": "vx7V2yBxoaM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T02:03:33Z",
                "channelId": "UCKjU3KzdbJE1EFcHVqXC3_g",
                "title": "How Iran is breaking through Israel\u2019s air defences",
                "description": "As Israel and Iran continue to exchange airstrikes, CBC\u2019s David Common breaks down what\u2019s known about both countries\u2019 defences and how it could shape what happens next. \n\n00:00 How Iran is breaking through Israel\u2019s air defences\n01:30 Israel says it's targeting Iran's nuclear facilities\n02:50 Iran and Israel's weapons claims\n03:26 Will this slow Iran's nuclear ambitions? \n04:46 What's Israel's end game in Iran?\n\n#Iran #Israel #news \n\nWatch The National live on YouTube starting at 9 p.m. ET\n\nSubscribe to The National: \nhttps://www.youtube.com/user/CBCTheNational?sub_confirmation=1\n\nMore from CBC News | https://www.cbc.ca/news\n\nThe National is the flagship of CBC News, showcasing award-winning journalism from across Canada and around the world. Led by Chief Correspondent Adrienne Arsenault and Ian Hanomansing, our team of trusted reporters helps you make sense of the world, wherever you are.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vx7V2yBxoaM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vx7V2yBxoaM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vx7V2yBxoaM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vx7V2yBxoaM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vx7V2yBxoaM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CBC News: The National",
                "tags": [
                    "Iron Dome",
                    "israel iron dome",
                    "iran breaks through iron dome",
                    "iran missiles",
                    "israel missiles",
                    "Israel air defences",
                    "iran missile defence",
                    "iran missile stockpile",
                    "how long will israel-iran attacks last",
                    "iran weapon arsenal",
                    "iran ballistic missiles",
                    "CBC",
                    "CBC News",
                    "The National",
                    "David Common",
                    "Arrow system",
                    "Israel Arrow interceptors",
                    "Iran Israel",
                    "Janice Stein"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How Iran is breaking through Israel\u2019s air defences",
                    "description": "As Israel and Iran continue to exchange airstrikes, CBC\u2019s David Common breaks down what\u2019s known about both countries\u2019 defences and how it could shape what happens next. \n\n00:00 How Iran is breaking through Israel\u2019s air defences\n01:30 Israel says it's targeting Iran's nuclear facilities\n02:50 Iran and Israel's weapons claims\n03:26 Will this slow Iran's nuclear ambitions? \n04:46 What's Israel's end game in Iran?\n\n#Iran #Israel #news \n\nWatch The National live on YouTube starting at 9 p.m. ET\n\nSubscribe to The National: \nhttps://www.youtube.com/user/CBCTheNational?sub_confirmation=1\n\nMore from CBC News | https://www.cbc.ca/news\n\nThe National is the flagship of CBC News, showcasing award-winning journalism from across Canada and around the world. Led by Chief Correspondent Adrienne Arsenault and Ian Hanomansing, our team of trusted reporters helps you make sense of the world, wherever you are."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-CA"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "769997",
                "likeCount": "4260",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tBmwu0PT8sk9nYx3tws_zsFIFbE",
            "id": "vCz3VCQ40dM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:01:32Z",
                "channelId": "UCGmnsW623G1r-Chmo5RB4Yw",
                "title": "TRY NOT TO LAUGH WITH WILL SMITH",
                "description": "THANK YOU @WillSmith \n\nCatch Me If You Can: https://www.youtube.com/watch?v=buI1rW3mwjE\nListen Now: https://lnk.to/KSI-CMIYC\n\nKSI - So Far Away (feat. S-X) [Official Lyric Video]\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6krn2-rr2T0\nListen Now: lnk.to/ksi-sofaraway\n\n\ud83d\udcf2 Sub to be part of KSI videos! #ksi #willsmith \n\ud83d\udc40 Follow KSI everywhere: @ksi\n\ud83c\udfac For stream highlights and clips: @ksi.irl (Tiktok, Instagram)\n\ud83d\udcac Join the KSI Community on X: https://x.com/i/communities/1498249901704155138\n\ud83d\udcbb Hang out on Discord: https://discord.gg/ksi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCz3VCQ40dM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCz3VCQ40dM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCz3VCQ40dM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCz3VCQ40dM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCz3VCQ40dM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KSI",
                "tags": [
                    "ksi",
                    "ksiolajidebt",
                    "ksiolajidebthd",
                    "jj olatunji",
                    "streaming",
                    "sidemen",
                    "Will Smith",
                    "try not to laugh",
                    "tntl"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRY NOT TO LAUGH WITH WILL SMITH",
                    "description": "THANK YOU @WillSmith \n\nCatch Me If You Can: https://www.youtube.com/watch?v=buI1rW3mwjE\nListen Now: https://lnk.to/KSI-CMIYC\n\nKSI - So Far Away (feat. S-X) [Official Lyric Video]\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6krn2-rr2T0\nListen Now: lnk.to/ksi-sofaraway\n\n\ud83d\udcf2 Sub to be part of KSI videos! #ksi #willsmith \n\ud83d\udc40 Follow KSI everywhere: @ksi\n\ud83c\udfac For stream highlights and clips: @ksi.irl (Tiktok, Instagram)\n\ud83d\udcac Join the KSI Community on X: https://x.com/i/communities/1498249901704155138\n\ud83d\udcbb Hang out on Discord: https://discord.gg/ksi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2507297",
                "likeCount": "187616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8981"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qEYoHdwoZO5IQR6D34Yh4R9KjEE",
            "id": "QkDlrYw6lHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:00:41Z",
                "channelId": "UCHzrmjGQIw043RVffpyjezg",
                "title": "Was passiert, wenn ich NUR Luxus-Optionen von Apps benutze?",
                "description": "werbung | lade dir kostelos die Vinted App runter, folge meinem Kleiderschrank und shoppe dich gl\u00fccklich \u2728https://vinted.shop/25-kelly-de-jun\n\nIn diesem Video teste ich die Luxus-Optionen beliebter Alltags-Apps \u2013 lohnen sich die teuren Upgrades wirklich? \ud83d\udcb8\nIch buche ein exklusives Airbnb Luxe, probiere den Uber Premium-Service aus, trainiere in einem Luxus-Gym und bestelle ein Gourmet-Men\u00fc per Lieferdienst.\nSind diese High-End-Versionen ihr Geld wert oder einfach nur \u00fcberteuerter Hype?\n\n\ud83d\udcf2 Apps mit Luxus-Funktionen im Test:\n\u2022 Airbnb Luxe Erfahrungen\n\u2022 Uber Premium Testfahrt\n\u2022 Luxus Fitnessstudio mit Daypass ausprobiert\n\u2022 Fine Dining zuhause \u2013 Gourmet-Essen bestellt\n\n\ud83c\udfaf Wenn du dich schon mal gefragt hast, was hinter den versteckten Luxus-Optionen von Apps steckt oder ob sich ein Upgrade lohnt, ist dieses Video genau das Richtige!\nIch teile meine ehrliche Meinung, zeige dir die Preise, Vor- & Nachteile \u2013 und ob ich es wieder tun w\u00fcrde.\n\n\ud83d\udcac Schreib mir in die Kommentare, welche App ich als N\u00e4chstes testen soll!\n\nMehr aus dem KellyVerse \ud83e\ude90\n\u2022 KANALMITGLIED WERDEN https://www.youtube.com/channel/UCHzrmjGQIw043RVffpyjezg/join\n\u2022 WHATSAPP https://whatsapp.com/channel/0029VamEJxx2f3ENhPBwgi39\n\u2022 INSTAGRAM http://instagram.com/kel\n\u2022 TIKTOK @kelly.popelli\n\u2022 VLOG CHANNEL https://www.youtube.com/channel/UCS-FdqMLeKeuayvuaa5KGhg\n___\n\n*Produkte aus diesem Video: https://www.amazon.de/shop/kellymissesvlog\n___\n\nMusik:\n\u2022 open.spotify.com/intl-de/artist/1NlNF3X16LMHmpsfdajZ9s?si=FS3XRGgGQnK5jRv-i9aAjw\n\u2022 Apple music.apple.com/de/artist/kel/1244251973\n\u2022 Deezer deezer.com/de/artist/198603547\n___\nKontaktadresse/ Business Inquiries: mail@youmgmt.de\n___\nHilf mir, meine Videos in andere Sprachen zu \u00fcbersetzen: https://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCHzrmjGQIw043RVffpyjezg&tab=2\n___\nIch mache seit 2010 Videos auf YouTube!\nVerpasse nichts mehr: http://youtube.com/c/missesvlog?sub_confirmation=1\n\n\u2728Mein Video Equipment\u2728\nKamera: https://amzn.to/38YFj1P *\nObjektiv: https://amzn.to/3c1wCFY *\nStativ: https://amzn.to/3tOsfH9 *\nMikrofon: https://amzn.to/3NAQ64M *\nLicht: https://amzn.to/3qNU0NX *\nKleines Licht: https://amzn.to/3Nyt0f7 *\nBunte Folie: https://amzn.to/3ISASVx *\nLampenstativ: https://amzn.to/3tPFoQ8 *\nMac Mini: https://amzn.to/3177GX3 *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QkDlrYw6lHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QkDlrYw6lHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QkDlrYw6lHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QkDlrYw6lHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QkDlrYw6lHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KELLY //missesvlog",
                "tags": [
                    "luxus apps",
                    "airbnb luxe erfahrung",
                    "uber premium test",
                    "ich teste",
                    "gourmet essen bestellen",
                    "ich teste luxus",
                    "teuerste airbnb wohnung",
                    "airbnb vs airbnb luxe",
                    "apps"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Was passiert, wenn ich NUR Luxus-Optionen von Apps benutze?",
                    "description": "werbung | lade dir kostelos die Vinted App runter, folge meinem Kleiderschrank und shoppe dich gl\u00fccklich \u2728https://vinted.shop/25-kelly-de-jun\n\nIn diesem Video teste ich die Luxus-Optionen beliebter Alltags-Apps \u2013 lohnen sich die teuren Upgrades wirklich? \ud83d\udcb8\nIch buche ein exklusives Airbnb Luxe, probiere den Uber Premium-Service aus, trainiere in einem Luxus-Gym und bestelle ein Gourmet-Men\u00fc per Lieferdienst.\nSind diese High-End-Versionen ihr Geld wert oder einfach nur \u00fcberteuerter Hype?\n\n\ud83d\udcf2 Apps mit Luxus-Funktionen im Test:\n\u2022 Airbnb Luxe Erfahrungen\n\u2022 Uber Premium Testfahrt\n\u2022 Luxus Fitnessstudio mit Daypass ausprobiert\n\u2022 Fine Dining zuhause \u2013 Gourmet-Essen bestellt\n\n\ud83c\udfaf Wenn du dich schon mal gefragt hast, was hinter den versteckten Luxus-Optionen von Apps steckt oder ob sich ein Upgrade lohnt, ist dieses Video genau das Richtige!\nIch teile meine ehrliche Meinung, zeige dir die Preise, Vor- & Nachteile \u2013 und ob ich es wieder tun w\u00fcrde.\n\n\ud83d\udcac Schreib mir in die Kommentare, welche App ich als N\u00e4chstes testen soll!\n\nMehr aus dem KellyVerse \ud83e\ude90\n\u2022 KANALMITGLIED WERDEN https://www.youtube.com/channel/UCHzrmjGQIw043RVffpyjezg/join\n\u2022 WHATSAPP https://whatsapp.com/channel/0029VamEJxx2f3ENhPBwgi39\n\u2022 INSTAGRAM http://instagram.com/kel\n\u2022 TIKTOK @kelly.popelli\n\u2022 VLOG CHANNEL https://www.youtube.com/channel/UCS-FdqMLeKeuayvuaa5KGhg\n___\n\n*Produkte aus diesem Video: https://www.amazon.de/shop/kellymissesvlog\n___\n\nMusik:\n\u2022 open.spotify.com/intl-de/artist/1NlNF3X16LMHmpsfdajZ9s?si=FS3XRGgGQnK5jRv-i9aAjw\n\u2022 Apple music.apple.com/de/artist/kel/1244251973\n\u2022 Deezer deezer.com/de/artist/198603547\n___\nKontaktadresse/ Business Inquiries: mail@youmgmt.de\n___\nHilf mir, meine Videos in andere Sprachen zu \u00fcbersetzen: https://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCHzrmjGQIw043RVffpyjezg&tab=2\n___\nIch mache seit 2010 Videos auf YouTube!\nVerpasse nichts mehr: http://youtube.com/c/missesvlog?sub_confirmation=1\n\n\u2728Mein Video Equipment\u2728\nKamera: https://amzn.to/38YFj1P *\nObjektiv: https://amzn.to/3c1wCFY *\nStativ: https://amzn.to/3tOsfH9 *\nMikrofon: https://amzn.to/3NAQ64M *\nLicht: https://amzn.to/3qNU0NX *\nKleines Licht: https://amzn.to/3Nyt0f7 *\nBunte Folie: https://amzn.to/3ISASVx *\nLampenstativ: https://amzn.to/3tPFoQ8 *\nMac Mini: https://amzn.to/3177GX3 *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51156",
                "likeCount": "2842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2Br00YQSrxCsbloydaOJ8H2nWeQ",
            "id": "6Y5XRJLmHRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T22:01:38Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "PSG OVERPOWER Atl\u00e9tico Madrid In 4-0 Finish | FIFA Club World Cup",
                "description": "FIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nPSG OVERPOWER Atl\u00e9tico Madrid In 4-0 Finish | FIFA Club World Cup\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "Football",
                    "Futbol",
                    "Soccer",
                    "Goal",
                    "Gol",
                    "FIFA",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Premier League",
                    "La Liga",
                    "MLS",
                    "USA",
                    "England",
                    "Spain",
                    "Serie A",
                    "Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "Club World Cup Goals",
                    "Club World Cup Highlights",
                    "matchwornshirt"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG OVERPOWER Atl\u00e9tico Madrid In 4-0 Finish | FIFA Club World Cup",
                    "description": "FIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nPSG OVERPOWER Atl\u00e9tico Madrid In 4-0 Finish | FIFA Club World Cup\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5359873",
                "likeCount": "72943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ri9t50R96xf-ZigCH9ytNzDcPAY",
            "id": "wY6zmp6ZUcQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T18:27:51Z",
                "channelId": "UCucMlG7a_4kewYrXhTK_PKg",
                "title": "M\u00e4rkisch-Oderland: Vermummte greifen Besucher von Vielfaltsveranstaltung in Bad Freienwalde an",
                "description": "Eine Veranstaltung der Initiative \"Bad Freienwalde ist bunt\" wurde vor dem Start von rund einem Dutzend vermummter Menschen attackiert. Teilnehmende wurden mit Holzst\u00f6cken und anderen Schlagwerkzeugen gezielt verletzt, die Polizei hat die Veranstaltung in der Folge verst\u00e4rkt abgesichert. #BadFreienwalde #Fest\n\nDieses Video ist ein Bericht aus rbb24 BRANDENBURGAKTUELL #BrandenburgAktuell.\nDie ganze Sendung l\u00e4uft jeden Abend um 19:30 Uhr im rbb-Fernsehen.\nNachschauen k\u00f6nnt ihr unter www.rbb-online.de/brandenburgaktuell/\n__________________\nBericht: Franz Talke\nKamera: T. Breinig \nSchnitt: L. Schurack",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wY6zmp6ZUcQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wY6zmp6ZUcQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wY6zmp6ZUcQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wY6zmp6ZUcQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wY6zmp6ZUcQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rbb24",
                "tags": [
                    "Abendschau Berlin",
                    "Abendschau rbb",
                    "Berliner Abendschau",
                    "Nachrichten Berlin",
                    "Nachrichten aus Berlin",
                    "RBB",
                    "Rundfunk Berlin-Brandenburg",
                    "rbb Abendschau",
                    "rbb24",
                    "Bad Freienwalde",
                    "Oder",
                    "M\u00e4rkisch Oder",
                    "Brandenburg",
                    "Polizei",
                    "Bad Freienwalde ist bunt",
                    "Initiative",
                    "Stadtfest",
                    "Fest",
                    "Vielfalt",
                    "Anwohner",
                    "Anwohnerfest",
                    "Angreifer",
                    "Gewalt",
                    "Veranstaltung",
                    "News",
                    "Nachrichten"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "M\u00e4rkisch-Oderland: Vermummte greifen Besucher von Vielfaltsveranstaltung in Bad Freienwalde an",
                    "description": "Eine Veranstaltung der Initiative \"Bad Freienwalde ist bunt\" wurde vor dem Start von rund einem Dutzend vermummter Menschen attackiert. Teilnehmende wurden mit Holzst\u00f6cken und anderen Schlagwerkzeugen gezielt verletzt, die Polizei hat die Veranstaltung in der Folge verst\u00e4rkt abgesichert. #BadFreienwalde #Fest\n\nDieses Video ist ein Bericht aus rbb24 BRANDENBURGAKTUELL #BrandenburgAktuell.\nDie ganze Sendung l\u00e4uft jeden Abend um 19:30 Uhr im rbb-Fernsehen.\nNachschauen k\u00f6nnt ihr unter www.rbb-online.de/brandenburgaktuell/\n__________________\nBericht: Franz Talke\nKamera: T. Breinig \nSchnitt: L. Schurack"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119792",
                "likeCount": "1875",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LKSzew9rNhPyWqQQWa7-hhZxgaM",
            "id": "nWbRZ0qdWdA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T10:01:14Z",
                "channelId": "UCUSWG65O6f7KMXmzwNMVd7g",
                "title": "500+ PS im OLDTIMER! - VW E-K\u00e4fer - MODERNE TECHNIK trifft auf ALTES FAHRZEUG!",
                "description": "Heute stellt uns R\u00fcdiger von der Firma Knepper Bugs & More seinen Elektrok\u00e4fer mit Teslatechnik vor! Marco unternimmt eine Probefahrt und stellt dabei fest, dass der Elektroantrieb dem alten Volkswagen richtig Dampf macht! Das gilt es auf dem Pr\u00fcfstand zu testen, doch der Besitzer hat bedenken: L\u00e4sst sich die rohe Kraft des K\u00e4fers wirklich ohne Probleme messen? :D\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWbRZ0qdWdA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWbRZ0qdWdA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWbRZ0qdWdA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWbRZ0qdWdA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWbRZ0qdWdA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcos moderne Welt",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "500+ PS im OLDTIMER! - VW E-K\u00e4fer - MODERNE TECHNIK trifft auf ALTES FAHRZEUG!",
                    "description": "Heute stellt uns R\u00fcdiger von der Firma Knepper Bugs & More seinen Elektrok\u00e4fer mit Teslatechnik vor! Marco unternimmt eine Probefahrt und stellt dabei fest, dass der Elektroantrieb dem alten Volkswagen richtig Dampf macht! Das gilt es auf dem Pr\u00fcfstand zu testen, doch der Besitzer hat bedenken: L\u00e4sst sich die rohe Kraft des K\u00e4fers wirklich ohne Probleme messen? :D\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186757",
                "likeCount": "13686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "960"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oZUxbrlDFyqIjtss08lVG8qTzGM",
            "id": "XdSey7uZ_VQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T16:30:28Z",
                "channelId": "UC3PYOweYBePUxJor1f0OEsQ",
                "title": "So hast du Kohlrabi noch nie gegessen! Vegane Steaks mit Ofengem\u00fcse",
                "description": "Vegane Kohlrabi-Steaks mit w\u00fcrziger Senfkruste und knusprigem Ofengem\u00fcse. Au\u00dfen sch\u00f6n goldbraun, innen zart und voller Geschmack! Ich liebe dieses Rezept, wenn es schnell gehen soll, aber trotzdem richtig gut schmeckt. Perfekt als leichtes Abendessen, f\u00fcr den Veggie-Tag oder wenn du einfach mal Kohlrabi ganz neu entdecken willst.\n\nDas Highlight: Die Kombination aus herzhafter Senfkruste, zartem Kohlrabi und ger\u00f6stetem Kartoffelgem\u00fcse mit Rosmarin. Einfach, pflanzlich und so lecker!\n\n\ud83c\udf3f Die sch\u00f6nsten K\u00fcchenutensilien, die die Natur zu bieten hat\n\ud83d\udc96\ud83d\udc49 https://kitchen-by-nature.com/\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83e\udd50 F\u00fcr B\u00e4cker: https://kitchen-by-nature.com/products/meisterbacker-set\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73 F\u00fcr K\u00f6che: https://kitchen-by-nature.com/products/chefkoch-set\n\ud83c\udf43 Natur-Schneidebrett:  https://kitchen-by-nature.com/products/schneidebrett\n\ud83d\udd2a K\u00fcchenmesser: https://kitchen-by-nature.com/products/careme-chefmesser\n\n\ud83d\udccb ZUTATEN:\nF\u00fcr die Kohlrabi-Steaks:\n \u2022 2 gro\u00dfe Kohlrabi\n \u2022 1 EL grober Senf\n \u2022 1 EL pflanzlicher Joghurt oder vegane Mayo\n \u2022 1 TL Zitronensaft\n \u2022 1 TL Ahornsirup\n \u2022 Salz, Pfeffer\n \u2022 \u00d6l zum Braten\n\nF\u00fcr das Ofengem\u00fcse:\n \u2022 300 g kleine Kartoffeln, halbiert (ca. 2 Tassen)\n \u2022 1 Paprika\n \u2022 1 rote Zwiebel\n \u2022 2 EL Oliven\u00f6l\n \u2022 Rosmarin, Salz, Pfeffer\n\nWenn dir das Video gefallen hat, freue ich mich \u00fcber dein Abo, einen Daumen nach oben und einen Kommentar, wie es dir geschmeckt hat!\n\nMit Liebe,\nEure Anna \ud83e\udd17\n\n#veganerezepte #kohlrabisteaks #gesundkochen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdSey7uZ_VQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdSey7uZ_VQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdSey7uZ_VQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdSey7uZ_VQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdSey7uZ_VQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gesunde Rezepte",
                "tags": [
                    "yt:cc=on",
                    "Gesunde Rezepte",
                    "vegan",
                    "vegane rezepte",
                    "rezept",
                    "rezepte",
                    "vegane Rezepte",
                    "Kohlrabi Steaks",
                    "gesundes Abendessen",
                    "veganes Abendessen",
                    "Ofengem\u00fcse Rezept",
                    "pflanzliche Ern\u00e4hrung",
                    "vegetarisch kochen",
                    "einfach vegan kochen",
                    "glutenfrei vegan",
                    "schnelle vegane Rezepte",
                    "Clean Eating",
                    "Veggie Rezept",
                    "Gem\u00fcse aus dem Ofen",
                    "gesund kochen",
                    "pflanzlich abnehmen",
                    "veganes Hauptgericht",
                    "Kitchen by Nature",
                    "Anna kocht",
                    "Kohlrabi Rezept",
                    "vegane K\u00fcche"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "So hast du Kohlrabi noch nie gegessen! Vegane Steaks mit Ofengem\u00fcse",
                    "description": "Vegane Kohlrabi-Steaks mit w\u00fcrziger Senfkruste und knusprigem Ofengem\u00fcse. Au\u00dfen sch\u00f6n goldbraun, innen zart und voller Geschmack! Ich liebe dieses Rezept, wenn es schnell gehen soll, aber trotzdem richtig gut schmeckt. Perfekt als leichtes Abendessen, f\u00fcr den Veggie-Tag oder wenn du einfach mal Kohlrabi ganz neu entdecken willst.\n\nDas Highlight: Die Kombination aus herzhafter Senfkruste, zartem Kohlrabi und ger\u00f6stetem Kartoffelgem\u00fcse mit Rosmarin. Einfach, pflanzlich und so lecker!\n\n\ud83c\udf3f Die sch\u00f6nsten K\u00fcchenutensilien, die die Natur zu bieten hat\n\ud83d\udc96\ud83d\udc49 https://kitchen-by-nature.com/\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83e\udd50 F\u00fcr B\u00e4cker: https://kitchen-by-nature.com/products/meisterbacker-set\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73 F\u00fcr K\u00f6che: https://kitchen-by-nature.com/products/chefkoch-set\n\ud83c\udf43 Natur-Schneidebrett:  https://kitchen-by-nature.com/products/schneidebrett\n\ud83d\udd2a K\u00fcchenmesser: https://kitchen-by-nature.com/products/careme-chefmesser\n\n\ud83d\udccb ZUTATEN:\nF\u00fcr die Kohlrabi-Steaks:\n \u2022 2 gro\u00dfe Kohlrabi\n \u2022 1 EL grober Senf\n \u2022 1 EL pflanzlicher Joghurt oder vegane Mayo\n \u2022 1 TL Zitronensaft\n \u2022 1 TL Ahornsirup\n \u2022 Salz, Pfeffer\n \u2022 \u00d6l zum Braten\n\nF\u00fcr das Ofengem\u00fcse:\n \u2022 300 g kleine Kartoffeln, halbiert (ca. 2 Tassen)\n \u2022 1 Paprika\n \u2022 1 rote Zwiebel\n \u2022 2 EL Oliven\u00f6l\n \u2022 Rosmarin, Salz, Pfeffer\n\nWenn dir das Video gefallen hat, freue ich mich \u00fcber dein Abo, einen Daumen nach oben und einen Kommentar, wie es dir geschmeckt hat!\n\nMit Liebe,\nEure Anna \ud83e\udd17\n\n#veganerezepte #kohlrabisteaks #gesundkochen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1488582",
                "likeCount": "4373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "290"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qGk2jlbOE7oV8jopvbX0o_XV6Yo",
            "id": "01PNaIN-rwc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T17:30:00Z",
                "channelId": "UCqRp9Wo7fVauQynRm6Y7WpA",
                "title": "Marco F\u00c4HRT meinen LEO Audi A8 V8 4.2L durch DORTMUND! (er sieht ihn zum ersten Mal)",
                "description": "Heute fahren Marco (Halle77 Dortmund) und Micha mit dem Leopard Audi A8 V8 4.2L Quattro durch Dortmund. Ein Besuch beim Autohaus Zeitlos, JP Performance und Big Boost Burger durfte nat\u00fcrlich nicht fehlen. Was die Menschen von diesem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Oldtimer halten, erfahrt ihr in diesem Video! :D\n\n*werbung: Mit dem Code \"scherzovic\" bekommt ihr 5% Rabatt bei AUTODOC! G\u00f6nnt euch die App :D \nApp: https://bit.ly/AUTODOC_Scherzovic\nWeb: https://bit.ly/AUTODOC_WEB_Scherzovic\n\n\ud83d\udc9c TWITCH (Livestreams): https://www.twitch.tv/scherzovic\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/scherzovic\n\ud83c\udfa5 YOUTUBE Hauptkanal: https://www.youtube.com/c/Scherzovic\n\nDiese Technik & Produkte nutze ich t\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/Scherzovic\n\nHier k\u00f6nnt ihr eure Autos einsenden! \n\ud83c\udf10 Discord: https://discord.gg/gUnQVTdrxx\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keinerlei Kosten oder Nachteile. Ein Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine prozentuale Provision. Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzungovic! :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01PNaIN-rwc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01PNaIN-rwc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01PNaIN-rwc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01PNaIN-rwc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01PNaIN-rwc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Scherzovic",
                "tags": [
                    "Scherzovic",
                    "vlog",
                    "deutsch vlog",
                    "scherz",
                    "scherzovitsch",
                    "scherzvic",
                    "scherzo",
                    "scherzowitsch",
                    "sch",
                    "scher",
                    "ovic",
                    "scherzowitch",
                    "scherzovisch",
                    "ovitsch",
                    "scherzovik",
                    "scherzovick",
                    "scherzoviq",
                    "Meine neue halle",
                    "halle77",
                    "halle 77 Dortmund",
                    "marco degenhardt",
                    "Micha Marco",
                    "marko",
                    "marco",
                    "5Zyl_Marco",
                    "Audi Coupe",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "werkstatt",
                    "schrauben",
                    "live schrauben",
                    "audi 5Zylinder",
                    "5zyl",
                    "audi 80 Limo",
                    "neue Halle",
                    "Hallen vorstellung",
                    "roomtour halle",
                    "Micha schraubt",
                    "Tuning",
                    "auto"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Marco F\u00c4HRT meinen LEO Audi A8 V8 4.2L durch DORTMUND! (er sieht ihn zum ersten Mal)",
                    "description": "Heute fahren Marco (Halle77 Dortmund) und Micha mit dem Leopard Audi A8 V8 4.2L Quattro durch Dortmund. Ein Besuch beim Autohaus Zeitlos, JP Performance und Big Boost Burger durfte nat\u00fcrlich nicht fehlen. Was die Menschen von diesem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Oldtimer halten, erfahrt ihr in diesem Video! :D\n\n*werbung: Mit dem Code \"scherzovic\" bekommt ihr 5% Rabatt bei AUTODOC! G\u00f6nnt euch die App :D \nApp: https://bit.ly/AUTODOC_Scherzovic\nWeb: https://bit.ly/AUTODOC_WEB_Scherzovic\n\n\ud83d\udc9c TWITCH (Livestreams): https://www.twitch.tv/scherzovic\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/scherzovic\n\ud83c\udfa5 YOUTUBE Hauptkanal: https://www.youtube.com/c/Scherzovic\n\nDiese Technik & Produkte nutze ich t\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/Scherzovic\n\nHier k\u00f6nnt ihr eure Autos einsenden! \n\ud83c\udf10 Discord: https://discord.gg/gUnQVTdrxx\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keinerlei Kosten oder Nachteile. Ein Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine prozentuale Provision. Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzungovic! :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110472",
                "likeCount": "9083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "adHQXjH64K0MjZiDe3BKXOnZFFQ",
            "id": "DXOQcJzNXLA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T15:00:22Z",
                "channelId": "UCyuZJX-7TRge_JG3-lUeIjA",
                "title": "Begging YouTubers Until $0 Becomes $1 Trillion",
                "description": "PLS GIFT\n\nsubscribe pls\n\nhttps://www.roblox.com/groups/34909475/JETSKI-BLOX#!/about\nhttps://discord.gg/jdJYwXQfyE \n#growagarden #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXOQcJzNXLA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXOQcJzNXLA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXOQcJzNXLA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXOQcJzNXLA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXOQcJzNXLA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "jetski",
                "tags": [
                    "begging youtubers in grow a garden",
                    "grow a garden",
                    "grow a garden 1 trillion",
                    "begging youtubers until $0 account becomes $1000",
                    "begging youtubers until $0 becomes $1 trillion",
                    "jetski",
                    "jetski blox",
                    "bacha blox",
                    "enyu",
                    "grow a garden roblox",
                    "grow a garden candy blossom"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Begging YouTubers Until $0 Becomes $1 Trillion",
                    "description": "PLS GIFT\n\nsubscribe pls\n\nhttps://www.roblox.com/groups/34909475/JETSKI-BLOX#!/about\nhttps://discord.gg/jdJYwXQfyE \n#growagarden #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "982786",
                "likeCount": "14819",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JlFl4lF22WnlEpGoJe8B1JAENmM",
            "id": "tOFyyjqgpfw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T14:30:40Z",
                "channelId": "UCr9AOwuKnve_RIOFS--fZSQ",
                "title": "So bleiben U-Boote monatelang unter Wasser",
                "description": "U-Boote z\u00e4hlen zu den geheimnisvollsten Maschinen der Milit\u00e4rgeschichte \u2013 und gleichzeitig zu den technisch beeindruckendsten. Stunden-, tagelang, manchmal sogar wochenlang verschwinden sie unter der Wasseroberfl\u00e4che. Doch wie ist das \u00fcberhaupt m\u00f6glich? Welche Technik steckt dahinter, dass moderne U-Boote scheinbar m\u00fchelos untergetaucht bleiben k\u00f6nnen? Wie unterscheiden sich alte Diesel-U-Boote von modernen U-Booten mit Brennstoffzellen oder Nuklearantrieb?\nUnd warum gibt es diese U-Boote \u00fcberhaupt?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tOFyyjqgpfw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tOFyyjqgpfw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tOFyyjqgpfw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tOFyyjqgpfw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tOFyyjqgpfw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mysteri\u00f6s & Komplex",
                "tags": [
                    "U-Boot",
                    "U-Boote",
                    "U-Boot Doku",
                    "U-Boot Dokumentation",
                    "U-Boot Technik",
                    "U-Boot Antrieb",
                    "U-Boot Milit\u00e4r",
                    "U-Boot Bundeswehr",
                    "U-Boot Geschichte",
                    "U-Boot Unterwasser",
                    "U-Boot Geheimtechnik",
                    "deutsches U-Boot",
                    "modernes U-Boot",
                    "atomares U-Boot",
                    "nukleares U-Boot",
                    "Diesel-U-Boot",
                    "Brennstoffzellen U-Boot",
                    "U-Boot Doku deutsch",
                    "U-Boot Waffe",
                    "U-Boot Marine",
                    "U-Boot Kalter Krieg",
                    "U-Boot Mission",
                    "U-Boot Taktik",
                    "U-Boot Doku 2025",
                    "U-Boot Einsatz",
                    "U-Boot Unsichtbar",
                    "U-Boot Kapit\u00e4n",
                    "U-Boot Alltag"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "So bleiben U-Boote monatelang unter Wasser",
                    "description": "U-Boote z\u00e4hlen zu den geheimnisvollsten Maschinen der Milit\u00e4rgeschichte \u2013 und gleichzeitig zu den technisch beeindruckendsten. Stunden-, tagelang, manchmal sogar wochenlang verschwinden sie unter der Wasseroberfl\u00e4che. Doch wie ist das \u00fcberhaupt m\u00f6glich? Welche Technik steckt dahinter, dass moderne U-Boote scheinbar m\u00fchelos untergetaucht bleiben k\u00f6nnen? Wie unterscheiden sich alte Diesel-U-Boote von modernen U-Booten mit Brennstoffzellen oder Nuklearantrieb?\nUnd warum gibt es diese U-Boote \u00fcberhaupt?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "340175",
                "likeCount": "4548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N0ZLq9Hr9z1pkvaVLV1bCF8sHiY",
            "id": "MMyVib4zO78",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T18:00:28Z",
                "channelId": "UCy3fmjWp6yMZpil5qeEF7yw",
                "title": "Das riesige Problem mit der Klub-WM",
                "description": "Die neue Klub-WM wurde heute, am 15. Juni 2025, offiziell angepfiffen. Langfristig soll dieses Turnier die Champions League als wichtigsten Wettbewerb im Weltfu\u00dfball abl\u00f6sen. Daf\u00fcr werden Regularien zurechtgebogen, Teams eingeladen, die sich sportlich nicht qualifiziert haben, und Investoren ins Boot geholt, die m\u00f6glichst schnell eine Gegenleistung erwarten. Doch was ist das eigentliche, riesige Problem mit der Klub-WM?\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nJeden Sonntag ist Treffpunkt f\u00fcr ein neues Video. Wenn du keine Videos mehr verpassen willst, lass gerne ein Abo da.\n\n\u25ba Hier abonnieren: https://www.youtube.com/@der_fussballtalk\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@derfussballtalk\n\nInstagram: https://www.instagram.com/derfussballtalk\n\nF\u00fcr (gesch\u00e4ftliche) Anfragen: business@derfussballtalk.de\n\n\u25ba Quellen\n\nMusik: Epidemic Sound\nBilder: IMAGO Images",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMyVib4zO78/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMyVib4zO78/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMyVib4zO78/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMyVib4zO78/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMyVib4zO78/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Der Fu\u00dfballtalk",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das riesige Problem mit der Klub-WM",
                    "description": "Die neue Klub-WM wurde heute, am 15. Juni 2025, offiziell angepfiffen. Langfristig soll dieses Turnier die Champions League als wichtigsten Wettbewerb im Weltfu\u00dfball abl\u00f6sen. Daf\u00fcr werden Regularien zurechtgebogen, Teams eingeladen, die sich sportlich nicht qualifiziert haben, und Investoren ins Boot geholt, die m\u00f6glichst schnell eine Gegenleistung erwarten. Doch was ist das eigentliche, riesige Problem mit der Klub-WM?\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nJeden Sonntag ist Treffpunkt f\u00fcr ein neues Video. Wenn du keine Videos mehr verpassen willst, lass gerne ein Abo da.\n\n\u25ba Hier abonnieren: https://www.youtube.com/@der_fussballtalk\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@derfussballtalk\n\nInstagram: https://www.instagram.com/derfussballtalk\n\nF\u00fcr (gesch\u00e4ftliche) Anfragen: business@derfussballtalk.de\n\n\u25ba Quellen\n\nMusik: Epidemic Sound\nBilder: IMAGO Images"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149868",
                "likeCount": "5466",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "606"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BHPtQFP7zigMNgyva-Pqd_nlkpM",
            "id": "FbD5tUjlTMQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T16:00:07Z",
                "channelId": "UCEM40qsPameeg9coM7Tb7rw",
                "title": "KARMA (Minecraft Helden DISSTRACK) - AwesomeElina | Offizielles Musikvideo",
                "description": "\ud83d\udc51 JETZT \u00dcBERALL STREAMEN: \ud83d\udc51\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-de/track/3V3UP7hHjVuL388dRpB0tk?si=72e5295bd62740fa\nAmazon Music: https://music.amazon.de/albums/B0FCSG9SMD?marketplaceId=A1PA6795UKMFR9&musicTerritory=DE&ref=dm_sh_NyC8PO0enO8swDUdad99RvfGo&trackAsin=B0FCSB67TL\nApple Music: https://music.apple.com/de/album/karma-minecraft-helden-disstrack-single/1819898602\n\nDANKE AN\nVideo by bluSTUDIOS: www.blustudios.de \nprod. by \u202a\u202ajomz: www.instagram.com/jomz808/\nLyrics: Jonas Fitschen, Tammo Timm, Elina\nSpecial Danke an Special Guest: @benx \n\nF\u00fcr euch ist der Kampf jetzt schon vorbei\nDas ihr keine Ehre habt, habt ihr uns allen schon gezeigt\nSch\u00f6n Gru\u00df an Syou, Ente, Amir und Avive\nVier Mann im Finale gegen zwei? \nGanz normal\n\nJetzt wird AviveHD auf Eis gelegt\nIch trag die Krone nicht umsonst\nVerneig dich vor eurer Majest\u00e4t\nSyou kann nix verstehen weil ihm der Sound auf einer Seite fehlt \nDie Videos zu seinen Songs filmt er mit nem iPhone 10\n\nEure Zeit ist ab jetzt vorbei \nDenn Dieses Jahr wird keine Gnade gezeigt\n\nHier kommt euer KARMA\nKeine Zeit f\u00fcr Drama\nIch werde mir alle eure Herzen ziehen \n\nKARMA\nAlles nur Versager\nJeder bekommt endlich das was er verdient\n\nHier kommt euer KARMA\nKeine Zeit f\u00fcr Drama\nIch werde mir alle eure Herzen ziehen \n\nKARMA\nAlles nur Versager\nJeder bekommt endlich das was er verdient\n\nAvive - ganz ehrlich man du hast so viel geschwitzt \nDas ich mich frag ob du Eis oder Wasserkrieger bist\nFlo der kill bei dem du Afk warst war schon saftig \nMal wieder typisch das dein Plan geplatzt ist\nAber macht nichts\n\nDas Finale war so lang wie Gambos Nase \nDa ist was schiefgelaufen wie bei \nCrimax Lambo Farbe \n\nUnd dann zu Benx\nDoch zu dem kann ich nicht viel sagen\nDenn du hast dich im 4 zu 2 dann doch ganz gut geschlagen\n\nEure Zeit ist ab jetzt vorbei \nDenn Dieses Jahr wird keine Gnade gezeigt\n\nHier kommt euer KARMA\nKeine Zeit f\u00fcr Drama\nIch werde mir alle eure Herzen ziehen \n\nKARMA\nAlles nur Versager\nJeder bekommt endlich das was er verdient\n\nHier kommt euer KARMA\nKeine Zeit f\u00fcr Drama\nIch werde mir alle eure Herzen ziehen \n\nKARMA\nAlles nur Versager\nJeder bekommt endlich das was er verdient\n\nHier kommt euer KARMA\nKeine Zeit f\u00fcr Drama\nIch werde mir alle eure Herzen ziehen \n\nKARMA\nAlles nur Versager\nJeder bekommt endlich das was er verdient\n\nHier kommt euer KARMA\nKeine Zeit f\u00fcr Drama\nIch werde mir alle eure Herzen ziehen \n\nKARMA\nAlles nur Versager\nJeder bekommt endlich das was er verdient\n\n\ud83d\udc55 Merch \u25b8 https://awesomeelina.shop/\n\n\ud83c\udf5f Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCEM40qsPameeg9coM7Tb7rw/join\n\n\ud83d\udcf7 Instagram \u25b8 https://www.instagram.com/awesomeelina/\n\n\ud83d\udc26 Twitter \u25b8 https://twitter.com/Awesome_Elina\n\n\ud83c\udfb5 Musik: http://epidemicsound.com/\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen: awesomeelina@1up.management\n\n\u00b9 Diese gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbD5tUjlTMQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbD5tUjlTMQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbD5tUjlTMQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbD5tUjlTMQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbD5tUjlTMQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AwesomeElina",
                "tags": [
                    "minecraft deutsch",
                    "deutsch",
                    "awesomeelina minecraft",
                    "awesomeelina",
                    "benx",
                    "minecraft",
                    "minecraft lucky block",
                    "minecraft hide and seek",
                    "minecraft roleplay",
                    "funny minecraft",
                    "mod",
                    "let's play",
                    "family friendly",
                    "minecraft kanal",
                    "minecraft marktplatz",
                    "minecraft awesomeelina",
                    "minecraft benx",
                    "funny moments",
                    "minecraft dropper",
                    "minecraft trolling",
                    "minecraft school",
                    "minecraft challenge",
                    "#Minecraft",
                    "#AwesomeElina",
                    "#rocketleague",
                    "rocket",
                    "league",
                    "rocket league",
                    "#humanfallflat",
                    "human",
                    "fall",
                    "flat",
                    "live",
                    "prank"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KARMA (Minecraft Helden DISSTRACK) - AwesomeElina | Offizielles Musikvideo",
                    "description": "\ud83d\udc51 JETZT \u00dcBERALL STREAMEN: \ud83d\udc51\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-de/track/3V3UP7hHjVuL388dRpB0tk?si=72e5295bd62740fa\nAmazon Music: https://music.amazon.de/albums/B0FCSG9SMD?marketplaceId=A1PA6795UKMFR9&musicTerritory=DE&ref=dm_sh_NyC8PO0enO8swDUdad99RvfGo&trackAsin=B0FCSB67TL\nApple Music: https://music.apple.com/de/album/karma-minecraft-helden-disstrack-single/1819898602\n\nDANKE AN\nVideo by bluSTUDIOS: www.blustudios.de \nprod. by \u202a\u202ajomz: www.instagram.com/jomz808/\nLyrics: Jonas Fitschen, Tammo Timm, Elina\nSpecial Danke an Special Guest: @benx \n\nF\u00fcr euch ist der Kampf jetzt schon vorbei\nDas ihr keine Ehre habt, habt ihr uns allen schon gezeigt\nSch\u00f6n Gru\u00df an Syou, Ente, Amir und Avive\nVier Mann im Finale gegen zwei? \nGanz normal\n\nJetzt wird AviveHD auf Eis gelegt\nIch trag die Krone nicht umsonst\nVerneig dich vor eurer Majest\u00e4t\nSyou kann nix verstehen weil ihm der Sound auf einer Seite fehlt \nDie Videos zu seinen Songs filmt er mit nem iPhone 10\n\nEure Zeit ist ab jetzt vorbei \nDenn Dieses Jahr wird keine Gnade gezeigt\n\nHier kommt euer KARMA\nKeine Zeit f\u00fcr Drama\nIch werde mir alle eure Herzen ziehen \n\nKARMA\nAlles nur Versager\nJeder bekommt endlich das was er verdient\n\nHier kommt euer KARMA\nKeine Zeit f\u00fcr Drama\nIch werde mir alle eure Herzen ziehen \n\nKARMA\nAlles nur Versager\nJeder bekommt endlich das was er verdient\n\nAvive - ganz ehrlich man du hast so viel geschwitzt \nDas ich mich frag ob du Eis oder Wasserkrieger bist\nFlo der kill bei dem du Afk warst war schon saftig \nMal wieder typisch das dein Plan geplatzt ist\nAber macht nichts\n\nDas Finale war so lang wie Gambos Nase \nDa ist was schiefgelaufen wie bei \nCrimax Lambo Farbe \n\nUnd dann zu Benx\nDoch zu dem kann ich nicht viel sagen\nDenn du hast dich im 4 zu 2 dann doch ganz gut geschlagen\n\nEure Zeit ist ab jetzt vorbei \nDenn Dieses Jahr wird keine Gnade gezeigt\n\nHier kommt euer KARMA\nKeine Zeit f\u00fcr Drama\nIch werde mir alle eure Herzen ziehen \n\nKARMA\nAlles nur Versager\nJeder bekommt endlich das was er verdient\n\nHier kommt euer KARMA\nKeine Zeit f\u00fcr Drama\nIch werde mir alle eure Herzen ziehen \n\nKARMA\nAlles nur Versager\nJeder bekommt endlich das was er verdient\n\nHier kommt euer KARMA\nKeine Zeit f\u00fcr Drama\nIch werde mir alle eure Herzen ziehen \n\nKARMA\nAlles nur Versager\nJeder bekommt endlich das was er verdient\n\nHier kommt euer KARMA\nKeine Zeit f\u00fcr Drama\nIch werde mir alle eure Herzen ziehen \n\nKARMA\nAlles nur Versager\nJeder bekommt endlich das was er verdient\n\n\ud83d\udc55 Merch \u25b8 https://awesomeelina.shop/\n\n\ud83c\udf5f Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCEM40qsPameeg9coM7Tb7rw/join\n\n\ud83d\udcf7 Instagram \u25b8 https://www.instagram.com/awesomeelina/\n\n\ud83d\udc26 Twitter \u25b8 https://twitter.com/Awesome_Elina\n\n\ud83c\udfb5 Musik: http://epidemicsound.com/\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen: awesomeelina@1up.management\n\n\u00b9 Diese gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137917",
                "likeCount": "11555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1652"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BAR_jedft8ERxS3LxXBAh-pkt34",
            "id": "1ABdZG4uqvc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T10:00:06Z",
                "channelId": "UCsdvYCZNcEySbDbAy4NFsCw",
                "title": "Unsere Hochzeit \u2764\ufe0f",
                "description": "Wir haben geheiratet! Und nat\u00fcrlich lasse ich euch nach all den Jahren, in denen ihr Timos und meinen Weg begleitet habt, auch ein St\u00fcck an der Hochzeit teilhaben. Es war wirklich der sch\u00f6nste Tag in unserem Leben und von nun an sind wir Familie Braunisch. F\u00fcr immer! \n\n#Hochzeit \n\nVideoproduktion: Hello Bipo\nhttps://www.hellobipoweddings.com\nInstagram:\u00a0https://www.instagram.com/hellobipo/?hl=de\n\n*Hier findest du Produkte aus meinen Videos: https://www.amazon.de/shop/malwanne\n\n\ud83c\udfacTIKTOK: https://www.tiktok.com/@malwanne\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: http://instagram.com/malwanne\n\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udcda*MEIN KOCHBUCH: https://amzn.to/2KHfV3f\n\n\n\nLinks, die mit einem * gekennzeichnet sind z\u00e4hlen als Affiliate Links. Das bedeutet, dass nach einem messbaren Erfolg ein kleiner Gewinn ausgezahlt wird, wenn ihr Produkte \u00fcber diese Links kauft. Ihr m\u00fcsst sie nat\u00fcrlich nicht dar\u00fcber bestellen. Ich bedanke mich f\u00fcr jede Unterst\u00fctzung!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ABdZG4uqvc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ABdZG4uqvc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ABdZG4uqvc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ABdZG4uqvc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ABdZG4uqvc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Malwanne",
                "tags": [
                    "Malwanne",
                    "hochzeit",
                    "timo",
                    "mann",
                    "ehemann",
                    "weddingday",
                    "ich hab ja gesagt"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Unsere Hochzeit \u2764\ufe0f",
                    "description": "Wir haben geheiratet! Und nat\u00fcrlich lasse ich euch nach all den Jahren, in denen ihr Timos und meinen Weg begleitet habt, auch ein St\u00fcck an der Hochzeit teilhaben. Es war wirklich der sch\u00f6nste Tag in unserem Leben und von nun an sind wir Familie Braunisch. F\u00fcr immer! \n\n#Hochzeit \n\nVideoproduktion: Hello Bipo\nhttps://www.hellobipoweddings.com\nInstagram:\u00a0https://www.instagram.com/hellobipo/?hl=de\n\n*Hier findest du Produkte aus meinen Videos: https://www.amazon.de/shop/malwanne\n\n\ud83c\udfacTIKTOK: https://www.tiktok.com/@malwanne\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: http://instagram.com/malwanne\n\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udcda*MEIN KOCHBUCH: https://amzn.to/2KHfV3f\n\n\n\nLinks, die mit einem * gekennzeichnet sind z\u00e4hlen als Affiliate Links. Das bedeutet, dass nach einem messbaren Erfolg ein kleiner Gewinn ausgezahlt wird, wenn ihr Produkte \u00fcber diese Links kauft. Ihr m\u00fcsst sie nat\u00fcrlich nicht dar\u00fcber bestellen. Ich bedanke mich f\u00fcr jede Unterst\u00fctzung!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185368",
                "likeCount": "23453",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nyZp4LET37AEVX9jAC1XvvEOHU0",
            "id": "E69Vo6sUPXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T16:57:35Z",
                "channelId": "UCn0ITRHWS64_zRz5WWeQBkQ",
                "title": "Wir bauen ein AUTO, das KINDER legal fahren d\u00fcrfen!",
                "description": "Endlich k\u00f6nnen wir ohne T\u00fcv und F\u00fchrerschein Auto fahren! \n\n*Riesigen Dank nochmal an Ecoflow \u2013 danke, dass ihr dieses Projekt mit uns m\u00f6glich gemacht habt! Der K\u00fchlschrank und die Klimaanlage sind echt die perfekten Begleiter f\u00fcr unsere bevorstehende Reise. Falls ihr euch auch f\u00fcr die Produkte interessiert, k\u00f6nnt ihr sie euch hier direkt anschauen:\n\nDirekt zu Ecoflow: \n\ud83d\udca8 Wave 3: https://de.ecoflow.com/products/wave-3-portable-air-conditioner/?aff=227&utm_source=affiliatly&utm_medium=kol&utm_campaign=wave3_launch_buy\n\u2744\ufe0f Glacier Classic:\nhttps://de.ecoflow.com/products/glacier-classic-portable-fridge-freezer/?aff=6&utm_source=affiliatly&utm_medium=kol&utm_campaign=glacierclassic_launch_buy\n\nAuf Amazon kaufen:\n\ud83d\udca8 WAVE  3: https://www.amazon.de/dp/B0F6BKGTPT?maas=maas_adg_3883371410B2E4F61B9E1726245BFDE5_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas \n\u2744\ufe0f Glacier Classic: https://www.amazon.de/dp/B0F9439N34?maas=maas_adg_B6A3CCD386A80C8583A3B39384FF786B_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\n___________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nInstagram: https://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvog\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de\n\n___________________________________\n\nMIT \"*\" GEKENNZEICHNET = WERBUNG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69Vo6sUPXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69Vo6sUPXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69Vo6sUPXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69Vo6sUPXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69Vo6sUPXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Real Life Guys",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wir bauen ein AUTO, das KINDER legal fahren d\u00fcrfen!",
                    "description": "Endlich k\u00f6nnen wir ohne T\u00fcv und F\u00fchrerschein Auto fahren! \n\n*Riesigen Dank nochmal an Ecoflow \u2013 danke, dass ihr dieses Projekt mit uns m\u00f6glich gemacht habt! Der K\u00fchlschrank und die Klimaanlage sind echt die perfekten Begleiter f\u00fcr unsere bevorstehende Reise. Falls ihr euch auch f\u00fcr die Produkte interessiert, k\u00f6nnt ihr sie euch hier direkt anschauen:\n\nDirekt zu Ecoflow: \n\ud83d\udca8 Wave 3: https://de.ecoflow.com/products/wave-3-portable-air-conditioner/?aff=227&utm_source=affiliatly&utm_medium=kol&utm_campaign=wave3_launch_buy\n\u2744\ufe0f Glacier Classic:\nhttps://de.ecoflow.com/products/glacier-classic-portable-fridge-freezer/?aff=6&utm_source=affiliatly&utm_medium=kol&utm_campaign=glacierclassic_launch_buy\n\nAuf Amazon kaufen:\n\ud83d\udca8 WAVE  3: https://www.amazon.de/dp/B0F6BKGTPT?maas=maas_adg_3883371410B2E4F61B9E1726245BFDE5_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas \n\u2744\ufe0f Glacier Classic: https://www.amazon.de/dp/B0F9439N34?maas=maas_adg_B6A3CCD386A80C8583A3B39384FF786B_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\n___________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nInstagram: https://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvog\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de\n\n___________________________________\n\nMIT \"*\" GEKENNZEICHNET = WERBUNG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "492611",
                "likeCount": "17712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "899"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}