{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "nQXXfLGUAPYpzSChTSyFRohUSSY",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IJKqsowqVUT5Lt-lDrK0vXFa43Y",
            "id": "IqJpiyVN_EE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T19:30:07Z",
                "channelId": "UCXBPFEVfOPPBop4-ICdA0iA",
                "title": "\u266a Nagi Seishiro (Blue Lock) | Ego Morto | AniRap",
                "description": "ATEN\u00c7\u00c3O\n\n\u25b6  J\u00e1 garantiu seu ingresso na turn\u00ea? \ud83c\udf9f\ufe0f\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udccdS\u00c3O PAULO: https://www.clubedoingresso.com/evento/anirap-experiencetour\n\ud83d\udccdRIO: https://articket.com.br/e/4061/anirap-experience-tour-rj\n\ud83d\udccdBH: https://articket.com.br/e/4068/anirap-experience-tour-bh\n\ud83d\udccdFortaleza:  https://articket.com.br/e/4108/anirap-experience-tour-fortal\n\n\u25b6 Anime: Blue Lock\n\n- Ajude o Canal -\n\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/0rVzRhHB7PRsiNlRn2wc4B\n\u25b6 Deezer: https://www.deezer.com/br/artist/71165092\n\u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/br/artist/anirap/1476563414\n\n Contato: \n\n\u25b6 Email: publicidadeanirap@gmail.com\n\u25b6  Instagram: @anirap_oficial\n\nCr\u00e9ditos -\n\n\u25b6 Voz/Letra: AniRap \n\u25b6 Mixagem/Masteriza\u00e7\u00e3o: \u202a St James\n\u25b6 Editor: Derpin,DanZ,Manodinha,Tennyson,Pedrois,Sadly,Ichiro,Fall e Yuki\n\u25b6 Beatmaker: @Sobral\n\u25b6 Thumb: @MSdaiki \n\u25b6 Ilustra\u00e7\u00e3o: @Thigas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqJpiyVN_EE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqJpiyVN_EE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqJpiyVN_EE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqJpiyVN_EE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqJpiyVN_EE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AniRap",
                "tags": [
                    "rQrT45Z65MAniRap",
                    "%/AniRap/ Rap de animes/%",
                    "rap",
                    "geek",
                    "anirap",
                    "ani",
                    "anime",
                    "rap geek",
                    "rap do blue lock",
                    "blue lock nagi",
                    "rap de blue lock",
                    "blue lock rap",
                    "rap blue lock",
                    "seishiro nagi blue lock",
                    "nagi edit blue lock",
                    "blue lock nagi edit",
                    "blue lock seishiro nagi",
                    "rap do nagi",
                    "blue lock episode nagi",
                    "nagi seishiro blue lock",
                    "blue lock nagi seichiro",
                    "blue lock nagi seishiro",
                    "nagi eliminated blue lock",
                    "blue lock nagi eliminated",
                    "blue lock isagi",
                    "blue lock trap",
                    "ego morto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\u266a Nagi Seishiro (Blue Lock) | Ego Morto | AniRap",
                    "description": "ATEN\u00c7\u00c3O\n\n\u25b6  J\u00e1 garantiu seu ingresso na turn\u00ea? \ud83c\udf9f\ufe0f\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udccdS\u00c3O PAULO: https://www.clubedoingresso.com/evento/anirap-experiencetour\n\ud83d\udccdRIO: https://articket.com.br/e/4061/anirap-experience-tour-rj\n\ud83d\udccdBH: https://articket.com.br/e/4068/anirap-experience-tour-bh\n\ud83d\udccdFortaleza:  https://articket.com.br/e/4108/anirap-experience-tour-fortal\n\n\u25b6 Anime: Blue Lock\n\n- Ajude o Canal -\n\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/0rVzRhHB7PRsiNlRn2wc4B\n\u25b6 Deezer: https://www.deezer.com/br/artist/71165092\n\u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/br/artist/anirap/1476563414\n\n Contato: \n\n\u25b6 Email: publicidadeanirap@gmail.com\n\u25b6  Instagram: @anirap_oficial\n\nCr\u00e9ditos -\n\n\u25b6 Voz/Letra: AniRap \n\u25b6 Mixagem/Masteriza\u00e7\u00e3o: \u202a St James\n\u25b6 Editor: Derpin,DanZ,Manodinha,Tennyson,Pedrois,Sadly,Ichiro,Fall e Yuki\n\u25b6 Beatmaker: @Sobral\n\u25b6 Thumb: @MSdaiki \n\u25b6 Ilustra\u00e7\u00e3o: @Thigas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237240",
                "likeCount": "36354",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1870"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N5clv0xaGut_JB-y9BCEAoAVNYk",
            "id": "7aQ2uxgJbnY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T15:00:21Z",
                "channelId": "UC9GtSLeksfK4yuJ_g1lgQbg",
                "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' Trailer | I am a Rich Man",
                "description": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c The 6th Mini Album \u3016Rich Man\u3017 \n\u27ab 2025.09.05 1PM (KST)\n\n\ud83d\udcbf https://aespa.lnk.to/RichMan\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #RichMan \n#\u00e6spa #aespaRichMan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7aQ2uxgJbnY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7aQ2uxgJbnY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7aQ2uxgJbnY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7aQ2uxgJbnY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7aQ2uxgJbnY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "aespa",
                "tags": [
                    "aespa",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "INTRO",
                    "KARINA",
                    "GISELLE",
                    "WINTER",
                    "NINGNING",
                    "\uce74\ub9ac\ub098",
                    "\uc9c0\uc824",
                    "\uc708\ud130",
                    "\ub2dd\ub2dd",
                    "Rich Man",
                    "\ub9ac\uce58 \ub9e8",
                    "\ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
                    "Trailer",
                    "\uad6c\uad50\ud658",
                    "2x9",
                    "koo kyo hwan"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' Trailer | I am a Rich Man",
                    "description": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c The 6th Mini Album \u3016Rich Man\u3017 \n\u27ab 2025.09.05 1PM (KST)\n\n\ud83d\udcbf https://aespa.lnk.to/RichMan\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #RichMan \n#\u00e6spa #aespaRichMan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "996172",
                "likeCount": "142585",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "suFB09ZJClU5tZNNCFZLlmL2tXc",
            "id": "k9rnoxJKJDI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T23:33:39Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "ME HUMILHARAM \ud83e\udd2c PEGUEI 1 POR 1! GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "LIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9rnoxJKJDI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9rnoxJKJDI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9rnoxJKJDI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9rnoxJKJDI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9rnoxJKJDI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ME HUMILHARAM \ud83e\udd2c PEGUEI 1 POR 1! GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "LIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "420206",
                "likeCount": "46956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1167"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mrHyC233-5bo6x3odp3Jj8ltMUs",
            "id": "QWJ0klr_jTw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T19:00:07Z",
                "channelId": "UC8Kf4sbOVvlgXAaBm8IaYKg",
                "title": "VEIGH - Artista Gen\u00e9rico (Clipe Oficial)",
                "description": "Uma produ\u00e7\u00e3o Supernova Ent & Hyperion Studios \n\n\nDire\u00e7\u00e3o: Ryan Monotoshi\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Gustavo Jannuzzi e Ryan Monotoshi\nAC1: Marcos Jou\nAC2: Pedro Jimenez\nGaffer: Thomas Luz\nAssist El\u00e9trica: Gustavo Batista  \nFotografia Still: Paulo Martins\nMOF Foto: Felippe Xixa\nMOF Video: Higor Paulino \nMobile: Lukas S\u00e1\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Bruna Machado\nAssist de Prod: R\u00e2nata Saunders \nBeauty: Larissa Yumi \nStylist: Lovi \nAssist Stylist: Tayn\u00e1 Let\u00edcia \nEquipe de Arte Addedo \nDire\u00e7\u00e3o de Arte: B\u00e1rbara Donatello \nProdu\u00e7\u00e3o de Arte: Guilherme Sp\u00ednola \nCenografia e Objetos: Yafa Urman \nAssist\u00eancia de Objetos : Brendie Henrique \nEst\u00e1gio de Arte : Giovanna Farias\nLaser: Rog\u00e9rio Ferris 9\nTime Kamb\u00f4: Eduardo Luiz, Marcus Tornovsky, Vandilson Gonzaga e M\u00e1rcio Dianis \n\nEditor: Ryan Monotoshi\nSFX: Ryan Monotoshi\nColor: Ryan Monotoshi\nVFX: Wellington Willer\nDesigner: Caio Matos \nFinalizador: Carlei \nAgradecimentos Especiais: Hollyland Brasil, 22 Loca\u00e7\u00f5es e Sucre Studios",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QWJ0klr_jTw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QWJ0klr_jTw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QWJ0klr_jTw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "VEIGH",
                "tags": [
                    "veigh",
                    "evom",
                    "veigh album",
                    "alb\u00fam veigh",
                    "EVOM",
                    "eu venci o mundo",
                    "EU VENCI O MUNDO",
                    "Artista Generico",
                    "Artista Gen\u00e9rico",
                    "artista generico clipe",
                    "clipe novo veigh",
                    "clipe veigh",
                    "veigh clipe",
                    "supernova",
                    "spnv",
                    "supernova ent",
                    "dos pr\u00e9dios",
                    "veigh evom",
                    "foi sentir seguran\u00e7a numa mina insegura",
                    "trouxe meus manos nois fez um imp\u00e9rio"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VEIGH - Artista Gen\u00e9rico (Clipe Oficial)",
                    "description": "Uma produ\u00e7\u00e3o Supernova Ent & Hyperion Studios \n\n\nDire\u00e7\u00e3o: Ryan Monotoshi\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Gustavo Jannuzzi e Ryan Monotoshi\nAC1: Marcos Jou\nAC2: Pedro Jimenez\nGaffer: Thomas Luz\nAssist El\u00e9trica: Gustavo Batista  \nFotografia Still: Paulo Martins\nMOF Foto: Felippe Xixa\nMOF Video: Higor Paulino \nMobile: Lukas S\u00e1\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Bruna Machado\nAssist de Prod: R\u00e2nata Saunders \nBeauty: Larissa Yumi \nStylist: Lovi \nAssist Stylist: Tayn\u00e1 Let\u00edcia \nEquipe de Arte Addedo \nDire\u00e7\u00e3o de Arte: B\u00e1rbara Donatello \nProdu\u00e7\u00e3o de Arte: Guilherme Sp\u00ednola \nCenografia e Objetos: Yafa Urman \nAssist\u00eancia de Objetos : Brendie Henrique \nEst\u00e1gio de Arte : Giovanna Farias\nLaser: Rog\u00e9rio Ferris 9\nTime Kamb\u00f4: Eduardo Luiz, Marcus Tornovsky, Vandilson Gonzaga e M\u00e1rcio Dianis \n\nEditor: Ryan Monotoshi\nSFX: Ryan Monotoshi\nColor: Ryan Monotoshi\nVFX: Wellington Willer\nDesigner: Caio Matos \nFinalizador: Carlei \nAgradecimentos Especiais: Hollyland Brasil, 22 Loca\u00e7\u00f5es e Sucre Studios"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122580",
                "likeCount": "25647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1777"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oZZoeMUDUJNtdpzU8zdZrSKw23g",
            "id": "f5nZU9Jp9RM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T13:01:11Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Evolui Meu Carro Para Ser o Melhor do Servidor!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5nZU9Jp9RM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5nZU9Jp9RM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5nZU9Jp9RM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5nZU9Jp9RM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5nZU9Jp9RM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Evolui Meu Carro Para Ser o Melhor do Servidor!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "626997",
                "likeCount": "11983",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fQnd7VrK457G-n3yjoXggc1BnXo",
            "id": "nq_BNXlBjVQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T21:00:08Z",
                "channelId": "UC8F_XIeG-FYJ8ezSB352MYg",
                "title": "M4rkim - Criador (Arceus)",
                "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: EM BREVE\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/129051842\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/m4rkim/1570774315\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\nX: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: DanZ, Sadly, Zodiaco, Wata e Nog\nDesign de Thumbnail por: shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: TopXeroso\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: Murilo Nunes\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Khellvyn\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: M4rkim\nCanto por: M4rkim\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Arceus do mang\u00e1/anime/jogo de Pok\u00e9mon (Rap do Arceus)\n\n\"Arceus \u00e9 considerado o criador de todo o universo Pok\u00e9mon.\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_BNXlBjVQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_BNXlBjVQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_BNXlBjVQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_BNXlBjVQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_BNXlBjVQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M4rkim",
                "tags": [
                    "rap do arceus",
                    "rap arceus",
                    "arceus rap",
                    "arceus rap song",
                    "rap song arceus",
                    "pokemon arceus rap",
                    "legends arceus rap",
                    "pokemon arceus rap song",
                    "pokemon legends arceus rap",
                    "arceus vs giratina rap battle",
                    "giratina vs arceus rap battle",
                    "rap do darkrai",
                    "rap do mew",
                    "pokemon legends arceus rap song",
                    "arceus vs giratina pokemon rap battle",
                    "giratina vs arceus pokemon rap battle",
                    "arceus",
                    "rap do pokemon",
                    "rap do giratina",
                    "rap do rayquaza",
                    "arceus vs",
                    "M4rkim",
                    "M4rkim Arceus",
                    "Rap do Arceus m4rkim"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "M4rkim - Criador (Arceus)",
                    "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: EM BREVE\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/129051842\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/m4rkim/1570774315\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\nX: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: DanZ, Sadly, Zodiaco, Wata e Nog\nDesign de Thumbnail por: shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: TopXeroso\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: Murilo Nunes\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Khellvyn\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: M4rkim\nCanto por: M4rkim\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Arceus do mang\u00e1/anime/jogo de Pok\u00e9mon (Rap do Arceus)\n\n\"Arceus \u00e9 considerado o criador de todo o universo Pok\u00e9mon.\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154415",
                "likeCount": "30614",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1638"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QrQ9W3RpPz4ao9xf7peLfZdl9Uc",
            "id": "FOzIw_G3SPA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T22:01:34Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "ESSE DRAGON CANNELLONI \u00c9 \u00daNICO no BRAINROT! \ud83d\udc09\ud83d\udd25",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FOzIw_G3SPA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FOzIw_G3SPA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FOzIw_G3SPA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FOzIw_G3SPA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FOzIw_G3SPA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ESSE DRAGON CANNELLONI \u00c9 \u00daNICO no BRAINROT! \ud83d\udc09\ud83d\udd25",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "356914",
                "likeCount": "14255",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7OAbHE8-34MqJBJj9zpN9RMbXYo",
            "id": "U5Q1tt-QWnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T20:00:07Z",
                "channelId": "UC2HoU9eqcVX7vCeavbLrqGw",
                "title": "Blxck - Maldi\u00e7\u00e3o (Beelzebub)",
                "description": "\u2022 Ativem as legendas para uma melhor experi\u00eancia!\n\n\u2022 Escute esta e outras m\u00fasicas nas plataformas digitais!\n\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/27dUiclrsYyY2hyltUKw3h?si=WxIrvwi8ShOOxQq8-0g9fw\n\n[M\u00fasica]\n\nVoz e Letra: Blxck\nParticipa\u00e7\u00f5es Especiais: Miya (@miya_szz) e Hayato (@hayatomusicas)\nInstrumental: Blxck e Exilian\nGuitarras: Hiroto (@arturg_b)\nMixagem: ALBK (@albk_official)\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Peu028 (@peu028)\n\n[Visual]\n\nEdi\u00e7\u00e3o: Ryan Estiven (@ryanestiven), Aruni (@Arb_Aruni), Kapotino (@Kapotinooo), Nika (@nika_7u7), Kazuya (@ofckazuya), DanZ (@DanZEditor), Ranori (@ranori.zip), Grey (@hoongrey) e Aizawa (@aizawa_art)\nThumbnail e Ilustra\u00e7\u00e3o: Zerado (@zerado_d) e Yat (@YatArts)\n\nLegendas por: Luxxy (@luxxy)\n\n\u2022 Redes Sociais\n\nInstagram: instagram.com/beatbyblxck\nTwitter: x.com/blxckoficial\n\nEsta m\u00fasica \u00e9 baseada no personagem Beelzebub, de Shuumatsu no Valkyrie/Record of Ragnarok, de Shinya Umemura e Takumi Fukui.\n\n[Cap\u00edtulos]\n\n0:00 Intro: Ryan\n0:24 Verso 1: Ryan\n0:40 Verso 1, pt. II: Aruni\n1:12 Ponte: Kapotino\n1:44 Refr\u00e3o: Nika e Kazuya\n2:16 P\u00f3s-refr\u00e3o: DanZ\n2:32 Verso 2: DanZ\n2:48 Verso 2, pt. II: Ranori\n3:20 Verso 2, pt. III: Grey\n3:36 Ponte: Grey\n3:52 Ponte, pt. II: Aizawa\n4:08 Refr\u00e3o: Nika e Kazuya\n4:40 Finaliza\u00e7\u00e3o: Kazuya",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5Q1tt-QWnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5Q1tt-QWnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5Q1tt-QWnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5Q1tt-QWnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5Q1tt-QWnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blxck",
                "tags": [
                    "beelzebub maldicao",
                    "a maldicao de belzebu",
                    "la maldicion de beelzebub",
                    "a maldicao de belzebu novatroop",
                    "beelzebub",
                    "rap do beelzebub",
                    "trap do beelzebub",
                    "beelzebub rap",
                    "rap beelzebub",
                    "beelzebub song",
                    "rap de beelzebub",
                    "react beelzebub",
                    "beelzebub react",
                    "rap do beelzebub m4rkim",
                    "lilith y beelzebub",
                    "beelzebub vs tesla",
                    "lilith e beelzebub",
                    "beelzebub passado",
                    "beelzebub ragnarok",
                    "minha maldicao",
                    "beelzebub shuumatsu no valkyrie",
                    "maldicao te amar",
                    "tesla vs beelzebub shuumatsu",
                    "megar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Blxck - Maldi\u00e7\u00e3o (Beelzebub)",
                    "description": "\u2022 Ativem as legendas para uma melhor experi\u00eancia!\n\n\u2022 Escute esta e outras m\u00fasicas nas plataformas digitais!\n\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/27dUiclrsYyY2hyltUKw3h?si=WxIrvwi8ShOOxQq8-0g9fw\n\n[M\u00fasica]\n\nVoz e Letra: Blxck\nParticipa\u00e7\u00f5es Especiais: Miya (@miya_szz) e Hayato (@hayatomusicas)\nInstrumental: Blxck e Exilian\nGuitarras: Hiroto (@arturg_b)\nMixagem: ALBK (@albk_official)\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Peu028 (@peu028)\n\n[Visual]\n\nEdi\u00e7\u00e3o: Ryan Estiven (@ryanestiven), Aruni (@Arb_Aruni), Kapotino (@Kapotinooo), Nika (@nika_7u7), Kazuya (@ofckazuya), DanZ (@DanZEditor), Ranori (@ranori.zip), Grey (@hoongrey) e Aizawa (@aizawa_art)\nThumbnail e Ilustra\u00e7\u00e3o: Zerado (@zerado_d) e Yat (@YatArts)\n\nLegendas por: Luxxy (@luxxy)\n\n\u2022 Redes Sociais\n\nInstagram: instagram.com/beatbyblxck\nTwitter: x.com/blxckoficial\n\nEsta m\u00fasica \u00e9 baseada no personagem Beelzebub, de Shuumatsu no Valkyrie/Record of Ragnarok, de Shinya Umemura e Takumi Fukui.\n\n[Cap\u00edtulos]\n\n0:00 Intro: Ryan\n0:24 Verso 1: Ryan\n0:40 Verso 1, pt. II: Aruni\n1:12 Ponte: Kapotino\n1:44 Refr\u00e3o: Nika e Kazuya\n2:16 P\u00f3s-refr\u00e3o: DanZ\n2:32 Verso 2: DanZ\n2:48 Verso 2, pt. II: Ranori\n3:20 Verso 2, pt. III: Grey\n3:36 Ponte: Grey\n3:52 Ponte, pt. II: Aizawa\n4:08 Refr\u00e3o: Nika e Kazuya\n4:40 Finaliza\u00e7\u00e3o: Kazuya"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82376",
                "likeCount": "14912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "49UW_fEy2d3sW-SnlZrb2nYILCc",
            "id": "0ZYAFN6GNd0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T22:40:04Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "USEI ADMIN E PEGUEI OS MELHORES BRAINROTS da NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O!",
                "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot nova la vaca, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ZYAFN6GNd0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ZYAFN6GNd0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ZYAFN6GNd0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ZYAFN6GNd0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ZYAFN6GNd0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "USEI ADMIN E PEGUEI OS MELHORES BRAINROTS da NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O!",
                    "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot nova la vaca, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158259",
                "likeCount": "3089",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U_T0db0HfP1ogYwYc0UfPyQdA24",
            "id": "zhDONVeOnaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T22:00:07Z",
                "channelId": "UCDJTjISz4w2LV4T57t-Wbvw",
                "title": "Daarui - Cavaleiro Das Trevas (Batman)",
                "description": "- Baseado em Batman: O Cavaleiro das Trevas de Frank Miller.\nUm Batman envelhecido sai da aposentadoria para enfrentar o crime em uma Gotham ca\u00f3tica, desafiando vil\u00f5es, autoridades e at\u00e9 antigos aliados.\n\n- Ficha T\u00e9cnica \n[M\u00daSICA]\nLetra e Voz Por: Daarui\nInstrumental Por: Daarui e @prod.mkbeats\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: @ALBKMUSIC \n\n[EDI\u00c7\u00c3O]\nEdi\u00e7\u00e3o Por: Zada, Kapotino, And1, Znow, Ichiro, Nugget, Nickzada\n\n[Equipe Artistica]\nThumbnail Por: @zerado_d \n\nLegendas do Youtube por: Insanity (@irlan_derick)\n\n- Me escute nas outras plataformas digitais!\nSpotify: https://spoti.fi/3CSHx1N\n(tamb\u00e9m dispon\u00edvel nas de mais plataformas!)\n\n- REDES SOCIAIS\nInstagram: https://www.instagram.com/daaruioficial/\nTwitter: https://twitter.com/Daarui",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhDONVeOnaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhDONVeOnaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhDONVeOnaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhDONVeOnaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhDONVeOnaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daarui",
                "tags": [
                    "Daarui",
                    "Darui",
                    "\u00c9 o Daarui",
                    "ele mesmo",
                    "Canal Novo",
                    "Canal Antigo",
                    "Rap",
                    "Oficial",
                    "Rap do",
                    "Frank Miller",
                    "O Cavaleiro Das Trevas"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Daarui - Cavaleiro Das Trevas (Batman)",
                    "description": "- Baseado em Batman: O Cavaleiro das Trevas de Frank Miller.\nUm Batman envelhecido sai da aposentadoria para enfrentar o crime em uma Gotham ca\u00f3tica, desafiando vil\u00f5es, autoridades e at\u00e9 antigos aliados.\n\n- Ficha T\u00e9cnica \n[M\u00daSICA]\nLetra e Voz Por: Daarui\nInstrumental Por: Daarui e @prod.mkbeats\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: @ALBKMUSIC \n\n[EDI\u00c7\u00c3O]\nEdi\u00e7\u00e3o Por: Zada, Kapotino, And1, Znow, Ichiro, Nugget, Nickzada\n\n[Equipe Artistica]\nThumbnail Por: @zerado_d \n\nLegendas do Youtube por: Insanity (@irlan_derick)\n\n- Me escute nas outras plataformas digitais!\nSpotify: https://spoti.fi/3CSHx1N\n(tamb\u00e9m dispon\u00edvel nas de mais plataformas!)\n\n- REDES SOCIAIS\nInstagram: https://www.instagram.com/daaruioficial/\nTwitter: https://twitter.com/Daarui"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51139",
                "likeCount": "12189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z4lpXHwSCBOQEdkHakezxwtZgkk",
            "id": "Q-etZK7LQhc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T15:46:18Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "CRIEI UMA BASE PARA TODOS OS SAPOS NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83d\udc38\ud83d\udca7",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-etZK7LQhc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-etZK7LQhc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-etZK7LQhc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-etZK7LQhc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-etZK7LQhc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 NOITES NA FLORESTA",
                    "BASE 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "BASE DE SAPO NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "INVAS\u00c3O DE SAPOS NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "TEODORO",
                    "TEODORO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "TDR 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "VIDEOS TEODORO",
                    "ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "ROBLOX 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "ZERANDO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "SAPO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE SAPO NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "VIDEOS DE 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "ROBLOX",
                    "TEODORO ROBLOX",
                    "ze felipeRANDO 99 NOITES NA FLORESTA"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI UMA BASE PARA TODOS OS SAPOS NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83d\udc38\ud83d\udca7",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303726",
                "likeCount": "5567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "675"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7G3AcdGaZkdYQUXNeGIHFkSSugg",
            "id": "0GJCbdO3OVQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T22:00:07Z",
                "channelId": "UC_4PRrKey0iv18cqHuj9CLA",
                "title": "Tipo Itoshi Rin \ud83d\udd37 ( Blue Lock ) Prod. Sidney Scaccio | MHRAP ",
                "description": "\u25ba ESCUTE MHZIN NO SPOTIFY \ud83d\ude80\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/track/45vigZiVUySqgsMXqxhtvp\n\n\u2705 Patroc\u00ednio/An\u00fancios/Divulga\u00e7\u00e3o?\nMe mande um e-mail \nmhrapcontato@gmail.com\n\n\u25ba REDES SOCIAIS:\n500K NO INSTAAA! SEGUE L\u00c1 xD\n\ud83d\udca5 INSTAGRAM\n  @mhrapoficial  \n\n\u25ba (DESCRI\u00c7\u00c3O)\nProdu\u00e7\u00e3o Dire\u00e7\u00e3o & Design Visual\nMonetizado, GD, Hokunzin e Kwax\n\n\u25ba THUMBNAIL DESIGNERS\nIlustra\u00e7\u00e3o e Thumb: Ghost\n\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o: Instrumental!\nMix e Master por Sidney Scaccio!\n\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o \nVoz e Letra : Mh\n(@MHRAPOFICIAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GJCbdO3OVQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GJCbdO3OVQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GJCbdO3OVQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GJCbdO3OVQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GJCbdO3OVQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MHRAP",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Tipo Itoshi Rin \ud83d\udd37 ( Blue Lock ) Prod. Sidney Scaccio | MHRAP ",
                    "description": "\u25ba ESCUTE MHZIN NO SPOTIFY \ud83d\ude80\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/track/45vigZiVUySqgsMXqxhtvp\n\n\u2705 Patroc\u00ednio/An\u00fancios/Divulga\u00e7\u00e3o?\nMe mande um e-mail \nmhrapcontato@gmail.com\n\n\u25ba REDES SOCIAIS:\n500K NO INSTAAA! SEGUE L\u00c1 xD\n\ud83d\udca5 INSTAGRAM\n  @mhrapoficial  \n\n\u25ba (DESCRI\u00c7\u00c3O)\nProdu\u00e7\u00e3o Dire\u00e7\u00e3o & Design Visual\nMonetizado, GD, Hokunzin e Kwax\n\n\u25ba THUMBNAIL DESIGNERS\nIlustra\u00e7\u00e3o e Thumb: Ghost\n\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o: Instrumental!\nMix e Master por Sidney Scaccio!\n\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o \nVoz e Letra : Mh\n(@MHRAPOFICIAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50541",
                "likeCount": "9952",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1331"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F4fjDdAj-XxM3WXV_JfM8qzHBeA",
            "id": "QEem_ym7sEg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T19:15:01Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "VIREI OS BRAINROTS MAIS FORTES DO MUNDO NO ROBLOX \ud83d\ude28\ud83d\ude31 (Brainrot Evolution)",
                "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Evolu\u00e7\u00e3o Brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QEem_ym7sEg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QEem_ym7sEg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QEem_ym7sEg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QEem_ym7sEg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QEem_ym7sEg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VIREI OS BRAINROTS MAIS FORTES DO MUNDO NO ROBLOX \ud83d\ude28\ud83d\ude31 (Brainrot Evolution)",
                    "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Evolu\u00e7\u00e3o Brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142050",
                "likeCount": "2271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bm7AKgUUoNvJ0ZG5HiC9s-4dPz8",
            "id": "mfR8NVeDkyA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T10:01:11Z",
                "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
                "title": "Sertanejo 2025 Mais Tocadas - Top Sertanejo 2025 - As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
                "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nSertanejo 2025 Mais Tocadas - Top Sertanejo 2025 - As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\nLink: https://youtu.be/mfR8NVeDkyA\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfR8NVeDkyA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfR8NVeDkyA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfR8NVeDkyA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfR8NVeDkyA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfR8NVeDkyA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sertanejo 2020",
                "tags": [
                    "sertanejo 2023",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2022",
                    "m\u00fasica",
                    "modao sertanejo",
                    "sertanejo universit\u00e1rio"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Sertanejo 2025 Mais Tocadas - Top Sertanejo 2025 - As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nSertanejo 2025 Mais Tocadas - Top Sertanejo 2025 - As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\nLink: https://youtu.be/mfR8NVeDkyA\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34653",
                "likeCount": "175",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tWgnYUZe3AAM9R2jzAsJkv_gza0",
            "id": "QWunQNH55h0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T18:00:31Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "Joguei com um HACKER no 99 Noites na Floresta",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QWunQNH55h0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QWunQNH55h0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QWunQNH55h0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QWunQNH55h0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QWunQNH55h0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Joguei com um HACKER no 99 Noites na Floresta",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223797",
                "likeCount": "4093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hGs2lyGGH0Rwwj2vhRx2xRb0t0E",
            "id": "wlGV9JzWAC8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T21:00:18Z",
                "channelId": "UC2whwrLi5_zo-ss6L6dmJOQ",
                "title": "Nagi Song (Blue Lock) | ESPANCA OTAKU INTERPLANET\u00c1RIO | Ishida",
                "description": "Instagram: @ishidayal\nTwitter: @ishidayaal\nContato: contatoishidaoficial@gmail.com\n\nEscute as m\u00fasicas no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/arti...\n\nFicha T\u00e9cnica:\nLetra/Voz/Mix/Master: Ishida \nInstrumental: Sobral\nDire\u00e7\u00e3o visual: Ryan (@Ryanestiven)\nVisual: Bellte goat (@beLLTeOFC) Z0diaco (@Z0diacoEditor) Beto (@eobetoo) Theu (@SrTheuoeditor) 3Dmig (@MigJKJ) Fall (Falzofc) Zada (@zadacomissions) Masaru (@LxMasaru) Patinn13 (@patinn13editor)\nArte: Thigas\nThumbnail: MS Daiki\nLegendas: Iago (@iagodsc) (EM BREVE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlGV9JzWAC8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlGV9JzWAC8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlGV9JzWAC8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlGV9JzWAC8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlGV9JzWAC8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ishida",
                "tags": [
                    "rap de anime",
                    "rap geek",
                    "ishidarap",
                    "ishidaraps",
                    "okabe",
                    "dkf",
                    "vmz",
                    "takeru",
                    "enygma",
                    "flash beats",
                    "lucas art",
                    "7 minutoz",
                    "gabriel rodrigues",
                    "felicia rock",
                    "ishida raps",
                    "tk raps",
                    "ishida",
                    "rap sad",
                    "rap de anime triste",
                    "rap nerd",
                    "rap de desenhos",
                    "tauz",
                    "player tauz",
                    "rapper geek",
                    "anirap",
                    "ani",
                    "flash",
                    "vmz rap",
                    "kha\u00e9lli",
                    "daarui",
                    "basara",
                    "mhrap",
                    "trap geek",
                    "trapper geek",
                    "style trap",
                    "style rap",
                    "mhzin",
                    "nerd hits"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Nagi Song (Blue Lock) | ESPANCA OTAKU INTERPLANET\u00c1RIO | Ishida",
                    "description": "Instagram: @ishidayal\nTwitter: @ishidayaal\nContato: contatoishidaoficial@gmail.com\n\nEscute as m\u00fasicas no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/arti...\n\nFicha T\u00e9cnica:\nLetra/Voz/Mix/Master: Ishida \nInstrumental: Sobral\nDire\u00e7\u00e3o visual: Ryan (@Ryanestiven)\nVisual: Bellte goat (@beLLTeOFC) Z0diaco (@Z0diacoEditor) Beto (@eobetoo) Theu (@SrTheuoeditor) 3Dmig (@MigJKJ) Fall (Falzofc) Zada (@zadacomissions) Masaru (@LxMasaru) Patinn13 (@patinn13editor)\nArte: Thigas\nThumbnail: MS Daiki\nLegendas: Iago (@iagodsc) (EM BREVE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46879",
                "likeCount": "9524",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "588"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8kdMBVComGv33o2E96XWiknX4ss",
            "id": "pmf9XIRlvzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T15:01:29Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "A GUERRA INFINITA! - MAGE ARENA COM OS AMIGOS",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmf9XIRlvzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmf9XIRlvzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmf9XIRlvzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmf9XIRlvzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmf9XIRlvzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "mage arena"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A GUERRA INFINITA! - MAGE ARENA COM OS AMIGOS",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249183",
                "likeCount": "22480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "400"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6YAbSqutY_1R37VDtNnJaFV2Cqk",
            "id": "eKAnE6NJx4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T15:00:07Z",
                "channelId": "UCiNv1p2ZrKbX3RuFE_R9f9w",
                "title": "Silvan Santos | VAI QUESTIONAR OU ADORAR | Clipe Oficial",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"VAI QUESTIONAR OU ADORAR\" do cantor Silvan Santos, lan\u00e7ado pela Acord Music em agosto/2025.\n\n-----------------------------\n\n\u25b7 SIGA NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba INSTAGRAM - https://www.instagram.com/silvansanto...\n\u25ba FACEBOOK - https://www.facebook.com/silvan.santo...\n\u25ba TIKTOK - https://www.tiktok.com/@silvansantosoficial\n\n-----------------------------\n\n\u25b7 ESCUTE SILVAN SANTOS\n\u25ba SPOTIFY - https://open.spotify.com/artist/63KqG...\n\u25ba DEEZER - https://www.deezer.com/br/artist/9167...\n\u25ba ITUNES - https://music.apple.com/br/album/uma-...\n\u25ba YOUTUBE MUSIC - https://music.youtube.com/channel/UCI...\n\n-----------------------------\n\n\u25b7FICHA T\u00c9CNICA\n\u25ba M\u00fasica - VAI QUESTIONAR OU ADORAR\n\u25ba Compositor(a) - Wilson Silva\n\u25ba Interprete - Silvan Santos\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical, Mix e Master - El\u00f3i e Rog\u00e9rio Fuziwara ( AcordMusic )\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo - Heber Neres ( Neres Filmes )\n\u25ba Marketing Digital - Igor e Lanna\n\n------------------------------\n\n\u25b7LETRA\n\u25ba VAI QUESTIONAR OU ADORAR?\n\nN\u00e3o \u00e9 s\u00f3, quando tudo t\u00e1 ruim, que eu estou provando voc\u00ea\nAt\u00e9 porque, quando as coisas n\u00e3o v\u00e3o bem, voc\u00ea corre pra pertinho de mim\n\nMas eu tamb\u00e9m te provo quando eu abro as portas pra voc\u00ea\nMas eu tamb\u00e9m te provo quando eu curo as feridas que te fazem sofrer\n\nE fica tudo bem, a\u00ed eu quero ver se vai me adorar tamb\u00e9m\nTendo sa\u00fade, prosperidade\nSer\u00e1 que serei prioridade pra voc\u00ea estando tudo bem, ou vai me esquecer?\n\nSe eu te provar e a dor chegar?\nSer\u00e1 que ainda vai me adorar?\nSe eu mudar o quadro e te aben\u00e7oar\nSer\u00e1 que com os seus bens voc\u00ea vai me honrar?\n\nE se n\u00e3o for do jeito que est\u00e1 a sonhar, ser\u00e1?\nSe um adorador a\u00ed vou encontrar?\nSe eu abrir a porta, filho, \u00e9 pra te honrar, ser\u00e1?\n\nSe vai me esquecer ou me priorizar?\nSe em sil\u00eancio eu ficar, ser\u00e1 que vai me questionar?\n\nVai questionar ou adorar, vai questionar ou adorar\nSe eu permitir o vale ou te aben\u00e7oar\nO que voc\u00ea vai fazer?\n\nVai questionar ou adorar, vai questionar ou adorar\nSe eu curar tuas feridas ou n\u00e3o quiser sarar\n\nSe eu te provar e a dor chegar? Ser\u00e1 que ainda vai me adorar?\nSe eu mudar o quadro e te aben\u00e7oar\nSer\u00e1 que com os seus bens voc\u00ea vai me honrar?\n\nE se n\u00e3o for do jeito que est\u00e1 a sonhar, ser\u00e1?\nSe um adorador a\u00ed vou encontrar?\nSe eu abrir a porta, filho, \u00e9 pra te honrar, ser\u00e1?\n\nSe vai me esquecer ou me priorizar?\nSe em sil\u00eancio eu ficar, ser\u00e1 que vai me questionar?\n\nVai questionar ou adorar, vai questionar ou adorar\nSe eu permitir o vale ou te aben\u00e7oar\nO que voc\u00ea vai fazer?\n\nVai questionar ou adorar, vai questionar ou adorar\nSe eu curar tuas feridas ou n\u00e3o quiser sarar\n\nEu vou adorar, eu vou adorar, eu vou adorar, eu vou adorar\nSe me permitir o vale ou me aben\u00e7oar!\nO que voc\u00ea vai fazer?\n\nEu vou adorar, eu vou adorar, eu vou adorar, eu vou adorar\nSe curar minhas feridas ou n\u00e3o quiser sarar\n\nOh Oh Oh Oh Oh Oh\n\n------------------------------\n\n**FAVOR N\u00c3O REPOSTAR NENHUM DOS V\u00cdDEOS DESTE CANAL, ESTE CANAL \u00c9 OFICIAL E POSSUI DIREITOS AUTORAIS**\n\n-----------------------------\n\nAGENDAS: 62 99529-9191\n\n-----------------------------\n\n#SilvanSantos #VaiQuestionarOuAdorar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKAnE6NJx4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKAnE6NJx4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKAnE6NJx4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKAnE6NJx4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKAnE6NJx4M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Silvan Santos",
                "tags": [
                    "Silvan Santos",
                    "Pastor Silvan Santos",
                    "Cantor Silvan Santos",
                    "Usa-me",
                    "Protegido",
                    "Me Ajuda Deus",
                    "Silvan",
                    "O poeta de Jesus",
                    "Vai Questionar ou Adorar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Silvan Santos | VAI QUESTIONAR OU ADORAR | Clipe Oficial",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"VAI QUESTIONAR OU ADORAR\" do cantor Silvan Santos, lan\u00e7ado pela Acord Music em agosto/2025.\n\n-----------------------------\n\n\u25b7 SIGA NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba INSTAGRAM - https://www.instagram.com/silvansanto...\n\u25ba FACEBOOK - https://www.facebook.com/silvan.santo...\n\u25ba TIKTOK - https://www.tiktok.com/@silvansantosoficial\n\n-----------------------------\n\n\u25b7 ESCUTE SILVAN SANTOS\n\u25ba SPOTIFY - https://open.spotify.com/artist/63KqG...\n\u25ba DEEZER - https://www.deezer.com/br/artist/9167...\n\u25ba ITUNES - https://music.apple.com/br/album/uma-...\n\u25ba YOUTUBE MUSIC - https://music.youtube.com/channel/UCI...\n\n-----------------------------\n\n\u25b7FICHA T\u00c9CNICA\n\u25ba M\u00fasica - VAI QUESTIONAR OU ADORAR\n\u25ba Compositor(a) - Wilson Silva\n\u25ba Interprete - Silvan Santos\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical, Mix e Master - El\u00f3i e Rog\u00e9rio Fuziwara ( AcordMusic )\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo - Heber Neres ( Neres Filmes )\n\u25ba Marketing Digital - Igor e Lanna\n\n------------------------------\n\n\u25b7LETRA\n\u25ba VAI QUESTIONAR OU ADORAR?\n\nN\u00e3o \u00e9 s\u00f3, quando tudo t\u00e1 ruim, que eu estou provando voc\u00ea\nAt\u00e9 porque, quando as coisas n\u00e3o v\u00e3o bem, voc\u00ea corre pra pertinho de mim\n\nMas eu tamb\u00e9m te provo quando eu abro as portas pra voc\u00ea\nMas eu tamb\u00e9m te provo quando eu curo as feridas que te fazem sofrer\n\nE fica tudo bem, a\u00ed eu quero ver se vai me adorar tamb\u00e9m\nTendo sa\u00fade, prosperidade\nSer\u00e1 que serei prioridade pra voc\u00ea estando tudo bem, ou vai me esquecer?\n\nSe eu te provar e a dor chegar?\nSer\u00e1 que ainda vai me adorar?\nSe eu mudar o quadro e te aben\u00e7oar\nSer\u00e1 que com os seus bens voc\u00ea vai me honrar?\n\nE se n\u00e3o for do jeito que est\u00e1 a sonhar, ser\u00e1?\nSe um adorador a\u00ed vou encontrar?\nSe eu abrir a porta, filho, \u00e9 pra te honrar, ser\u00e1?\n\nSe vai me esquecer ou me priorizar?\nSe em sil\u00eancio eu ficar, ser\u00e1 que vai me questionar?\n\nVai questionar ou adorar, vai questionar ou adorar\nSe eu permitir o vale ou te aben\u00e7oar\nO que voc\u00ea vai fazer?\n\nVai questionar ou adorar, vai questionar ou adorar\nSe eu curar tuas feridas ou n\u00e3o quiser sarar\n\nSe eu te provar e a dor chegar? Ser\u00e1 que ainda vai me adorar?\nSe eu mudar o quadro e te aben\u00e7oar\nSer\u00e1 que com os seus bens voc\u00ea vai me honrar?\n\nE se n\u00e3o for do jeito que est\u00e1 a sonhar, ser\u00e1?\nSe um adorador a\u00ed vou encontrar?\nSe eu abrir a porta, filho, \u00e9 pra te honrar, ser\u00e1?\n\nSe vai me esquecer ou me priorizar?\nSe em sil\u00eancio eu ficar, ser\u00e1 que vai me questionar?\n\nVai questionar ou adorar, vai questionar ou adorar\nSe eu permitir o vale ou te aben\u00e7oar\nO que voc\u00ea vai fazer?\n\nVai questionar ou adorar, vai questionar ou adorar\nSe eu curar tuas feridas ou n\u00e3o quiser sarar\n\nEu vou adorar, eu vou adorar, eu vou adorar, eu vou adorar\nSe me permitir o vale ou me aben\u00e7oar!\nO que voc\u00ea vai fazer?\n\nEu vou adorar, eu vou adorar, eu vou adorar, eu vou adorar\nSe curar minhas feridas ou n\u00e3o quiser sarar\n\nOh Oh Oh Oh Oh Oh\n\n------------------------------\n\n**FAVOR N\u00c3O REPOSTAR NENHUM DOS V\u00cdDEOS DESTE CANAL, ESTE CANAL \u00c9 OFICIAL E POSSUI DIREITOS AUTORAIS**\n\n-----------------------------\n\nAGENDAS: 62 99529-9191\n\n-----------------------------\n\n#SilvanSantos #VaiQuestionarOuAdorar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27980",
                "likeCount": "2730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4BjypAPEKzrjDpT9nSSekreFPSo",
            "id": "GoUWAQNbQ_s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T12:00:31Z",
                "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
                "title": "CADRES minerou TODOS os MIN\u00c9RIOS MAIS OP do Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GoUWAQNbQ_s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GoUWAQNbQ_s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GoUWAQNbQ_s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GoUWAQNbQ_s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GoUWAQNbQ_s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cadres",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CADRES minerou TODOS os MIN\u00c9RIOS MAIS OP do Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "613154",
                "likeCount": "6447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "91"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MPirDDy3-Bs4N3lTBOdaCFSA8Is",
            "id": "B1ShLiq3EVc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-25T09:00:05Z",
                "channelId": "UCYDmx2Sfpnaxg488yBpZIGg",
                "title": "IVE \uc544\uc774\ube0c \u2018XOXZ\u2019 MV",
                "description": "STARSHIP SQUARE (Domestic) : https://bit.ly/3HtQ7GF\nSTARSHIP SQUARE (Global) : https://bit.ly/4i5Dl1g\nIVE US EXCLUSIVE STORE : https://shop.ive-starship.com/  \n\nIVE X (Twitter)\n: https://twitter.com/IVEstarship\n: https://twitter.com/IVE_twt\n: https://twitter.com/IVEstarship_JP\nIVE Instagram : https://instagram.com/IVEstarship\nIVE Facebook: https://fb.me/IVEstarship \nIVE Berriz: https://berriz.in/ko/IVE\nIVE TikTok: https://www.tiktok.com/@ive.official\nIVE Weibo: https://weibo.com/ivestarship\n\n#IVE #\uc544\uc774\ube0c #\u30a2\u30a4\u30f4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1ShLiq3EVc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1ShLiq3EVc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1ShLiq3EVc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1ShLiq3EVc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1ShLiq3EVc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STARSHIP",
                "tags": [
                    "Kpop",
                    "girl group",
                    "Starshiptv",
                    "starship",
                    "\ubba4\ube44",
                    "MV",
                    "Teaser",
                    "\uc2e0\uace1",
                    "new",
                    "song",
                    "\ud55c\ub958",
                    "idol",
                    "hallyu",
                    "\u30ed\u30a8\u30f3",
                    "\u30df\u30e5\u30fc\u30b8\u30c3\u30af",
                    "\u30df\u30e5\u30fc\u30b8\u30c3\u30af\u30d3\u30c7\u30aa",
                    "\u30a2\u30a4\u30c9\u30eb",
                    "\u97d3\u6d41",
                    "\u97d3\u56fd",
                    "\uc544\uc774\ub3cc",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "IVE",
                    "\u30a2\u30a4\u30f4",
                    "\uc720\uc9c4",
                    "\uc6d0\uc601",
                    "\uac00\uc744",
                    "\ub808\uc774",
                    "\ub9ac\uc988",
                    "\uc774\uc11c",
                    "GAEUL",
                    "REI",
                    "LIZ",
                    "LEESEO",
                    "\u30e6\u30b8\u30f3",
                    "\u30ac\u30a6\u30eb",
                    "\u30ec\u30a4",
                    "\u30a6\u30a9\u30cb\u30e7\u30f3",
                    "\u30ea\u30ba",
                    "\u30a4\u30bd",
                    "\uc77c\ub808\ube10",
                    "eleven",
                    "dive",
                    "\ub2e4\uc774\ube0c",
                    "behind",
                    "\uc544\uc774\ube0c\uc628",
                    "IVE ON",
                    "\ube44\ud558\uc778\ub4dc",
                    "\ub7ec\ube0c\ub2e4\uc774\ube0c",
                    "LOVE DIVE",
                    "After LIKE",
                    "\uc560\ud504\ud130\ub77c\uc774\ud06c",
                    "Kitsch",
                    "\ud0a4\uce58",
                    "I AM",
                    "\uc548\uc720\uc9c4",
                    "\uc7a5\uc6d0\uc601",
                    "ANYUJIN",
                    "JANGWONYOUNG",
                    "\uc544\uc774\uc5e0",
                    "Either Way",
                    "\uc774\ub354\uc6e8\uc774",
                    "Off The Record",
                    "\uc624\ud504\ub354\ub808\ucf54\ub4dc",
                    "Baddie",
                    "\ubc30\ub514",
                    "All Night",
                    "\ud574\uc57c",
                    "HEYA",
                    "\uc544\uc13c\ub514\uc624",
                    "Accendio",
                    "IVE SWITCH",
                    "xoxz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "IVE \uc544\uc774\ube0c \u2018XOXZ\u2019 MV",
                    "description": "STARSHIP SQUARE (Domestic) : https://bit.ly/3HtQ7GF\nSTARSHIP SQUARE (Global) : https://bit.ly/4i5Dl1g\nIVE US EXCLUSIVE STORE : https://shop.ive-starship.com/  \n\nIVE X (Twitter)\n: https://twitter.com/IVEstarship\n: https://twitter.com/IVE_twt\n: https://twitter.com/IVEstarship_JP\nIVE Instagram : https://instagram.com/IVEstarship\nIVE Facebook: https://fb.me/IVEstarship \nIVE Berriz: https://berriz.in/ko/IVE\nIVE TikTok: https://www.tiktok.com/@ive.official\nIVE Weibo: https://weibo.com/ivestarship\n\n#IVE #\uc544\uc774\ube0c #\u30a2\u30a4\u30f4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "438816",
                "likeCount": "81611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4q6fViS7EmsTO2yWY3XZ02hplo8",
            "id": "UFNBMt9ckQE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T19:17:28Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 RODADA 3 - GRUPOS B, C e D  | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Assista ao vivo a Rodada 3 do FFWS BR 2025, entre os grupos B, C e D! \n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFNBMt9ckQE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFNBMt9ckQE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFNBMt9ckQE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFNBMt9ckQE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFNBMt9ckQE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #FREEFIRE",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 RODADA 3 - GRUPOS B, C e D  | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Assista ao vivo a Rodada 3 do FFWS BR 2025, entre os grupos B, C e D! \n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "359217",
                "likeCount": "19729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cK--_rjpw6uDt26DaTaXM2qu2Ps",
            "id": "6-uHbxfkNgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T23:00:07Z",
                "channelId": "UCe1HjlqnaxERsqpw0ZnLXvA",
                "title": "Z\u00e9 Felipe - Meu Grito de Amor (Country Sessions)",
                "description": "Essa m\u00fasica faz parte do novo EP \"Country Sessions\".\nPara ouvir nos apps de m\u00fasica, clique no link: https://ads.somlivre.com.br/Country_Sessions\r\n\r\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\r\n\r\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais!\r\nFacebook: fb.com/zefelipecantor\r\nInstagram: @zefelipecantor\r\nTwitter: @zefelipecantor\r\nYouTube: zefelipecantor\r\nSite Oficial: www.zefelipe.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6-uHbxfkNgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6-uHbxfkNgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6-uHbxfkNgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6-uHbxfkNgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6-uHbxfkNgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Felipe",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "Sertanejo",
                    "Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "Na Mesma Estrada",
                    "Novo DVD",
                    "Voc\u00ea e Eu",
                    "Proibido \u00c9 Mais Gostoso",
                    "Voc\u00ea N\u00e3o Vale Nada",
                    "Rel\u00f3gio de S\u00e3o Pedro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Felipe - Meu Grito de Amor (Country Sessions)",
                    "description": "Essa m\u00fasica faz parte do novo EP \"Country Sessions\".\nPara ouvir nos apps de m\u00fasica, clique no link: https://ads.somlivre.com.br/Country_Sessions\r\n\r\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\r\n\r\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais!\r\nFacebook: fb.com/zefelipecantor\r\nInstagram: @zefelipecantor\r\nTwitter: @zefelipecantor\r\nYouTube: zefelipecantor\r\nSite Oficial: www.zefelipe.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1062385",
                "likeCount": "37222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WBDFTw9Sy1ffeA-lZxBXW2oEA8s",
            "id": "2sH75nG7VJ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T16:49:10Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "BASE COMPLETA NOVOS SECRETO DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE O BRAINROT \ud83e\udd11 (APENAS ROUBANDO DOS TROUXAS)",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nBASE COMPLETA NOVOS SECRETO DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE O BRAINROT \ud83e\udd11 (APENAS ROUBANDO DOS TROUXAS) - Los Spyderinis - Ketupat Kepat - La Supreme Combinasion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2sH75nG7VJ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2sH75nG7VJ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2sH75nG7VJ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2sH75nG7VJ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2sH75nG7VJ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "ADMIN LUCKY BLOCK BRAINROT",
                    "ATUALIZA\u00c7\u00c3O BRAINROT ROBLOX",
                    "FUSE MACHINE BRAINROT",
                    "MAQUINA DE FUS\u00c3O BRAINROT ROBLOX",
                    "ROUBE UM BRAINROT",
                    "SECRETO BRAINROT ROBLOX",
                    "COMBINASION BRAINROT",
                    "ADMIN ABUSE BRAINROT",
                    "ADMIN BRAINROT",
                    "SORTE DE ADMIN BRAINROT ROBLOX",
                    "GUERRA DE ADMIN ROUBE UM BRAINROT",
                    "TODOS SECRETO NOVO ROUBE UM BRAINROT",
                    "ROBUX ROBLOX",
                    "ROBUX",
                    "Ketupat Kepat",
                    "Los Spyderinis",
                    "La Supreme Combinasion",
                    "novos brainrot roblox",
                    "brainrot secreto roblox"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BASE COMPLETA NOVOS SECRETO DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE O BRAINROT \ud83e\udd11 (APENAS ROUBANDO DOS TROUXAS)",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nBASE COMPLETA NOVOS SECRETO DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE O BRAINROT \ud83e\udd11 (APENAS ROUBANDO DOS TROUXAS) - Los Spyderinis - Ketupat Kepat - La Supreme Combinasion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "289767",
                "likeCount": "4053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "456"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ua5_RVUWv2fnDLpOHZXhba047Q8",
            "id": "m_M5Uo39xE0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-25T04:00:02Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"CEREMONY (KARMA Version)\" Lyric Visualizer",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CEREMONY (KARMA Version)\" Lyric Visualizer\n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"CEREMONY (Maximum Power Remixes)\" now\ud83d\udd0b\nhttps://stray-kids.lnk.to/CEREMONYRemixes\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusicManual\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/SpotifyManual\n\nStray Kids \"CEREMONY (Maximum Power Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#CEREMONY_MaximumPower_Remixes \n#CEREMONY_KARMAVersion\n#CEREMONY\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_M5Uo39xE0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_M5Uo39xE0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_M5Uo39xE0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_M5Uo39xE0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_M5Uo39xE0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "LEE KNOW",
                    "LEEMINHO",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "HWANGHYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "HANJISUNG",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "KIMSEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "stray kids stay",
                    "SKZ STAY",
                    "straykids karma",
                    "straykids ceremony",
                    "skz karma",
                    "skz ceremony",
                    "straykids comeback",
                    "skz mv",
                    "ceremony mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\ube44",
                    "ceremony \ubba4\ube44",
                    "skz ceremony mv",
                    "\uc138\ub9ac\uba38\ub2c8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc138\ub9ac\uba38\ub2c8",
                    "\uc138\ub9ac\uba38\ub2c8 \ubba4\ube44",
                    "\uc138\ub9ac\uba38\ub2c8 \ub9ac\ubbf9\uc2a4",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub9ac\ubbf9\uc2a4",
                    "ceremony remix",
                    "skz remix",
                    "karma remix",
                    "skz lyric visualizer",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub9ac\ub9ad\ube44\uc8fc\uc5bc\ub77c\uc774\uc800",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub9ac\ub9ad\ube44\ub514\uc624"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"CEREMONY (KARMA Version)\" Lyric Visualizer",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CEREMONY (KARMA Version)\" Lyric Visualizer\n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"CEREMONY (Maximum Power Remixes)\" now\ud83d\udd0b\nhttps://stray-kids.lnk.to/CEREMONYRemixes\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusicManual\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/SpotifyManual\n\nStray Kids \"CEREMONY (Maximum Power Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#CEREMONY_MaximumPower_Remixes \n#CEREMONY_KARMAVersion\n#CEREMONY\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247902",
                "likeCount": "84502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eB-Drh-EQkcPhqF3uzUuThs4xf0",
            "id": "AidcyecaahE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-25T01:02:01Z",
                "channelId": "UCqWmLengIKFXRjuL1YyXNSg",
                "title": "\ud83d\udea8 CPN 13 \ud83c\udfc6 GRUPO B x C \ud83d\udc9c PAIN - DOLLARS - VASCO \ud83d\udc9c",
                "description": "SE TORNE MEMBRO DO CANAL:  https://youtube.com/nobrutv/join \n\nConhe\u00e7a minhas redes sociais:\nMe segue no instagram:   / nobru  \nMe siga no twitter:   / nobru  \nAcompanhe minhas lives todos os dias!\n--------------------------------------------------------------------------\nContato comercial: nobruesports@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AidcyecaahE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AidcyecaahE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AidcyecaahE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AidcyecaahE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AidcyecaahE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NOBRU",
                "tags": [
                    "nobru",
                    "fluxo",
                    "free fire",
                    "cerol",
                    "freitas"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 CPN 13 \ud83c\udfc6 GRUPO B x C \ud83d\udc9c PAIN - DOLLARS - VASCO \ud83d\udc9c",
                    "description": "SE TORNE MEMBRO DO CANAL:  https://youtube.com/nobrutv/join \n\nConhe\u00e7a minhas redes sociais:\nMe segue no instagram:   / nobru  \nMe siga no twitter:   / nobru  \nAcompanhe minhas lives todos os dias!\n--------------------------------------------------------------------------\nContato comercial: nobruesports@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155505",
                "likeCount": "13520",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X6jJWByjNSfrN7dS5qSRy4YNrUM",
            "id": "qEwCDhfQx-I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T10:03:13Z",
                "channelId": "UChn53L2iJ2EY1CGZcO4aV6A",
                "title": "Melhor Eu Ir / Ligando Os Fatos / Sonho de Amor / Deixa Eu Te Querer (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nMelhor Eu Ir / Ligando Os Fatos / Sonho de Amor / Deixa Eu Te Querer (Ao Vivo) \u00b7 Grupo Menos \u00c9 Mais\n\nPagode de Pai Para Filho\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-08\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Grupo Menos \u00c9 Mais\nComposer: Mr. Dan\nComposer: Thiaguinho\nComposer: Douglas Lacerda\nComposer: Edgar do Cavaco\nComposer: Rapha\nComposer: Pr\u00edncipe\nComposer: Gustavo Lins\nComposer: Umberto Tavares\nProducer: Dudu Borges\nA& R Administrator: Gustavo Faria\nA& R Administrator: Nino Vilassa\nA& R Coordinator: Tony Vieira\nA& R Coordinator: Daniel Frati\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEwCDhfQx-I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEwCDhfQx-I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEwCDhfQx-I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEwCDhfQx-I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEwCDhfQx-I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Menos \u00c9 Mais - Topic",
                "tags": [
                    "Grupo Menos \u00c9 Mais",
                    "Pagode de Pai Para Filho",
                    "Melhor Eu Ir / Ligando Os Fatos / Sonho de Amor / Deixa Eu Te Querer"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Melhor Eu Ir / Ligando Os Fatos / Sonho de Amor / Deixa Eu Te Querer (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nMelhor Eu Ir / Ligando Os Fatos / Sonho de Amor / Deixa Eu Te Querer (Ao Vivo) \u00b7 Grupo Menos \u00c9 Mais\n\nPagode de Pai Para Filho\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-08\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Grupo Menos \u00c9 Mais\nComposer: Mr. Dan\nComposer: Thiaguinho\nComposer: Douglas Lacerda\nComposer: Edgar do Cavaco\nComposer: Rapha\nComposer: Pr\u00edncipe\nComposer: Gustavo Lins\nComposer: Umberto Tavares\nProducer: Dudu Borges\nA& R Administrator: Gustavo Faria\nA& R Administrator: Nino Vilassa\nA& R Coordinator: Tony Vieira\nA& R Coordinator: Daniel Frati\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26846",
                "likeCount": "73",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lgSBookMM9u_NGZQ0cqStlrwEnM",
            "id": "iezWqSKwedQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T12:31:00Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Vida de CACHORRO no Minecraft!",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iezWqSKwedQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iezWqSKwedQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iezWqSKwedQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iezWqSKwedQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iezWqSKwedQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Vida de CACHORRO no Minecraft!",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143378",
                "likeCount": "2742",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "orPUgD7vxlLuKYYeS_PHx0VF14o",
            "id": "jYINMOc9srQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T18:00:21Z",
                "channelId": "UCkH2_fNQY6gkwfCbD3tKPuQ",
                "title": "Nikmouu - Brilho dos Teus Olhos  ft. Blxck",
                "description": "Ou\u00e7a \u00b4\u00b4Brilho dos Teus Olhos`` em todas as plataformas digitais \nhttps://euphoria.fm/adrn07n\n\nCR\u00c9DITOS MUSICAL\nDire\u00e7\u00e3o musica: nikmouu\nComposi\u00e7\u00e3o: nikmouu\nparticipa\u00e7\u00e3o: Blxck (beatbyblxck)\nBeat: Melk (_ttmelk_) \nMix/Master: Albk (Albk_official)\n\nCR\u00c9DITOS VISUAIS \nPonte/Refr\u00e3o: Akua (akuajooj)\nVerso final: Lau (Leozinxxr_)\nAmv: nikmouu\nCor e Lyric: Omatsumoto (Port.omatsu)\nIlustra\u00e7\u00e3o: Aka (Akaziiin)\nFinaliza\u00e7\u00e3o: Shouto (Shoutotdrk)\n\nCONTATO PROFISSIONAL \nmouramouradr14@gmail.com \n\nREDES SOCIAIS\nInstagram: https://www.instagram.com/nikmouu/\nTwitter: https://x.com/nikmouu\nDiscord: https://discord.gg/Dk72uYrp\n\n#chrollolucifer #hunterxhunter \n\nvlw, tmj!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYINMOc9srQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYINMOc9srQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYINMOc9srQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYINMOc9srQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYINMOc9srQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "nikmouu",
                "tags": [
                    "Brilho dos Teus Olhos",
                    "Chrollo",
                    "nikmouu e blxck",
                    "Blxck",
                    "Chrollo nikmouu",
                    "Hunter x Hunter",
                    "Hunter",
                    "Hunter nikmouu",
                    "Rap Chrollo",
                    "Rap Chrollo nikmouu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Nikmouu - Brilho dos Teus Olhos  ft. Blxck",
                    "description": "Ou\u00e7a \u00b4\u00b4Brilho dos Teus Olhos`` em todas as plataformas digitais \nhttps://euphoria.fm/adrn07n\n\nCR\u00c9DITOS MUSICAL\nDire\u00e7\u00e3o musica: nikmouu\nComposi\u00e7\u00e3o: nikmouu\nparticipa\u00e7\u00e3o: Blxck (beatbyblxck)\nBeat: Melk (_ttmelk_) \nMix/Master: Albk (Albk_official)\n\nCR\u00c9DITOS VISUAIS \nPonte/Refr\u00e3o: Akua (akuajooj)\nVerso final: Lau (Leozinxxr_)\nAmv: nikmouu\nCor e Lyric: Omatsumoto (Port.omatsu)\nIlustra\u00e7\u00e3o: Aka (Akaziiin)\nFinaliza\u00e7\u00e3o: Shouto (Shoutotdrk)\n\nCONTATO PROFISSIONAL \nmouramouradr14@gmail.com \n\nREDES SOCIAIS\nInstagram: https://www.instagram.com/nikmouu/\nTwitter: https://x.com/nikmouu\nDiscord: https://discord.gg/Dk72uYrp\n\n#chrollolucifer #hunterxhunter \n\nvlw, tmj!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17530",
                "likeCount": "3763",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QWehEb85L1p9JbhiW8RD8JzFoLM",
            "id": "ovsARKty9xo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T15:01:19Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "ELE VAI ME PAGAR 1 REAL TODA VEZ QUE EU CLICAR NELE!",
                "description": "Eu preciso de 25.000 reais para fazer uma cirurgia e eu n\u00e3o tenho dinheiro o suficiente para isso. Eis que milagrosamente eu encontro um homem no meio da estrada que est\u00e1 disposto a me pagar 1 real toda vez que eu clicar nele! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Bloodmoney\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovsARKty9xo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovsARKty9xo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovsARKty9xo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovsARKty9xo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovsARKty9xo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ELE VAI ME PAGAR 1 REAL TODA VEZ QUE EU CLICAR NELE!",
                    "description": "Eu preciso de 25.000 reais para fazer uma cirurgia e eu n\u00e3o tenho dinheiro o suficiente para isso. Eis que milagrosamente eu encontro um homem no meio da estrada que est\u00e1 disposto a me pagar 1 real toda vez que eu clicar nele! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Bloodmoney\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1738584",
                "likeCount": "94262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5975"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JzWhloGGV0u2qokORQk2sZr2L9s",
            "id": "C4ZOgR1EL_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T20:30:06Z",
                "channelId": "UCKCSxgHPUaxjobOrWAXq_Nw",
                "title": "P\u00e9s Dan\u00e7antes | Raf\u00e3o | Charles Chevalier (Blue Lock)",
                "description": "Bem vindos a mais uma m\u00fasica do Raf\u00e3o!\n\nContato Comercial: rafaooficialcontato@gmail.com\n\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/album/2o0IFSGL8yHxZ6XsU20ek9?si=zSNPLFk-QLOolqBqa7xqpA\n\nMe siga tamb\u00e9m em -\nTwitter: https://x.com/OficialRafao\nInstagram: https://www.instagram.com/rafao.music/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rafao.music?is_from_webapp=1&sender_device=pc\n\n               [CR\u00c9DITOS] \nLetra e voz: Raf\u00e3o (@rafao.music)\nInstrumental, Edi\u00e7\u00e3o, Mix/Master, Thumbnail e Arte por: Equipe Raf\u00e3o\n\nP\u00e9s Dan\u00e7antes | Raf\u00e3o | Charles Chevalier (Blue Lock) \nP\u00e9s Dan\u00e7antes | Raf\u00e3o | Charles Chevalier (Blue Lock) \nP\u00e9s Dan\u00e7antes | Raf\u00e3o | Charles Chevalier (Blue Lock) \nAgrade\u00e7o a todos que curtiram e viram a M\u00daSICA!\n\nAt\u00e9 a pr\u00f3xima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C4ZOgR1EL_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C4ZOgR1EL_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C4ZOgR1EL_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C4ZOgR1EL_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C4ZOgR1EL_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Raf\u00e3o Music",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "P\u00e9s Dan\u00e7antes | Raf\u00e3o | Charles Chevalier (Blue Lock)",
                    "description": "Bem vindos a mais uma m\u00fasica do Raf\u00e3o!\n\nContato Comercial: rafaooficialcontato@gmail.com\n\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/album/2o0IFSGL8yHxZ6XsU20ek9?si=zSNPLFk-QLOolqBqa7xqpA\n\nMe siga tamb\u00e9m em -\nTwitter: https://x.com/OficialRafao\nInstagram: https://www.instagram.com/rafao.music/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rafao.music?is_from_webapp=1&sender_device=pc\n\n               [CR\u00c9DITOS] \nLetra e voz: Raf\u00e3o (@rafao.music)\nInstrumental, Edi\u00e7\u00e3o, Mix/Master, Thumbnail e Arte por: Equipe Raf\u00e3o\n\nP\u00e9s Dan\u00e7antes | Raf\u00e3o | Charles Chevalier (Blue Lock) \nP\u00e9s Dan\u00e7antes | Raf\u00e3o | Charles Chevalier (Blue Lock) \nP\u00e9s Dan\u00e7antes | Raf\u00e3o | Charles Chevalier (Blue Lock) \nAgrade\u00e7o a todos que curtiram e viram a M\u00daSICA!\n\nAt\u00e9 a pr\u00f3xima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17738",
                "likeCount": "3266",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ttg9fVDRt4aETHCDPHWJhBAbCU0",
            "id": "rbj2zLBG5QQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-25T01:19:47Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "NRG x LEV | C9 x 100T | VCT Americas Etapa 2 | Playoffs - Dia 4",
                "description": "Domingo // 24/08/2025\n\nJogo 1 - 18h: NRG (NRG) x Leviat\u00e1n (LEV) (Md3)\nJogo 2 - 21h: Cloud9 (C9) x 100 Thieves (100T) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbj2zLBG5QQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbj2zLBG5QQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbj2zLBG5QQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbj2zLBG5QQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbj2zLBG5QQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Gaming",
                    "valorant pro players",
                    "VCTAmericas",
                    "VCT",
                    "competi\u00e7\u00e3o VALORANT",
                    "campeonato valorant",
                    "VALORANT Esports",
                    "VCT 2025",
                    "loud",
                    "furia",
                    "2g",
                    "mibr",
                    "valorant hype",
                    "video hype vct",
                    "valorant ao vivo",
                    "valorant live",
                    "Etapa 2",
                    "Stage 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "NRG x LEV | C9 x 100T | VCT Americas Etapa 2 | Playoffs - Dia 4",
                    "description": "Domingo // 24/08/2025\n\nJogo 1 - 18h: NRG (NRG) x Leviat\u00e1n (LEV) (Md3)\nJogo 2 - 21h: Cloud9 (C9) x 100 Thieves (100T) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143014",
                "likeCount": "3311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_NHbKSc-cHbWlbMSGGm58-QmA_0",
            "id": "LdGJTwO9bpk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T15:00:40Z",
                "channelId": "UCj8aNne_BQ0kr8BYQYKFDgg",
                "title": "Alexandre Pires, Matogrosso & Mathias - Tentei Te Esquecer (Ao Vivo)",
                "description": "V\u00eddeo Oficial de \"Tentei Te Esquecer\" de Alexandre Pires.\n\nOu\u00e7a As Melhores de Alexandre Pires: https://SMB.lnk.to/AsMelhoresAlexandrePires\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Jos\u00e9 da Cruz Rodrigues de Ara\u00fajo \nMix e master: Emerson Porfa\nProdutor de \u00e1udio: Emerson Porfa e Alexandre Pires\nEngenheiro de som: Rafael Augusto e Emerson Porfa\nDiretor de v\u00eddeo: Catatau \nDiretor de fotografia:  Carlinhos Nogueira \nProdutora de v\u00eddeo: Unicfilm\n\nLetra:\nAh, como quero te encontrar novamente\nEstou sozinho procurando voc\u00ea\nAh, como quero te abra\u00e7ar loucamente\nOlhar dentro dos teus olhos e dizer\n\nN\u00e3o vivo sem voc\u00ea\n\nO tempo passa, cai a noite e o dia vem\nTento fingir, mas n\u00e3o d\u00e1 pra esconder\nAh, eu sonhei nas noites vagas com teu amor\nProvei teu beijo, magoei minha dor\n\nTentei te esquecer\nN\u00e3o deu\nPensei que fosse mais forte que esse amor\n\nOh, minha paix\u00e3o\nSou teu\nPor mais que eu queira disfar\u00e7ar como estou\n\nO meu cora\u00e7\u00e3o se nega aceitar\nPassa o tempo eu n\u00e3o esque\u00e7o de te amar\n\nO tempo passa, cai a noite e o dia vem\nTento fingir, mas n\u00e3o d\u00e1 pra esconder\nAh, eu sonhei nas noites vagas com teu amor\nProvei teu beijo, magoei minha dor\n\nTentei te esquecer\nN\u00e3o deu\nPensei que fosse mais forte que esse amor\n\nOh, minha paix\u00e3o\nSou teu\nPor mais que eu queira disfar\u00e7ar como estou\n\nO meu cora\u00e7\u00e3o se nega aceitar\nPassa o tempo eu n\u00e3o esque\u00e7o de te amar\n\nTentei te esquecer\nN\u00e3o deu\nPensei que fosse mais forte que esse amor\n\nOh, minha paix\u00e3o\nSou teu\nPor mais que eu queira disfar\u00e7ar como estou\n\nO meu cora\u00e7\u00e3o se nega aceitar\nPassa o tempo eu n\u00e3o esque\u00e7o de te amar\n\nPassa o tempo eu n\u00e3o esque\u00e7o de te amar\n\n#AlexandrePires #TenteiTeEsquecer #Pagonejo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdGJTwO9bpk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdGJTwO9bpk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdGJTwO9bpk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdGJTwO9bpk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdGJTwO9bpk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlexandrePiresVEVO",
                "tags": [
                    "alexandre pires",
                    "alexandre pires pagonejo bao",
                    "pagonejo bao",
                    "alexandre pires ao vivo",
                    "alexandre pires sertanejo",
                    "pagonejo",
                    "show pagonejo",
                    "alexandre pires pagonejo",
                    "alexandre pires pagonejo completo",
                    "alexandre pires as melhores",
                    "alexandre pires lauana prado",
                    "show alexandre pires",
                    "tentei te esquecer",
                    "tentei te esquecer alexandre pires",
                    "Matogrosso Mathias"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Alexandre Pires, Matogrosso & Mathias - Tentei Te Esquecer (Ao Vivo)",
                    "description": "V\u00eddeo Oficial de \"Tentei Te Esquecer\" de Alexandre Pires.\n\nOu\u00e7a As Melhores de Alexandre Pires: https://SMB.lnk.to/AsMelhoresAlexandrePires\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Jos\u00e9 da Cruz Rodrigues de Ara\u00fajo \nMix e master: Emerson Porfa\nProdutor de \u00e1udio: Emerson Porfa e Alexandre Pires\nEngenheiro de som: Rafael Augusto e Emerson Porfa\nDiretor de v\u00eddeo: Catatau \nDiretor de fotografia:  Carlinhos Nogueira \nProdutora de v\u00eddeo: Unicfilm\n\nLetra:\nAh, como quero te encontrar novamente\nEstou sozinho procurando voc\u00ea\nAh, como quero te abra\u00e7ar loucamente\nOlhar dentro dos teus olhos e dizer\n\nN\u00e3o vivo sem voc\u00ea\n\nO tempo passa, cai a noite e o dia vem\nTento fingir, mas n\u00e3o d\u00e1 pra esconder\nAh, eu sonhei nas noites vagas com teu amor\nProvei teu beijo, magoei minha dor\n\nTentei te esquecer\nN\u00e3o deu\nPensei que fosse mais forte que esse amor\n\nOh, minha paix\u00e3o\nSou teu\nPor mais que eu queira disfar\u00e7ar como estou\n\nO meu cora\u00e7\u00e3o se nega aceitar\nPassa o tempo eu n\u00e3o esque\u00e7o de te amar\n\nO tempo passa, cai a noite e o dia vem\nTento fingir, mas n\u00e3o d\u00e1 pra esconder\nAh, eu sonhei nas noites vagas com teu amor\nProvei teu beijo, magoei minha dor\n\nTentei te esquecer\nN\u00e3o deu\nPensei que fosse mais forte que esse amor\n\nOh, minha paix\u00e3o\nSou teu\nPor mais que eu queira disfar\u00e7ar como estou\n\nO meu cora\u00e7\u00e3o se nega aceitar\nPassa o tempo eu n\u00e3o esque\u00e7o de te amar\n\nTentei te esquecer\nN\u00e3o deu\nPensei que fosse mais forte que esse amor\n\nOh, minha paix\u00e3o\nSou teu\nPor mais que eu queira disfar\u00e7ar como estou\n\nO meu cora\u00e7\u00e3o se nega aceitar\nPassa o tempo eu n\u00e3o esque\u00e7o de te amar\n\nPassa o tempo eu n\u00e3o esque\u00e7o de te amar\n\n#AlexandrePires #TenteiTeEsquecer #Pagonejo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89521",
                "likeCount": "2707",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eOC__k59ClHxyrqid92DT5KHn-I",
            "id": "afARheX__og",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T21:17:35Z",
                "channelId": "UC48rkTlXjRd6pnqqBkdV0Mw",
                "title": "ISG x LEV | LTA Sul 2025 - Etapa 3: Fase Eliminat\u00f3ria, Dia 4",
                "description": "A LTA Sul est\u00e1 de volta! Agora, na Terceira Etapa, h\u00e1 muita coisa em jogo: t\u00edtulo da Confer\u00eancia Sul, vaga no Worlds e t\u00edtulo geral da LTA, disputado nos EUA contra as equipes da LTA Norte. Acompanhe s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 12h, em nossos canais oficiais.\n\nDomingo, 24 de agosto de 2025:\n13h - Isurus Gaming (ISG) x (LEV) LEVIAT\u00c1N\n\nSaiba tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o aqui:\nhttps://bit.ly/LTASul_Etapa3\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afARheX__og/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afARheX__og/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afARheX__og/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afARheX__og/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afARheX__og/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LTA Sul",
                "tags": [
                    "LoL",
                    "LoL Esports",
                    "League of Legends",
                    "Esports",
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "LoL Esports BR",
                    "LTA Sul",
                    "Isurus Gaming",
                    "ISG",
                    "RED",
                    "RED Kalunga",
                    "Vivo Keyd Stars",
                    "VKS",
                    "LOUD"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ISG x LEV | LTA Sul 2025 - Etapa 3: Fase Eliminat\u00f3ria, Dia 4",
                    "description": "A LTA Sul est\u00e1 de volta! Agora, na Terceira Etapa, h\u00e1 muita coisa em jogo: t\u00edtulo da Confer\u00eancia Sul, vaga no Worlds e t\u00edtulo geral da LTA, disputado nos EUA contra as equipes da LTA Norte. Acompanhe s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 12h, em nossos canais oficiais.\n\nDomingo, 24 de agosto de 2025:\n13h - Isurus Gaming (ISG) x (LEV) LEVIAT\u00c1N\n\nSaiba tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o aqui:\nhttps://bit.ly/LTASul_Etapa3\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163122",
                "likeCount": "3570",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D074y95LLd5pGUodc2ce19xEp2o",
            "id": "tICsPbrLOWk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-16T22:15:45Z",
                "channelId": "UCVhMSwPI7EqpKER7jHtE39A",
                "title": "KLEYTON SOUZA - MEDLEY CIGANO - AUDIOVISUAL TOMANDO UMA EM CASA 2",
                "description": "Shows: (86) 99915.6939 (Danyllo)\nBaixe este CD: https://www.suamusica.com.br/kstomandoumaemcasa2\nInstagram - https://www.instagram.com/kleytonsouzaof\nTiktok - https://www.tiktok.com/@kleytonsouzaof\nFacebook - https://www.facebook.com/kleytonsouzaofc\nSua Musica - https://www.suamusica.com.br/kleytonsouza\nSiga Nossa Conta Oficial no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/4gikWg6CUo6uwHkGMXFPuf?si=dHqWmVrkQ7uMLqjOz0Ow2Q\n\nMusica: POR TELEFONE - TO POR A\u00cd - MADRUGADA VAZIA\nCompositor: (Laudarcy Ricardo De Oliveira / Henrique Sergio Werneck Ferreira / Gilvani Gomes Borges) (Felipe / Valeria) (Tayrone Cardoso Machado)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tICsPbrLOWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tICsPbrLOWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tICsPbrLOWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tICsPbrLOWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tICsPbrLOWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kleyton Souza",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "KLEYTON SOUZA - MEDLEY CIGANO - AUDIOVISUAL TOMANDO UMA EM CASA 2",
                    "description": "Shows: (86) 99915.6939 (Danyllo)\nBaixe este CD: https://www.suamusica.com.br/kstomandoumaemcasa2\nInstagram - https://www.instagram.com/kleytonsouzaof\nTiktok - https://www.tiktok.com/@kleytonsouzaof\nFacebook - https://www.facebook.com/kleytonsouzaofc\nSua Musica - https://www.suamusica.com.br/kleytonsouza\nSiga Nossa Conta Oficial no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/4gikWg6CUo6uwHkGMXFPuf?si=dHqWmVrkQ7uMLqjOz0Ow2Q\n\nMusica: POR TELEFONE - TO POR A\u00cd - MADRUGADA VAZIA\nCompositor: (Laudarcy Ricardo De Oliveira / Henrique Sergio Werneck Ferreira / Gilvani Gomes Borges) (Felipe / Valeria) (Tayrone Cardoso Machado)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16490",
                "likeCount": "127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rexofi-2jKPgnf6C1VSFUv3bOyw",
            "id": "3t9nhYXu7r8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T18:36:09Z",
                "channelId": "UCPmKDdmHl5F7EvJGFoSHOwg",
                "title": "COMPREI um PS2 na SHOPEE (deu certo?)",
                "description": "\ud83d\udfe2 Comprei meu PS2 aqui: https://s.shopee.com.br/1BCMUTUynn \n\u26a1\ufe0f Grupo de OFERTAS no TELEGRAM: https://bit.ly/ofertasmaisbarato\n\nControle sem fio para o PS2: \nShopee: https://s.shopee.com.br/5fep4vbaE1\nMercado Livre: https://mercadolivre.com/sec/2TfUbcr \n\nAdaptador para jogar o PS2 em TVs modernas: \nMercado Livre: https://mercadolivre.com/sec/2VDnw8G\n\nMuitas pessoas n\u00e3o tem mais lojas de games em suas cidades e n\u00e3o encontra games de PlayStation 2 pra comprar, ent\u00e3o eu pensei, e se eu comprasse um PS2 na Shopee, ser\u00e1 que daria certo?\n\n\ud83d\udcbb Instale o +Barato no seu navegador: http://paguemaisbarato.net/\n\ud83d\udcf1 Baixe o +Barato para celular: https://maisbarato.fiaspo.com.br/app",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3t9nhYXu7r8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3t9nhYXu7r8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3t9nhYXu7r8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3t9nhYXu7r8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3t9nhYXu7r8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fiaspo",
                "tags": [
                    "fiaspo",
                    "comprei",
                    "um",
                    "ps2",
                    "na",
                    "shopee",
                    "deu",
                    "certo?",
                    "COMPREI um PS2 na SHOPEE (deu certo?)",
                    "comprei um ps2 na shopee lotado de jogos",
                    "playstation 2",
                    "comprei playstation 2 na shopee em 2025",
                    "ps2 na shopee"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "COMPREI um PS2 na SHOPEE (deu certo?)",
                    "description": "\ud83d\udfe2 Comprei meu PS2 aqui: https://s.shopee.com.br/1BCMUTUynn \n\u26a1\ufe0f Grupo de OFERTAS no TELEGRAM: https://bit.ly/ofertasmaisbarato\n\nControle sem fio para o PS2: \nShopee: https://s.shopee.com.br/5fep4vbaE1\nMercado Livre: https://mercadolivre.com/sec/2TfUbcr \n\nAdaptador para jogar o PS2 em TVs modernas: \nMercado Livre: https://mercadolivre.com/sec/2VDnw8G\n\nMuitas pessoas n\u00e3o tem mais lojas de games em suas cidades e n\u00e3o encontra games de PlayStation 2 pra comprar, ent\u00e3o eu pensei, e se eu comprasse um PS2 na Shopee, ser\u00e1 que daria certo?\n\n\ud83d\udcbb Instale o +Barato no seu navegador: http://paguemaisbarato.net/\n\ud83d\udcf1 Baixe o +Barato para celular: https://maisbarato.fiaspo.com.br/app"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142803",
                "likeCount": "10961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "433"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MciYAdw_xxHtdmA3Ipf-thfAGYY",
            "id": "76j8tweEiVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T14:00:22Z",
                "channelId": "UCuRGk7Q3-HzP036f6iCGwGg",
                "title": "MC Neg\u00e3o Original, MC Lek\u00e3o - Bia Miranda (Marquinho no Beat, DJ Guh Mix)",
                "description": "Ou\u00e7a #biamiranda  em todas as plataformas de m\u00fasica\n\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\n\"Quando Voc\u00ea Ligou\" chega como o lan\u00e7amento mais esperado do momento.\n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal7\n\nLETRA DA M\u00daSICA:\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nDire\u00e7\u00e3o/Dire\u00e7\u00e3o criativa: @guibson @ianoriginal_\nOp de c\u00e2mera: @rafaelmeunome \nEdi\u00e7\u00e3o e color: @niiiver1\nProdu\u00e7\u00e3o executiva e geral: @iamsilvaxx___\nAss de Prod: @thinba_7 \nDire\u00e7\u00e3o de arte: @guibson e @ianoriginal_ \nAsa de arte: @thinba_7 \nLettering: @doungmotion_\n\nEquipe Warner Music:\nA&R: Ana Paula Paulino\nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\n\nEquipe MC Neg\u00e3o Original:\nMarketing e gest\u00e3o: \n@ianoriginal_\n\nPublicidade: Comercial.fusionrecords@gmail.com\nShows: (11) 94752-5022\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Warner Music Brasil e Fusion Records.\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n#fusionrecords  \n\nAno 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/76j8tweEiVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/76j8tweEiVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/76j8tweEiVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/76j8tweEiVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/76j8tweEiVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Neg\u00e3o Original",
                "tags": [
                    "funk",
                    "mc negao original",
                    "funk consciente",
                    "brazil"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MC Neg\u00e3o Original, MC Lek\u00e3o - Bia Miranda (Marquinho no Beat, DJ Guh Mix)",
                    "description": "Ou\u00e7a #biamiranda  em todas as plataformas de m\u00fasica\n\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\n\"Quando Voc\u00ea Ligou\" chega como o lan\u00e7amento mais esperado do momento.\n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal7\n\nLETRA DA M\u00daSICA:\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nDire\u00e7\u00e3o/Dire\u00e7\u00e3o criativa: @guibson @ianoriginal_\nOp de c\u00e2mera: @rafaelmeunome \nEdi\u00e7\u00e3o e color: @niiiver1\nProdu\u00e7\u00e3o executiva e geral: @iamsilvaxx___\nAss de Prod: @thinba_7 \nDire\u00e7\u00e3o de arte: @guibson e @ianoriginal_ \nAsa de arte: @thinba_7 \nLettering: @doungmotion_\n\nEquipe Warner Music:\nA&R: Ana Paula Paulino\nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\n\nEquipe MC Neg\u00e3o Original:\nMarketing e gest\u00e3o: \n@ianoriginal_\n\nPublicidade: Comercial.fusionrecords@gmail.com\nShows: (11) 94752-5022\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Warner Music Brasil e Fusion Records.\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n#fusionrecords  \n\nAno 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144991",
                "likeCount": "6900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-F4DctbRu4k0KBSlFzzy-bsyGUI",
            "id": "AOv-aJ6oklQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T20:31:36Z",
                "channelId": "UCsLH43tcYu5Ok0btV5_qxUA",
                "title": "MAIOR EVENTO 8X LUCKY!!! - \u26a199 NOITES NA FLORESTA - EDDY333 - JOGANDO",
                "description": "#roubeumbrainrot  #roblox #eddy333",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOv-aJ6oklQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOv-aJ6oklQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOv-aJ6oklQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOv-aJ6oklQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOv-aJ6oklQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eddy 333",
                "tags": [
                    "grow a garden"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MAIOR EVENTO 8X LUCKY!!! - \u26a199 NOITES NA FLORESTA - EDDY333 - JOGANDO",
                    "description": "#roubeumbrainrot  #roblox #eddy333"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226913",
                "likeCount": "10702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5XXKnp-IM_vU9V4b4jM3T_S6Ywc",
            "id": "E_iAqDmSiRA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-25T09:00:30Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "CHANYEOL \ucc2c\uc5f4 'Upside Down' MV",
                "description": "CHANYEOL's 2nd mini album \"Upside Down\" is out! \nListen and download on your favorite platform: https://CHANYEOL.lnk.to/UpsideDown\n\n\ud83e\udd8b 'Happy Accident (Feat. SOLE)' MV https://youtu.be/u3DNrCTlnP4\n\n[Tracklist]\n01 Upside Down\n02 Back & Forth\n03 Ocean Drive\n04 High & Dry\n05 Happy Accident (Feat. SOLE)\n06 123 Dance\n\nCHANYEOL Official\nhttps://www.youtube.com/weareoneEXO\nhttps://www.facebook.com/weareoneEXO\nhttps://www.instagram.com/weareone.exo\nhttps://twitter.com/weareoneEXO\nhttps://www.tiktok.com/@weareone.exo_official\n\n#CHANYEOL #\ucc2c\uc5f4 #UpsideDown \n#CHANYEOL_UpsideDown \n#EXO #\uc5d1\uc18c #weareoneEXO \nCHANYEOL \ucc2c\uc5f4 'Upside Down' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_iAqDmSiRA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_iAqDmSiRA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_iAqDmSiRA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_iAqDmSiRA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_iAqDmSiRA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "exo",
                    "chanyeol",
                    "mv",
                    "solo",
                    "\uc5d1\uc18c",
                    "\ucc2c\uc5f4",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44",
                    "Music Video",
                    "Upside Down",
                    "\uc5c5\uc0ac\uc774\ub4dc \ub2e4\uc6b4",
                    "MV"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "CHANYEOL \ucc2c\uc5f4 'Upside Down' MV",
                    "description": "CHANYEOL's 2nd mini album \"Upside Down\" is out! \nListen and download on your favorite platform: https://CHANYEOL.lnk.to/UpsideDown\n\n\ud83e\udd8b 'Happy Accident (Feat. SOLE)' MV https://youtu.be/u3DNrCTlnP4\n\n[Tracklist]\n01 Upside Down\n02 Back & Forth\n03 Ocean Drive\n04 High & Dry\n05 Happy Accident (Feat. SOLE)\n06 123 Dance\n\nCHANYEOL Official\nhttps://www.youtube.com/weareoneEXO\nhttps://www.facebook.com/weareoneEXO\nhttps://www.instagram.com/weareone.exo\nhttps://twitter.com/weareoneEXO\nhttps://www.tiktok.com/@weareone.exo_official\n\n#CHANYEOL #\ucc2c\uc5f4 #UpsideDown \n#CHANYEOL_UpsideDown \n#EXO #\uc5d1\uc18c #weareoneEXO \nCHANYEOL \ucc2c\uc5f4 'Upside Down' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42464",
                "likeCount": "19108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3627"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V_vcDCrkYXRCVKwUQlMR2vv1bmA",
            "id": "uqeZVfZSKOY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T20:15:03Z",
                "channelId": "UCjG6OU846XUdPNu_Ke9MNPg",
                "title": "EU ODEIO ESSE JOGO! - Mineirinho Ultra Adventures",
                "description": "Meu outro canal: @CanalKleberiano \n\nContato comercial: contatokleberianogames@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqeZVfZSKOY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqeZVfZSKOY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqeZVfZSKOY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqeZVfZSKOY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqeZVfZSKOY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kleberiano Games",
                "tags": [
                    "game",
                    "kleberiano",
                    "kleber",
                    "jogando",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "kleberiano games",
                    "games",
                    "gameplay",
                    "jogo engra\u00e7ado",
                    "engra\u00e7ado",
                    "mineirinho"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "EU ODEIO ESSE JOGO! - Mineirinho Ultra Adventures",
                    "description": "Meu outro canal: @CanalKleberiano \n\nContato comercial: contatokleberianogames@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80740",
                "likeCount": "9514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "627"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9zIqtxYSPByqlKDo3aP97u7-z9w",
            "id": "0MiewypFw9g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-06T22:00:06Z",
                "channelId": "UCkQEGwePPd7IgVaBbjyW4aA",
                "title": "Castelo De Sonhos - Andre Renner Feat Jo\u00e3o Vinagre #BAIL\u00c3ODASANTIGASPORTUGAL",
                "description": "#AndreRenner",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0MiewypFw9g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0MiewypFw9g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0MiewypFw9g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0MiewypFw9g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0MiewypFw9g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andre Renner",
                "tags": [
                    "Banda Corpo e Alma",
                    "Bail\u00e3o",
                    "Ritmo do Sul",
                    "Katchaka",
                    "Bandas do Sul",
                    "Cantor do Pov\u00e3o",
                    "A voz mais rom\u00e2ntica do Sul",
                    "joao bosco e Gabriel",
                    "corpo e alma",
                    "Wagner corpo e alma",
                    "banda corpo e alma",
                    "rainha musical",
                    "banda rainha musical",
                    "perigosa e linda",
                    "pistoleira",
                    "alo ex amor",
                    "bailao",
                    "bandas sul",
                    "bandas do sul"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Castelo De Sonhos - Andre Renner Feat Jo\u00e3o Vinagre #BAIL\u00c3ODASANTIGASPORTUGAL",
                    "description": "#AndreRenner"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153657",
                "likeCount": "538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cGz6rNn-XRpSL12lgGH-fZXuhxI",
            "id": "ilBSN9ZD9xI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T15:15:05Z",
                "channelId": "UC_-3r_DbpZvl7jfAH-8uLbg",
                "title": "SOBREVIVI 100 DIAS COMO ALIEN NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15 e 18h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: cbayocomercial@gmail.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilBSN9ZD9xI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilBSN9ZD9xI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilBSN9ZD9xI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilBSN9ZD9xI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilBSN9ZD9xI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bayo",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "sobreviva 99 noites na floresta",
                    "99 dias na floresta",
                    "sobreviva na floresta roblox",
                    "como zerar 99 noites na floresta",
                    "99 noites",
                    "roblox",
                    "roblox game",
                    "99 NIGHTS IN THE FOREST"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVI 100 DIAS COMO ALIEN NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15 e 18h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: cbayocomercial@gmail.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89799",
                "likeCount": "3312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ybWd0Yxz5Es_7bOQtERQiJCqx2k",
            "id": "yo7H1uR6wh8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T21:00:06Z",
                "channelId": "UCfKElpGu3NQXIPplLIm6eLg",
                "title": "SERESTA BREGA TOPADA AO VIVO NO BAR DA DEDINHA EM CAMPO NOVO CEAR\u00c1 ",
                "description": "SERESTA BREGA TOPADA AO VIVO NO BAR DA DEDINHA EM CAMPO NOVO CEAR\u00c1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yo7H1uR6wh8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yo7H1uR6wh8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yo7H1uR6wh8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yo7H1uR6wh8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yo7H1uR6wh8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "O MELHOR DA SERESTA BREGA DE INTERIOR ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SERESTA BREGA TOPADA AO VIVO NO BAR DA DEDINHA EM CAMPO NOVO CEAR\u00c1 ",
                    "description": "SERESTA BREGA TOPADA AO VIVO NO BAR DA DEDINHA EM CAMPO NOVO CEAR\u00c1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67309",
                "likeCount": "481",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4Pq-NpWlbwLUtQ7oytZhFQgHrYA",
            "id": "zyQUJF1T2xg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-25T00:11:51Z",
                "channelId": "UCISqpZ9C5-WLSTotZLqVjBg",
                "title": "FUI O PRIMEIRO do MUNDO a LIBERAR a NOVA BASE GALAXY no ROBLOX",
                "description": "Meu discord: https://discord.gg/gelado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zyQUJF1T2xg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zyQUJF1T2xg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zyQUJF1T2xg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zyQUJF1T2xg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zyQUJF1T2xg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gelado",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FUI O PRIMEIRO do MUNDO a LIBERAR a NOVA BASE GALAXY no ROBLOX",
                    "description": "Meu discord: https://discord.gg/gelado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73607",
                "likeCount": "1264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xpWaO-tw_EgOqI1Mw7C7NUlefS4",
            "id": "tSKMmYjzsck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T21:00:07Z",
                "channelId": "UCKB-ji0miBqU_KY3i6N8uJw",
                "title": "Medley Mu\u00eddo de Vaquejada - Felipe Amorim, Z\u00e9 Vaqueiro, Xand Avi\u00e3o, Talita Mel e Mc Lek\u00e3o",
                "description": "Quem gosta de uma vaquejada deixa aquela curtida especial e comenta o trecho que mais gostou  \ud83d\udc0e\ud83e\udd20\u2764\ufe0f\n\nMEDLEY MU\u00cdDO DE VAQUEJADA\n(Desce do Cavalo)\nA vaquejada t\u00e1 rolando\nOs pared\u00e3o tudo tocando\nAs meninas est\u00e3o descendo\nE os caba est\u00e3o tudo olhando\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nCom a botina de couro, com a caneca na m\u00e3o\nChap\u00e9u t\u00e1 na cabe\u00e7a e as meninas est\u00e3o no ch\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\n(Balada do Vaqueiro)\n\u00c9 da vaquejada pro bar, do bar para o motel\nE na boiada eu sou carrasco, na cama eu sou cruel\nWhisky, Red Bull, e o bolso cheio de dinheiro\nGalera fica louca na balada do vaqueiro\nOlha, mandei lavar meu carro, regulei meu pared\u00e3o\nSeparei meu cavalo, quarto de milha, alaz\u00e3o\nPeguei a minha cela, espora, luva e chicote\nColoquei os cavalos l\u00e1 em cima do reboque\nJ\u00e1 comprei a bebida, convidei a mulherada\nChegou o fim de semana eu vou partir pra vaquejada\n\u00c9 da vaquejada pro bar, do bar para o motel\nE na boiada eu sou carrasco, na cama eu sou cruel\nWhisky, Red Bull, e o bolso cheio de dinheiro\n\u00c9 a Talita, o Amorim, o Comandante e o Z\u00e9 Vaqueiro\n\u00c9 da vaquejada pro bar, do bar para o motel\nE na boiada eu sou carrasco, na cama eu sou cruel\nWhisky, Red Bull, e o bolso cheio de dinheiro\nGalera fica louca na balada do vaqueiro\n(Monta Logo Vai)\n\u00d4 monta logo, vai\nMonta logo, vai\nVai sentando e rebolando\nNo galope do papai\n\u00d4 monta logo, vai\nMonta logo, vai\nVai sentando e rebolando\nNo galope do papai\n(Calma)\nOh calma, novinha tenha calma\nQue o Amorim gosta\nQuando tu encosta a rabeta no ch\u00e3o\nOh calma, tenha calma\nQue o Xandinho gosta\nQuando tu encosta a rabeta no ch\u00e3o\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\nDeixa ela montar na minha garupa\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\n(Senta No Fazendeiro)\nSenta pro Z\u00e9 Vaqueiro\nQue playboy n\u00e3o tem dinheiro\nOh senta pro vaqueiro\nN\u00f3s bebe e fuma paieiro\nSenta pro vaqueiro\nQue playboy n\u00e3o tem dinheiro\nSenta pro vaqueiro\nN\u00f3s bebe e fuma paieiro\n(Deixa Ela Montar Na Minha Garupa)\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\nDeixa ela montar na minha garupa\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\n(Mu\u00eddo De Vaquejada)\nEu gosto quando a disputa\nEla termina assim, no mu\u00eddo de vaquejada\nN\u00f3s no Dreher, elas no Gin\nBati a senha, boi na faixa\nNo X1, ganhei o papel\nQuando amanhece o dia, caminh\u00e3o vira motel\nA pegada do vaqueiro \u00e9 segura demais\nEu gosto do que eu vejo, quando eu olho pra tr\u00e1s\nCom a cara de malvado ele bota\nEle bota, e eu t\u00f4 querendo mais\nA pegada do vaqueiro \u00e9 segura demais\nEu gosto do que eu vejo, quando eu olho pra tr\u00e1s\nCom a cara de malvado ele bota\nEle bota, e eu t\u00f4 querendo mais\nQuando vai por cima, ela \u00e9 muito foguenta\nEla vai de lado, ela n\u00e3o se assanha\nO Xand foi quem falou, que na treta voc\u00ea sai ganha\nVai mulher daquele jeito, hoje a tropa gostoso te apanha\nVai mulher daquele jeito, hoje a tropa gostoso te apanha\nEu gosto quando a disputa\nEla termina assim, no mu\u00eddo de vaquejada\nN\u00f3s no Dreher, elas no Gin\nBati a senha, boi na faixa\nNo X1, ganhei o papel\nQuando amanhece o dia, caminh\u00e3o vira motel\nA pegada do vaqueiro \u00e9 segura demais\nEu gosto do que eu vejo, quando eu olho pra tr\u00e1s\nCom a cara de malvado ele bota\nEle bota, e eu t\u00f4 querendo mais\nA pegada do vaqueiro \u00e9 segura demais\nEu gosto do que eu vejo, quando eu olho pra tr\u00e1s\nCom a cara de malvado ele bota\nEle bota, e eu t\u00f4 querendo mais\n(Botad\u00e3o Do GW)\nPotoc, potoc, toc\nPotoc, potoc, toc\nFinge que eu sou teu cavalo\nE pode sentar no galope\nPotoc, potoc, toc\nPotoc, potoc, toc\nFinge que eu sou teu cavalo\nE pode sentar no galope\n\n#vaquejada #forro #piseiro\n\n\nDire\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o \n- \u00c9der Samuel Secundino \n\nProdutora \n- Up Movies \n\nVideomakers \n- In\u00e1cio Mamede Ferreira filho\n- Jo\u00e3o Victor Tenorio Farias de Sales\n- Igor Emmanuel de Lima\n- \u2060\u00c9der Samuel Secundino \n- \u2060Samuel Emete Arruda \n\nFpv \n- Edimilson Ribeiro Coelho \n\nDrone \n- Kayck Roberto Alc\u00e2ntara de Santana",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSKMmYjzsck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSKMmYjzsck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSKMmYjzsck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSKMmYjzsck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSKMmYjzsck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Amorim",
                "tags": [
                    "Vaquejada",
                    "Forr\u00f3",
                    "A pegada do vaqueiro",
                    "Eu gosto quando a disputa",
                    "Xand Avi\u00e3o",
                    "Felipe Amorim",
                    "Z\u00e9 Vaqueiro",
                    "Talita Mel",
                    "Desce do Cavalo",
                    "Balada do Vaqueiro",
                    "Deixa ela montar na minha garupa",
                    "Monta logo vai",
                    "Mu\u00eddo de vaquejada",
                    "Medley Vaquejada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Medley Mu\u00eddo de Vaquejada - Felipe Amorim, Z\u00e9 Vaqueiro, Xand Avi\u00e3o, Talita Mel e Mc Lek\u00e3o",
                    "description": "Quem gosta de uma vaquejada deixa aquela curtida especial e comenta o trecho que mais gostou  \ud83d\udc0e\ud83e\udd20\u2764\ufe0f\n\nMEDLEY MU\u00cdDO DE VAQUEJADA\n(Desce do Cavalo)\nA vaquejada t\u00e1 rolando\nOs pared\u00e3o tudo tocando\nAs meninas est\u00e3o descendo\nE os caba est\u00e3o tudo olhando\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nCom a botina de couro, com a caneca na m\u00e3o\nChap\u00e9u t\u00e1 na cabe\u00e7a e as meninas est\u00e3o no ch\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\n(Balada do Vaqueiro)\n\u00c9 da vaquejada pro bar, do bar para o motel\nE na boiada eu sou carrasco, na cama eu sou cruel\nWhisky, Red Bull, e o bolso cheio de dinheiro\nGalera fica louca na balada do vaqueiro\nOlha, mandei lavar meu carro, regulei meu pared\u00e3o\nSeparei meu cavalo, quarto de milha, alaz\u00e3o\nPeguei a minha cela, espora, luva e chicote\nColoquei os cavalos l\u00e1 em cima do reboque\nJ\u00e1 comprei a bebida, convidei a mulherada\nChegou o fim de semana eu vou partir pra vaquejada\n\u00c9 da vaquejada pro bar, do bar para o motel\nE na boiada eu sou carrasco, na cama eu sou cruel\nWhisky, Red Bull, e o bolso cheio de dinheiro\n\u00c9 a Talita, o Amorim, o Comandante e o Z\u00e9 Vaqueiro\n\u00c9 da vaquejada pro bar, do bar para o motel\nE na boiada eu sou carrasco, na cama eu sou cruel\nWhisky, Red Bull, e o bolso cheio de dinheiro\nGalera fica louca na balada do vaqueiro\n(Monta Logo Vai)\n\u00d4 monta logo, vai\nMonta logo, vai\nVai sentando e rebolando\nNo galope do papai\n\u00d4 monta logo, vai\nMonta logo, vai\nVai sentando e rebolando\nNo galope do papai\n(Calma)\nOh calma, novinha tenha calma\nQue o Amorim gosta\nQuando tu encosta a rabeta no ch\u00e3o\nOh calma, tenha calma\nQue o Xandinho gosta\nQuando tu encosta a rabeta no ch\u00e3o\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\nDeixa ela montar na minha garupa\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\n(Senta No Fazendeiro)\nSenta pro Z\u00e9 Vaqueiro\nQue playboy n\u00e3o tem dinheiro\nOh senta pro vaqueiro\nN\u00f3s bebe e fuma paieiro\nSenta pro vaqueiro\nQue playboy n\u00e3o tem dinheiro\nSenta pro vaqueiro\nN\u00f3s bebe e fuma paieiro\n(Deixa Ela Montar Na Minha Garupa)\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\nDeixa ela montar na minha garupa\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\n(Mu\u00eddo De Vaquejada)\nEu gosto quando a disputa\nEla termina assim, no mu\u00eddo de vaquejada\nN\u00f3s no Dreher, elas no Gin\nBati a senha, boi na faixa\nNo X1, ganhei o papel\nQuando amanhece o dia, caminh\u00e3o vira motel\nA pegada do vaqueiro \u00e9 segura demais\nEu gosto do que eu vejo, quando eu olho pra tr\u00e1s\nCom a cara de malvado ele bota\nEle bota, e eu t\u00f4 querendo mais\nA pegada do vaqueiro \u00e9 segura demais\nEu gosto do que eu vejo, quando eu olho pra tr\u00e1s\nCom a cara de malvado ele bota\nEle bota, e eu t\u00f4 querendo mais\nQuando vai por cima, ela \u00e9 muito foguenta\nEla vai de lado, ela n\u00e3o se assanha\nO Xand foi quem falou, que na treta voc\u00ea sai ganha\nVai mulher daquele jeito, hoje a tropa gostoso te apanha\nVai mulher daquele jeito, hoje a tropa gostoso te apanha\nEu gosto quando a disputa\nEla termina assim, no mu\u00eddo de vaquejada\nN\u00f3s no Dreher, elas no Gin\nBati a senha, boi na faixa\nNo X1, ganhei o papel\nQuando amanhece o dia, caminh\u00e3o vira motel\nA pegada do vaqueiro \u00e9 segura demais\nEu gosto do que eu vejo, quando eu olho pra tr\u00e1s\nCom a cara de malvado ele bota\nEle bota, e eu t\u00f4 querendo mais\nA pegada do vaqueiro \u00e9 segura demais\nEu gosto do que eu vejo, quando eu olho pra tr\u00e1s\nCom a cara de malvado ele bota\nEle bota, e eu t\u00f4 querendo mais\n(Botad\u00e3o Do GW)\nPotoc, potoc, toc\nPotoc, potoc, toc\nFinge que eu sou teu cavalo\nE pode sentar no galope\nPotoc, potoc, toc\nPotoc, potoc, toc\nFinge que eu sou teu cavalo\nE pode sentar no galope\n\n#vaquejada #forro #piseiro\n\n\nDire\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o \n- \u00c9der Samuel Secundino \n\nProdutora \n- Up Movies \n\nVideomakers \n- In\u00e1cio Mamede Ferreira filho\n- Jo\u00e3o Victor Tenorio Farias de Sales\n- Igor Emmanuel de Lima\n- \u2060\u00c9der Samuel Secundino \n- \u2060Samuel Emete Arruda \n\nFpv \n- Edimilson Ribeiro Coelho \n\nDrone \n- Kayck Roberto Alc\u00e2ntara de Santana"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "363034",
                "likeCount": "12763",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dQj2JhVHeW8QIWvp6Dq8HYP1t9c",
            "id": "TnoiLN_Mw3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-25T02:45:59Z",
                "channelId": "UCiHxu5rNjbcBdz1tQBCDqLA",
                "title": "Ainda lembram do streamer? Challenger BR  | !elo - !kick - !twitch - !sociais - !runa",
                "description": "\u2728 INSCREVA-SE no canal para n\u00e3o perder novos v\u00eddeos! \u2728\n\n\nMe siga para ficar por dentro das novidades!\n\u27a4 Stream: site roxo/kamikat \ud83d\udc9c\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/painkami\n\u27a4 Facebook: https://www.facebook.com/pKamiKat\n\u27a4 Twitter: https://twitter.com/kamizeon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnoiLN_Mw3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnoiLN_Mw3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnoiLN_Mw3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnoiLN_Mw3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnoiLN_Mw3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kamikat",
                "tags": [
                    "kami",
                    "kamikat",
                    "cblol",
                    "paiN",
                    "paiN Gaming",
                    "highlights",
                    "league of legends",
                    "lol",
                    "stream",
                    "mid"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Ainda lembram do streamer? Challenger BR  | !elo - !kick - !twitch - !sociais - !runa",
                    "description": "\u2728 INSCREVA-SE no canal para n\u00e3o perder novos v\u00eddeos! \u2728\n\n\nMe siga para ficar por dentro das novidades!\n\u27a4 Stream: site roxo/kamikat \ud83d\udc9c\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/painkami\n\u27a4 Facebook: https://www.facebook.com/pKamiKat\n\u27a4 Twitter: https://twitter.com/kamizeon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39792",
                "likeCount": "1404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E-_zaRP2GOhxlDS82QTzA-uZUbs",
            "id": "rPLJTFVGg7s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T21:00:07Z",
                "channelId": "UCpO63cxJg1Fi07HpQsiTdSg",
                "title": "Me Deixa ir - Ceian Muniz e Erick Montteiro -\"Seresta No Rancho\" | T\u00f4 Na M\u00eddia Music",
                "description": "Me Deixe Ir - Ceian Muniz \"Seresta No Rancho\" | T\u00f4 Na M\u00eddia Music\n\nM\u00fasica: Me deixa ir\nAutor :Ceian Muniz \nArtista: Ceian Muniz Feat Erick Monteiro \nEditora: Nany Cds \nSelo: T\u00f4 Na M\u00eddia Music \n\nLETRA DA M\u00daSICA: ME DEIXA IR \n\nMe deixa ir\nA cabe\u00e7a bagun\u00e7ada \nO cora\u00e7\u00e3o cheio de m\u00e1goa\n\nMe deixa ir\nVoc\u00ea n\u00e3o deu valor \nVoc\u00ea n\u00e3o cuidou do nosso amor \n\nMe deixa ir\nVou sem dire\u00e7\u00e3o \nCom minhas raz\u00f5es \n\nMe deixa ir\nVou por a\u00ed\nN\u00e3o vou ficar aqui \nSofrendo assim \n\nQuando um n\u00e3o quer, dois n\u00e3o faz \n\nN\u00e3o adianta, um s\u00f3 um  amar demais \nIsso s\u00f3 machuca, deixa sinais \n\nContatos Para Shows:\n\nJAP PRODU\u00c7\u00d5ES ART\u00cdSTICAS\n11 2954-6171\n11 9 9992-5298\n11 9 5764-1206\n\nSiga Ceian Muniz nas redes sociais!\nFacebook: facebook.com/ceian.muniz\nYoutube: youtube.com/channel/ceianmunizoficial\nInstagram: instagram.com/ceianmunizoficial\nTwitter: twitter.com/ceianmunizof\nTik Tok: @ceianmunizoficial\nSite: http://www.ceianmuniz.com.br/\n\n#ceianmuniz #tonamidiamusic #tonamidia #MeDeixeIr #bregadeluxo #serestanorancho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rPLJTFVGg7s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rPLJTFVGg7s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rPLJTFVGg7s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rPLJTFVGg7s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rPLJTFVGg7s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ceian Muniz",
                "tags": [
                    "#CeianMuniz",
                    "#ReiDoBregaDeLuxo",
                    "#BregaDeLuxo",
                    "#SucessoDaTonaM\u00eddia",
                    "#BregaRom\u00e2ntico",
                    "#BregaAtual",
                    "#BregaChic",
                    "#M\u00fasicaBrega",
                    "#Forr\u00f3Brega",
                    "#BregaApaixonado",
                    "#BregaDiferente",
                    "#BregaDoBrasil",
                    "#S\u00f3Brega",
                    "#BregaRaiz",
                    "#BregaAoVivo",
                    "#Brega\u00c9Vida",
                    "#BregaNoCora\u00e7\u00e3o",
                    "#BregaTop",
                    "#HitDoMomento",
                    "#VemProBrega",
                    "#BregaEstilizado",
                    "#BregaPopular",
                    "#BregaDosBons",
                    "#BregaSentimental",
                    "#BregaArrocha",
                    "#BregaQueEncanta",
                    "#BregaNaVeia",
                    "#BregaChoroso",
                    "#BregaMel\u00f3dico",
                    "#BregaExplode",
                    "#BregaDoPovo.",
                    "#ToNaMidia",
                    "tonamidiamusic",
                    "spotify",
                    "lancamentos2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Me Deixa ir - Ceian Muniz e Erick Montteiro -\"Seresta No Rancho\" | T\u00f4 Na M\u00eddia Music",
                    "description": "Me Deixe Ir - Ceian Muniz \"Seresta No Rancho\" | T\u00f4 Na M\u00eddia Music\n\nM\u00fasica: Me deixa ir\nAutor :Ceian Muniz \nArtista: Ceian Muniz Feat Erick Monteiro \nEditora: Nany Cds \nSelo: T\u00f4 Na M\u00eddia Music \n\nLETRA DA M\u00daSICA: ME DEIXA IR \n\nMe deixa ir\nA cabe\u00e7a bagun\u00e7ada \nO cora\u00e7\u00e3o cheio de m\u00e1goa\n\nMe deixa ir\nVoc\u00ea n\u00e3o deu valor \nVoc\u00ea n\u00e3o cuidou do nosso amor \n\nMe deixa ir\nVou sem dire\u00e7\u00e3o \nCom minhas raz\u00f5es \n\nMe deixa ir\nVou por a\u00ed\nN\u00e3o vou ficar aqui \nSofrendo assim \n\nQuando um n\u00e3o quer, dois n\u00e3o faz \n\nN\u00e3o adianta, um s\u00f3 um  amar demais \nIsso s\u00f3 machuca, deixa sinais \n\nContatos Para Shows:\n\nJAP PRODU\u00c7\u00d5ES ART\u00cdSTICAS\n11 2954-6171\n11 9 9992-5298\n11 9 5764-1206\n\nSiga Ceian Muniz nas redes sociais!\nFacebook: facebook.com/ceian.muniz\nYoutube: youtube.com/channel/ceianmunizoficial\nInstagram: instagram.com/ceianmunizoficial\nTwitter: twitter.com/ceianmunizof\nTik Tok: @ceianmunizoficial\nSite: http://www.ceianmuniz.com.br/\n\n#ceianmuniz #tonamidiamusic #tonamidia #MeDeixeIr #bregadeluxo #serestanorancho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19959",
                "likeCount": "433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GlnS89pWBTbVeCbLCNtme8JihNo",
            "id": "0dkmE_vTJR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T15:27:07Z",
                "channelId": "UCCnT8f6aZz8Rwv4SBMkHZTw",
                "title": "DESCOBRI UMA ENTRADA SECRETA NA CAVERNA DO REI SAPO E SEGREDO NO 99 NOITES NA FLORESTA!!!",
                "description": "JOGO DO VIDEO: https://www.roblox.com/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest\n\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dkmE_vTJR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dkmE_vTJR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dkmE_vTJR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dkmE_vTJR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dkmE_vTJR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmpireBlox",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "minecraft",
                    "battlegrounds",
                    "simulator",
                    "tycoon",
                    "anime",
                    "blox fruits",
                    "one piece",
                    "saitama",
                    "DESCOBRI UMA ENTRADA SECRETA NA CAVERNA DO REI SAPO E SEGREDO NO 99 NOITES NA FLORESTA!!!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "DESCOBRI UMA ENTRADA SECRETA NA CAVERNA DO REI SAPO E SEGREDO NO 99 NOITES NA FLORESTA!!!",
                    "description": "JOGO DO VIDEO: https://www.roblox.com/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest\n\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125221",
                "likeCount": "2049",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MnK8-fc_i_N6g0Lx_rVvL6_ThYo",
            "id": "4WVVMbB6UuA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T10:00:07Z",
                "channelId": "UCf28WctYS7hBbDQSgDdS_7w",
                "title": "Seu Astral (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nSeu Astral (Ao Vivo) \u00b7 Jorge & Mateus\n\nSertanej\u00e3o de Feriado - Hits Pra Sofrer, Amar e Cantar Alto\n\n\u2117 2013 Som Livre sob licen\u00e7a exclusiva de TEP Entretenimento e Promo\u00e7\u00f5es Ltda\n\nReleased on: 2025-08-21\n\nAssociated Performer: Jorge & Mateus\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Diego Damasceno\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WVVMbB6UuA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WVVMbB6UuA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WVVMbB6UuA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WVVMbB6UuA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WVVMbB6UuA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jorge & Mateus - Topic",
                "tags": [
                    "Jorge & Mateus",
                    "Sertanej\u00e3o de Feriado - Hits Pra Sofrer, Amar e Cantar Alto",
                    "Seu Astral"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Seu Astral (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nSeu Astral (Ao Vivo) \u00b7 Jorge & Mateus\n\nSertanej\u00e3o de Feriado - Hits Pra Sofrer, Amar e Cantar Alto\n\n\u2117 2013 Som Livre sob licen\u00e7a exclusiva de TEP Entretenimento e Promo\u00e7\u00f5es Ltda\n\nReleased on: 2025-08-21\n\nAssociated Performer: Jorge & Mateus\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Diego Damasceno\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86292",
                "likeCount": "376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YbNwIhWizVBjZwxRyCZuk8cyfWE",
            "id": "F4hTkZbmc0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T21:18:28Z",
                "channelId": "UCAcuWLj8LAJH-imhnyus5lg",
                "title": "ENCONTREI UMA BASE SECRETA COM OS NOVOS BRAINROTS NO ROUBE UM BRAINROT!",
                "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu achei uma base secreta, consegui a base galaxia e meu \u00faltimo rebirth\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4hTkZbmc0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4hTkZbmc0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4hTkZbmc0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4hTkZbmc0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4hTkZbmc0I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fer",
                "tags": [
                    "fer",
                    "pt-br"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI UMA BASE SECRETA COM OS NOVOS BRAINROTS NO ROUBE UM BRAINROT!",
                    "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu achei uma base secreta, consegui a base galaxia e meu \u00faltimo rebirth\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79324",
                "likeCount": "1003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "STwAsXkUtpYO2wek8zr97LCXzTg",
            "id": "3yP_lzVJ9oo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T15:01:49Z",
                "channelId": "UCIy12y9x1XhfFhqqfACsVeg",
                "title": "Natanzinho Lima - Voando Baixo - Cortando Cha\u0303o Teresina/PI",
                "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/NatanzinhoLimacortandochaoteresina\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial \n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #PraTocarNo12 #Arrocha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yP_lzVJ9oo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yP_lzVJ9oo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yP_lzVJ9oo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yP_lzVJ9oo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yP_lzVJ9oo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanzinho Lima Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Natanzinho Lima - Voando Baixo - Cortando Cha\u0303o Teresina/PI",
                    "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/NatanzinhoLimacortandochaoteresina\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial \n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #PraTocarNo12 #Arrocha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "450212",
                "likeCount": "9543",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}