{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "y6W_pSTAuV7FyyOJgB9RHigV1RA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gH3_39etC9cMD2dUKSmJYTrVcLA",
            "id": "Q3mCysi5iWQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T22:23:37Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "STANOWSKI W KO\u0143SKICH. DEBATY TVP I REPUBLIKI. DO NAWROCKIEGO I TRZASKOWSKIEGO\u00a0DO\u0141\u0104CZYLI\u00a0INNI",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW Kanale Zero ju\u017c dzi\u015b poka\u017cemy dwie debaty w Ko\u0144skich. Do jednej i drugiej zaproszeni zostali Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki, pierwsz\u0105 debat\u0119 organizuj\u0105 razem TVP Republika i wPolsce24, z kolei drug\u0105 TVP, Polsat i TVN. Wszystko okraszone komentarzem naszych dziennikarzy zobaczycie w Kanale Zero ju\u017c od 18:30.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji -  http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  \nInwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2705 Poka\u017c Swoje Bardziej w STS \ud83d\udc49 https://emocjebardziej.sts.pl/pokaz-swoje-bardziej (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny z kodem \"\"\"\"ZERO\"\"\"\". Regulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_zbr\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #debata #ko\u0144skie #nawrocki #trzaskowski #stanowski #wybory #wyboryprezydenckie #mazurek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3mCysi5iWQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3mCysi5iWQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3mCysi5iWQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3mCysi5iWQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3mCysi5iWQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "Krzysztof stanowski kana\u0142 zero",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "kana\u0142",
                    "zero",
                    "kanal",
                    "krzysztof stanowski",
                    "stanowski",
                    "polityka",
                    "program specjalny",
                    "debata",
                    "ko\u0144skie",
                    "rafa\u0142 trzaskowski",
                    "karol nawrocki",
                    "debata ko\u0144skie",
                    "stanowski ko\u0144skie",
                    "nawrocki ko\u0144skie",
                    "trzaskowski ko\u0144skie",
                    "ko\u0144skie debata prezydencka",
                    "kana\u0142 zero ko\u0144skie",
                    "ko\u0144skie stanowski",
                    "mentzen ko\u0144skie",
                    "ho\u0142ownia ko\u0144skie",
                    "republika ko\u0144skie",
                    "tvp debata prezydencka"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "STANOWSKI W KO\u0143SKICH. DEBATY TVP I REPUBLIKI. DO NAWROCKIEGO I TRZASKOWSKIEGO\u00a0DO\u0141\u0104CZYLI\u00a0INNI",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW Kanale Zero ju\u017c dzi\u015b poka\u017cemy dwie debaty w Ko\u0144skich. Do jednej i drugiej zaproszeni zostali Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki, pierwsz\u0105 debat\u0119 organizuj\u0105 razem TVP Republika i wPolsce24, z kolei drug\u0105 TVP, Polsat i TVN. Wszystko okraszone komentarzem naszych dziennikarzy zobaczycie w Kanale Zero ju\u017c od 18:30.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji -  http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  \nInwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2705 Poka\u017c Swoje Bardziej w STS \ud83d\udc49 https://emocjebardziej.sts.pl/pokaz-swoje-bardziej (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny z kodem \"\"\"\"ZERO\"\"\"\". Regulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_zbr\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #debata #ko\u0144skie #nawrocki #trzaskowski #stanowski #wybory #wyboryprezydenckie #mazurek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1985292",
                "likeCount": "62033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3778"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ixh0wJfCxBp718Rr_hv-93r9r38",
            "id": "NJuQZA5gNq0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T21:45:43Z",
                "channelId": "UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA",
                "title": "DEBATA PRZEDWYBORCZA | WYBORY PREZYDENCKIE 2025",
                "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJuQZA5gNq0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJuQZA5gNq0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJuQZA5gNq0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJuQZA5gNq0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJuQZA5gNq0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVP Info",
                "tags": [
                    "tvpinfo",
                    "tvp.info",
                    "tvp",
                    "info",
                    "telewizja polska",
                    "telewizja",
                    "portal",
                    "informacje",
                    "polityka",
                    "wiadomo\u015bci"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEBATA PRZEDWYBORCZA | WYBORY PREZYDENCKIE 2025",
                    "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "342783",
                "likeCount": "3219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1714"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IMCcHSPeKq6-O24qK3t3ZGCDg6E",
            "id": "WTPVanxNWP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T12:52:32Z",
                "channelId": "UC2zXUjm10AJgNxDqewCZO2A",
                "title": "NOWA SEKRETNA OFERTA MINECRAFT W MACDONALDS! Zna\u0142e\u015b Ten Trick?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTPVanxNWP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTPVanxNWP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTPVanxNWP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTPVanxNWP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTPVanxNWP0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Je\u017cTritsus",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOWA SEKRETNA OFERTA MINECRAFT W MACDONALDS! Zna\u0142e\u015b Ten Trick?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "626130",
                "likeCount": "24349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IHzpMG7kOjhHZASsu9m5bWA39pc",
            "id": "MStcvpx5KHk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T17:28:18Z",
                "channelId": "UCqFa_z-rytSOpL1xOeWlIOw",
                "title": "KTO PIERWSZY PRZEBIJE BALON = PRZEGRYWA! \ud83c\udf88\ud83d\ude31 | Dominik Rupi\u0144ski",
                "description": "Je\u017celi si\u0119 podoba\u0142o to zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119! \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MStcvpx5KHk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MStcvpx5KHk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MStcvpx5KHk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MStcvpx5KHk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MStcvpx5KHk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dominik Rupi\u0144ski",
                "tags": [
                    "s\u0142odko\u015bci",
                    "dominik",
                    "dominik rupinski",
                    "rupi\u0144ski",
                    "krupi\u0144ski",
                    "krupinski",
                    "video pl",
                    "\u015bmieszne",
                    "s\u0142odycze",
                    "challenge",
                    "challange",
                    "smieszne",
                    "polska",
                    "testing",
                    "wyzwanie",
                    "testy",
                    "smak",
                    "decyduje",
                    "testuj\u0119 ulubione jedzenie",
                    "testuj\u0119 jedzenie",
                    "s\u0142odycze z usa",
                    "test dziwnych s\u0142odyczy",
                    "dominik rupi\u0144ski",
                    "smakuje",
                    "test",
                    "testy jedzenia",
                    "testuje",
                    "mystery drink",
                    "zgadniesz smak",
                    "zgadnij smak napoju",
                    "nie wybierz z\u0142ego",
                    "napoje",
                    "kto lepiej",
                    "przekroi",
                    "pawe\u0142",
                    "oreo",
                    "BALON",
                    "przebije",
                    "nie przebij",
                    "balona",
                    "jasper",
                    "emilka kostyk",
                    "zaklina"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KTO PIERWSZY PRZEBIJE BALON = PRZEGRYWA! \ud83c\udf88\ud83d\ude31 | Dominik Rupi\u0144ski",
                    "description": "Je\u017celi si\u0119 podoba\u0142o to zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119! \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "279176",
                "likeCount": "9097",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uZDrLbyhnS1I6mTYu_-YY_887b4",
            "id": "RpahbBxg_gk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:00:38Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "Smoke Bomb vs Diamond Play Button",
                "description": "Please subscribe so Youtube sends me another play button...\n\n#shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpahbBxg_gk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpahbBxg_gk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpahbBxg_gk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpahbBxg_gk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpahbBxg_gk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Smoke Bomb vs Diamond Play Button",
                    "description": "Please subscribe so Youtube sends me another play button...\n\n#shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15461929",
                "likeCount": "587426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "919"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YWQc1aRkpxTqHOjWLiNdZ0qSCyg",
            "id": "VvmOeE7bTVQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T19:08:49Z",
                "channelId": "UCZO4mYFvdbnIrJYJU2l8cuA",
                "title": "czy wejd\u0119 na FILM MINECRAFT za darmo? \ud83e\udd2f\ud83d\ude02 #viral",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvmOeE7bTVQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvmOeE7bTVQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvmOeE7bTVQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvmOeE7bTVQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvmOeE7bTVQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "marceli",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "czy wejd\u0119 na FILM MINECRAFT za darmo? \ud83e\udd2f\ud83d\ude02 #viral",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1509460",
                "likeCount": "67434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RGJDxgc8LVj0NoLunNtUgGveGuQ",
            "id": "9evQ1IszSVY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T22:52:27Z",
                "channelId": "UCU8ueU3NrJdum0m94TJSdkw",
                "title": "Stanowski wyst\u0105pi\u0142 w debacie prezydenckiej. Zaskakuj\u0105ce wypowiedzi | Gazeta.pl",
                "description": "Krzysztof Stanowski, dziennikarz sportowy oraz w\u0142a\u015bciciel Kana\u0142u Zero, zg\u0142osi\u0142 ch\u0119\u0107 kandydowania w wyborach prezydenckich w 2025 roku. Stanowski zebra\u0142 wymagane podpisy oraz zarejestrowa\u0142 swoj\u0105 kandydatur\u0119. 11 kwietnia wyst\u0105pi\u0142 podczas telewizyjnej debaty prezydenckiej w Ko\u0144skich.\nStanowski swoimi wypowiedziami odbiega\u0142 od pozosta\u0142ych kandydat\u00f3w na urz\u0105d prezydenta. Wspomnia\u0142 m.in. o swojej znajomo\u015bci z Marcinem Gortatem, odwiedzeniu Mal\u00e9, stolicy Malediw\u00f3w, a na koniec... nie zach\u0119ci\u0142 do g\u0142osowania na siebie.\n#debata #stanowski #kana\u0142zero #wybory \n\ud83d\udd34Wi\u0119cej na: http://Gazeta.pl\n\ud83d\udd34FB: http://facebook.com/gazetapl\n\ud83d\udd34IG: http://instagram.com/gazetapl\n\ud83d\udd34TikTok: http://tiktok.com/@gazeta_pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9evQ1IszSVY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9evQ1IszSVY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9evQ1IszSVY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9evQ1IszSVY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9evQ1IszSVY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gazeta.pl",
                "tags": [
                    "news",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "informacje",
                    "gazeta",
                    "gazetapl",
                    "wyborcza",
                    "stanowski debata",
                    "debata stanowski",
                    "krzysztof stanowski kandydat na prezydenta",
                    "debata w konskich",
                    "debata w ko\u0144skich",
                    "debata prezydencka",
                    "debata trzaskowski nawrocki",
                    "kana\u0142 zero",
                    "debata prezydencka 2025",
                    "ko\u0144skie",
                    "the best of stanowski",
                    "stanowski podczas debaty",
                    "stanowski male",
                    "stanowski kim pan jest",
                    "stanowski",
                    "stanowski maciak"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stanowski wyst\u0105pi\u0142 w debacie prezydenckiej. Zaskakuj\u0105ce wypowiedzi | Gazeta.pl",
                    "description": "Krzysztof Stanowski, dziennikarz sportowy oraz w\u0142a\u015bciciel Kana\u0142u Zero, zg\u0142osi\u0142 ch\u0119\u0107 kandydowania w wyborach prezydenckich w 2025 roku. Stanowski zebra\u0142 wymagane podpisy oraz zarejestrowa\u0142 swoj\u0105 kandydatur\u0119. 11 kwietnia wyst\u0105pi\u0142 podczas telewizyjnej debaty prezydenckiej w Ko\u0144skich.\nStanowski swoimi wypowiedziami odbiega\u0142 od pozosta\u0142ych kandydat\u00f3w na urz\u0105d prezydenta. Wspomnia\u0142 m.in. o swojej znajomo\u015bci z Marcinem Gortatem, odwiedzeniu Mal\u00e9, stolicy Malediw\u00f3w, a na koniec... nie zach\u0119ci\u0142 do g\u0142osowania na siebie.\n#debata #stanowski #kana\u0142zero #wybory \n\ud83d\udd34Wi\u0119cej na: http://Gazeta.pl\n\ud83d\udd34FB: http://facebook.com/gazetapl\n\ud83d\udd34IG: http://instagram.com/gazetapl\n\ud83d\udd34TikTok: http://tiktok.com/@gazeta_pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "410276",
                "likeCount": "20250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4768"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lzc1kxTfjs4f_6OfqwAstu7OOsI",
            "id": "Ay0xOBMUymk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T07:00:11Z",
                "channelId": "UCTN8NjxbBTMKxK4gfZ1Jzxw",
                "title": "Miliony za instrukcje gumy do \u017cucia #ekonomia #biznes #\u015bmieszne",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay0xOBMUymk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay0xOBMUymk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay0xOBMUymk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay0xOBMUymk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay0xOBMUymk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sta\u0107 Mnie",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Miliony za instrukcje gumy do \u017cucia #ekonomia #biznes #\u015bmieszne",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "364658",
                "likeCount": "17025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dOMKicZCmbX3sln0SPnUfcvZ8j0",
            "id": "G1DVwsgr44M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T14:56:47Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "VLOG : PRZYGOTOWUJE WIELKANOCNE DEKORACJE!\ud83d\udc30 | Andziaks",
                "description": "Z kodem ANDZIAKS otrzymujecie 20% rabatu na produkty marki Erborian na stronie Sephora przy zakupach za minimum 119 z\u0142. Kod jest wa\u017cny do 12.04 do ko\u0144ca dnia: https://bit.ly/3RLOF6W \n\nSUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G1DVwsgr44M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G1DVwsgr44M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G1DVwsgr44M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G1DVwsgr44M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G1DVwsgr44M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG : PRZYGOTOWUJE WIELKANOCNE DEKORACJE!\ud83d\udc30 | Andziaks",
                    "description": "Z kodem ANDZIAKS otrzymujecie 20% rabatu na produkty marki Erborian na stronie Sephora przy zakupach za minimum 119 z\u0142. Kod jest wa\u017cny do 12.04 do ko\u0144ca dnia: https://bit.ly/3RLOF6W \n\nSUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237932",
                "likeCount": "9018",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hi6utaCRm7YwEwOPNP4fUguNmzk",
            "id": "0iVzDXMfEvI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T17:58:30Z",
                "channelId": "UCvu0rK5l8xir6X3M97nY93Q",
                "title": "CWANIAK POD KEBABEM",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0iVzDXMfEvI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0iVzDXMfEvI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0iVzDXMfEvI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0iVzDXMfEvI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0iVzDXMfEvI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRACIA MALCZY\u0143SCY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CWANIAK POD KEBABEM",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1843986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xzUuktX_L58RJxKwO1v-Xdq7Vls",
            "id": "7zxEWZDWotg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T14:00:11Z",
                "channelId": "UC1jg5oqZfVaumrGegcKtAzQ",
                "title": "Elderly Woman Couldn\u2019t Afford The Coat, But A Kind Worker Made It Possible! #shorts",
                "description": "An elderly woman couldn\u2019t afford the beautiful $500 coat she loved, but a kind-hearted store employee secretly made it possible for her to take it home. The woman\u2019s gratitude was overwhelming as she realized that kindness had truly changed her day. Watch till the end to see how a simple act of generosity can make someone\u2019s dream come true!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zxEWZDWotg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zxEWZDWotg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zxEWZDWotg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zxEWZDWotg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zxEWZDWotg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fabiosa Karma",
                "tags": [
                    "kindness",
                    "karma",
                    "heartwarming",
                    "motivation",
                    "emotional",
                    "inspiring",
                    "touching moment",
                    "good people",
                    "uplifting",
                    "good deeds",
                    "true heroes",
                    "helping others",
                    "random acts of kindness",
                    "positivity",
                    "justice",
                    "caught on camera",
                    "emotional moments",
                    "fabiosa",
                    "I migliori trucchetti di Fabiosa",
                    "kindness in stores",
                    "touching story",
                    "heartwarming moments",
                    "surprise kindness",
                    "employee kindness",
                    "elderly woman",
                    "random act of kindness",
                    "store magic",
                    "life-changing acts",
                    "unexpected gift",
                    "woman helped in store"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Elderly Woman Couldn\u2019t Afford The Coat, But A Kind Worker Made It Possible! #shorts",
                    "description": "An elderly woman couldn\u2019t afford the beautiful $500 coat she loved, but a kind-hearted store employee secretly made it possible for her to take it home. The woman\u2019s gratitude was overwhelming as she realized that kindness had truly changed her day. Watch till the end to see how a simple act of generosity can make someone\u2019s dream come true!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5497101",
                "likeCount": "147166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "819"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mc03UgFgGpUOgawqPCEkbtFiDsE",
            "id": "L8kqGzbmu6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T22:32:52Z",
                "channelId": "UC_vMDcmkuEvw0N-gaP35wTA",
                "title": "Debata w Ko\u0144skich 2025. NAJWA\u017bNIEJSZE MOMENTY",
                "description": "Debata prezydencka TVP, TVN i Polsatu trwa\u0142a blisko trzy godziny. W dyskusji uczestniczy\u0142o o\u015bmiu kandydat\u00f3w, w tym Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki. W pewnym momencie Szymon Ho\u0142ownia pozwoli\u0142 sobie na uwag\u0119 pod adresem kandydata KO: \"Rafa\u0142, pomys\u0142u na t\u0119 debat\u0119 nie obronisz\". Pocz\u0105tkowo mia\u0142a odby\u0107 si\u0119 w formule \"jeden na jeden\". Tak wygl\u0105da\u0142y jej najwa\u017cniejsze momenty!\n\n0:00 - 0:45 - Krzysztof Stanowski wbija szpile wszystkim kandydatom. Posz\u0142o o elektrowni\u0119 atomow\u0105\n0:45 - 2:26 - Trzaskowski kontra Nawrocki. W tle Putin i Ukraina\n2:28 - 3:32 - Krzysztof Stanowski zakpi\u0142 z kandydata na prezydenta. \"Kim pan jest?\"\n3:34 - 5:22 - Karol Nawrocki wyszed\u0142 na \u015brodek studia. Rafa\u0142 Trzaskowski dosta\u0142 \"prezent\"\n5:53 - 6:19 - Gest Magdaleny Biejat na debacie. Podesz\u0142a po flag\u0119\n6:20 - 7:30 - Joanna Senyszyn pyta Karola Nawrockiego o ofiary ksi\u0119\u017cy pedofil\u00f3w\n7:31 - 9:34 - Szymon Ho\u0142ownia na debacie: jak zostan\u0119 prezydentem, przestan\u0119 pa\u0142acowa\u0107\n9:35 - 11:15 -  Rafa\u0142 Trzaskowski przyzna\u0142, dlaczego zdecydowa\u0142 si\u0119 na organizacj\u0119 debaty\n11:16 - 12:30 - Spi\u0119cie kandydat\u00f3w na prezydenta. \"Czy pan bierze pieni\u0105dze od Putina, czy robi to jako wolontariusz?\"\n\nSubskrybuj kana\u0142: \r\nhttps://www.youtube.com/user/onetnews?sub_confirmation=1\r\n\r\nFacebook Onet Wiadomo\u015bci: https://www.facebook.com/OnetWiadomosci/\r\n\r\nAby \u015bledzi\u0107 wi\u0119cej informacji, zapraszamy: www.onet.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8kqGzbmu6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8kqGzbmu6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8kqGzbmu6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8kqGzbmu6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8kqGzbmu6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onet",
                "tags": [
                    "wiadomosci",
                    "onet",
                    "polityka",
                    "debata",
                    "debata w ko\u0144skich",
                    "najwa\u017cniejsze momenty debaty w ko\u0144skich",
                    "wybory",
                    "wybory 2025",
                    "wybory prezydenckie",
                    "debata prezydencka",
                    "kandydaci na prezydenta",
                    "TVP",
                    "TVN",
                    "Polsat",
                    "Rafa\u0142 Trzaskowski",
                    "Karol Nawrocki",
                    "Szymon Ho\u0142ownia",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "Magdalena Biejat",
                    "Joanna Senyszyn",
                    "debata polityczna",
                    "starcie kandydat\u00f3w",
                    "debata TV",
                    "polska polityka"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Debata w Ko\u0144skich 2025. NAJWA\u017bNIEJSZE MOMENTY",
                    "description": "Debata prezydencka TVP, TVN i Polsatu trwa\u0142a blisko trzy godziny. W dyskusji uczestniczy\u0142o o\u015bmiu kandydat\u00f3w, w tym Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki. W pewnym momencie Szymon Ho\u0142ownia pozwoli\u0142 sobie na uwag\u0119 pod adresem kandydata KO: \"Rafa\u0142, pomys\u0142u na t\u0119 debat\u0119 nie obronisz\". Pocz\u0105tkowo mia\u0142a odby\u0107 si\u0119 w formule \"jeden na jeden\". Tak wygl\u0105da\u0142y jej najwa\u017cniejsze momenty!\n\n0:00 - 0:45 - Krzysztof Stanowski wbija szpile wszystkim kandydatom. Posz\u0142o o elektrowni\u0119 atomow\u0105\n0:45 - 2:26 - Trzaskowski kontra Nawrocki. W tle Putin i Ukraina\n2:28 - 3:32 - Krzysztof Stanowski zakpi\u0142 z kandydata na prezydenta. \"Kim pan jest?\"\n3:34 - 5:22 - Karol Nawrocki wyszed\u0142 na \u015brodek studia. Rafa\u0142 Trzaskowski dosta\u0142 \"prezent\"\n5:53 - 6:19 - Gest Magdaleny Biejat na debacie. Podesz\u0142a po flag\u0119\n6:20 - 7:30 - Joanna Senyszyn pyta Karola Nawrockiego o ofiary ksi\u0119\u017cy pedofil\u00f3w\n7:31 - 9:34 - Szymon Ho\u0142ownia na debacie: jak zostan\u0119 prezydentem, przestan\u0119 pa\u0142acowa\u0107\n9:35 - 11:15 -  Rafa\u0142 Trzaskowski przyzna\u0142, dlaczego zdecydowa\u0142 si\u0119 na organizacj\u0119 debaty\n11:16 - 12:30 - Spi\u0119cie kandydat\u00f3w na prezydenta. \"Czy pan bierze pieni\u0105dze od Putina, czy robi to jako wolontariusz?\"\n\nSubskrybuj kana\u0142: \r\nhttps://www.youtube.com/user/onetnews?sub_confirmation=1\r\n\r\nFacebook Onet Wiadomo\u015bci: https://www.facebook.com/OnetWiadomosci/\r\n\r\nAby \u015bledzi\u0107 wi\u0119cej informacji, zapraszamy: www.onet.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94875",
                "likeCount": "1370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "REpnbZsrFNS5p1zufAOLdPhlTiI",
            "id": "jTtrwPzEm7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T15:17:07Z",
                "channelId": "UCKgQf_78AQyPfD2JeskojTA",
                "title": "Bajorson, Dawid Obserwator, DJ Killer, David Tango - Bailando (Lose Control Remix)",
                "description": "Przes\u0142uchaj w cyfrze: https://mugo.lnk.to/BajlandoLoseControlRemix\n\nSpontaniczna energia, niesamowite po\u0142\u0105czenie talent\u00f3w i niezapomniane brzmienia \u2013 to wszystko w najnowszym utworze, kt\u00f3ry powsta\u0142 z unikalnej wsp\u00f3\u0142pracy dw\u00f3ch legend polskiej sceny klubowej: DJ-a Killera i Davida Tango. Tym razem \u0142\u0105cz\u0105 swoje si\u0142y z Bajorsonem i Dawidem Obserwatorem, tworz\u0105c kawa\u0142ek pe\u0142en nieoczekiwanych zwrot\u00f3w akcji i wyj\u0105tkowych d\u017awi\u0119k\u00f3w. Nieprzewidywalna mieszanka styl\u00f3w i kreatywno\u015bci z pewno\u015bci\u0105 porwie ka\u017cdego fana muzyki elektronicznej. Gotowi na muzyczn\u0105 podr\u00f3\u017c, kt\u00f3ra dostarczy niezapomnianych emocji?\n\nBajorson: \nTikTok: @bajorson_siemanosoprano\nInstagram: @bajorson_oficjalnie\n\nDawid Obserwator na Fb:\nhttps://www.facebook.com/dawidobserwator\nDawid Obserwator na Insta:\nhttps://www.instagram.com/@dawidobserwator\n\n\nWykonawcy: Bajorson, Dawid Obserwator\nTekst: Bajorson\nProdukcja: DJ Killer, David Tango\nWideo: \nRecPro\nTikTok: @recpro.pl\nInstagram: @recpro.pl\n\nMix/master: \nAdam Grycan https://www.instagram.com/adam.grycan\n\nKONCERTY: anhtu@kimartists.pl | +48 881 777 299\n\n#bajorson #bajlando #dawidobserwator",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jTtrwPzEm7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jTtrwPzEm7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jTtrwPzEm7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jTtrwPzEm7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jTtrwPzEm7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Siemano Soprano",
                "tags": [
                    "bajorson",
                    "dawid obserwator",
                    "dj killer",
                    "david tango",
                    "bailando",
                    "bajlando",
                    "lose control",
                    "lose control remix",
                    "remix",
                    "rmx",
                    "siemano soprano",
                    "lumo",
                    "collab",
                    "music collaboration",
                    "Spontaniczna energia",
                    "muzyka elektroniczna",
                    "DJ Killer",
                    "Dawid Tango",
                    "Bajorson",
                    "Dawid Obserwator",
                    "polska scena klubowa",
                    "niezapomniane brzmienia",
                    "zwroty akcji",
                    "muzyczna podr\u00f3\u017c",
                    "emocje muzyczne",
                    "talenty",
                    "polska muzyka",
                    "klubowa scena",
                    "wspolpraca muzyczna",
                    "kreatywnosc",
                    "mieszanka stylow",
                    "muzyczna podroz",
                    "nowy utwor"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bajorson, Dawid Obserwator, DJ Killer, David Tango - Bailando (Lose Control Remix)",
                    "description": "Przes\u0142uchaj w cyfrze: https://mugo.lnk.to/BajlandoLoseControlRemix\n\nSpontaniczna energia, niesamowite po\u0142\u0105czenie talent\u00f3w i niezapomniane brzmienia \u2013 to wszystko w najnowszym utworze, kt\u00f3ry powsta\u0142 z unikalnej wsp\u00f3\u0142pracy dw\u00f3ch legend polskiej sceny klubowej: DJ-a Killera i Davida Tango. Tym razem \u0142\u0105cz\u0105 swoje si\u0142y z Bajorsonem i Dawidem Obserwatorem, tworz\u0105c kawa\u0142ek pe\u0142en nieoczekiwanych zwrot\u00f3w akcji i wyj\u0105tkowych d\u017awi\u0119k\u00f3w. Nieprzewidywalna mieszanka styl\u00f3w i kreatywno\u015bci z pewno\u015bci\u0105 porwie ka\u017cdego fana muzyki elektronicznej. Gotowi na muzyczn\u0105 podr\u00f3\u017c, kt\u00f3ra dostarczy niezapomnianych emocji?\n\nBajorson: \nTikTok: @bajorson_siemanosoprano\nInstagram: @bajorson_oficjalnie\n\nDawid Obserwator na Fb:\nhttps://www.facebook.com/dawidobserwator\nDawid Obserwator na Insta:\nhttps://www.instagram.com/@dawidobserwator\n\n\nWykonawcy: Bajorson, Dawid Obserwator\nTekst: Bajorson\nProdukcja: DJ Killer, David Tango\nWideo: \nRecPro\nTikTok: @recpro.pl\nInstagram: @recpro.pl\n\nMix/master: \nAdam Grycan https://www.instagram.com/adam.grycan\n\nKONCERTY: anhtu@kimartists.pl | +48 881 777 299\n\n#bajorson #bajlando #dawidobserwator"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2118868",
                "likeCount": "46095",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QK4vpEiwvomMvVNdkM4Bx-2pa7Q",
            "id": "qmkakD1ajXk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T09:50:51Z",
                "channelId": "UCD05svIqMKsEnh7w_gId1tw",
                "title": "Zawsze m\u00f3wi\u0119: telefon od mamy to \u015bwi\u0119to\u015b\u0107! Pozwalaj\u0105 Wam odbiera\u0107 na lekcji? #nauczycielka #szko\u0142a",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qmkakD1ajXk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qmkakD1ajXk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qmkakD1ajXk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qmkakD1ajXk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qmkakD1ajXk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "efi",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zawsze m\u00f3wi\u0119: telefon od mamy to \u015bwi\u0119to\u015b\u0107! Pozwalaj\u0105 Wam odbiera\u0107 na lekcji? #nauczycielka #szko\u0142a",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "259123",
                "likeCount": "10626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MbahqrXPpU_csr65PvKH9XQbcqQ",
            "id": "ronaL-QtaMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T17:01:08Z",
                "channelId": "UCgdMNsluGm_IfbAocJgUOpw",
                "title": "Motocyklista znalaz\u0142 metalow\u0105 link\u0119 w lesie #shorts",
                "description": "\u25b6\ufe0f Wbijaj na sklep \ud83d\udd39 https://54bike.pl/\n\u25b6\ufe0f Instagram \ud83d\udd39 https://www.instagram.com/endur_54/\n\u25b6\ufe0f Discord \ud83d\udd39 https://discord.com/invite/cKEwJHJ\n\n\ud83d\udd39 Wsp\u00f3\u0142praca \ud83d\udd39 enduroboy54@gethero.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ronaL-QtaMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ronaL-QtaMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ronaL-QtaMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ronaL-QtaMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ronaL-QtaMU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Endur",
                "tags": [
                    "agresywny",
                    "przechodzie\u0144",
                    "zacz\u0105\u0142",
                    "nam",
                    "grozi\u0107",
                    "endur",
                    "interwencjaa",
                    "ochrony",
                    "zacz\u0119\u0142o",
                    "si\u0119",
                    "od",
                    "mandat",
                    "policja",
                    "ochrona",
                    "zlot",
                    "zawody",
                    "mafia",
                    "irl",
                    "friz",
                    "konopsky",
                    "afera",
                    "rezi",
                    "czvjnik",
                    "blowek",
                    "jawor",
                    "nowa",
                    "seria",
                    "bungee",
                    "sitrox",
                    "bandura",
                    "dzinold",
                    "multi",
                    "reaguje",
                    "na",
                    "fleshu",
                    "guwer",
                    "maksiu",
                    "policjant",
                    "stachak",
                    "godziek",
                    "kobieta",
                    "zakazuje",
                    "skaka\u0107",
                    "je\u017adzi\u0107",
                    "rowerze",
                    "bike",
                    "test",
                    "skate",
                    "budda",
                    "motokoty",
                    "ksi\u0105\u017culo",
                    "oopa",
                    "alwernia",
                    "mtb",
                    "bmx",
                    "surron",
                    "elektryczny",
                    "rower",
                    "shorts",
                    "\u015bmieszne",
                    "filmiki",
                    "stopcham",
                    "kto",
                    "nie",
                    "jest",
                    "prawdziwym",
                    "wygrywa",
                    "funny",
                    "minecraft",
                    "mcdonalds"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Motocyklista znalaz\u0142 metalow\u0105 link\u0119 w lesie #shorts",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Wbijaj na sklep \ud83d\udd39 https://54bike.pl/\n\u25b6\ufe0f Instagram \ud83d\udd39 https://www.instagram.com/endur_54/\n\u25b6\ufe0f Discord \ud83d\udd39 https://discord.com/invite/cKEwJHJ\n\n\ud83d\udd39 Wsp\u00f3\u0142praca \ud83d\udd39 enduroboy54@gethero.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152018",
                "likeCount": "6460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "flPtIKHumJUXtH43j4o_fOM1Py4",
            "id": "8_NpUUnNfBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:14:23Z",
                "channelId": "UCTVB8m2FcbwBsi6DHsGSuVw",
                "title": "BARCA POWALI\u0141A BVB NA DESKI! DUBLET LEWANDOWSKIEGO! FC BARCELONA - BORUSSIA, SKR\u00d3T MECZU",
                "description": "REKLAMA: Zarejestruj si\u0119 na Superbet z kodem C34 i odbierz do 3754 PLN na start!  https://superbet.pl/lp/superelevator-wo-canal-plus\n\nXTB | Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury! https://link-pso.xtb.com/pso/EY8Zp | Oferowane instrumenty finansowe s\u0105 ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83d\udc49 Superbet jest laureatem nagr\u00f3d Najlepszy Bukmacher (w plebiscytach: Zagranie 2023, iGaming Polska 2023 oraz Legalni Bukmacherzy 2023) i Najlepsza Aplikacja bukmacherska (plebiscyty: iGaming Polska 2023 oraz Legalni Bukmacherzy 2023).\n\nSuperbet posiada zezwolenie na urz\u0105dzanie zak\u0142ad\u00f3w. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem, a udzia\u0142 w nielegalnych grach mo\u017ce by\u0107 karalny. 18+\n\n#uefachampionsleague #fcbarcelona #borussiadortmund",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_NpUUnNfBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_NpUUnNfBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_NpUUnNfBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_NpUUnNfBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_NpUUnNfBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ SPORT",
                "tags": [
                    "canal+",
                    "canalplusonline",
                    "canal plus sport",
                    "canal+ sport",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "futbol",
                    "cana\u0142 plus sport",
                    "champions league",
                    "liga mistrz\u00f3w",
                    "champions league highlights",
                    "liga mistrz\u00f3w skr\u00f3ty",
                    "fc barcelona",
                    "barca",
                    "bvb",
                    "borussia dortmund",
                    "barcelona borussia skr\u00f3t",
                    "barcelona borussia skr\u00f3t meczu",
                    "barcelona borussia highlights",
                    "barcelona borussia 4:0",
                    "barca bvb",
                    "barca bvb highlights",
                    "robert lewandowski",
                    "lewandowski vs bvb",
                    "raphinha",
                    "lamine yamal",
                    "hansi flick",
                    "lewandowski champions league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BARCA POWALI\u0141A BVB NA DESKI! DUBLET LEWANDOWSKIEGO! FC BARCELONA - BORUSSIA, SKR\u00d3T MECZU",
                    "description": "REKLAMA: Zarejestruj si\u0119 na Superbet z kodem C34 i odbierz do 3754 PLN na start!  https://superbet.pl/lp/superelevator-wo-canal-plus\n\nXTB | Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury! https://link-pso.xtb.com/pso/EY8Zp | Oferowane instrumenty finansowe s\u0105 ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83d\udc49 Superbet jest laureatem nagr\u00f3d Najlepszy Bukmacher (w plebiscytach: Zagranie 2023, iGaming Polska 2023 oraz Legalni Bukmacherzy 2023) i Najlepsza Aplikacja bukmacherska (plebiscyty: iGaming Polska 2023 oraz Legalni Bukmacherzy 2023).\n\nSuperbet posiada zezwolenie na urz\u0105dzanie zak\u0142ad\u00f3w. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem, a udzia\u0142 w nielegalnych grach mo\u017ce by\u0107 karalny. 18+\n\n#uefachampionsleague #fcbarcelona #borussiadortmund"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "938385",
                "likeCount": "16379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "945"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pqHg4GpO3fey3zhnGo00QOeW_UA",
            "id": "AejlcZ_5aOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T08:00:13Z",
                "channelId": "UCSz1RpLRi0C1iBFhrh-WcIg",
                "title": "Sigma Girl Training \ud83d\udc80",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AejlcZ_5aOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AejlcZ_5aOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AejlcZ_5aOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AejlcZ_5aOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AejlcZ_5aOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sigma Girl Training \ud83d\udc80",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39350452",
                "likeCount": "698470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4003"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0L-cvBZLNDGBiqKahRS3jRPaT0U",
            "id": "OJ46GMVMSOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T14:00:29Z",
                "channelId": "UCyGlHNYIsiXV47jUbvYA5DQ",
                "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJ46GMVMSOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJ46GMVMSOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJ46GMVMSOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJ46GMVMSOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJ46GMVMSOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cool Items Official",
                "tags": [
                    "household items",
                    "family essentials",
                    "home goods",
                    "useful products",
                    "product reviews",
                    "home improvement",
                    "family life",
                    "cool gadgets",
                    "daily essentials",
                    "home organization",
                    "home decor",
                    "kitchen gadgets",
                    "home accessories",
                    "family fun",
                    "practical items",
                    "home hacks",
                    "home tips",
                    "family products",
                    "lifestyle items",
                    "home tools",
                    "family must-haves",
                    "everyday essentials",
                    "home innovations",
                    "home solutions",
                    "family-friendly products",
                    "product recommendations",
                    "home efficiency",
                    "household gadgets"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                    "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23186501",
                "likeCount": "255334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XdwOAl5Rn8EmuMmU-5-m8BW8GVg",
            "id": "XwlfOn6-_VQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T18:00:06Z",
                "channelId": "UCw6m0T0_F5DLfPzJHumplDw",
                "title": "Chiny vs. Ameryka! Czy Trump wycofa \u017co\u0142nierzy z Polski? \u2014 Jacek Bartosiak i Piotr Zychowicz",
                "description": "USA i Chiny na kursie kolizyjnym. USA wprowadzi\u0142y c\u0142o 104 % na chi\u0144skie produkty! Czy to deklaracja wojny? Czy dojdzie do kinetycznej konfrontacji na Pacyfiku? Jak to odbije si\u0119 na Polsce i Europie? Pytana te zada\u0142em Jackowi Bartosiakowi, szefowi Strategy&Future. Wed\u0142ug naszego go\u015bcia Ameryka niszczy \u0142ad \u015bwiatowy i zamierza sta\u0107 si\u0119 hegemonem imperialnym. Koniec \u201emi\u0142ego\u201d Wuja Sama. Rozmawiali\u015bmy r\u00f3wnie\u017c o wycofaniu Amerykan\u00f3w z lotniska w Rzeszowie i zapowiedzi redukcji ameryka\u0144skich wojsk w Polsce. Czy nasze elity polityczne wreszcie wyjm\u0105 g\u0142ow\u0119 z piasku i skonfrontuj\u0105 si\u0119 z now\u0105 rzeczywisto\u015bci\u0105? Zapraszam do ogl\u0105dania. \n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fKup now\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 Jacka Bartosiaka mo\u017cesz kupi\u0107 na:\nhttps://historiarealna.pl/pl/p/Oczy-szeroko-otwarte.-Wyczerpany-naklad-z-autografem%2C-ksiazka-bez-autografu.-/207\n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fKup now\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 Piotra Zychowicza:\nhttps://historiarealna.pl/pl/p/IZRAEL-NA-WOJNIE.-100-lat-konfliktu-z-Palestynczykami.-/196\n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem kana\u0142u jest sklep Militaria.pl - B\u0105d\u017a Gotowy. Zawsze. https://mltr.pl/HistoriaRealna\n\n\ud83d\udc4d\nKciuk dla Legimi - najlepszej biblioteki internetowej!  Zapraszamy: \nhttps://www.legimi.pl/ \n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem kana\u0142u Historia Realna jest KFD - polski producent zdrowej \u017cywno\u015bci i suplement\u00f3w diety. Super! Razem przeniesiemy g\u00f3ry! :-) \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 \nSuplementy KFD: https://sklep.kfd.pl\n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem naszego kana\u0142u jest Catering Pomelo - dieta pude\u0142kowa z szerokim wyborem menu. \ud83d\ude0b  Specjalnie dla widz\u00f3w Historii Realnej zni\u017cka na has\u0142o: historiarealna\nhttps://pomelo.com.pl/historia_realna\n\nKup kubek Historii Realnej z czo\u0142giem Leopard: \nhttps://historiarealna.pl/pl/p/Kubek-Leopard/59\n\nWesprzyj Histori\u0119 Realn\u0105 na Patronite. Zosta\u0144 naszym patronem. \nhttps://www.patronite.pl/historiarealna\n\nObserwuj Piotra Zychowicza na:\nFB:   / zychowiczpiotr  \nTwitter:   / piotrzychowicz  \nInstagram:   / piotr_zychowicz  \n\nWszystkie ksi\u0105\u017cki Piotra Zychowicza do kupienia na:\nhttps://www.rebis.com.pl/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XwlfOn6-_VQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XwlfOn6-_VQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XwlfOn6-_VQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XwlfOn6-_VQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XwlfOn6-_VQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HISTORIA REALNA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chiny vs. Ameryka! Czy Trump wycofa \u017co\u0142nierzy z Polski? \u2014 Jacek Bartosiak i Piotr Zychowicz",
                    "description": "USA i Chiny na kursie kolizyjnym. USA wprowadzi\u0142y c\u0142o 104 % na chi\u0144skie produkty! Czy to deklaracja wojny? Czy dojdzie do kinetycznej konfrontacji na Pacyfiku? Jak to odbije si\u0119 na Polsce i Europie? Pytana te zada\u0142em Jackowi Bartosiakowi, szefowi Strategy&Future. Wed\u0142ug naszego go\u015bcia Ameryka niszczy \u0142ad \u015bwiatowy i zamierza sta\u0107 si\u0119 hegemonem imperialnym. Koniec \u201emi\u0142ego\u201d Wuja Sama. Rozmawiali\u015bmy r\u00f3wnie\u017c o wycofaniu Amerykan\u00f3w z lotniska w Rzeszowie i zapowiedzi redukcji ameryka\u0144skich wojsk w Polsce. Czy nasze elity polityczne wreszcie wyjm\u0105 g\u0142ow\u0119 z piasku i skonfrontuj\u0105 si\u0119 z now\u0105 rzeczywisto\u015bci\u0105? Zapraszam do ogl\u0105dania. \n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fKup now\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 Jacka Bartosiaka mo\u017cesz kupi\u0107 na:\nhttps://historiarealna.pl/pl/p/Oczy-szeroko-otwarte.-Wyczerpany-naklad-z-autografem%2C-ksiazka-bez-autografu.-/207\n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fKup now\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 Piotra Zychowicza:\nhttps://historiarealna.pl/pl/p/IZRAEL-NA-WOJNIE.-100-lat-konfliktu-z-Palestynczykami.-/196\n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem kana\u0142u jest sklep Militaria.pl - B\u0105d\u017a Gotowy. Zawsze. https://mltr.pl/HistoriaRealna\n\n\ud83d\udc4d\nKciuk dla Legimi - najlepszej biblioteki internetowej!  Zapraszamy: \nhttps://www.legimi.pl/ \n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem kana\u0142u Historia Realna jest KFD - polski producent zdrowej \u017cywno\u015bci i suplement\u00f3w diety. Super! Razem przeniesiemy g\u00f3ry! :-) \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 \nSuplementy KFD: https://sklep.kfd.pl\n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem naszego kana\u0142u jest Catering Pomelo - dieta pude\u0142kowa z szerokim wyborem menu. \ud83d\ude0b  Specjalnie dla widz\u00f3w Historii Realnej zni\u017cka na has\u0142o: historiarealna\nhttps://pomelo.com.pl/historia_realna\n\nKup kubek Historii Realnej z czo\u0142giem Leopard: \nhttps://historiarealna.pl/pl/p/Kubek-Leopard/59\n\nWesprzyj Histori\u0119 Realn\u0105 na Patronite. Zosta\u0144 naszym patronem. \nhttps://www.patronite.pl/historiarealna\n\nObserwuj Piotra Zychowicza na:\nFB:   / zychowiczpiotr  \nTwitter:   / piotrzychowicz  \nInstagram:   / piotr_zychowicz  \n\nWszystkie ksi\u0105\u017cki Piotra Zychowicza do kupienia na:\nhttps://www.rebis.com.pl/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "542675",
                "likeCount": "22992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3749"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V5QTjvWOO97GGixldLfLOwGijko",
            "id": "r1vcorF0LzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T10:00:08Z",
                "channelId": "UCalZDLHUJpNk65HKF4V00LQ",
                "title": "Sobel \"BALASANA\"",
                "description": "Pos\u0142uchaj w cyfrze: https://sobel.lnk.to/BALASANA\nZam\u00f3w album \"NAPISZ JAK B\u0118DZIESZ\" w PREORDERZE: https://napiszjakbedziesz.pl\n\nInstagram: https://instagram.com/szymonsobel\nFacebook: https://facebook.com/simonsobelofficial\n\nS\u0142owa: Sobel\nMuzyka: Francis\nRealizacja wokali: Adam Kubera\nPiano: Adam Kubera\nMix: ENZU, Sobel\nMaster: ENZU\n\nRe\u017cyser: Kuba Grabowski, Martyna Rychli\u0144ska\nDOP: Kuba Stoszek\nFocus Puller: Janek Sadowski\n2AC: Bartek Makowski\n\nGaffer: Larry\nO\u015bwietlacz: Dawid Piernik\n\nScenografia: Karolina R\u0105czka\nAs. scenografii: \u0141ukasz Rudnicki\nTatua\u017c - wsparcie scenograficzne: Patrycja Majewska\nStylistka: Ewelona\nMUA + hair: Dominik Szatkowski\n\nArtysta: Sobel\nAktorka: Zofia Jastrz\u0119bska\n\nOffline: Krystian \u0141upi\u0144ski\nKolor: Kasia \u017bebrowska | VEIN\nUd\u017awi\u0119kowienie: Krystian \u0141upi\u0144ski, Artur Kubik\nLokacja: Studio Kosmos\nCatering: Szeroko Catering\nDy\u017curny: Mateusz Wrona | Dardzin Film\n\nProducent wykonawczy: Micha\u0142 Majewski, Marysia Surzycka (SHOOTME)\nProducent: Maja Cie\u015blak, Sara Faruque\nAsystent produkcji: Natalia Piekut\n\nOperation Manager Def Jam: Szymon Detko\nProject Manager Def Jam: Mateusz Szumski, Sebastian Koz\u0142owski\nManagement: Kuba \u017b\u0105d\u0142o\nKontakt: kuba@bandihood.com\nBooking: koncerty@bandihood.com\n\n#Sobel #BALASANA #NAPISZJAKB\u0118DZIESZ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r1vcorF0LzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r1vcorF0LzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r1vcorF0LzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r1vcorF0LzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r1vcorF0LzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sobel",
                "tags": [
                    "sobel",
                    "balasana",
                    "napisz jak b\u0119dziesz",
                    "bandyta",
                    "impreza",
                    "fio\u0142kowe pole",
                    "piosenki",
                    "sanah",
                    "sobel wygladasz tak pieknie",
                    "sobel impreza",
                    "sobel bandyta",
                    "wygladasz tak pieknie",
                    "sobel sanah",
                    "drobna zabawa",
                    "czesc jak sie masz",
                    "biznes",
                    "alien",
                    "daj mi znac",
                    "presja",
                    "bandyta sobel",
                    "dziary na p\u00f3\u0142 ryja",
                    "mata",
                    "oki",
                    "otsochodzi",
                    "young igi",
                    "quequality",
                    "quebonafide",
                    "patologiczny zew",
                    "pull up",
                    "guzior",
                    "gibbs",
                    "white 2115",
                    "2115",
                    "bedoes",
                    "malik montana",
                    "bia\u0142as",
                    "\u017cabson",
                    "kochasz",
                    "sobel kochasz",
                    "napisz jak bedziesz",
                    "quebo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Sobel \"BALASANA\"",
                    "description": "Pos\u0142uchaj w cyfrze: https://sobel.lnk.to/BALASANA\nZam\u00f3w album \"NAPISZ JAK B\u0118DZIESZ\" w PREORDERZE: https://napiszjakbedziesz.pl\n\nInstagram: https://instagram.com/szymonsobel\nFacebook: https://facebook.com/simonsobelofficial\n\nS\u0142owa: Sobel\nMuzyka: Francis\nRealizacja wokali: Adam Kubera\nPiano: Adam Kubera\nMix: ENZU, Sobel\nMaster: ENZU\n\nRe\u017cyser: Kuba Grabowski, Martyna Rychli\u0144ska\nDOP: Kuba Stoszek\nFocus Puller: Janek Sadowski\n2AC: Bartek Makowski\n\nGaffer: Larry\nO\u015bwietlacz: Dawid Piernik\n\nScenografia: Karolina R\u0105czka\nAs. scenografii: \u0141ukasz Rudnicki\nTatua\u017c - wsparcie scenograficzne: Patrycja Majewska\nStylistka: Ewelona\nMUA + hair: Dominik Szatkowski\n\nArtysta: Sobel\nAktorka: Zofia Jastrz\u0119bska\n\nOffline: Krystian \u0141upi\u0144ski\nKolor: Kasia \u017bebrowska | VEIN\nUd\u017awi\u0119kowienie: Krystian \u0141upi\u0144ski, Artur Kubik\nLokacja: Studio Kosmos\nCatering: Szeroko Catering\nDy\u017curny: Mateusz Wrona | Dardzin Film\n\nProducent wykonawczy: Micha\u0142 Majewski, Marysia Surzycka (SHOOTME)\nProducent: Maja Cie\u015blak, Sara Faruque\nAsystent produkcji: Natalia Piekut\n\nOperation Manager Def Jam: Szymon Detko\nProject Manager Def Jam: Mateusz Szumski, Sebastian Koz\u0142owski\nManagement: Kuba \u017b\u0105d\u0142o\nKontakt: kuba@bandihood.com\nBooking: koncerty@bandihood.com\n\n#Sobel #BALASANA #NAPISZJAKB\u0118DZIESZ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147103",
                "likeCount": "9418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rJ3vEOkn13JB2FL-oym1sQyT8DA",
            "id": "y9P200qFy1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T12:01:25Z",
                "channelId": "UC6ABNFIGTdN41wC-PccaIKA",
                "title": "3 years = \ud83d\udc80?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9P200qFy1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9P200qFy1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9P200qFy1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9P200qFy1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9P200qFy1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andrey Grechka",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "3 years = \ud83d\udc80?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12772663",
                "likeCount": "294911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1kYd3yPXhwLVWtyAy7JvNVrQw88",
            "id": "DzVjkTFNFKw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T14:00:15Z",
                "channelId": "UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg",
                "title": "KTO SZYBCIEJ... TEN PRZE\u017bYJE! SABOTA\u017bYSTA 3! odc.5",
                "description": "\u26a1\ufe0f Sabota\u017cysta, czyli psychologiczna gra i intryguj\u0105cy program, w kt\u00f3rym celem sabotuj\u0105cych jest niszczy\u0107 zadania uczestnik\u00f3w i wprowadzi\u0107 zam\u0119t! Nikt nie wie, kto jest Sabota\u017cyst\u0105 i ilu ich jest! \ud83d\ude08\n\u26a1\ufe0f Zgarnij now\u0105 kolekcj\u0119 Sabota\u017cysty 3 \ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl \n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzu\u0107 co\u015b na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Subskrybuj ca\u0142\u0105 Grup\u0119 Thunder! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nOski bro https://www.youtube.com/@oski_bro\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcaa Oski do\u0142\u0105czy\u0142 do naszej grupy i ci\u015bnie z naprawd\u0119 fajnym kontentem! Trzeba przyzna\u0107 \u017ce ch\u0142op to bomba energii i \u015bwietnie przek\u0142ada j\u0105 na filmy, kt\u00f3re tworzy razem z nami! \ud83d\udd25\nWbijaj na jego kana\u0142 i zostaw mu suba \u2764\ufe0f\ud83d\udcaa \u27a1  @oski_bro   - b\u0119dzie mu naprawd\u0119 mi\u0142o! \ud83d\ude07\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njGlenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski\nOski bro - https://www.instagram.com/oski_bro\nGrupa Thunder - https://www.instagram.com/grupathunder\n\n\u26a1\ufe0f Ekspedycja Express, czyli ekipa warta polecenia! \ud83d\udd25 Tworz\u0105 zar\u0105biste gry terenowe, kt\u00f3re naprawd\u0119 trzeba prze\u017cy\u0107! Obczajcie co organizuj\u0105 i we\u017acie udzia\u0142!\n\u27a1 https://ekspedycja.pl/\n\n\u26a1\ufe0f\u2744\ufe0f Rozk\u0142ad jazdy publikacji Sabota\u017cysty 3 zimowej edycji! \ud83e\udd2b\n1 odcinek - 30 marca o godz. 16\n2 odcinek - 2 kwietnia o godz. 16\n3 odcinek - 5 kwietnia o godz. 16\n4 odcinek - 8 kwietnia o godz. 16\n5 odcinek - 11 kwietnia o godz. 16\n6 odcinek -  14 kwietnia o godz. 16\n7 FINA\u0141 - 17 kwietnia o godz. 16\n8 dodatkowy odcinek - 20 kwietnia  o godz. 16\n\n\u2744\ufe0f Dodatkowy film to ca\u0142y program w jednym filmie z dodatkowymi scenami oraz reakcjami odpadaj\u0105cych uczestnik\u00f3w, na to kto by\u0142 sabo! \n\n\u26a1\ufe0f\u2744\ufe0f  Kulisy i backstage programu Sabota\u017cysta 3 - 25 kwietnia o godz. 16 na kanale  @ThunderSquadd  \n\n\ud83d\udc3b Nasza baza Sabota\u017cysty 3 zimowej edycji to Nied\u017awiedzia Residence! \ud83d\udc3b\n\u27a1 https://www.niedzwiedziaresidence.pl/\n\n\ud83e\udd2b Sabota\u017cysta 3 Zimowa Edycja!\nTo bezlitosna gra, w kt\u00f3rej 12 influencer'\u00f3w codziennie staje do walki w ekstremalnych wyzwaniach, aby zdoby\u0107 g\u0142\u00f3wn\u0105 nagrod\u0119 50 000 pln!\nAle\u2026 nie wszyscy graj\u0105 czysto!\nPo\u015br\u00f3d nich ukrywaj\u0105 si\u0119 Sabota\u017cy\u015bci, kt\u00f3rych to\u017csamo\u015bci nie poznamy a\u017c do ko\u0144ca gry. \nIch jedynym celem jest doprowadzenie dru\u017cyny do pora\u017cki, a ka\u017cde niewykonane prawid\u0142owo zadanie to wi\u0119cej pieni\u0119dzy na ich koncie, a mniej w puli dru\u017cyny. \nCo najgorsze nikt nie wie, ilu ich jest w tej edycji!\nUczestnicy zmierz\u0105 si\u0119 z wyzwaniami na lodzie, w powietrzu i w ekstremalnych warunkach.   \nNa koniec ka\u017cdego dnia odb\u0119d\u0105 si\u0119 obrady i g\u0142osowanie, w kt\u00f3rym uczestnicy odpowiedz\u0105 na jedno, najwa\u017cniejsze pytanie:\nKTO Z NICH JEST SABOTA\u017bYST\u0104 ?!\nInfluencer'zy, kt\u00f3rzy otrzymaj\u0105 najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w danego dnia b\u0119d\u0105 musieli natychmiast opu\u015bci\u0107 program.\nCzeka Was jeszcze wi\u0119cej emocji i mocnych zwrot\u00f3w akcji, przyja\u017ani i zdrad, roz\u0142am\u00f3w i intryg, gdzie zaufanie jest kruche jak l\u00f3d!\nZatem kto z nich jest Sabota\u017cyst\u0105?!\n\n[materia\u0142reklamowy]",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DzVjkTFNFKw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DzVjkTFNFKw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DzVjkTFNFKw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DzVjkTFNFKw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DzVjkTFNFKw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reZigiusz",
                "tags": [
                    "rezi",
                    "rezigiusz",
                    "thunder",
                    "rezi thunder",
                    "rezi ekipa",
                    "rezigiusz ekipa",
                    "remek",
                    "rezi glencu",
                    "rezi szumi",
                    "rezi sabota\u017cysta",
                    "rezi sabota\u017c",
                    "rezigiusz sabota\u017cysta",
                    "rezi sabo",
                    "rezigiusz sabo",
                    "rezi mafia",
                    "mafia",
                    "sabota\u017cysta mafia",
                    "mafia irl",
                    "sabo irl",
                    "sabota\u017cysta irl",
                    "rezi program",
                    "friz program",
                    "mafia friz",
                    "mafia vs sabota\u017cysta",
                    "mafia program",
                    "sabota\u017cysta program",
                    "patec",
                    "patecki",
                    "kuba\u0144czyk",
                    "martirenti",
                    "marti renti",
                    "kaluch",
                    "prawo marcina",
                    "gimper",
                    "wasiluk",
                    "kali",
                    "oski",
                    "oski bro",
                    "byrgiel",
                    "sabota\u017c"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KTO SZYBCIEJ... TEN PRZE\u017bYJE! SABOTA\u017bYSTA 3! odc.5",
                    "description": "\u26a1\ufe0f Sabota\u017cysta, czyli psychologiczna gra i intryguj\u0105cy program, w kt\u00f3rym celem sabotuj\u0105cych jest niszczy\u0107 zadania uczestnik\u00f3w i wprowadzi\u0107 zam\u0119t! Nikt nie wie, kto jest Sabota\u017cyst\u0105 i ilu ich jest! \ud83d\ude08\n\u26a1\ufe0f Zgarnij now\u0105 kolekcj\u0119 Sabota\u017cysty 3 \ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl \n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzu\u0107 co\u015b na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Subskrybuj ca\u0142\u0105 Grup\u0119 Thunder! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nOski bro https://www.youtube.com/@oski_bro\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcaa Oski do\u0142\u0105czy\u0142 do naszej grupy i ci\u015bnie z naprawd\u0119 fajnym kontentem! Trzeba przyzna\u0107 \u017ce ch\u0142op to bomba energii i \u015bwietnie przek\u0142ada j\u0105 na filmy, kt\u00f3re tworzy razem z nami! \ud83d\udd25\nWbijaj na jego kana\u0142 i zostaw mu suba \u2764\ufe0f\ud83d\udcaa \u27a1  @oski_bro   - b\u0119dzie mu naprawd\u0119 mi\u0142o! \ud83d\ude07\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njGlenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski\nOski bro - https://www.instagram.com/oski_bro\nGrupa Thunder - https://www.instagram.com/grupathunder\n\n\u26a1\ufe0f Ekspedycja Express, czyli ekipa warta polecenia! \ud83d\udd25 Tworz\u0105 zar\u0105biste gry terenowe, kt\u00f3re naprawd\u0119 trzeba prze\u017cy\u0107! Obczajcie co organizuj\u0105 i we\u017acie udzia\u0142!\n\u27a1 https://ekspedycja.pl/\n\n\u26a1\ufe0f\u2744\ufe0f Rozk\u0142ad jazdy publikacji Sabota\u017cysty 3 zimowej edycji! \ud83e\udd2b\n1 odcinek - 30 marca o godz. 16\n2 odcinek - 2 kwietnia o godz. 16\n3 odcinek - 5 kwietnia o godz. 16\n4 odcinek - 8 kwietnia o godz. 16\n5 odcinek - 11 kwietnia o godz. 16\n6 odcinek -  14 kwietnia o godz. 16\n7 FINA\u0141 - 17 kwietnia o godz. 16\n8 dodatkowy odcinek - 20 kwietnia  o godz. 16\n\n\u2744\ufe0f Dodatkowy film to ca\u0142y program w jednym filmie z dodatkowymi scenami oraz reakcjami odpadaj\u0105cych uczestnik\u00f3w, na to kto by\u0142 sabo! \n\n\u26a1\ufe0f\u2744\ufe0f  Kulisy i backstage programu Sabota\u017cysta 3 - 25 kwietnia o godz. 16 na kanale  @ThunderSquadd  \n\n\ud83d\udc3b Nasza baza Sabota\u017cysty 3 zimowej edycji to Nied\u017awiedzia Residence! \ud83d\udc3b\n\u27a1 https://www.niedzwiedziaresidence.pl/\n\n\ud83e\udd2b Sabota\u017cysta 3 Zimowa Edycja!\nTo bezlitosna gra, w kt\u00f3rej 12 influencer'\u00f3w codziennie staje do walki w ekstremalnych wyzwaniach, aby zdoby\u0107 g\u0142\u00f3wn\u0105 nagrod\u0119 50 000 pln!\nAle\u2026 nie wszyscy graj\u0105 czysto!\nPo\u015br\u00f3d nich ukrywaj\u0105 si\u0119 Sabota\u017cy\u015bci, kt\u00f3rych to\u017csamo\u015bci nie poznamy a\u017c do ko\u0144ca gry. \nIch jedynym celem jest doprowadzenie dru\u017cyny do pora\u017cki, a ka\u017cde niewykonane prawid\u0142owo zadanie to wi\u0119cej pieni\u0119dzy na ich koncie, a mniej w puli dru\u017cyny. \nCo najgorsze nikt nie wie, ilu ich jest w tej edycji!\nUczestnicy zmierz\u0105 si\u0119 z wyzwaniami na lodzie, w powietrzu i w ekstremalnych warunkach.   \nNa koniec ka\u017cdego dnia odb\u0119d\u0105 si\u0119 obrady i g\u0142osowanie, w kt\u00f3rym uczestnicy odpowiedz\u0105 na jedno, najwa\u017cniejsze pytanie:\nKTO Z NICH JEST SABOTA\u017bYST\u0104 ?!\nInfluencer'zy, kt\u00f3rzy otrzymaj\u0105 najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w danego dnia b\u0119d\u0105 musieli natychmiast opu\u015bci\u0107 program.\nCzeka Was jeszcze wi\u0119cej emocji i mocnych zwrot\u00f3w akcji, przyja\u017ani i zdrad, roz\u0142am\u00f3w i intryg, gdzie zaufanie jest kruche jak l\u00f3d!\nZatem kto z nich jest Sabota\u017cyst\u0105?!\n\n[materia\u0142reklamowy]"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "829278",
                "likeCount": "57397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lOEyTRcTjfpEH6HeYxKJweuwGUc",
            "id": "_rFVrsPIITM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T16:00:47Z",
                "channelId": "UCXVxMuWK6l_pCyxEk07EIRw",
                "title": "How it feels to never let the haters win. #Spartacus",
                "description": "#Spartacus  #STARZ\n\nSubscribe to the STARZ YouTube Channel: http://bit.ly/1kalhP0\n\nFacebook: http://starz.tv/STARZFacebookYT\nInstagram: http://starz.tv/STARZInstagramYT\nYouTube: https://starz.tv/STARZYouTube\nTikTok: https://starz.tv/STARZTikTokYT\n\nSpartacus: House of Ashur will be a history-bending, erotic, thrilling, roller-coaster experience that builds on everything that made the original series a colossal hit. The series poses the question: what if Ashur (Nick Tarabay) hadn\u2019t died on Mount Vesuvius at the end of Spartacus: Vengeance? And what if he had been gifted the gladiator school once owned by Batiatus in return for aiding the Romans in killing Spartacus and putting an end to the slave rebellion?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rFVrsPIITM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rFVrsPIITM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rFVrsPIITM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rFVrsPIITM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rFVrsPIITM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STARZ",
                "tags": [
                    "trailer",
                    "war of the damned",
                    "Rome",
                    "rebellion",
                    "2013",
                    "STARZ",
                    "STARZ On Demand",
                    "STARZ Original Series",
                    "STARZ channel",
                    "series",
                    "Full episodes",
                    "gladiator",
                    "thrace",
                    "roman republic",
                    "slave",
                    "capua",
                    "gaul",
                    "Liam McIntyre",
                    "Dustin Clare",
                    "Manu Bennett",
                    "Dan Feuerriegel",
                    "Steven S. DeKnight",
                    "peter mensah",
                    "Nick E. Tarabay",
                    "simon merrells",
                    "todd lasance",
                    "ellen hollman",
                    "Spartacus",
                    "Crixus",
                    "gannicus",
                    "agron",
                    "crassus",
                    "Caesar",
                    "Tiberius",
                    "naevia",
                    "nasir",
                    "saxa",
                    "sibyl",
                    "kore",
                    "laeta",
                    "nemetes",
                    "lugo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How it feels to never let the haters win. #Spartacus",
                    "description": "#Spartacus  #STARZ\n\nSubscribe to the STARZ YouTube Channel: http://bit.ly/1kalhP0\n\nFacebook: http://starz.tv/STARZFacebookYT\nInstagram: http://starz.tv/STARZInstagramYT\nYouTube: https://starz.tv/STARZYouTube\nTikTok: https://starz.tv/STARZTikTokYT\n\nSpartacus: House of Ashur will be a history-bending, erotic, thrilling, roller-coaster experience that builds on everything that made the original series a colossal hit. The series poses the question: what if Ashur (Nick Tarabay) hadn\u2019t died on Mount Vesuvius at the end of Spartacus: Vengeance? And what if he had been gifted the gladiator school once owned by Batiatus in return for aiding the Romans in killing Spartacus and putting an end to the slave rebellion?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4523027",
                "likeCount": "134836",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "th6YO17pDPo9Pqr1AidYasSTd9U",
            "id": "ZzCG1nWWrfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T09:04:37Z",
                "channelId": "UCJmMwjGoRDZSZY5EXEUUu4Q",
                "title": "OKI - BRAND NEW SQ8",
                "description": "S\u0142uchaj w cyfrze: https://2020.lnk.to/imissyouontour\n\nRap: OKI\nProdukcja: bvdy47 \nMix/mastering: ENZU\nLabel: 2020  \n\nVIDEO: 47, Marcin Kuci\u0144ski/BTTRFLY",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZzCG1nWWrfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZzCG1nWWrfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZzCG1nWWrfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZzCG1nWWrfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "2020",
                "tags": [
                    "OKI",
                    "Brand New SQ8",
                    "Oki rap",
                    "2020",
                    "2020label",
                    "i miss you",
                    "on tour",
                    "Slumdog!",
                    "Day one",
                    "Oki",
                    "oskar",
                    "47",
                    "je\u017cyk",
                    "47474747"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OKI - BRAND NEW SQ8",
                    "description": "S\u0142uchaj w cyfrze: https://2020.lnk.to/imissyouontour\n\nRap: OKI\nProdukcja: bvdy47 \nMix/mastering: ENZU\nLabel: 2020  \n\nVIDEO: 47, Marcin Kuci\u0144ski/BTTRFLY"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "472219",
                "likeCount": "19856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "529"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VYZpiLkEn_7tqttHfCEzqRocRYk",
            "id": "43U-qppkN64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T07:31:16Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "One Way Out \ud83d\udd73\ufe0f #ishowspeed",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43U-qppkN64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43U-qppkN64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43U-qppkN64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43U-qppkN64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43U-qppkN64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "One Way Out \ud83d\udd73\ufe0f #ishowspeed",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15716226",
                "likeCount": "930903",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B6_JCwRdEM1RY6szYtZG7x33aBo",
            "id": "uHZO0TOc5Tk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T18:00:46Z",
                "channelId": "UCqTRe9EIv0apJgPqkng-Gtw",
                "title": "sanah, Sobel - Dwoje ludzie\u0144k\u00f3w (B. Le\u015bmian)",
                "description": "Muzyka: sanah, Thomas Leithead-Docherty\nS\u0142owa: Boles\u0142aw Le\u015bmian\nProdukcja: Thomas Leithead-Docherty\nMiks, mastering: Millennium Mixing\n \nScenariusz: Zuzanna Irena Grabowska, Alan K\u0119pski \nRe\u017cyseria: Alan K\u0119pski\nUjecia Lotnicze:\nPilot: Pawe\u0142 Sudo\u0142\nWsp\u00f3\u0142praca: Filip Jurzyk\n\nGaffer: Damian Maleszewski\nSpark: Dominik Wrzos\nKonsola: Hubert Brzostek\nStylizacje (sanah): Katarzyna Sawnor\nCharakteryzacja (sanah): Weronika Wr\u00f3blewska\nRekwizyty: Klaudyna Moskal\nEfekty specjalne: FXB\nKoordynacja: Janusz Bykowski, Jacek Bykowski\nLokacje: Jacek Sadokierski\nKierownik produkcji: Nina Krol\nFotosy: Monika Sad\u0142os\nDy\u017cur: Premium Film Daniel St\u0119pi\u0144ski\nDy\u017curni: \u0141ukasz Zygmunt, Krzysiek Mi\u0119tus\nPost producer: Jakub Pi\u0119ta \nPost supervisor: J\u0119drzej Sosnowik\n \nP+C 2025 Magic Records\nPublishing: Magic Guesstimate sanah Publishing (MGS Publishing)\nManagement: Active Rights Management / m.kaminska@magicrecords.pl\nProject manager: Magic Records / e.pietka@magicrecords.pl\nBooking: Active Rights Management / m.dziolak@magicrecords.pl\n\nIG: https://www.instagram.com/sanahmusic/\nFB: https://www.facebook.com/sanahmusic/\n\nTekst:\nCz\u0119sto w duszy mi dzwoni pie\u015b\u0144, wy\u0142kana w \u017ca\u0142obie,\nO tych dwojgu ludzie\u0144kach, co kochali si\u0119 w sobie.\n \nLecz w ogrodzie szept pierwszy mi\u0142osnego wyznania\nSta\u0142 si\u0119 dla nich przymusem do nag\u0142ego rozstania.\n \nNie widzieli si\u0119 d\u0142ugo z czyje\u015b woli i winy,\nA czas ci\u0105gle up\u0142ywa\u0142 - bezpowrotny, jedyny.\n \nA gdy zeszli si\u0119, d\u0142onie wyci\u0105gaj\u0105c po kwiecie,\nZachorzeli tak bardzo, jak nikt dot\u0105d na \u015bwiecie!\n \nUst ich czerwie\u0144 zagas\u0142a w zimnym \u015bmierci fiolecie,\nI pobledli tak bardzo, jak nikt dot\u0105d na \u015bwiecie!\n \nChcieli jeszcze si\u0119 kocha\u0107 poza w\u0142asn\u0105 mogi\u0142\u0105,\nAle mi\u0142o\u015b\u0107 umar\u0142a, ju\u017c mi\u0142o\u015bci nie by\u0142o.\n \nI pokl\u0119kli sp\u00f3\u017anieni u niedoli swej proga,\nBy si\u0119 modli\u0107 o wszystko, lecz nie by\u0142o ju\u017c Boga.\n \nWi\u0119c si\u0142 reszt\u0105 dotrwali a\u017c do wiosny, do lata,\nBy powr\u00f3ci\u0107 na ziemi\u0119 - lecz nie by\u0142o ju\u017c \u015bwiata.\n \nPod jaworem - dwa \u0142\u00f3\u017cka, pod jaworem - dwa cienie,\nPod jaworem ostatnie, beznadziejne spojrzenie.\n \nI pomarli oboje bez pieszczoty, bez grzechu,\nBez \u0142zy szcz\u0119\u015bcia na oczach, bez jednego u\u015bmiechu.\n \nUst ich czerwie\u0144 zagas\u0142a w zimnym \u015bmierci fiolecie,\nI pobledli tak bardzo, jak nikt dot\u0105d na \u015bwiecie!\n \nChcieli jeszcze si\u0119 kocha\u0107 poza w\u0142asn\u0105 mogi\u0142\u0105,\nAle mi\u0142o\u015b\u0107 umar\u0142a, ju\u017c mi\u0142o\u015bci nie by\u0142o.\n \nI pokl\u0119kli sp\u00f3\u017anieni u niedoli swej proga,\nBy si\u0119 modli\u0107 o wszystko, lecz nie by\u0142o ju\u017c Boga.\n \nWi\u0119c si\u0142 reszt\u0105 dotrwali a\u017c do wiosny, do lata,\nBy powr\u00f3ci\u0107 na ziemi\u0119 - lecz nie by\u0142o ju\u017c \u015bwiata.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHZO0TOc5Tk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHZO0TOc5Tk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHZO0TOc5Tk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHZO0TOc5Tk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHZO0TOc5Tk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sanah",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "sanah, Sobel - Dwoje ludzie\u0144k\u00f3w (B. Le\u015bmian)",
                    "description": "Muzyka: sanah, Thomas Leithead-Docherty\nS\u0142owa: Boles\u0142aw Le\u015bmian\nProdukcja: Thomas Leithead-Docherty\nMiks, mastering: Millennium Mixing\n \nScenariusz: Zuzanna Irena Grabowska, Alan K\u0119pski \nRe\u017cyseria: Alan K\u0119pski\nUjecia Lotnicze:\nPilot: Pawe\u0142 Sudo\u0142\nWsp\u00f3\u0142praca: Filip Jurzyk\n\nGaffer: Damian Maleszewski\nSpark: Dominik Wrzos\nKonsola: Hubert Brzostek\nStylizacje (sanah): Katarzyna Sawnor\nCharakteryzacja (sanah): Weronika Wr\u00f3blewska\nRekwizyty: Klaudyna Moskal\nEfekty specjalne: FXB\nKoordynacja: Janusz Bykowski, Jacek Bykowski\nLokacje: Jacek Sadokierski\nKierownik produkcji: Nina Krol\nFotosy: Monika Sad\u0142os\nDy\u017cur: Premium Film Daniel St\u0119pi\u0144ski\nDy\u017curni: \u0141ukasz Zygmunt, Krzysiek Mi\u0119tus\nPost producer: Jakub Pi\u0119ta \nPost supervisor: J\u0119drzej Sosnowik\n \nP+C 2025 Magic Records\nPublishing: Magic Guesstimate sanah Publishing (MGS Publishing)\nManagement: Active Rights Management / m.kaminska@magicrecords.pl\nProject manager: Magic Records / e.pietka@magicrecords.pl\nBooking: Active Rights Management / m.dziolak@magicrecords.pl\n\nIG: https://www.instagram.com/sanahmusic/\nFB: https://www.facebook.com/sanahmusic/\n\nTekst:\nCz\u0119sto w duszy mi dzwoni pie\u015b\u0144, wy\u0142kana w \u017ca\u0142obie,\nO tych dwojgu ludzie\u0144kach, co kochali si\u0119 w sobie.\n \nLecz w ogrodzie szept pierwszy mi\u0142osnego wyznania\nSta\u0142 si\u0119 dla nich przymusem do nag\u0142ego rozstania.\n \nNie widzieli si\u0119 d\u0142ugo z czyje\u015b woli i winy,\nA czas ci\u0105gle up\u0142ywa\u0142 - bezpowrotny, jedyny.\n \nA gdy zeszli si\u0119, d\u0142onie wyci\u0105gaj\u0105c po kwiecie,\nZachorzeli tak bardzo, jak nikt dot\u0105d na \u015bwiecie!\n \nUst ich czerwie\u0144 zagas\u0142a w zimnym \u015bmierci fiolecie,\nI pobledli tak bardzo, jak nikt dot\u0105d na \u015bwiecie!\n \nChcieli jeszcze si\u0119 kocha\u0107 poza w\u0142asn\u0105 mogi\u0142\u0105,\nAle mi\u0142o\u015b\u0107 umar\u0142a, ju\u017c mi\u0142o\u015bci nie by\u0142o.\n \nI pokl\u0119kli sp\u00f3\u017anieni u niedoli swej proga,\nBy si\u0119 modli\u0107 o wszystko, lecz nie by\u0142o ju\u017c Boga.\n \nWi\u0119c si\u0142 reszt\u0105 dotrwali a\u017c do wiosny, do lata,\nBy powr\u00f3ci\u0107 na ziemi\u0119 - lecz nie by\u0142o ju\u017c \u015bwiata.\n \nPod jaworem - dwa \u0142\u00f3\u017cka, pod jaworem - dwa cienie,\nPod jaworem ostatnie, beznadziejne spojrzenie.\n \nI pomarli oboje bez pieszczoty, bez grzechu,\nBez \u0142zy szcz\u0119\u015bcia na oczach, bez jednego u\u015bmiechu.\n \nUst ich czerwie\u0144 zagas\u0142a w zimnym \u015bmierci fiolecie,\nI pobledli tak bardzo, jak nikt dot\u0105d na \u015bwiecie!\n \nChcieli jeszcze si\u0119 kocha\u0107 poza w\u0142asn\u0105 mogi\u0142\u0105,\nAle mi\u0142o\u015b\u0107 umar\u0142a, ju\u017c mi\u0142o\u015bci nie by\u0142o.\n \nI pokl\u0119kli sp\u00f3\u017anieni u niedoli swej proga,\nBy si\u0119 modli\u0107 o wszystko, lecz nie by\u0142o ju\u017c Boga.\n \nWi\u0119c si\u0142 reszt\u0105 dotrwali a\u017c do wiosny, do lata,\nBy powr\u00f3ci\u0107 na ziemi\u0119 - lecz nie by\u0142o ju\u017c \u015bwiata."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1630549",
                "likeCount": "40047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1680"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cZdFJcdqayG_3vItZyKMHXsupog",
            "id": "vl5zYUnEYD0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:45:08Z",
                "channelId": "UCTISYi9ABujrrI1Slg3ZDBA",
                "title": "POV: odwiedzasz kumpla w UK \ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "description": "Wsp\u00f3\u0142praca Komercyjna: jan@easylemon.pl\nInstagram: https://www.instagram.com/czarek_\nTikTok: https://www.tiktok.com/@czarekjozwik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vl5zYUnEYD0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vl5zYUnEYD0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vl5zYUnEYD0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vl5zYUnEYD0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vl5zYUnEYD0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AbstrachujeTV",
                "tags": [
                    "czarek j\u00f3\u017awik",
                    "tw\u00f3j znajomy",
                    "znajomy",
                    "scenki",
                    "komedia",
                    "co m\u00f3wi\u0105",
                    "czego nie m\u00f3wi\u0105",
                    "znajoma",
                    "szko\u0142a",
                    "znajomy abstra",
                    "czarek abstra",
                    "abstra czarek",
                    "2025",
                    "komedia 2025",
                    "abstrachuje",
                    "abstrahuje",
                    "czarek jozwik"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POV: odwiedzasz kumpla w UK \ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                    "description": "Wsp\u00f3\u0142praca Komercyjna: jan@easylemon.pl\nInstagram: https://www.instagram.com/czarek_\nTikTok: https://www.tiktok.com/@czarekjozwik"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248548",
                "likeCount": "6284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tW0IIhOCPcLzvQm23ms1IUh0GjE",
            "id": "EMSO3ncArek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T12:00:28Z",
                "channelId": "UCychocGDj9_U2SydLizlfug",
                "title": "IQ 150 \uc774\uc0c1\ub9cc \ud480 \uc218 \uc788\ub294 \ubb38\uc81c",
                "description": "#shorts #\ubc84\ube14\ud2f0 #\ubc00\ud06c\ud2f0 #\uc544\ube60 #\uc544\ub4e4 #\uba39\ubc29 #boba #milktea #mukbang #dad #bubbletea \n\ninstagram: yeongmin0917\nbusiness mail: yeongmin0917@treasurehunter.co.kr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMSO3ncArek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMSO3ncArek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMSO3ncArek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMSO3ncArek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMSO3ncArek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\uc9c4\uc601\ubbfcyeongmin",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "IQ 150 \uc774\uc0c1\ub9cc \ud480 \uc218 \uc788\ub294 \ubb38\uc81c",
                    "description": "#shorts #\ubc84\ube14\ud2f0 #\ubc00\ud06c\ud2f0 #\uc544\ube60 #\uc544\ub4e4 #\uba39\ubc29 #boba #milktea #mukbang #dad #bubbletea \n\ninstagram: yeongmin0917\nbusiness mail: yeongmin0917@treasurehunter.co.kr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25270991",
                "likeCount": "356448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "357"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8iH5iqo2l8j57TFFJ_OyjG7L0qw",
            "id": "Pqn3T_l7Dpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T18:01:00Z",
                "channelId": "UCgdMNsluGm_IfbAocJgUOpw",
                "title": "Motocyklista trafia na metalow\u0105 link\u0119 w lesie #shorts",
                "description": "\u25b6\ufe0f Wbijaj na sklep \ud83d\udd39 https://54bike.pl/\n\u25b6\ufe0f Instagram \ud83d\udd39 https://www.instagram.com/endur_54/\n\u25b6\ufe0f Discord \ud83d\udd39 https://discord.com/invite/cKEwJHJ\n\n\ud83d\udd39 Wsp\u00f3\u0142praca \ud83d\udd39 enduroboy54@gethero.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pqn3T_l7Dpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pqn3T_l7Dpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pqn3T_l7Dpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pqn3T_l7Dpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pqn3T_l7Dpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Endur",
                "tags": [
                    "agresywny",
                    "przechodzie\u0144",
                    "zacz\u0105\u0142",
                    "nam",
                    "grozi\u0107",
                    "endur",
                    "interwencjaa",
                    "ochrony",
                    "zacz\u0119\u0142o",
                    "si\u0119",
                    "od",
                    "mandat",
                    "policja",
                    "ochrona",
                    "zlot",
                    "zawody",
                    "mafia",
                    "irl",
                    "friz",
                    "konopsky",
                    "afera",
                    "rezi",
                    "czvjnik",
                    "blowek",
                    "jawor",
                    "nowa",
                    "seria",
                    "bungee",
                    "sitrox",
                    "bandura",
                    "dzinold",
                    "multi",
                    "reaguje",
                    "na",
                    "fleshu",
                    "guwer",
                    "maksiu",
                    "policjant",
                    "stachak",
                    "godziek",
                    "kobieta",
                    "zakazuje",
                    "skaka\u0107",
                    "je\u017adzi\u0107",
                    "rowerze",
                    "bike",
                    "test",
                    "skate",
                    "budda",
                    "motokoty",
                    "ksi\u0105\u017culo",
                    "oopa",
                    "alwernia",
                    "mtb",
                    "bmx",
                    "surron",
                    "elektryczny",
                    "rower",
                    "shorts",
                    "\u015bmieszne",
                    "filmiki",
                    "stopcham",
                    "kto",
                    "nie",
                    "jest",
                    "prawdziwym",
                    "wygrywa",
                    "funny",
                    "minecraft",
                    "mcdonalds"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Motocyklista trafia na metalow\u0105 link\u0119 w lesie #shorts",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Wbijaj na sklep \ud83d\udd39 https://54bike.pl/\n\u25b6\ufe0f Instagram \ud83d\udd39 https://www.instagram.com/endur_54/\n\u25b6\ufe0f Discord \ud83d\udd39 https://discord.com/invite/cKEwJHJ\n\n\ud83d\udd39 Wsp\u00f3\u0142praca \ud83d\udd39 enduroboy54@gethero.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "324970",
                "likeCount": "12139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1062"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7H0VmMM6LHR76nydTBV0EBnLxBk",
            "id": "LBPN5xcGbls",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:14:51Z",
                "channelId": "UCTVB8m2FcbwBsi6DHsGSuVw",
                "title": "DWA WOLNE RICE'A! NIEBYWA\u0141E GOLE! ARSENAL - REAL, SKR\u00d3T MECZU",
                "description": "REKLAMA: Zarejestruj si\u0119 na Superbet z kodem C34 i odbierz do 3754 PLN na start!  https://superbet.pl/lp/superelevator-wo-canal-plus\n\nXTB | Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury https://link-pso.xtb.com/pso/EY8Zp | Oferowane instrumenty finansowe s\u0105 ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83d\udc49 Superbet jest laureatem nagr\u00f3d Najlepszy Bukmacher (w plebiscytach: Zagranie 2023, iGaming Polska 2023 oraz Legalni Bukmacherzy 2023) i Najlepsza Aplikacja bukmacherska (plebiscyty: iGaming Polska 2023 oraz Legalni Bukmacherzy 2023).\n\nSuperbet posiada zezwolenie na urz\u0105dzanie zak\u0142ad\u00f3w. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem, a udzia\u0142 w nielegalnych grach mo\u017ce by\u0107 karalny. 18+ \n\n#Arsenal #RealMadrid #UEFAChampionsLeague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBPN5xcGbls/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBPN5xcGbls/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBPN5xcGbls/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBPN5xcGbls/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBPN5xcGbls/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ SPORT",
                "tags": [
                    "canal+",
                    "canalplusonline",
                    "canal plus sport",
                    "canal+ sport",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "futbol",
                    "cana\u0142 plus sport",
                    "arsenal",
                    "real",
                    "real madryt",
                    "real madrid",
                    "arsenal real",
                    "real arsenal",
                    "arsenal real skr\u00f3t",
                    "real arsenal skr\u00f3t",
                    "arsenal real madrid",
                    "arsenal real madryt",
                    "arsenal real skr\u00f3t meczu",
                    "real arsenal skr\u00f3t meczu",
                    "real madryt arsenal",
                    "real madrid arsenal",
                    "arsenal vs real",
                    "real vs arsenal",
                    "declan rice",
                    "rice",
                    "rice vs real",
                    "declan rice real madrid",
                    "liga mistrz\u00f3w skr\u00f3ty",
                    "skr\u00f3ty ligi mistrz\u00f3w"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DWA WOLNE RICE'A! NIEBYWA\u0141E GOLE! ARSENAL - REAL, SKR\u00d3T MECZU",
                    "description": "REKLAMA: Zarejestruj si\u0119 na Superbet z kodem C34 i odbierz do 3754 PLN na start!  https://superbet.pl/lp/superelevator-wo-canal-plus\n\nXTB | Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury https://link-pso.xtb.com/pso/EY8Zp | Oferowane instrumenty finansowe s\u0105 ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83d\udc49 Superbet jest laureatem nagr\u00f3d Najlepszy Bukmacher (w plebiscytach: Zagranie 2023, iGaming Polska 2023 oraz Legalni Bukmacherzy 2023) i Najlepsza Aplikacja bukmacherska (plebiscyty: iGaming Polska 2023 oraz Legalni Bukmacherzy 2023).\n\nSuperbet posiada zezwolenie na urz\u0105dzanie zak\u0142ad\u00f3w. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem, a udzia\u0142 w nielegalnych grach mo\u017ce by\u0107 karalny. 18+ \n\n#Arsenal #RealMadrid #UEFAChampionsLeague"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "863861",
                "likeCount": "17293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bnrD70DqUVmFK1Qk5NiRsWg40BI",
            "id": "pmm-GWrQFx0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T18:57:23Z",
                "channelId": "UCyagEfIN1okQ-s996XAqCFQ",
                "title": "Can Tape Hold a Sumo Wrestler?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmm-GWrQFx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmm-GWrQFx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmm-GWrQFx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmm-GWrQFx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Zhong",
                "tags": [
                    "Zhong",
                    "zhong",
                    "zong"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Can Tape Hold a Sumo Wrestler?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37711516",
                "likeCount": "990549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wAmGjckey79suCjdNeRElpBRJI4",
            "id": "YVUCJpwviSQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T23:10:14Z",
                "channelId": "UC3xKDcL6cDmjVGJFKfi8T3w",
                "title": "Wiffleball Pitching Target Practice",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YVUCJpwviSQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YVUCJpwviSQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YVUCJpwviSQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YVUCJpwviSQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YVUCJpwviSQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "We Got Ice",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wiffleball Pitching Target Practice",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5288218",
                "likeCount": "82496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KFRD87rnQwq8rklVDbKl37sp-gY",
            "id": "gdJOWDd-5Dk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T13:01:02Z",
                "channelId": "UCxm5_Y8j9Bn7LxrSHMMJ0Pw",
                "title": "1%\ud83e\udeabvs 100%\ud83d\udd0b",
                "description": "\u041a\u0443\u043f\u0438\u0442\u044c \u043e\u0444\u0438\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0440\u0447: https://clck.ru/3GTmd6\n\n\u041d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043f \u043d\u0430 8 \u043c\u0438\u043b\u043b\u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0447\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0423\u0416\u0415 \u0422\u0423\u0422 - https://youtu.be/3koIYtrzNCc\n\n\ud83d\ude02 \u0422\u0435\u043b\u0435\u0433\u0440\u0430\u043c - https://t.me/arishnev24\n\ud83c\udf49 \u0420\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u0430/\u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e -  arishnev.ads@gmail.com \n\n#\u0430\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdJOWDd-5Dk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdJOWDd-5Dk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdJOWDd-5Dk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdJOWDd-5Dk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdJOWDd-5Dk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432",
                "tags": [
                    "\u0430\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432",
                    "\u0431\u0440\u0443\u043d\u043e",
                    "\u0441\u0430\u0444\u0438\u043a",
                    "\u043c\u0430\u0448\u0430",
                    "\u043c\u0430\u0448\u0430 \u0430\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1%\ud83e\udeabvs 100%\ud83d\udd0b",
                    "description": "\u041a\u0443\u043f\u0438\u0442\u044c \u043e\u0444\u0438\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0440\u0447: https://clck.ru/3GTmd6\n\n\u041d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043f \u043d\u0430 8 \u043c\u0438\u043b\u043b\u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0447\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0423\u0416\u0415 \u0422\u0423\u0422 - https://youtu.be/3koIYtrzNCc\n\n\ud83d\ude02 \u0422\u0435\u043b\u0435\u0433\u0440\u0430\u043c - https://t.me/arishnev24\n\ud83c\udf49 \u0420\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u0430/\u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e -  arishnev.ads@gmail.com \n\n#\u0430\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ru"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4906081",
                "likeCount": "222387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "577"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9F_lPUR7Ehs2iDAKEqepC4z7IY4",
            "id": "pPURFXEMe0Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T10:01:12Z",
                "channelId": "UCSz1RpLRi0C1iBFhrh-WcIg",
                "title": "sorry\ud83e\udd72 @andrey.grechka (fake bruises)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pPURFXEMe0Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pPURFXEMe0Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pPURFXEMe0Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pPURFXEMe0Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pPURFXEMe0Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "sorry\ud83e\udd72 @andrey.grechka (fake bruises)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42472840",
                "likeCount": "751655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zrFgwd2UxU7c1RYDb1erlakJu3w",
            "id": "lPJHn73YBBo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T17:00:49Z",
                "channelId": "UC-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A",
                "title": "Przywitaj si\u0119 ze mn\u0105 w roli ale to odwr\u00f3cona szko\u0142a",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lPJHn73YBBo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lPJHn73YBBo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lPJHn73YBBo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lPJHn73YBBo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lPJHn73YBBo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Waksy Shorts",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Przywitaj si\u0119 ze mn\u0105 w roli ale to odwr\u00f3cona szko\u0142a",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "655532",
                "likeCount": "28682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3BpawM9yUICpSvA7b9Tea9jUs_Q",
            "id": "e_dRj_A0rMw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T17:00:46Z",
                "channelId": "UCdQmcmHM_sbhDvgKvzizOaQ",
                "title": "Ale \u017ce bezpo\u015brednio z autu? Takich goli  nie uznajemy \ud83d\udc68\u200d\u2696\ufe0f\u274c",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_dRj_A0rMw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_dRj_A0rMw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_dRj_A0rMw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_dRj_A0rMw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_dRj_A0rMw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ekstraklasa",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Ale \u017ce bezpo\u015brednio z autu? Takich goli  nie uznajemy \ud83d\udc68\u200d\u2696\ufe0f\u274c",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "376787",
                "likeCount": "4835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "umXJqU_N3Qa0wjZVXKqkHPecIu4",
            "id": "IAj2OzaWyx0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T11:45:13Z",
                "channelId": "UCZ9dViYsOulUhR04hVkpsMw",
                "title": "\"Banda oszust\u00f3w!\". Jakubiak nie gryz\u0142 si\u0119 w j\u0119zyk na m\u00f3wnicy",
                "description": "#sejm #tusk #koalicjaobywatelska   #wiadomo\u015bci #wydarzenia #aktualno\u015bci\n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasz Kana\u0142 \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14\n\ud83d\udd36 Publikowane materia\u0142y przedstawiaj\u0105 r\u00f3\u017cne stanowiska polityczne. Wirtualna Polska pozostaje wzgl\u0119dem nich niezale\u017cna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAj2OzaWyx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAj2OzaWyx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAj2OzaWyx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAj2OzaWyx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAj2OzaWyx0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wirtualna Polska",
                "tags": [
                    "wirtualna polska",
                    "wp.pl",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "wiadomo\u015bci z polski",
                    "wiadomo\u015bci ze \u015bwiata",
                    "wydarzenia",
                    "Migranci",
                    "Polityka",
                    "Sejm",
                    "w Sejmie",
                    "Tusk",
                    "Donald Tusk",
                    "Tuska",
                    "PiS",
                    "Koalicja Obywatelska",
                    "KO",
                    "Platforma Obywatelska",
                    "PO",
                    "Polska 2050",
                    "Afera Wizowa",
                    "Jakubiak",
                    "Marek Jakubiak"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "\"Banda oszust\u00f3w!\". Jakubiak nie gryz\u0142 si\u0119 w j\u0119zyk na m\u00f3wnicy",
                    "description": "#sejm #tusk #koalicjaobywatelska   #wiadomo\u015bci #wydarzenia #aktualno\u015bci\n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasz Kana\u0142 \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14\n\ud83d\udd36 Publikowane materia\u0142y przedstawiaj\u0105 r\u00f3\u017cne stanowiska polityczne. Wirtualna Polska pozostaje wzgl\u0119dem nich niezale\u017cna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "701770",
                "likeCount": "31750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "521"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9q_Jq01CeMRiGb6rnGoj3UIbf3E",
            "id": "M842psgK5nc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T13:38:07Z",
                "channelId": "UCzvNS7L5Lr4Em9fxlBRNQ-w",
                "title": "Identical twin sisters couldn't be more different",
                "description": "A slight personality clash \ud83d\ude05\n\nOne twin sister is gleefully playing in the mud, while the other sits next to mom clean as a whistle.\n\n#shorts #cutekids #twins #twinsister #playing #mud #feelgood",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M842psgK5nc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M842psgK5nc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M842psgK5nc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M842psgK5nc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M842psgK5nc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daily Mail Cute",
                "tags": [
                    "cute",
                    "cute videos",
                    "cute daily mail",
                    "funny",
                    "adorable",
                    "good news",
                    "happy",
                    "feel good",
                    "twin",
                    "twins",
                    "twin sisters",
                    "playing in the mud",
                    "cute kid",
                    "cute kids"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Identical twin sisters couldn't be more different",
                    "description": "A slight personality clash \ud83d\ude05\n\nOne twin sister is gleefully playing in the mud, while the other sits next to mom clean as a whistle.\n\n#shorts #cutekids #twins #twinsister #playing #mud #feelgood"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16815150",
                "likeCount": "985693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8805"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FdDs-wmqkl7DCA7QBSw6ypuAfTE",
            "id": "wAb0cZF71Vk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T07:00:55Z",
                "channelId": "UCcAoZZkCKvoqSJmVbRaSsDg",
                "title": "\u0422\u0440\u0435\u0442\u044c\u044f \u0440\u0443\u043a\u0430 \u044d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0442! #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wAb0cZF71Vk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wAb0cZF71Vk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wAb0cZF71Vk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wAb0cZF71Vk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wAb0cZF71Vk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0420\u043e\u043c\u0430\u043d Magic",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0422\u0440\u0435\u0442\u044c\u044f \u0440\u0443\u043a\u0430 \u044d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0442! #shorts",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4065278",
                "likeCount": "92878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g5Yc7bHKsZR2sCZWNo4MY4tvsps",
            "id": "kNOy3z2kl68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T18:00:06Z",
                "channelId": "UCdmYmU3TBVXTSkxaHl0OdNQ",
                "title": "Debata Prezydencka: Bartoszewicz / Braun",
                "description": "Zosta\u0144 PATRONEM i wspieraj rozw\u00f3j kana\u0142u \u2013 https://patronite.pl/monikajaruzelska, WESPRZYJ kana\u0142 na YouTube. \n\nObserwuj Monik\u0119 Jaruzelsk\u0105 na:\n\u261e FB - https://www.facebook.com/MonikaJaruze...\n\u261e Twitter - https://twitter.com/jaruzelska_m\n\u261e Instagram - https://www.instagram.com/monikajaruz...\n\n\ud83d\udce3 [reklama] \nMarek Kubiak - Czarno na Bia\u0142ym o frankach i nierzetelnych umowach finansowych\nhttps://mkczarnonabialym.pl\n\u261e Formularz kontaktowy:\nhttps://mkczarnonabialym.pl/kontakt/\n\nFirma Marek Kubiak Czarno na Bia\u0142ym o frankach i nierzetelnych umowach finansowych to organizacja specjalizuj\u0105ca si\u0119 w pomocy osobom, kt\u00f3re posiadaj\u0105 lub posiada\u0142y kredyty hipoteczne w CHF, Euro, Dolarach, kredyty hipoteczne w PLN, kredyty got\u00f3wkowe.\n \nJej tw\u00f3rca Marek Kubiak przez 7 ostatnich lat odpowiada\u0142 za dzia\u0142 obs\u0142ugi Klienta w organizacjach specjalizuj\u0105cych si\u0119 w ww. tematyce. Wykorzystuj\u0105c zdobyte do\u015bwiadczenie, zdecydowa\u0142 si\u0119 stworzy\u0107 unikalne miejsce, w kt\u00f3rym to Klient i jego potrzeby znajduj\u0105 si\u0119 na pierwszym miejscu. \n \nZapewniamy kompleksow\u0105 analiz\u0119 um\u00f3w posiadanych przez Klienta pod k\u0105tem klauzul niedozwolonych, w przypadku ich znalezienia w przyst\u0119pny spos\u00f3b przedstawimy mo\u017cliwo\u015bci dochodzenia swoich praw w formie s\u0105dowej lub polubownej.\n \nJe\u017celi widzisz, \u017ce Twoja rata i zad\u0142u\u017cenie stale ro\u015bnie, masz wra\u017cenie, \u017ce umowa, kt\u00f3r\u0105 zawar\u0142e\u015b, jest bardzo du\u017cym obci\u0105\u017ceniem i obawiasz si\u0119, czy b\u0119dziesz w stanie si\u0119 z niej wywi\u0105za\u0107 lub chcesz zweryfikowa\u0107, czy umowa jest zgodna z prawem, skontaktuj si\u0119 z nami.\n\n\n------------------------------------------\n\n\u2139\ufe0f Podcasty s\u0105 dost\u0119pne dla wybranych Patron\u00f3w (od listopada 2020) przez aplikacj\u0119 Patronite Audio\n\n#MJzaprasza #GrzegorzBraun #ArturBartoszewicz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kNOy3z2kl68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kNOy3z2kl68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kNOy3z2kl68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kNOy3z2kl68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kNOy3z2kl68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monika Jaruzelska zaprasza",
                "tags": [
                    "monika",
                    "jaruzelska",
                    "jaruzelskiej",
                    "jaruzelsk\u0105",
                    "towarzyszka",
                    "panienka",
                    "program",
                    "tv",
                    "lolek",
                    "zaprasza",
                    "wywiad",
                    "rozmowa",
                    "podcast",
                    "Braun",
                    "Bartoszewicz",
                    "debata prezydencka",
                    "wybory prezydenckie"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Debata Prezydencka: Bartoszewicz / Braun",
                    "description": "Zosta\u0144 PATRONEM i wspieraj rozw\u00f3j kana\u0142u \u2013 https://patronite.pl/monikajaruzelska, WESPRZYJ kana\u0142 na YouTube. \n\nObserwuj Monik\u0119 Jaruzelsk\u0105 na:\n\u261e FB - https://www.facebook.com/MonikaJaruze...\n\u261e Twitter - https://twitter.com/jaruzelska_m\n\u261e Instagram - https://www.instagram.com/monikajaruz...\n\n\ud83d\udce3 [reklama] \nMarek Kubiak - Czarno na Bia\u0142ym o frankach i nierzetelnych umowach finansowych\nhttps://mkczarnonabialym.pl\n\u261e Formularz kontaktowy:\nhttps://mkczarnonabialym.pl/kontakt/\n\nFirma Marek Kubiak Czarno na Bia\u0142ym o frankach i nierzetelnych umowach finansowych to organizacja specjalizuj\u0105ca si\u0119 w pomocy osobom, kt\u00f3re posiadaj\u0105 lub posiada\u0142y kredyty hipoteczne w CHF, Euro, Dolarach, kredyty hipoteczne w PLN, kredyty got\u00f3wkowe.\n \nJej tw\u00f3rca Marek Kubiak przez 7 ostatnich lat odpowiada\u0142 za dzia\u0142 obs\u0142ugi Klienta w organizacjach specjalizuj\u0105cych si\u0119 w ww. tematyce. Wykorzystuj\u0105c zdobyte do\u015bwiadczenie, zdecydowa\u0142 si\u0119 stworzy\u0107 unikalne miejsce, w kt\u00f3rym to Klient i jego potrzeby znajduj\u0105 si\u0119 na pierwszym miejscu. \n \nZapewniamy kompleksow\u0105 analiz\u0119 um\u00f3w posiadanych przez Klienta pod k\u0105tem klauzul niedozwolonych, w przypadku ich znalezienia w przyst\u0119pny spos\u00f3b przedstawimy mo\u017cliwo\u015bci dochodzenia swoich praw w formie s\u0105dowej lub polubownej.\n \nJe\u017celi widzisz, \u017ce Twoja rata i zad\u0142u\u017cenie stale ro\u015bnie, masz wra\u017cenie, \u017ce umowa, kt\u00f3r\u0105 zawar\u0142e\u015b, jest bardzo du\u017cym obci\u0105\u017ceniem i obawiasz si\u0119, czy b\u0119dziesz w stanie si\u0119 z niej wywi\u0105za\u0107 lub chcesz zweryfikowa\u0107, czy umowa jest zgodna z prawem, skontaktuj si\u0119 z nami.\n\n\n------------------------------------------\n\n\u2139\ufe0f Podcasty s\u0105 dost\u0119pne dla wybranych Patron\u00f3w (od listopada 2020) przez aplikacj\u0119 Patronite Audio\n\n#MJzaprasza #GrzegorzBraun #ArturBartoszewicz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "696458",
                "likeCount": "38331",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tWx4LGEJwjxosXN02C6Hl2aoxFw",
            "id": "fpXZuAl0wxI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T18:04:39Z",
                "channelId": "UCw9P9_1i9y2f6g2vAXSbV3Q",
                "title": "NAJLEPSZE UWAGI SZKOLNE 34",
                "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fpXZuAl0wxI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fpXZuAl0wxI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fpXZuAl0wxI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fpXZuAl0wxI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fpXZuAl0wxI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toffiecrisp",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "NAJLEPSZE UWAGI SZKOLNE 34",
                    "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "350975",
                "likeCount": "20871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rK7JSoIjsK2R8HZyqQN6ibT7LCU",
            "id": "o0Z59TGxS_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T13:27:54Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Smart Sigma Kid #funny #sigma",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0Z59TGxS_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0Z59TGxS_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0Z59TGxS_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0Z59TGxS_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0Z59TGxS_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Smart Sigma Kid #funny #sigma",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99346647",
                "likeCount": "2411329",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3969"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9r7wNb4Teae83lr7cbRsfGGdhd0",
            "id": "6zq6XyvHyK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T22:44:47Z",
                "channelId": "UCCY4fePCsrmoP7zib9KhvBA",
                "title": "Genialny patent w nowym Land Cruiserze",
                "description": "Tak dzia\u0142a rozpinanie stabilizatora \n#landcruiser #toyota #toyotalandcruiser",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zq6XyvHyK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zq6XyvHyK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zq6XyvHyK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zq6XyvHyK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zq6XyvHyK0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zachar OFF",
                "tags": [
                    "Land Cruiser",
                    "Toyota",
                    "Stabilizator",
                    "#stabibar"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Genialny patent w nowym Land Cruiserze",
                    "description": "Tak dzia\u0142a rozpinanie stabilizatora \n#landcruiser #toyota #toyotalandcruiser"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eopN7gBXE699F8LaYbEA2prYI0s",
            "id": "uSw0hTrRKyM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T00:17:00Z",
                "channelId": "UCQBzn-XGeA4sq9kB8Gl8iHg",
                "title": "Family members SHARING \ud83c\udf6b #VictoriaPfeifer #shorts",
                "description": "With help from @victorbae",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSw0hTrRKyM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSw0hTrRKyM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSw0hTrRKyM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSw0hTrRKyM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSw0hTrRKyM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Victoria Pfeifer",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Family members SHARING \ud83c\udf6b #VictoriaPfeifer #shorts",
                    "description": "With help from @victorbae"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49985045",
                "likeCount": "1531782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jKYKfVMeTVSgrmJT3-tJx2RFJxU",
            "id": "-r-koxdgTsg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T08:30:00Z",
                "channelId": "UCxJDH_2HXzwUtT62HgWJqCg",
                "title": "BLOK EKIPA (292), DWA OBLICZA WOJTASA",
                "description": "Widzimy si\u0119 wszyscy w CANAL+\n\nSPInka Film Studio zaprasza na 292. odcinek BLOK EKIPY. \nSUBSKRYBUJ i daj si\u0119 ponie\u015b\u0107 absurdowi!\n\nINST @SPEJSONVLOG\nFB.COM/BLOKEKIPA.SPINKA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-r-koxdgTsg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-r-koxdgTsg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-r-koxdgTsg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-r-koxdgTsg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-r-koxdgTsg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SPInkafilmstudio",
                "tags": [
                    "BLOK EKIPA 292",
                    "BLOK EKIPA",
                    "SPEJSONVLOG",
                    "BARTOSZ WALASZEK",
                    "WALASZEK",
                    "GIT PRODUKCJA",
                    "GIT KREKSOWKI",
                    "ANIMACJA",
                    "ZABAWNE",
                    "RYCERZE Z DOLINY ROZDUPY",
                    "CANAL+"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLOK EKIPA (292), DWA OBLICZA WOJTASA",
                    "description": "Widzimy si\u0119 wszyscy w CANAL+\n\nSPInka Film Studio zaprasza na 292. odcinek BLOK EKIPY. \nSUBSKRYBUJ i daj si\u0119 ponie\u015b\u0107 absurdowi!\n\nINST @SPEJSONVLOG\nFB.COM/BLOKEKIPA.SPINKA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "925583",
                "likeCount": "47290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Vzp3_UUqsktvTic_MVh_Lp3QZg",
            "id": "qdKNvzwOrIs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T14:14:10Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Sigma Kid Love #funny #sigma",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdKNvzwOrIs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdKNvzwOrIs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdKNvzwOrIs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdKNvzwOrIs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdKNvzwOrIs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sigma Kid Love #funny #sigma",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33743734",
                "likeCount": "840136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2976"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0HOSIUjNjpcnNZ-MGKYJkyRNj5Y",
            "id": "fkznwuuHHmI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T14:00:48Z",
                "channelId": "UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg",
                "title": "OSZUKA\u0141EM ICH WSZYSTKICH! SABOTA\u017bYSTA 3! odc.2",
                "description": "\u26a1\ufe0f Sabota\u017cysta, czyli psychologiczna gra i intryguj\u0105cy program, w kt\u00f3rym celem sabotuj\u0105cych jest niszczy\u0107 zadania uczestnik\u00f3w i wprowadzi\u0107 zam\u0119t! Nikt nie wie, kto jest Sabota\u017cyst\u0105 i ilu ich jest! \ud83d\ude08\n\u26a1\ufe0f Zgarnij now\u0105 kolekcj\u0119 Sabota\u017cysty 3 \ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzu\u0107 co\u015b na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Subskrybuj ca\u0142\u0105 Grup\u0119 Thunder! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nOski bro https://www.youtube.com/@oski_bro\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcaa Oski do\u0142\u0105czy\u0142 do naszej grupy i ci\u015bnie z naprawd\u0119 fajnym kontentem! Trzeba przyzna\u0107 \u017ce ch\u0142op to bomba energii i \u015bwietnie przek\u0142ada j\u0105 na filmy, kt\u00f3re tworzy razem z nami! \ud83d\udd25\nWbijaj na jego kana\u0142 i zostaw mu suba \u2764\ufe0f\ud83d\udcaa \u27a1  @oski_bro   - b\u0119dzie mu naprawd\u0119 mi\u0142o! \ud83d\ude07\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njGlenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski\nOski bro - https://www.instagram.com/oski_bro\nGrupa Thunder - https://www.instagram.com/grupathunder\n\n\u26a1\ufe0f Ekspedycja Express, czyli ekipa warta polecenia! \ud83d\udd25 Tworz\u0105 zar\u0105biste gry terenowe, kt\u00f3re naprawd\u0119 trzeba prze\u017cy\u0107! Obczajcie co organizuj\u0105 i we\u017acie udzia\u0142!\n\u27a1 https://ekspedycja.pl/\n\n\u26a1\ufe0f\u2744\ufe0f Rozk\u0142ad jazdy publikacji Sabota\u017cysty 3 zimowej edycji! \ud83e\udd2b\n1 odcinek - 30 marca o godz. 16\n2 odcinek - 2 kwietnia o godz. 16\n3 odcinek - 5 kwietnia o godz. 16\n4 odcinek - 8 kwietnia o godz. 16\n5 odcinek - 11 kwietnia o godz. 16\n6 odcinek -  14 kwietnia o godz. 16\n7 FINA\u0141 - 17 kwietnia o godz. 16\n8 dodatkowy odcinek - 20 kwietnia  o godz. 16\n\n\u2744\ufe0f Dodatkowy film to ca\u0142y program w jednym filmie z dodatkowymi scenami oraz reakcjami odpadaj\u0105cych uczestnik\u00f3w, na to kto by\u0142 sabo! \n\n\u26a1\ufe0f\u2744\ufe0f  Kulisy i backstage programu Sabota\u017cysta 3 - 25 kwietnia o godz. 16 na kanale  @ThunderSquadd  \n\n\ud83d\udc3b Nasza baza Sabota\u017cysty 3 zimowej edycji to Nied\u017awiedzia Residence! \ud83d\udc3b\n\u27a1 https://www.niedzwiedziaresidence.pl/\n\n\ud83e\udd2b Sabota\u017cysta 3 Zimowa Edycja!\nTo bezlitosna gra, w kt\u00f3rej 12 influencer'\u00f3w codziennie staje do walki w ekstremalnych wyzwaniach, aby zdoby\u0107 g\u0142\u00f3wn\u0105 nagrod\u0119 50 000 pln!\nAle\u2026 nie wszyscy graj\u0105 czysto!\nPo\u015br\u00f3d nich ukrywaj\u0105 si\u0119 Sabota\u017cy\u015bci, kt\u00f3rych to\u017csamo\u015bci nie poznamy a\u017c do ko\u0144ca gry. \nIch jedynym celem jest doprowadzenie dru\u017cyny do pora\u017cki, a ka\u017cde niewykonane prawid\u0142owo zadanie to wi\u0119cej pieni\u0119dzy na ich koncie, a mniej w puli dru\u017cyny. \nCo najgorsze nikt nie wie, ilu ich jest w tej edycji!\nUczestnicy zmierz\u0105 si\u0119 z wyzwaniami na lodzie, w powietrzu i w ekstremalnych warunkach.   \nNa koniec ka\u017cdego dnia odb\u0119d\u0105 si\u0119 obrady i g\u0142osowanie, w kt\u00f3rym uczestnicy odpowiedz\u0105 na jedno, najwa\u017cniejsze pytanie:\nKTO Z NICH JEST SABOTA\u017bYST\u0104 ?!\nInfluencer'zy, kt\u00f3rzy otrzymaj\u0105 najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w danego dnia b\u0119d\u0105 musieli natychmiast opu\u015bci\u0107 program.\nCzeka Was jeszcze wi\u0119cej emocji i mocnych zwrot\u00f3w akcji, przyja\u017ani i zdrad, roz\u0142am\u00f3w i intryg, gdzie zaufanie jest kruche jak l\u00f3d!\nZatem kto z nich jest Sabota\u017cyst\u0105?!\n\n[materia\u0142reklamowy]",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fkznwuuHHmI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fkznwuuHHmI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fkznwuuHHmI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fkznwuuHHmI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fkznwuuHHmI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reZigiusz",
                "tags": [
                    "rezi",
                    "rezigiusz",
                    "thunder",
                    "rezi thunder",
                    "rezi ekipa",
                    "rezigiusz ekipa",
                    "remek",
                    "rezi glencu",
                    "rezi szumi",
                    "rezi sabota\u017cysta",
                    "rezi sabota\u017c",
                    "rezigiusz sabota\u017cysta",
                    "rezi sabo",
                    "rezigiusz sabo",
                    "rezi mafia",
                    "mafia",
                    "sabota\u017cysta mafia",
                    "mafia irl",
                    "sabo irl",
                    "sabota\u017cysta irl",
                    "rezi program",
                    "friz program",
                    "mafia friz",
                    "mafia vs sabota\u017cysta",
                    "mafia program",
                    "sabota\u017cysta program",
                    "patec",
                    "patecki",
                    "kuba\u0144czyk",
                    "martirenti",
                    "marti renti",
                    "kaluch",
                    "prawo marcina",
                    "gimper",
                    "wasiluk",
                    "kali",
                    "oski",
                    "oski bro",
                    "byrgiel",
                    "sabota\u017c"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "OSZUKA\u0141EM ICH WSZYSTKICH! SABOTA\u017bYSTA 3! odc.2",
                    "description": "\u26a1\ufe0f Sabota\u017cysta, czyli psychologiczna gra i intryguj\u0105cy program, w kt\u00f3rym celem sabotuj\u0105cych jest niszczy\u0107 zadania uczestnik\u00f3w i wprowadzi\u0107 zam\u0119t! Nikt nie wie, kto jest Sabota\u017cyst\u0105 i ilu ich jest! \ud83d\ude08\n\u26a1\ufe0f Zgarnij now\u0105 kolekcj\u0119 Sabota\u017cysty 3 \ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzu\u0107 co\u015b na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Subskrybuj ca\u0142\u0105 Grup\u0119 Thunder! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nOski bro https://www.youtube.com/@oski_bro\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcaa Oski do\u0142\u0105czy\u0142 do naszej grupy i ci\u015bnie z naprawd\u0119 fajnym kontentem! Trzeba przyzna\u0107 \u017ce ch\u0142op to bomba energii i \u015bwietnie przek\u0142ada j\u0105 na filmy, kt\u00f3re tworzy razem z nami! \ud83d\udd25\nWbijaj na jego kana\u0142 i zostaw mu suba \u2764\ufe0f\ud83d\udcaa \u27a1  @oski_bro   - b\u0119dzie mu naprawd\u0119 mi\u0142o! \ud83d\ude07\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njGlenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski\nOski bro - https://www.instagram.com/oski_bro\nGrupa Thunder - https://www.instagram.com/grupathunder\n\n\u26a1\ufe0f Ekspedycja Express, czyli ekipa warta polecenia! \ud83d\udd25 Tworz\u0105 zar\u0105biste gry terenowe, kt\u00f3re naprawd\u0119 trzeba prze\u017cy\u0107! Obczajcie co organizuj\u0105 i we\u017acie udzia\u0142!\n\u27a1 https://ekspedycja.pl/\n\n\u26a1\ufe0f\u2744\ufe0f Rozk\u0142ad jazdy publikacji Sabota\u017cysty 3 zimowej edycji! \ud83e\udd2b\n1 odcinek - 30 marca o godz. 16\n2 odcinek - 2 kwietnia o godz. 16\n3 odcinek - 5 kwietnia o godz. 16\n4 odcinek - 8 kwietnia o godz. 16\n5 odcinek - 11 kwietnia o godz. 16\n6 odcinek -  14 kwietnia o godz. 16\n7 FINA\u0141 - 17 kwietnia o godz. 16\n8 dodatkowy odcinek - 20 kwietnia  o godz. 16\n\n\u2744\ufe0f Dodatkowy film to ca\u0142y program w jednym filmie z dodatkowymi scenami oraz reakcjami odpadaj\u0105cych uczestnik\u00f3w, na to kto by\u0142 sabo! \n\n\u26a1\ufe0f\u2744\ufe0f  Kulisy i backstage programu Sabota\u017cysta 3 - 25 kwietnia o godz. 16 na kanale  @ThunderSquadd  \n\n\ud83d\udc3b Nasza baza Sabota\u017cysty 3 zimowej edycji to Nied\u017awiedzia Residence! \ud83d\udc3b\n\u27a1 https://www.niedzwiedziaresidence.pl/\n\n\ud83e\udd2b Sabota\u017cysta 3 Zimowa Edycja!\nTo bezlitosna gra, w kt\u00f3rej 12 influencer'\u00f3w codziennie staje do walki w ekstremalnych wyzwaniach, aby zdoby\u0107 g\u0142\u00f3wn\u0105 nagrod\u0119 50 000 pln!\nAle\u2026 nie wszyscy graj\u0105 czysto!\nPo\u015br\u00f3d nich ukrywaj\u0105 si\u0119 Sabota\u017cy\u015bci, kt\u00f3rych to\u017csamo\u015bci nie poznamy a\u017c do ko\u0144ca gry. \nIch jedynym celem jest doprowadzenie dru\u017cyny do pora\u017cki, a ka\u017cde niewykonane prawid\u0142owo zadanie to wi\u0119cej pieni\u0119dzy na ich koncie, a mniej w puli dru\u017cyny. \nCo najgorsze nikt nie wie, ilu ich jest w tej edycji!\nUczestnicy zmierz\u0105 si\u0119 z wyzwaniami na lodzie, w powietrzu i w ekstremalnych warunkach.   \nNa koniec ka\u017cdego dnia odb\u0119d\u0105 si\u0119 obrady i g\u0142osowanie, w kt\u00f3rym uczestnicy odpowiedz\u0105 na jedno, najwa\u017cniejsze pytanie:\nKTO Z NICH JEST SABOTA\u017bYST\u0104 ?!\nInfluencer'zy, kt\u00f3rzy otrzymaj\u0105 najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w danego dnia b\u0119d\u0105 musieli natychmiast opu\u015bci\u0107 program.\nCzeka Was jeszcze wi\u0119cej emocji i mocnych zwrot\u00f3w akcji, przyja\u017ani i zdrad, roz\u0142am\u00f3w i intryg, gdzie zaufanie jest kruche jak l\u00f3d!\nZatem kto z nich jest Sabota\u017cyst\u0105?!\n\n[materia\u0142reklamowy]"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1937954",
                "likeCount": "88011",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3353"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gsQhyd6ZEDJhKrCLvr9zee2I5n4",
            "id": "zWfW5M9-WwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T07:16:10Z",
                "channelId": "UCblfuW_4rakIf2h6aqANefA",
                "title": "No Room For Error \ud83e\udee3",
                "description": "Downhill mountain bike riders at Red Bull Cerro Abajo showcase how tight the streets are that they have to cycle through: Rob Warner, Tomas Slavik, Pedro Burns, Thibault Laly, Adrien Loron & Lucas Borba",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWfW5M9-WwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWfW5M9-WwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWfW5M9-WwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWfW5M9-WwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWfW5M9-WwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull",
                "tags": [
                    "red bull",
                    "redbull",
                    "action sports",
                    "extreme sports",
                    "sport videos",
                    "action",
                    "sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "No Room For Error \ud83e\udee3",
                    "description": "Downhill mountain bike riders at Red Bull Cerro Abajo showcase how tight the streets are that they have to cycle through: Rob Warner, Tomas Slavik, Pedro Burns, Thibault Laly, Adrien Loron & Lucas Borba"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34933185",
                "likeCount": "1479874",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1834"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e44eIIS1GVA0JfyUu2trbtSFYh8",
            "id": "tWrJDWuUgD8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T03:10:07Z",
                "channelId": "UCxAeHdLDAatFV_vt95MSO-g",
                "title": "Rumour has it that the coin hasn't dropped to this day... #afl #cointoss",
                "description": "For more footy highlights, stories, news and info, head to http://afl.com.au \n\nJoin the millions in our social community and get more footy in your feed:\nhttp://www.instagram.com/afl\nhttps://www.tiktok.com/@afl\nhttp://www.facebook.com/AFL\nhttp://www.twitter.com/AFL\n\nFind out how to watch AFL games here: http://bit.ly/3SyHQp0\n\n#AFL #footy #aussierules",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWrJDWuUgD8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWrJDWuUgD8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWrJDWuUgD8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWrJDWuUgD8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWrJDWuUgD8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AFL",
                "tags": [
                    "AFL",
                    "australian football league",
                    "afl.com.au",
                    "footy",
                    "football",
                    "aussie rules",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Rumour has it that the coin hasn't dropped to this day... #afl #cointoss",
                    "description": "For more footy highlights, stories, news and info, head to http://afl.com.au \n\nJoin the millions in our social community and get more footy in your feed:\nhttp://www.instagram.com/afl\nhttps://www.tiktok.com/@afl\nhttp://www.facebook.com/AFL\nhttp://www.twitter.com/AFL\n\nFind out how to watch AFL games here: http://bit.ly/3SyHQp0\n\n#AFL #footy #aussierules"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7004587",
                "likeCount": "234784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vxl6n-lg5vqS_gYzCw5h6vh4wVQ",
            "id": "GabdgUQUJPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T06:30:05Z",
                "channelId": "UC8oAVQ3BrGphqMZdlDHBqZA",
                "title": "Motocykli\u015bci  #szwagry #uszwagra #motorcycle #motorbike  #\u015bmieszne #automobile #videodowcip #humor",
                "description": "Uwa\u017caj na drogach, bo na wiosn\u0119 roi si\u0119 od motocykli!\nWspieraj Antka w tworzeniu ANIMACJI: https://suppi.pl/smiechawatv\nwspieraj nasz kana\u0142: https://www.youtube.com/channel/UC8oAVQ3BrGphqMZdlDHBqZA/join\nsklep z koszulkami: http://www.smiechawatv.cupsell.pl\n\noficjalna strona: http://smiechawatv.pl\n\nFilm re\u017cyserowany.\n#uSzwagra\n#videodowcip\n#Szwagry",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GabdgUQUJPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GabdgUQUJPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GabdgUQUJPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GabdgUQUJPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GabdgUQUJPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "smiechawaTV",
                "tags": [
                    "smiechawatv",
                    "szwagry",
                    "videodowcip",
                    "joke",
                    "videodowcipy",
                    "suchary",
                    "suchar",
                    "\u015bmieszne",
                    "filmy",
                    "dowcip",
                    "kawa\u0142y",
                    "kawal",
                    "skecz",
                    "skecze",
                    "\u017cart",
                    "smieszne",
                    "kabarety",
                    "kabaret",
                    "najnowsze",
                    "szwagier",
                    "antek",
                    "kabareton",
                    "new",
                    "zoska",
                    "shot",
                    "top",
                    "100",
                    "10",
                    "2024",
                    "nowe odcinki",
                    "nowe szwagry",
                    "2025",
                    "25",
                    "hdr",
                    "4k",
                    "4k hdr",
                    "dolby vision",
                    "shoty 25",
                    "motocykle",
                    "motor"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Motocykli\u015bci  #szwagry #uszwagra #motorcycle #motorbike  #\u015bmieszne #automobile #videodowcip #humor",
                    "description": "Uwa\u017caj na drogach, bo na wiosn\u0119 roi si\u0119 od motocykli!\nWspieraj Antka w tworzeniu ANIMACJI: https://suppi.pl/smiechawatv\nwspieraj nasz kana\u0142: https://www.youtube.com/channel/UC8oAVQ3BrGphqMZdlDHBqZA/join\nsklep z koszulkami: http://www.smiechawatv.cupsell.pl\n\noficjalna strona: http://smiechawatv.pl\n\nFilm re\u017cyserowany.\n#uSzwagra\n#videodowcip\n#Szwagry"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "568747",
                "likeCount": "11280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "53"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 78,
        "resultsPerPage": 50
    }
}