{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "hSLx5SJ5dmQJ0kdN-3b1nUzrpNM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FvBil2FkhY6Bgw6L2FOYzI65cJc",
            "id": "71LeNt3D0NE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T02:05:56Z",
                "channelId": "UCQSDP7H4BINtrZ0bJc_FNIA",
                "title": "Orochi \"Ar BB Freestyle\" \ud83d\udc76 ",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71LeNt3D0NE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71LeNt3D0NE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71LeNt3D0NE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71LeNt3D0NE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71LeNt3D0NE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Orochi",
                "tags": [
                    "Orochi",
                    "Orochi amor de fim de noite",
                    "amor de fim de noite",
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "album orochi",
                    "matue",
                    "album matue",
                    "teto",
                    "album teto",
                    "poze",
                    "mc Poze do rodo",
                    "30praum",
                    "djonga",
                    "ret",
                    "filipe ret",
                    "cabelinho",
                    "vida louca",
                    "trap rj",
                    "assault",
                    "poesia acustica",
                    "balao",
                    "vida cara",
                    "album vida cara",
                    "balao 2",
                    "orochi trippie red"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Orochi \"Ar BB Freestyle\" \ud83d\udc76 ",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200626",
                "likeCount": "20396",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2541"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MLjo3sBz-eZhDTZ5qlkPdJcJ1zk",
            "id": "Xj3VRPwzI5g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T19:18:50Z",
                "channelId": "UCmEClzCBDx-vrt0GuSKBd9g",
                "title": "Trailer de Fallout 2\u00aa Temporada - VIVA NEW VEGAS!!!",
                "description": "Candide\nVem com a Funko e com a Marvel nessa festa colecion\u00e1vel: https://jovemnerd.short.gy/Candide_Marvel_NerdOffice\n\nNo NerdOffice de hoje, Alexandre Ottoni e Azaghal chamam Marcela Versiani para coletar cada Tampinha de Nuke Cola e falar tudo sobre o trailer da nova temporada de Fallout!\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\n\n\n#jovemnerd #fallout",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xj3VRPwzI5g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xj3VRPwzI5g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xj3VRPwzI5g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xj3VRPwzI5g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xj3VRPwzI5g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Nerd",
                "tags": [
                    "jovem nerd",
                    "nerdcast",
                    "nerdcast stories",
                    "jovem nerd nerdplayer",
                    "Jovem Nerd",
                    "azaghal",
                    "nerdcast rpg",
                    "nerdcast stories jovem nerd",
                    "historias jovem nerd e azaghal",
                    "historias nerdcast",
                    "cortes nerdcast",
                    "cortes jovem nerd",
                    "jovem nerd nerdoffice",
                    "nerdcast jovem nerd",
                    "jovem nerd gameplay",
                    "nerdcast rpg ghanor",
                    "jovem nerd rpg",
                    "azaghal jovem nerd",
                    "nerdcast stories azaghal",
                    "Fallout",
                    "Fallout 2",
                    "Fallout New Vegas",
                    "Fallout Trailer",
                    "Bethesda",
                    "Prime Video"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Trailer de Fallout 2\u00aa Temporada - VIVA NEW VEGAS!!!",
                    "description": "Candide\nVem com a Funko e com a Marvel nessa festa colecion\u00e1vel: https://jovemnerd.short.gy/Candide_Marvel_NerdOffice\n\nNo NerdOffice de hoje, Alexandre Ottoni e Azaghal chamam Marcela Versiani para coletar cada Tampinha de Nuke Cola e falar tudo sobre o trailer da nova temporada de Fallout!\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\n\n\n#jovemnerd #fallout"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40022",
                "likeCount": "5277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tx-fKy97xw8sPYrTgb_i1HRYlAs",
            "id": "FV-6MdgROrE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T01:54:50Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "A VINGAN\u00c7A FINAL \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "LIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FV-6MdgROrE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FV-6MdgROrE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FV-6MdgROrE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FV-6MdgROrE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FV-6MdgROrE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A VINGAN\u00c7A FINAL \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "LIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "239867",
                "likeCount": "37359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1841"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jRkEyrpbf8eSkW6oq9Elp8Islpg",
            "id": "cAlsYIJEIw0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T13:00:07Z",
                "channelId": "UCbVwJCxsVbmaP1PFmbGQDeQ",
                "title": "Midian Lima e Samuel Messias - Prioridade (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Prioridade (Ao Vivo)\", novo single dos cantores Midian Lima e Samuel Messias, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.\n\n\u2022 BAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/prioridadeaovivo\n\n#MidianLima #SamuelMessias #ClipeOficial #AoVivo \n===========================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/41DT5C8\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA MIDIAN LIMA:\nN\u00e3o Pare (Ao Vivo): https://gospel.mk/clipenaopareaovivo\nReescreve A Minha Hist\u00f3ria (Ao Vivo): https://gospel.mk/clipereescreveaminhahistoria\nMedley Corinhos de Fogo (Ao Vivo): https://gospel.mk/clipecorinhosdefogo\nJonas: https://gospel.mk/clipejonas\nTua Sorte: https://gospel.mk/clipetuasorteaovivo\nO C\u00e9u Se Abre: https://gospel.mk/clipeoceuseabre\nEntre Para o Templo: https://gospel.mk/clipeentreparaotemplo\nMais Um Dia: https://gospel.mk/clipemaisumdia\nPrioridad (Prioridade em Espanhol): https://gospel.mk/clipeprioridad\nNasci Pra Deus: https://gospel.mk/clipenascipradeus\nO Deus dos Pequeninos: https://gospel.mk/clipeodeusdospequeninos\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/MIDIANLIMA\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/canalmidianlima\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/midianlimaoficial/\nhttps://www.instagram.com/pramidianlima/\nhttps://twitter.com/pramidianlima\n\n===========================\nPRIORIDADE (AO VIVO)\n\nFilho sem intimidade comigo\nN\u00e3o h\u00e1 como voc\u00ea vencer!\nSem dobrar os seus joelhos\nE na madrugada me buscar\nSem examinar as Escrituras\nN\u00e3o h\u00e1 como descobrir os segredos\nQue tenho pra voc\u00ea\nMas sondei seu cora\u00e7\u00e3o \nE vi desejo de adorar\nFoi pensando ent\u00e3o que decidi me revelar\nE lhe mostrar alguns segredos para uma vida\nDe vit\u00f3ria e de conquista\n\nEscuta o que eu vou lhe dizer:\nFilho, enquanto eu for sua prioridade\nPode vir o que vier\nPode tamb\u00e9m contar comigo\nSeja l\u00e1 para o que for\n\nMil cair\u00e3o ao seu lado e dez mil a sua direita\nMas voc\u00ea n\u00e3o ser\u00e1 atingido, ver\u00e1 livramento\nSou eu,  o Seu Deus!\nSe lhe fecharem uma porta outra pra voc\u00ea eu abrirei\nDe prefer\u00eancia onde n\u00e3o tem parede\nS\u00f3 pra mostrar sou Deus de sua vida\nSou Deus da sua hist\u00f3ria\nE ningu\u00e9m ir\u00e1 sentar \u00e0 mesa\nEnquanto de gl\u00f3ria eu n\u00e3o lhe honrar!\n\nCompositor: Samuel Messias\n\n===========================\nFicha T\u00e9cnica:\n\nBack Vocal: Cleyde Jane, Rayssa Barros, Paulo Zuckini, Adiel Ferr, Ericka Nascimento\nBateria: Matheus Falc\u00e3o\nTeclado: Levi Correa\nViol\u00e3o: Marcio Carvalho\nBaixo: Leandro Vieira \nGuitarra: Magnus Vinicius\nSaxofone: Josue Lopez\nTeclado: Leandro Sim\u00f5es\nPercuss\u00e3o: Dada Costa \n\nProdu\u00e7\u00e3o: Leandro Sim\u00f5es  \nArranjo: Levi Correa\nEng\u00b0 de Som: Edson da Silva Cruz\nEng\u00b0 de Masteriza\u00e7\u00e3o: Ricardo Behrmann Garcia\nEng\u00b0 de Mixagem: Leandro Simoes ALves \n\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Diego Martins\nLight Designer: Anderson Neves \nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Diego Martins\nColorimetria: Renan Gomes \nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica (v\u00eddeo): Felipe Lemos\nVJ/Motion Graphics: Jo\u00e3o Cunha \n\n============================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cAlsYIJEIw0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cAlsYIJEIw0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cAlsYIJEIw0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cAlsYIJEIw0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cAlsYIJEIw0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MK MUSIC",
                "tags": [
                    "Midian Lima",
                    "Midian Lima e Samuel Messias - Prioridade",
                    "midian lima e samuel messias prioridade",
                    "Prioridade",
                    "clipe prioridade",
                    "Prioridade clipe",
                    "Samuel Messias",
                    "midian lima",
                    "midian lima mk",
                    "mk music",
                    "lan\u00e7amento midian lima",
                    "musica gospel",
                    "sucessos midian lima",
                    "musicas gospel mais tocadas",
                    "midian lima clipe oficial",
                    "clipe oficial midian lima",
                    "cantores gospel",
                    "louvores gospel",
                    "hinos gospel",
                    "novo clipe midian lima",
                    "prioridade midian lima",
                    "midian",
                    "midian lima prioridade",
                    "mk"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Midian Lima e Samuel Messias - Prioridade (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                    "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Prioridade (Ao Vivo)\", novo single dos cantores Midian Lima e Samuel Messias, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.\n\n\u2022 BAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/prioridadeaovivo\n\n#MidianLima #SamuelMessias #ClipeOficial #AoVivo \n===========================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/41DT5C8\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA MIDIAN LIMA:\nN\u00e3o Pare (Ao Vivo): https://gospel.mk/clipenaopareaovivo\nReescreve A Minha Hist\u00f3ria (Ao Vivo): https://gospel.mk/clipereescreveaminhahistoria\nMedley Corinhos de Fogo (Ao Vivo): https://gospel.mk/clipecorinhosdefogo\nJonas: https://gospel.mk/clipejonas\nTua Sorte: https://gospel.mk/clipetuasorteaovivo\nO C\u00e9u Se Abre: https://gospel.mk/clipeoceuseabre\nEntre Para o Templo: https://gospel.mk/clipeentreparaotemplo\nMais Um Dia: https://gospel.mk/clipemaisumdia\nPrioridad (Prioridade em Espanhol): https://gospel.mk/clipeprioridad\nNasci Pra Deus: https://gospel.mk/clipenascipradeus\nO Deus dos Pequeninos: https://gospel.mk/clipeodeusdospequeninos\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/MIDIANLIMA\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/canalmidianlima\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/midianlimaoficial/\nhttps://www.instagram.com/pramidianlima/\nhttps://twitter.com/pramidianlima\n\n===========================\nPRIORIDADE (AO VIVO)\n\nFilho sem intimidade comigo\nN\u00e3o h\u00e1 como voc\u00ea vencer!\nSem dobrar os seus joelhos\nE na madrugada me buscar\nSem examinar as Escrituras\nN\u00e3o h\u00e1 como descobrir os segredos\nQue tenho pra voc\u00ea\nMas sondei seu cora\u00e7\u00e3o \nE vi desejo de adorar\nFoi pensando ent\u00e3o que decidi me revelar\nE lhe mostrar alguns segredos para uma vida\nDe vit\u00f3ria e de conquista\n\nEscuta o que eu vou lhe dizer:\nFilho, enquanto eu for sua prioridade\nPode vir o que vier\nPode tamb\u00e9m contar comigo\nSeja l\u00e1 para o que for\n\nMil cair\u00e3o ao seu lado e dez mil a sua direita\nMas voc\u00ea n\u00e3o ser\u00e1 atingido, ver\u00e1 livramento\nSou eu,  o Seu Deus!\nSe lhe fecharem uma porta outra pra voc\u00ea eu abrirei\nDe prefer\u00eancia onde n\u00e3o tem parede\nS\u00f3 pra mostrar sou Deus de sua vida\nSou Deus da sua hist\u00f3ria\nE ningu\u00e9m ir\u00e1 sentar \u00e0 mesa\nEnquanto de gl\u00f3ria eu n\u00e3o lhe honrar!\n\nCompositor: Samuel Messias\n\n===========================\nFicha T\u00e9cnica:\n\nBack Vocal: Cleyde Jane, Rayssa Barros, Paulo Zuckini, Adiel Ferr, Ericka Nascimento\nBateria: Matheus Falc\u00e3o\nTeclado: Levi Correa\nViol\u00e3o: Marcio Carvalho\nBaixo: Leandro Vieira \nGuitarra: Magnus Vinicius\nSaxofone: Josue Lopez\nTeclado: Leandro Sim\u00f5es\nPercuss\u00e3o: Dada Costa \n\nProdu\u00e7\u00e3o: Leandro Sim\u00f5es  \nArranjo: Levi Correa\nEng\u00b0 de Som: Edson da Silva Cruz\nEng\u00b0 de Masteriza\u00e7\u00e3o: Ricardo Behrmann Garcia\nEng\u00b0 de Mixagem: Leandro Simoes ALves \n\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Diego Martins\nLight Designer: Anderson Neves \nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Diego Martins\nColorimetria: Renan Gomes \nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica (v\u00eddeo): Felipe Lemos\nVJ/Motion Graphics: Jo\u00e3o Cunha \n\n============================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40547",
                "likeCount": "1949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "61"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_PDK2ndkb5R8tQTTX6CS_gZf_R8",
            "id": "XN78olHc8Ak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T23:07:00Z",
                "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
                "title": "Ne Zha 2: O Renascer da Alma | Trailer 2 Oficial Dublado | Exclusivo Ei Nerd",
                "description": "Ei Ned Trailers apresenta: #nezha2 novo filme, em 25 de setembro nos Cinemas. \n\nVivencie em primeira m\u00e3o o fen\u00f4meno global, NE ZHA 2, com um novo elenco de dubladores em portugu\u00eas. \n\nData Lan\u00e7amento  @A2Filmesoficial  : 25 de setembro nos Cinemas.\n\n#NeZha2Trailer #Trailer2 #Dublado #TrailerDublado\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XN78olHc8Ak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XN78olHc8Ak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XN78olHc8Ak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XN78olHc8Ak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XN78olHc8Ak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ei Nerd",
                "tags": [
                    "Nerd",
                    "ei nerd",
                    "peter jordan",
                    "UCM",
                    "MARVEL",
                    "DC",
                    "DC COMICS",
                    "CINEMA",
                    "FILMES",
                    "ANIMES",
                    "QUADRINHOS",
                    "HQS",
                    "SERIES",
                    "GEEK",
                    "CULTURA POP",
                    "SERIADOS",
                    "HER\u00d3IS",
                    "SUPER HEROIS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Ne Zha 2: O Renascer da Alma | Trailer 2 Oficial Dublado | Exclusivo Ei Nerd",
                    "description": "Ei Ned Trailers apresenta: #nezha2 novo filme, em 25 de setembro nos Cinemas. \n\nVivencie em primeira m\u00e3o o fen\u00f4meno global, NE ZHA 2, com um novo elenco de dubladores em portugu\u00eas. \n\nData Lan\u00e7amento  @A2Filmesoficial  : 25 de setembro nos Cinemas.\n\n#NeZha2Trailer #Trailer2 #Dublado #TrailerDublado\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15950",
                "likeCount": "2666",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8Z_jQinvQ0DSHaakje34R82fT-8",
            "id": "cyJMWlRJCmA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T16:07:44Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "A PATRICINHA DO COL\u00c9GIO FOI SER FOLGADA E SE DEU MAL! - Kindergarten 3",
                "description": "Cansada de ser humilhada pela patricinha da escola, Emmy decide utilizar o seu conhecimento de jardinagem para acabar com a garota! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Kindergarten 3\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cyJMWlRJCmA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cyJMWlRJCmA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cyJMWlRJCmA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cyJMWlRJCmA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cyJMWlRJCmA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "kindergarten"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A PATRICINHA DO COL\u00c9GIO FOI SER FOLGADA E SE DEU MAL! - Kindergarten 3",
                    "description": "Cansada de ser humilhada pela patricinha da escola, Emmy decide utilizar o seu conhecimento de jardinagem para acabar com a garota! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Kindergarten 3\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "739985",
                "likeCount": "46356",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j50Uah_EozZkojxvLbMjIbDkH3w",
            "id": "fNW_SViXD-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T03:04:28Z",
                "channelId": "UCGUJ9xrnPtT38EncXBlfFUQ",
                "title": "Prioridade (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by MK Music\n\nPrioridade (Ao Vivo) \u00b7 Midian Lima \u00b7 Samuel Messias\n\nPrioridade (Ao Vivo)\n\n\u2117 2025 MK Music\n\nReleased on: 2025-08-27\n\nProducer: Leandro Sim\u00f5es\nComposer Lyricist: Samuel Messias\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNW_SViXD-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNW_SViXD-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNW_SViXD-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNW_SViXD-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNW_SViXD-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Midian Lima - Topic",
                "tags": [
                    "Midian Lima",
                    "Samuel Messias",
                    "Prioridade (Ao Vivo)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prioridade (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by MK Music\n\nPrioridade (Ao Vivo) \u00b7 Midian Lima \u00b7 Samuel Messias\n\nPrioridade (Ao Vivo)\n\n\u2117 2025 MK Music\n\nReleased on: 2025-08-27\n\nProducer: Leandro Sim\u00f5es\nComposer Lyricist: Samuel Messias\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38895",
                "likeCount": "622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T7UC77v9Dif1fVnndRx4KVjuxgw",
            "id": "MVxKjiCK1Dk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T20:30:03Z",
                "channelId": "UCP_Hxwf6ajGjPsMw0a8rnLQ",
                "title": "VINGADORES DOOMSDAY: TRAILER e CENAS COMPLETAS s\u00e3o REAIS DEMAIS!!! (mesmo n\u00e3o sendo)",
                "description": "Vingadores Doomsday e Homem-Aranha 4 Um Novo Dia s\u00e3o os pr\u00f3ximos lan\u00e7amentos da Marvel Studios e, na expectativa, v\u00e1rios trailers est\u00e3o surgindo na internet, assim como cenas completas, retratando v\u00e1rios dos rumores que estamos acompanhando por aqui. \n\nsupersaga.com.br \"Super Saga\" tem v\u00e1rias tramas de super-her\u00f3is que exploram subg\u00eaneros consagrados da literatura em uma hist\u00f3ria que se estende por mais de 20 mil anos. Descubra mais em: http://supersaga.com.br\n\n\n#miguellokia \n\n\u2022  Apresenta\u00e7\u00e3o: Miguel Lokia\n\u2022  Roteiro: Miguel Lokia\n\u2022  Edi\u00e7\u00e3o: Miguel Lokia\n\nQUEM \u00c9 MIGUEL LOKIA?\nCriador de conte\u00fado situado em S\u00e3o Paulo-SP\nque conversa com um p\u00fablico engajado em\ntemas como cinema, super-her\u00f3is e quadrinhos.\n\n\u2022  Outras redes sociais: @miguellokia\n\u2022  Contato Comercial: contatomiguellokia@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MVxKjiCK1Dk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MVxKjiCK1Dk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MVxKjiCK1Dk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MVxKjiCK1Dk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MVxKjiCK1Dk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miguel Lokia",
                "tags": [
                    "miguel lokia",
                    "lokia lokia",
                    "lokia1234"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "VINGADORES DOOMSDAY: TRAILER e CENAS COMPLETAS s\u00e3o REAIS DEMAIS!!! (mesmo n\u00e3o sendo)",
                    "description": "Vingadores Doomsday e Homem-Aranha 4 Um Novo Dia s\u00e3o os pr\u00f3ximos lan\u00e7amentos da Marvel Studios e, na expectativa, v\u00e1rios trailers est\u00e3o surgindo na internet, assim como cenas completas, retratando v\u00e1rios dos rumores que estamos acompanhando por aqui. \n\nsupersaga.com.br \"Super Saga\" tem v\u00e1rias tramas de super-her\u00f3is que exploram subg\u00eaneros consagrados da literatura em uma hist\u00f3ria que se estende por mais de 20 mil anos. Descubra mais em: http://supersaga.com.br\n\n\n#miguellokia \n\n\u2022  Apresenta\u00e7\u00e3o: Miguel Lokia\n\u2022  Roteiro: Miguel Lokia\n\u2022  Edi\u00e7\u00e3o: Miguel Lokia\n\nQUEM \u00c9 MIGUEL LOKIA?\nCriador de conte\u00fado situado em S\u00e3o Paulo-SP\nque conversa com um p\u00fablico engajado em\ntemas como cinema, super-her\u00f3is e quadrinhos.\n\n\u2022  Outras redes sociais: @miguellokia\n\u2022  Contato Comercial: contatomiguellokia@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31103",
                "likeCount": "2254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "81"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9gi1FOOQ8Knl5694y3nIoJ4VBPc",
            "id": "M-p4f7_RGjc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T00:39:27Z",
                "channelId": "UCM6ySo-yhSYKyZRTNM_wqFQ",
                "title": "A VANTAGEM E TER O TIME BEM DEFINIDO E ISSO O ATLETICO EM CASA E IMBATIVEL - PES 2021 - PC OREGON PB",
                "description": "A Noite promete e hoje no cl\u00e1ssico trazemos duas equipes em busca da classifica\u00e7\u00e3o mas entramos em campo no comando do atletico mg na gameplay de pes 2021 com o Oregon PB #atleticomineiro \nSejam bem vindos ao canal Oregon Pb onde voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores analises sobre o mundo do futebol sempre lhe mantendo bem informado sobre o mercado da Bola. Como tamb\u00e9m as quest\u00f5es relacionadas aos campeonatos Nacionais e Internacionais sempre pelo olhar do Oregon Pb, Analisando os Palpites da Rodada, O que est\u00e1 acontecendo no momento no Futebol. E aquela gameplay que voc\u00ea gosta com o seu time favorito no Pes 2021\n\nGostou do Nosso Canal ? Inscreva -se e Ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n\n\nObrigado por assistir a mas um video !!!  #OregonPb \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCM6ySo-yhSYKyZRTNM_wqFQ/join\n\n\nMeu PC Gamer :\nPlaca m\u00e3e: ASRock Phantom Gaming 4\nProcessador : Intel Core I5 12th Gen\nMemoria : 16gb Hyper Fury\nFonte : Gamer Kyber 750W\nSsd : 500gb\nPlaca de Video : Asus Gerforce RTX 4060\nTeclado : RiseMode GMR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-p4f7_RGjc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-p4f7_RGjc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-p4f7_RGjc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-p4f7_RGjc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-p4f7_RGjc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Oregon PB",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A VANTAGEM E TER O TIME BEM DEFINIDO E ISSO O ATLETICO EM CASA E IMBATIVEL - PES 2021 - PC OREGON PB",
                    "description": "A Noite promete e hoje no cl\u00e1ssico trazemos duas equipes em busca da classifica\u00e7\u00e3o mas entramos em campo no comando do atletico mg na gameplay de pes 2021 com o Oregon PB #atleticomineiro \nSejam bem vindos ao canal Oregon Pb onde voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores analises sobre o mundo do futebol sempre lhe mantendo bem informado sobre o mercado da Bola. Como tamb\u00e9m as quest\u00f5es relacionadas aos campeonatos Nacionais e Internacionais sempre pelo olhar do Oregon Pb, Analisando os Palpites da Rodada, O que est\u00e1 acontecendo no momento no Futebol. E aquela gameplay que voc\u00ea gosta com o seu time favorito no Pes 2021\n\nGostou do Nosso Canal ? Inscreva -se e Ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n\n\nObrigado por assistir a mas um video !!!  #OregonPb \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCM6ySo-yhSYKyZRTNM_wqFQ/join\n\n\nMeu PC Gamer :\nPlaca m\u00e3e: ASRock Phantom Gaming 4\nProcessador : Intel Core I5 12th Gen\nMemoria : 16gb Hyper Fury\nFonte : Gamer Kyber 750W\nSsd : 500gb\nPlaca de Video : Asus Gerforce RTX 4060\nTeclado : RiseMode GMR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "436915",
                "likeCount": "2950",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EML52bv5s3sAtvSwBOhXAGWNDTI",
            "id": "5YQEKBC_XKw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T19:10:31Z",
                "channelId": "UC7QR9qCZoO9wpBIfVUeaQ-g",
                "title": "Mulher Perigosa -  O Garanh\u00e3o Do Forr\u00f3 ",
                "description": "Contrate agora o garanh\u00e3o do forr\u00f3 para seu evento.\nEmerson Meireles cantor e compositor, ex-vocalista das bandas Camisa Suada e Rasta Chinela, dono de uma voz inconfund\u00edvel.\n\nGARANH\u00c3O SHOWS E EVENTOS:\n077 98879-1320 \n\nSIGA O GARANH\u00c3O DAS REDES SOCIAIS:\n\n\ud83d\udcccINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/ogaranhaoof...\n\n\ud83d\udcccPALCOMP3:\nhttps://www.palcomp3.com.br/ogaranhao...\n\n\ud83d\udcccSUAMUSICA:\nhttps://www.suamusica.com.br/ogaranha...\n\n\ud83d\udcccDEEZER:\nhttps://www.deezer.com/search/o%20gar...\n\n\ud83d\udcccSPOTIFY:\nhttps://open.spotify.com/artist/5nfAa...\n\n\ud83d\udcccF\u00c3PAGE:\n  / ogaranhaodoforrooficial  \n\n\ud83d\udcccTWITTER:\n@ ogaranhaoofici1\n\n\ud83d\udcccFACEBOOK:\n  / emersonmeirelescompositor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YQEKBC_XKw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YQEKBC_XKw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YQEKBC_XKw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YQEKBC_XKw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YQEKBC_XKw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "O Garanh\u00e3o do Forr\u00f3",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Mulher Perigosa -  O Garanh\u00e3o Do Forr\u00f3 ",
                    "description": "Contrate agora o garanh\u00e3o do forr\u00f3 para seu evento.\nEmerson Meireles cantor e compositor, ex-vocalista das bandas Camisa Suada e Rasta Chinela, dono de uma voz inconfund\u00edvel.\n\nGARANH\u00c3O SHOWS E EVENTOS:\n077 98879-1320 \n\nSIGA O GARANH\u00c3O DAS REDES SOCIAIS:\n\n\ud83d\udcccINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/ogaranhaoof...\n\n\ud83d\udcccPALCOMP3:\nhttps://www.palcomp3.com.br/ogaranhao...\n\n\ud83d\udcccSUAMUSICA:\nhttps://www.suamusica.com.br/ogaranha...\n\n\ud83d\udcccDEEZER:\nhttps://www.deezer.com/search/o%20gar...\n\n\ud83d\udcccSPOTIFY:\nhttps://open.spotify.com/artist/5nfAa...\n\n\ud83d\udcccF\u00c3PAGE:\n  / ogaranhaodoforrooficial  \n\n\ud83d\udcccTWITTER:\n@ ogaranhaoofici1\n\n\ud83d\udcccFACEBOOK:\n  / emersonmeirelescompositor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104308",
                "likeCount": "2464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Do8M-NXgDKPBUzsywb4c3GjIcjA",
            "id": "auiBtBjwrjg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T21:00:01Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Alice in Borderland: Temporada 3 | Trailer oficial | Netflix",
                "description": "A s\u00e9rie de a\u00e7\u00e3o \"Alice in Borderland\" conquistou o posto de t\u00edtulo original japon\u00eas da Netflix mais assistido pelo p\u00fablico internacional.\n\nAgora, os \"jogos\" que tiraram o f\u00f4lego do mundo inteiro v\u00e3o recome\u00e7ar.\n\nNa temporada anterior, Arisu (#KentoYamazaki) e Usagi (#TaoTsuchiya) venceram todos os jogos e voltaram ao mundo real, onde se casaram para curtir uma vida feliz juntos. As lembran\u00e7as que tinham de Borderland foram apagadas, mas eles ainda t\u00eam flashes em sonhos e alucina\u00e7\u00f5es. Um dia, Usagi desaparece de repente, ap\u00f3s ter contato com Ryuji (#KentoKaku), um ex-g\u00eanio que pesquisa a vida ap\u00f3s a morte. Ao mesmo tempo que Usagi some, Banda (#HayatoIsomura) entrega a Arisu a \u00faltima carta: o Coringa.\n\nEssa misteriosa carta dar\u00e1 in\u00edcio a uma jornada sombria rumo ao desconhecido\u2026\n\nA temporada 3 de \"Alice in Borderland\" tem estreia mundial marcada para quinta-feira, 25 de setembro de 2025, s\u00f3 na Netflix.\n\n#AliceinBorderlandT3, #AliceinBorderland3, #Netflix\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81682895\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nAlice in Borderland: Temporada 3 | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nUsagi se v\u00ea novamente em Borderland, e Arisu vai atr\u00e1s dela. Mas ser\u00e1 que ele consegue sobreviver a uma nova rodada de jogos mortais?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auiBtBjwrjg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auiBtBjwrjg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auiBtBjwrjg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auiBtBjwrjg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auiBtBjwrjg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Akana Ikeda",
                    "Alice in Borderland 3",
                    "Alice in Borderland Temporada 3",
                    "Ayaka Miyoshi",
                    "Hayato Isomura",
                    "Hiroyuki Ikeuchi",
                    "Hyunri",
                    "Joey Iwanaga",
                    "Katsuya Maiguma",
                    "Kento Kaku",
                    "Kento Yamazaki",
                    "Koji Ohkura",
                    "Kotaro Daigo",
                    "Netflix",
                    "Risa Sudou",
                    "Sakura Kiryu",
                    "Tao Tsuchiya",
                    "Tina Tamashiro",
                    "Yugo Mikawa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Alice in Borderland: Temporada 3 | Trailer oficial | Netflix",
                    "description": "A s\u00e9rie de a\u00e7\u00e3o \"Alice in Borderland\" conquistou o posto de t\u00edtulo original japon\u00eas da Netflix mais assistido pelo p\u00fablico internacional.\n\nAgora, os \"jogos\" que tiraram o f\u00f4lego do mundo inteiro v\u00e3o recome\u00e7ar.\n\nNa temporada anterior, Arisu (#KentoYamazaki) e Usagi (#TaoTsuchiya) venceram todos os jogos e voltaram ao mundo real, onde se casaram para curtir uma vida feliz juntos. As lembran\u00e7as que tinham de Borderland foram apagadas, mas eles ainda t\u00eam flashes em sonhos e alucina\u00e7\u00f5es. Um dia, Usagi desaparece de repente, ap\u00f3s ter contato com Ryuji (#KentoKaku), um ex-g\u00eanio que pesquisa a vida ap\u00f3s a morte. Ao mesmo tempo que Usagi some, Banda (#HayatoIsomura) entrega a Arisu a \u00faltima carta: o Coringa.\n\nEssa misteriosa carta dar\u00e1 in\u00edcio a uma jornada sombria rumo ao desconhecido\u2026\n\nA temporada 3 de \"Alice in Borderland\" tem estreia mundial marcada para quinta-feira, 25 de setembro de 2025, s\u00f3 na Netflix.\n\n#AliceinBorderlandT3, #AliceinBorderland3, #Netflix\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81682895\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nAlice in Borderland: Temporada 3 | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nUsagi se v\u00ea novamente em Borderland, e Arisu vai atr\u00e1s dela. Mas ser\u00e1 que ele consegue sobreviver a uma nova rodada de jogos mortais?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224053",
                "likeCount": "11809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "721"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D6HQnRVSgx2RDpmIaKc9eOUk1rg",
            "id": "tJsXESlYK64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T22:15:46Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "FUI ROUBADO e PERDI MEU PET MAIS RARO no BRAINROT!\u00a0\ud83d\ude21\ud83d\udc94",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tJsXESlYK64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tJsXESlYK64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tJsXESlYK64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tJsXESlYK64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tJsXESlYK64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FUI ROUBADO e PERDI MEU PET MAIS RARO no BRAINROT!\u00a0\ud83d\ude21\ud83d\udc94",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "293065",
                "likeCount": "10714",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4914"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z5MGyst2SIe1Zw9OPYdBHy4tvG0",
            "id": "8-WZrh1PMkQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-25T10:01:49Z",
                "channelId": "UCgfznxOK8-SClux7BU1dDjQ",
                "title": "Nunca Foi Sorte (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nNunca Foi Sorte (Ao Vivo) \u00b7 Kellen Byanca \u00b7 Todah Music \u00b7 Paulo S\u00e9rgio \u00b7 Misaias Oliveira \u00b7 Felipe Costa \u00b7 Arnaldo Quaresma \u00b7 Dimael Kharrara\n\nNunca Foi Sorte\n\n\u2117 Todah Music\n\nReleased on: 2025-08-26\n\nProducer: Tiago Oliveira\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-WZrh1PMkQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-WZrh1PMkQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-WZrh1PMkQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-WZrh1PMkQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-WZrh1PMkQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kellen Byanca - Topic",
                "tags": [
                    "Kellen Byanca",
                    "Todah Music",
                    "Paulo S\u00e9rgio",
                    "Misaias Oliveira",
                    "Felipe Costa",
                    "Arnaldo Quaresma",
                    "Dimael Kharrara",
                    "Nunca Foi Sorte"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Nunca Foi Sorte (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nNunca Foi Sorte (Ao Vivo) \u00b7 Kellen Byanca \u00b7 Todah Music \u00b7 Paulo S\u00e9rgio \u00b7 Misaias Oliveira \u00b7 Felipe Costa \u00b7 Arnaldo Quaresma \u00b7 Dimael Kharrara\n\nNunca Foi Sorte\n\n\u2117 Todah Music\n\nReleased on: 2025-08-26\n\nProducer: Tiago Oliveira\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44062",
                "likeCount": "1197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fJbO2B5uwvkwpOaOXiEx4ESKGqo",
            "id": "HcEsPQuE8g8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T21:06:16Z",
                "channelId": "UCTK443WemZxmW-hqYMe_2gA",
                "title": "FINAL REVELADO! NOVO TRAILER DA PARTE 2 DE WANDINHA 2\u00aa TEMPORADA!",
                "description": "Segue l\u00e1 no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\n\nNOSSAS REDES SOCIAIS, SEGUE L\u00c1:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\nhttps://www.instagram.com/agentefazagora\nhttps://twitter.com/AGenteFazAgora\nhttps://www.facebook.com/AGenteFaazAgora/\n\n#Wandinha #Wednesday",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HcEsPQuE8g8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HcEsPQuE8g8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HcEsPQuE8g8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HcEsPQuE8g8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HcEsPQuE8g8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Gente Faz Agora",
                "tags": [
                    "Familyfriendly",
                    "Family Friendly",
                    "fam\u00edlia",
                    "The Walking Dead",
                    "TWD",
                    "com\u00e9dia",
                    "rir",
                    "viagem",
                    "EUA",
                    "USA",
                    "Estados Unidos",
                    "Atlanta",
                    "Senoia",
                    "Orlando",
                    "locais de grava\u00e7\u00e3o",
                    "vazamento",
                    "bastidores",
                    "novidades",
                    "curiosidades",
                    "vlog",
                    "like",
                    "inscritos",
                    "em alta",
                    "grava\u00e7\u00e3o",
                    "est\u00fadios",
                    "Rick",
                    "Daryl",
                    "Negan",
                    "personagens",
                    "crian\u00e7a",
                    "para rir",
                    "an\u00e1lise",
                    "coment\u00e1rio",
                    "perguntas",
                    "respostas",
                    "reagindo",
                    "react",
                    "reagi",
                    "Fim",
                    "HQ",
                    "trailer",
                    "filme",
                    "zumbi",
                    "spin-off",
                    "Boyd",
                    "Round 6",
                    "Squid Game",
                    "Batatinha Frita 123",
                    "Wandinha",
                    "Wednesday",
                    "Addams",
                    "Fam\u00edlia Addams"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FINAL REVELADO! NOVO TRAILER DA PARTE 2 DE WANDINHA 2\u00aa TEMPORADA!",
                    "description": "Segue l\u00e1 no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\n\nNOSSAS REDES SOCIAIS, SEGUE L\u00c1:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\nhttps://www.instagram.com/agentefazagora\nhttps://twitter.com/AGenteFazAgora\nhttps://www.facebook.com/AGenteFaazAgora/\n\n#Wandinha #Wednesday"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16115",
                "likeCount": "1116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "116"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8RZha1CQlTADZ02R6Lu11T-RUf8",
            "id": "h81Lr_HS9ao",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T21:38:57Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "LIBEREI A BASE GALAXY E CONSEGUI O BRAINROT MAIS RARO NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h81Lr_HS9ao/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h81Lr_HS9ao/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h81Lr_HS9ao/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h81Lr_HS9ao/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h81Lr_HS9ao/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "LIBEREI A BASE GALAXY E CONSEGUI O BRAINROT MAIS RARO NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280776",
                "likeCount": "5689",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "579"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GQJ_F90ZpH71oEne2jS44SvdUCE",
            "id": "vbrFHN6FdWc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T21:00:06Z",
                "channelId": "UCCV0oGprOyg6DBqvTlbLmsg",
                "title": "Nebrugg \u201cDESCE\u201d Feat. Men\u00f3 Felps (Official Music Video)",
                "description": "Escute no Spotify: https://open.spotify.com/track/7Iw0FvlqtXjJaDMN68vMPs?si=PfdkJmvZS5yqq03Dx8rRcQ&context=spotify%3Aalbum%3A2DZtqMtwHC5YCjB3htnGE0\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: Nebrugg @_armadilha\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Nebrugg\nEdi\u00e7\u00e3o: @lucasminaya\nC\u00e2mera: @lucasminaya\nColor Grading: @lucasminaya\nTexto 3D: @visualsbypepeto\nProdu\u00e7\u00e3o e Beat: Nebrugg \nMix e Master: Nebrugg \nIdentidade Visual: Nebrugg \nLetra: Nebrugg, Men\u00f3 Felps\n\nhttps://www.instagram.com/nebrugg/\nhttps://twitter.com/nebrugg\nhttps://m.soundcloud.com/nebrugg6x9n\n\n#DESCE #PRIME",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbrFHN6FdWc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbrFHN6FdWc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbrFHN6FdWc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbrFHN6FdWc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbrFHN6FdWc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nebrugg ",
                "tags": [
                    "Nebrugg",
                    "Nebru",
                    "Nebrugg diss",
                    "Nebru diss",
                    "Ogaka",
                    "Og aka",
                    "Drill",
                    "Drill uk",
                    "Drill ny",
                    "nebru mano",
                    "Dd osama",
                    "Jersey",
                    "Jersey drill",
                    "Jerk",
                    "Jerk drill",
                    "Hood trap",
                    "Hood drill"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Nebrugg \u201cDESCE\u201d Feat. Men\u00f3 Felps (Official Music Video)",
                    "description": "Escute no Spotify: https://open.spotify.com/track/7Iw0FvlqtXjJaDMN68vMPs?si=PfdkJmvZS5yqq03Dx8rRcQ&context=spotify%3Aalbum%3A2DZtqMtwHC5YCjB3htnGE0\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: Nebrugg @_armadilha\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Nebrugg\nEdi\u00e7\u00e3o: @lucasminaya\nC\u00e2mera: @lucasminaya\nColor Grading: @lucasminaya\nTexto 3D: @visualsbypepeto\nProdu\u00e7\u00e3o e Beat: Nebrugg \nMix e Master: Nebrugg \nIdentidade Visual: Nebrugg \nLetra: Nebrugg, Men\u00f3 Felps\n\nhttps://www.instagram.com/nebrugg/\nhttps://twitter.com/nebrugg\nhttps://m.soundcloud.com/nebrugg6x9n\n\n#DESCE #PRIME"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8824",
                "likeCount": "2021",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ByfAIrWCd5G0CzMCXSScOtu5v0o",
            "id": "eej34Jw7woA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T22:18:49Z",
                "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
                "title": "Return to Silent Hill - Official Teaser Trailer (2025) Jeremy Irvine, Hannah Emily Anderson",
                "description": "Christophe Gans, who directed 2006's Silent Hill, is back behind the camera for Return to Silent Hill, a sequel slated to arrive in theaters in 2026. Jeremy Irvine and Hannah Emily Anderson star in the sequel, which based on Konami's Silent Hill 2.\n\nReturn to Silent Hill brings the iconic horror franchise back to the screen. When James receives a mysterious letter from his lost love Mary, he is drawn to Silent Hill\u2014a once-familiar town now consumed by darkness. As he searches for her, James faces monstrous creatures and unravels a terrifying truth that will push him to the edge of his sanity.\n\n#IGN #Movies #SilentHill",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eej34Jw7woA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eej34Jw7woA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eej34Jw7woA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eej34Jw7woA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eej34Jw7woA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IGN",
                "tags": [
                    "silent hill",
                    "return to silent hill",
                    "return to silent hill trailer",
                    "return to silent hill movie",
                    "video game movies",
                    "silent hill movie",
                    "movie trailers",
                    "movie trailer",
                    "movies",
                    "new movies",
                    "new movie trailers",
                    "upcoming movies 2025",
                    "new movies 2025",
                    "2025 new movies",
                    "2025 trailers",
                    "new trailers",
                    "ign",
                    "ign movie trailer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Return to Silent Hill - Official Teaser Trailer (2025) Jeremy Irvine, Hannah Emily Anderson",
                    "description": "Christophe Gans, who directed 2006's Silent Hill, is back behind the camera for Return to Silent Hill, a sequel slated to arrive in theaters in 2026. Jeremy Irvine and Hannah Emily Anderson star in the sequel, which based on Konami's Silent Hill 2.\n\nReturn to Silent Hill brings the iconic horror franchise back to the screen. When James receives a mysterious letter from his lost love Mary, he is drawn to Silent Hill\u2014a once-familiar town now consumed by darkness. As he searches for her, James faces monstrous creatures and unravels a terrifying truth that will push him to the edge of his sanity.\n\n#IGN #Movies #SilentHill"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "748323",
                "likeCount": "16652",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YFC4GMOM7E7nfIOwU6wc4QA97ls",
            "id": "pzXKPYiC_40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T21:22:16Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "\ud83d\udea8URGENTE! NOVO STRAWBERRY ELEPHANT e NOVOS BRAINROTS da ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT!",
                "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot nova la vaca, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzXKPYiC_40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzXKPYiC_40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzXKPYiC_40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzXKPYiC_40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzXKPYiC_40/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8URGENTE! NOVO STRAWBERRY ELEPHANT e NOVOS BRAINROTS da ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT!",
                    "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot nova la vaca, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258585",
                "likeCount": "6991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pQQHkGWuA4OGQnYqdy42CGXnba4",
            "id": "ybaAWdY2gNI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T08:30:28Z",
                "channelId": "UCj7o18dnuw9qB03ccCNWHlQ",
                "title": "Lan\u00e7amento 2025 - Os Melhores Louvores de Adora\u00e7\u00e3o | Louvores que Tocam a Alma",
                "description": "Lan\u00e7amento 2025 - Os Melhores Louvores de Adora\u00e7\u00e3o | Louvores que Tocam a Alma\nPrepare-se para uma experi\u00eancia \u00fanica de adora\u00e7\u00e3o e louvor! Nesta sele\u00e7\u00e3o especial de m\u00fasicas gospel 2025, reunimos can\u00e7\u00f5es inspiradoras que tocam o cora\u00e7\u00e3o, elevam o esp\u00edrito e transbordam a verdadeira paz que s\u00f3 vem de Deus.\n\nAqui voc\u00ea encontrar\u00e1 louvores de adora\u00e7\u00e3o, hinos que fortalecem a f\u00e9, mensagens de esperan\u00e7a e can\u00e7\u00f5es que falam profundamente ao cora\u00e7\u00e3o. Se voc\u00ea busca momentos de intimidade com Deus, renova\u00e7\u00e3o espiritual e um ambiente de paz, este v\u00eddeo \u00e9 para voc\u00ea.\n\n\ud83c\udfbc Inclui: m\u00fasicas gospel mais tocadas 2025, louvores de adora\u00e7\u00e3o, hinos evang\u00e9licos e can\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas que v\u00e3o aben\u00e7oar sua vida.\n\ud83d\udc96 Louve, adore e sinta a presen\u00e7a de Deus em cada melodia!\n\n\ud83d\udccc Aperte o play e permita que cada nota fale ao seu cora\u00e7\u00e3o!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ybaAWdY2gNI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ybaAWdY2gNI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ybaAWdY2gNI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ybaAWdY2gNI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ybaAWdY2gNI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louvores Eternos",
                "tags": [
                    "gospel",
                    "gospel 2025",
                    "m\u00fasicas gospel",
                    "m\u00fasicas gospel 2025",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel 2025",
                    "musicas gospel mais tocadas",
                    "musicas gospel mais tocadas 2025",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "louvores e adora\u00e7\u00e3o",
                    "louvores",
                    "adora\u00e7\u00e3o",
                    "adora\u00e7\u00e3o 2025",
                    "hinos",
                    "hinos 2025",
                    "hinos gospel",
                    "hinos gospel 2025",
                    "musica gospel",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "hinos evang\u00e9licos 2025",
                    "top",
                    "top gospel",
                    "top m\u00fasicas gospel",
                    "cantores gospel",
                    "m\u00fasicas",
                    "louvor",
                    "M\u00fasica Gospel 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Lan\u00e7amento 2025 - Os Melhores Louvores de Adora\u00e7\u00e3o | Louvores que Tocam a Alma",
                    "description": "Lan\u00e7amento 2025 - Os Melhores Louvores de Adora\u00e7\u00e3o | Louvores que Tocam a Alma\nPrepare-se para uma experi\u00eancia \u00fanica de adora\u00e7\u00e3o e louvor! Nesta sele\u00e7\u00e3o especial de m\u00fasicas gospel 2025, reunimos can\u00e7\u00f5es inspiradoras que tocam o cora\u00e7\u00e3o, elevam o esp\u00edrito e transbordam a verdadeira paz que s\u00f3 vem de Deus.\n\nAqui voc\u00ea encontrar\u00e1 louvores de adora\u00e7\u00e3o, hinos que fortalecem a f\u00e9, mensagens de esperan\u00e7a e can\u00e7\u00f5es que falam profundamente ao cora\u00e7\u00e3o. Se voc\u00ea busca momentos de intimidade com Deus, renova\u00e7\u00e3o espiritual e um ambiente de paz, este v\u00eddeo \u00e9 para voc\u00ea.\n\n\ud83c\udfbc Inclui: m\u00fasicas gospel mais tocadas 2025, louvores de adora\u00e7\u00e3o, hinos evang\u00e9licos e can\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas que v\u00e3o aben\u00e7oar sua vida.\n\ud83d\udc96 Louve, adore e sinta a presen\u00e7a de Deus em cada melodia!\n\n\ud83d\udccc Aperte o play e permita que cada nota fale ao seu cora\u00e7\u00e3o!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7757",
                "likeCount": "265",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dwsK5CoKYowhnjV97fC62kwoUtw",
            "id": "qHZLz1MW0aE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T12:58:03Z",
                "channelId": "UCGKx5XhGuf09VERiw_QIemA",
                "title": "No Man's Sky Voyagers Trailer (Update 6.0)",
                "description": "Introducing NO MAN'S SKY: VOYAGERS (UPDATE 6.0)\n\nCreate your own colossal, fully furnished, completely bespoke Corvette-class starship in No Man's Sky VOYAGERS - and invite your friends on board. Introducing habitable, multi-crew starships assembled from hundreds of ship modules, new multiplayer missions, a stunningly detailed new player suit, a ship-building community expedition - and more!\n\nFull patch notes here: https://www.nomanssky.com/voyagers-update",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHZLz1MW0aE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHZLz1MW0aE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHZLz1MW0aE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHZLz1MW0aE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHZLz1MW0aE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HelloGamesTube",
                "tags": [
                    "no man's sky",
                    "nms",
                    "nomanssky",
                    "no mans sky",
                    "nomansky",
                    "no man sky",
                    "nms update",
                    "nms voyagers",
                    "voyagers update",
                    "no mans sky voyager",
                    "no mans sky update",
                    "no man's sky 2025",
                    "no mans sky gameplay",
                    "no man's sky ps5",
                    "no man's sky multiplayer",
                    "no man's sky glyphs",
                    "no man's sky xbox",
                    "no man's sky switch",
                    "no man sky gameplay",
                    "no man's sky ps4",
                    "no man's sky walkthrough",
                    "no man's sky trailer",
                    "no man's sky update",
                    "no man's sky gameplay",
                    "no man's sky game",
                    "voyagers",
                    "no man's sky voyagers"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "No Man's Sky Voyagers Trailer (Update 6.0)",
                    "description": "Introducing NO MAN'S SKY: VOYAGERS (UPDATE 6.0)\n\nCreate your own colossal, fully furnished, completely bespoke Corvette-class starship in No Man's Sky VOYAGERS - and invite your friends on board. Introducing habitable, multi-crew starships assembled from hundreds of ship modules, new multiplayer missions, a stunningly detailed new player suit, a ship-building community expedition - and more!\n\nFull patch notes here: https://www.nomanssky.com/voyagers-update"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "386665",
                "likeCount": "33610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4059"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8-EnIsQW-Ua6Q-JC7uCNclYNel8",
            "id": "G6UNvQYs1w0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T20:00:16Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "ADMIN ATIVOU SORTE INFINITA BASE LA SUPREME COMBINASION E KETUPAT KEPAT NO ROUBE BRAINROT \ud83e\udd11",
                "description": "https://ultimatebloxx.com/?pid=xmarcelo\nC\u00d3DIGO XMARCELO PRA DESCONTO! \ud83d\udcb5\u26a0\ufe0f\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nADMIN ATIVOU SORTE INFINITA BASE DE LA SUPREME COMBINASION E KETUPAT KEPAT NO ROUBE BRAINROT \ud83e\udd11",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G6UNvQYs1w0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G6UNvQYs1w0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G6UNvQYs1w0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G6UNvQYs1w0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G6UNvQYs1w0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "ADMIN LUCKY BLOCK BRAINROT",
                    "ATUALIZA\u00c7\u00c3O BRAINROT ROBLOX",
                    "FUSE MACHINE BRAINROT",
                    "MAQUINA DE FUS\u00c3O BRAINROT ROBLOX",
                    "ROUBE UM BRAINROT",
                    "SECRETO BRAINROT ROBLOX",
                    "COMBINASION BRAINROT",
                    "ADMIN ABUSE BRAINROT",
                    "ADMIN BRAINROT",
                    "SORTE DE ADMIN BRAINROT ROBLOX",
                    "ROBUX ROBLOX",
                    "ROBUX",
                    "Ketupat Kepat",
                    "Los Spyderinis",
                    "La Supreme Combinasion",
                    "novos brainrot roblox",
                    "brainrot secreto roblox",
                    "admin ativou sorte infinita brainrot",
                    "admin sorte 100x brainrot",
                    "brainrot"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ADMIN ATIVOU SORTE INFINITA BASE LA SUPREME COMBINASION E KETUPAT KEPAT NO ROUBE BRAINROT \ud83e\udd11",
                    "description": "https://ultimatebloxx.com/?pid=xmarcelo\nC\u00d3DIGO XMARCELO PRA DESCONTO! \ud83d\udcb5\u26a0\ufe0f\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nADMIN ATIVOU SORTE INFINITA BASE DE LA SUPREME COMBINASION E KETUPAT KEPAT NO ROUBE BRAINROT \ud83e\udd11"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300720",
                "likeCount": "4758",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "360"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "38gECc6wblOKwIxLuTXnlBmoPV0",
            "id": "D-3RanoVjmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T10:02:25Z",
                "channelId": "UCJqd5Ejxi_fPcttEQ-E7hFw",
                "title": "Fazer Amor \u00e9 Diferente de Amar (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Sua Musica Digital LTDA\n\nFazer Amor \u00e9 Diferente de Amar (Ao Vivo) \u00b7 Natanzinho Lima \u00b7 Wesley Safad\u00e3o\n\nFazer Amor \u00e9 Diferente de Amar\n\n\u2117 2025 Natanzinho Lima\n\nReleased on: 2025-08-28\n\nProducer: Puuxe M10\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer, Lyricist: Gabriel BK\nComposer, Lyricist: Breno Casagrande\nComposer, Lyricist: Victor Casagrande\nComposer, Lyricist: Cl\u00e1udio Chaves\nComposer, Lyricist: Luca Macenna\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-3RanoVjmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-3RanoVjmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-3RanoVjmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-3RanoVjmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-3RanoVjmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanzinho Lima - Topic",
                "tags": [
                    "Natanzinho Lima",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Fazer Amor \u00e9 Diferente de Amar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Fazer Amor \u00e9 Diferente de Amar (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Sua Musica Digital LTDA\n\nFazer Amor \u00e9 Diferente de Amar (Ao Vivo) \u00b7 Natanzinho Lima \u00b7 Wesley Safad\u00e3o\n\nFazer Amor \u00e9 Diferente de Amar\n\n\u2117 2025 Natanzinho Lima\n\nReleased on: 2025-08-28\n\nProducer: Puuxe M10\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer, Lyricist: Gabriel BK\nComposer, Lyricist: Breno Casagrande\nComposer, Lyricist: Victor Casagrande\nComposer, Lyricist: Cl\u00e1udio Chaves\nComposer, Lyricist: Luca Macenna\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1167",
                "likeCount": "63",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V3Hn6HTMehTkmp6PZggtva7M3QI",
            "id": "la_Or-PuP7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T13:01:25Z",
                "channelId": "UCLkAepWjdylmXSltofFvsYQ",
                "title": "\u2018BTS MOVIE WEEKS\u2019 Official Trailer",
                "description": "*BTS MOVIE WEEKS* REMASTERED in 4K for CINEMAS WORLDWIDE\nOur most dazzling moments come to life once again on screen.\nRelive the concerts that have shaped BTS\u2019s journey, now beautifully remastered for the theater!\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f Tickets are now on sale at https://btsmovieweeks.com/\n* \ud55c\uad6d \ud2f0\ucf13 \uc624\ud508: 9\uc6d4 10\uc77c, \uc624\uc804 10\uc2dc\n\n#BTS #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 #BTSMOVIEWEEKS \n\n\nConnect with BTS: \nhttps://ibighit.com/bts \nhttp://twitter.com/BTS_bighit\nhttp://twitter.com/BTS_twt \nhttp://www.facebook.com/bangtan.official \nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV \nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial \nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttps://www.weibo.com/BTSmembers \nhttp://btsblog.ibighit.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/la_Or-PuP7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/la_Or-PuP7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/la_Or-PuP7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/la_Or-PuP7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/la_Or-PuP7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BANGTANTV",
                "tags": [
                    "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                    "BTS",
                    "BANGTAN",
                    "\uc54c\uc5e0",
                    "RM",
                    "\uc288\uac00",
                    "SUGA",
                    "\uc81c\uc774\ud649",
                    "jhope",
                    "\uc9c0\ubbfc",
                    "\uc815\uad6d",
                    "k-pop",
                    "\ubc29\ud0c4",
                    "j-hope",
                    "Jung Kook",
                    "Jimin",
                    "BTS V",
                    "Jin"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\u2018BTS MOVIE WEEKS\u2019 Official Trailer",
                    "description": "*BTS MOVIE WEEKS* REMASTERED in 4K for CINEMAS WORLDWIDE\nOur most dazzling moments come to life once again on screen.\nRelive the concerts that have shaped BTS\u2019s journey, now beautifully remastered for the theater!\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f Tickets are now on sale at https://btsmovieweeks.com/\n* \ud55c\uad6d \ud2f0\ucf13 \uc624\ud508: 9\uc6d4 10\uc77c, \uc624\uc804 10\uc2dc\n\n#BTS #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 #BTSMOVIEWEEKS \n\n\nConnect with BTS: \nhttps://ibighit.com/bts \nhttp://twitter.com/BTS_bighit\nhttp://twitter.com/BTS_twt \nhttp://www.facebook.com/bangtan.official \nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV \nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial \nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttps://www.weibo.com/BTSmembers \nhttp://btsblog.ibighit.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250900",
                "likeCount": "64374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4033"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U3knwzIVMFsAhiDadJB4PbG3w64",
            "id": "Xs1YdNW2ye8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T13:01:07Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Turma do PROBLEMS em 99 Noites na Floresta",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs1YdNW2ye8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs1YdNW2ye8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs1YdNW2ye8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs1YdNW2ye8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs1YdNW2ye8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Turma do PROBLEMS em 99 Noites na Floresta",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "592058",
                "likeCount": "11980",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_zhbSMLo2tKEaRLCzeVyUwnGbiE",
            "id": "eW5hoWLMMec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T21:00:50Z",
                "channelId": "UCiaaVxbrsY3W64mDeJPtDdg",
                "title": "VEM PRO CABAR\u00c9 - Forr\u00f3 Cintura de Mola (CLIPE OFICIAL)",
                "description": "Artista: Forr\u00f3 Cintura de Mola\nM\u00fasica:  Vem Pro Cabar\u00e9\nInterprete: Marquinho e Reny Baiana\nProdu\u00e7\u00e3o: CM SHOWS Produ\u00e7\u00f5es  \nLocal: Pesqueiro do Bonito - Embu-Gua\u00e7u - SP\n\nSua M\u00fasica: https://www.suamusica.com.br/pisadinhadarochaaovivo\nPalco MP3: https://www.palcomp3.com.br/forrocinturademola/\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/20FlaBceHiZDOrDTbm8bim?autoplay=true\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/7169092\n\nVideo: Andre Arte Digital (11) 98459-9030\nEdi\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Dudu \nC\u00e2mera 1: Andr\u00e9 Dudu\nC\u00e2mera 2: Thiaguinho Vieira\nDrone: Thiaguinho Vieira\n\nAcompanhe nas redes sociais:\nFacebook: http://facebook.com/cinturademola\u200b\nInstagram: http://instagram.com/cinturademola\n\n#ForroCinturadeMola #clipenovo  #VemProCarabe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW5hoWLMMec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW5hoWLMMec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW5hoWLMMec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW5hoWLMMec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW5hoWLMMec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Forr\u00f3 Cintura de Mola ",
                "tags": [
                    "Cintura de mola",
                    "Forr\u00f3'",
                    "Pisadinha",
                    "washington Brasileiro",
                    "wb",
                    "wash",
                    "wisyon",
                    "woston",
                    "novo dvd do Washington Brasileiro",
                    "novo dvd do wb",
                    "repert\u00f3rio atualizado",
                    "m\u00fasica",
                    "dan\u00e7a",
                    "show",
                    "o brabo",
                    "o fera do forr\u00f3",
                    "dan\u00e7arinos",
                    "bal\u00e9 do wb",
                    "Piseiro",
                    "forr\u00f3",
                    "Piseiro do vaqueiro",
                    "xand",
                    "Wesley",
                    "melhor do Piseiro",
                    "top Piseiro",
                    "top Piseiro 2022",
                    "top forr\u00f3 2022",
                    "top dan\u00e7a",
                    "top trend",
                    "Natan",
                    "natansim",
                    "dvd tabo\u00e3o da cerra",
                    "dvd 7 wb",
                    "sucessos",
                    "pesquisas",
                    "fazer amor de madrugada",
                    "kid abelha",
                    "Paula tolher"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VEM PRO CABAR\u00c9 - Forr\u00f3 Cintura de Mola (CLIPE OFICIAL)",
                    "description": "Artista: Forr\u00f3 Cintura de Mola\nM\u00fasica:  Vem Pro Cabar\u00e9\nInterprete: Marquinho e Reny Baiana\nProdu\u00e7\u00e3o: CM SHOWS Produ\u00e7\u00f5es  \nLocal: Pesqueiro do Bonito - Embu-Gua\u00e7u - SP\n\nSua M\u00fasica: https://www.suamusica.com.br/pisadinhadarochaaovivo\nPalco MP3: https://www.palcomp3.com.br/forrocinturademola/\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/20FlaBceHiZDOrDTbm8bim?autoplay=true\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/7169092\n\nVideo: Andre Arte Digital (11) 98459-9030\nEdi\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Dudu \nC\u00e2mera 1: Andr\u00e9 Dudu\nC\u00e2mera 2: Thiaguinho Vieira\nDrone: Thiaguinho Vieira\n\nAcompanhe nas redes sociais:\nFacebook: http://facebook.com/cinturademola\u200b\nInstagram: http://instagram.com/cinturademola\n\n#ForroCinturadeMola #clipenovo  #VemProCarabe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62723",
                "likeCount": "1015",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8cgsAKnUBCkbxGwZnCVe1HMqgDY",
            "id": "hEVZ41pSZIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T19:43:58Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "TENTE CRIAR UMA PONTE PARA DESBLOQUEAR O BRAINROT SECRETO NO ROBLOX \ud83d\udd25\ud83d\ude30",
                "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Ponte para Brainrots",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hEVZ41pSZIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hEVZ41pSZIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hEVZ41pSZIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hEVZ41pSZIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TENTE CRIAR UMA PONTE PARA DESBLOQUEAR O BRAINROT SECRETO NO ROBLOX \ud83d\udd25\ud83d\ude30",
                    "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Ponte para Brainrots"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140641",
                "likeCount": "2007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c_ZFcmu60XlQ7W00yyF85V2p4bA",
            "id": "oBF4gLSfgM8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T00:00:06Z",
                "channelId": "UCjUOSfBPBQxjbWh1uqLvmdA",
                "title": "L7NNON - N\u00e3o Me Manda Mensagem (prod. Skinny Beats)",
                "description": "Ou\u00e7a Agora: https://hhr.lnk.to/NaomeMandaMensagem\n\nFICHA T\u00c9CNICA \nDire\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Dona Isa \nAssist. de Dire\u00e7\u00e3o: Marina Lima\nDir. de Fotografia: Edvaldu Neto \n1\u00ba Assist de Cam: Renan Herison \n2\u00ba Assist de Cam: Nicole Fonseca \nGaffer: Jonatas Calazans \nEl\u00e9trica e Maquinaria: Lorran Barcelos \nProdu\u00e7\u00e3o: Michael Luz \nPlat\u00f4: Rodrigo Elias \nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Analiz \nFot\u00f3grafo: As fotos de Jo\u00e3o \nMaquiagem: Monique Simonato \nModelo: Yasmin Soares \nColorgrading: Rafael Focay\nDesign: Ag\u00eancia Flox\n\n\u2709\ufe0f l7@hhrr.com.br\n\u260e\ufe0f (21)98138-6134\n\n#L7NNON #N\u00e3oMeMandaMensagem",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBF4gLSfgM8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBF4gLSfgM8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBF4gLSfgM8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBF4gLSfgM8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBF4gLSfgM8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L7NNON",
                "tags": [
                    "l7nnon",
                    "lovesong",
                    "n\u00e3o me manda mensagem",
                    "perdi\u00e7\u00e3o",
                    "gratid\u00e3o",
                    "l7",
                    "hhr",
                    "sem foto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "L7NNON - N\u00e3o Me Manda Mensagem (prod. Skinny Beats)",
                    "description": "Ou\u00e7a Agora: https://hhr.lnk.to/NaomeMandaMensagem\n\nFICHA T\u00c9CNICA \nDire\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Dona Isa \nAssist. de Dire\u00e7\u00e3o: Marina Lima\nDir. de Fotografia: Edvaldu Neto \n1\u00ba Assist de Cam: Renan Herison \n2\u00ba Assist de Cam: Nicole Fonseca \nGaffer: Jonatas Calazans \nEl\u00e9trica e Maquinaria: Lorran Barcelos \nProdu\u00e7\u00e3o: Michael Luz \nPlat\u00f4: Rodrigo Elias \nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Analiz \nFot\u00f3grafo: As fotos de Jo\u00e3o \nMaquiagem: Monique Simonato \nModelo: Yasmin Soares \nColorgrading: Rafael Focay\nDesign: Ag\u00eancia Flox\n\n\u2709\ufe0f l7@hhrr.com.br\n\u260e\ufe0f (21)98138-6134\n\n#L7NNON #N\u00e3oMeMandaMensagem"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105129",
                "likeCount": "9038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "484"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2_XeSvjuQdhj0HzZHXAcnD_DNhw",
            "id": "mh463yJpI3A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T22:15:06Z",
                "channelId": "UCUaUhkLyJCgVOMB8YOKSN8g",
                "title": "JOGUEI OS 10 JOGOS DO ROBLOX QUE VOC\u00caS MAIS ME PEDIRAM... MAS N\u00c3O ESPERAVA POR ISSO.",
                "description": "Ser\u00e1 que agora eu virei uma Youtuber gamer? Hoje jogamos jogos famosos do roblox como 99 noites na floresta, Roube um Brainrot, Dress to Impress, etc. \n\nObrigada por assistir :)\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mh463yJpI3A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mh463yJpI3A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mh463yJpI3A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mh463yJpI3A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mh463yJpI3A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Guima",
                "tags": [
                    "guima",
                    "play guima",
                    "play guiminha",
                    "play quina",
                    "quina",
                    "guiminha",
                    "jogos",
                    "games",
                    "jogos gratuito",
                    "gratuito",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "JOGUEI OS 10 JOGOS DO ROBLOX QUE VOC\u00caS MAIS ME PEDIRAM... MAS N\u00c3O ESPERAVA POR ISSO.",
                    "description": "Ser\u00e1 que agora eu virei uma Youtuber gamer? Hoje jogamos jogos famosos do roblox como 99 noites na floresta, Roube um Brainrot, Dress to Impress, etc. \n\nObrigada por assistir :)\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77479",
                "likeCount": "3310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IoqAyC2L6rhIJ2gCxDwVGmE7RlI",
            "id": "jpB-IeJuEm0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T00:00:12Z",
                "channelId": "UCezhasjAtxa0T9CqdZeaslg",
                "title": "Urias, Criolo - DEUS (Visualizer)",
                "description": "Visualizer oficial de DEUS de Urias ft. Criolo, parte do \u00e1lbum CARRANCA\n\nCARRANCA\n07 de Outubro\npre-save: https://orcd.co/CARRANCA\n\nInscreva-se: @Uriasss \n\nSiga Urias:\nhttps://www.instagram.com/uriasss\nhttps://twitter.com/uriassnake\nhttps://www.tiktok.com/@uriassnake\n\nCR\u00c9DITOS:\n\nM\u00daSICA\nInt\u00e9rpretes: Urias, Criolo\nAutores: Urias, Criolo, Nave, Gorky, Giovani Cidreira\nProdu\u00e7\u00e3o: Nave e Gorky\nM\u00fasicos: Fejuca (Viol\u00e3o)\nMix: Rafael Fadul\nMaster: Arthur Luna\n\nVIDEO\nDire\u00e7\u00e3o, Dire\u00e7\u00e3o de Arte e Styling: Ode\nDiretor de Fotografia: Bernardo Nielsen\nEditor e Colorista: Daniel Marques\nProdu\u00e7\u00e3o: BELTRAME+\nSet Design: Jean Labanca\nCabelo: Rafaella Schlindwein\nMaquiagem: Camila Anac\nNail Artist: Cyshimi\nDesign Gr\u00e1fico: Mark Schlickmann\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Peterson Lomovtov\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Rodrigo Soares\nGaffer: Bruno Sardeli\nAssistente de Gaffer: Carlos Maguila\nMaquinista: Lucas Baiano\nAssistente de Maquin\u00e1ria: Lucas Matoso\nAssistente de Styling: Malu Lucatelli\nAssistentes de Set Design: Arthur Bento, Giovanna Lima, Jo\u00e3o Eug\u00eanio Brosco e Madson Barboza\nAssistente de Nail Artist: Nilza\nCamareiras: M\u00e1rcia e N\u00fabia Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marina Beltrame\nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Clara Faitin\nContrarregras: Paul de Oliveira e Thiago Fernandes\n\nManagement de Urias: MATADEROS\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva de Urias: \u00c9rika Fiocchi\nProdu\u00e7\u00e3o Geral de Urias: Carol Jafet\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o de Urias: Gabriel Braga\nAssistente Pessoal de Urias: Danilo Gomes\nMarketing: Giovana Giannini, Juliana Larocca\nImprensa: Lupa Comunica\u00e7\u00e3o\n\nUrias veste Vivienne Westwood e Hector Albertazzi.\n\nLETRA\nEu cheguei, n\u00e3o vi ningu\u00e9m na entrada\nMentiram pra mim:\nEram sete instrumentos, sete dias, sete pragas\nN\u00e3o me esqueci do tom de azul da noite\nBicho terreno, eu procurei o sol\nAinda ou\u00e7o o estalo do quebrar das asas\nMe lembro bem...\nQue me roubaram demais\n\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\n\nSete vidas tem a gata\nC\u00ea n\u00e3o vai ver uma\nMinha bunda bate no teu olho (eu escolho)\nTem inveja nessa casa, eu fa\u00e7o uma quizumba\nEsse brilho cega o seu olho (eu que escolho)\n\nVaidades v\u00eam (v\u00eam)\nOs placo v\u00e3o (v\u00e3o)\nVoc\u00ea \u00e9 quem? (quem?)\nNa multid\u00e3o\n\nRezar pra Deus (Deus)\nSeu Deus \u00e9 quem? (quem?)\nVoc\u00ea matou \u2014 e disse am\u00e9m\n\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\n\nOs meus joelhos dobrados cantam\nHomem nenhum quis ouvir\nPor isso eu me orgulho\nEu rio, eu vento, eu fa\u00e7o\u2026\nDeixar de existir (oooh)\n\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\n\n#Urias #Criolo #DEUS #CARRANCA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpB-IeJuEm0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpB-IeJuEm0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpB-IeJuEm0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpB-IeJuEm0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpB-IeJuEm0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Urias",
                "tags": [
                    "Urias",
                    "Urias Criolo",
                    "Urias DEUS",
                    "Urias Criolo DEUS",
                    "Urias CARRANCA",
                    "Urias novo \u00e1lbum",
                    "Urias m\u00fasica nova",
                    "Urias DEUS CARRANCA",
                    "album CARRANCA",
                    "levaram DEUS",
                    "Urias \u00e1lbum"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Urias, Criolo - DEUS (Visualizer)",
                    "description": "Visualizer oficial de DEUS de Urias ft. Criolo, parte do \u00e1lbum CARRANCA\n\nCARRANCA\n07 de Outubro\npre-save: https://orcd.co/CARRANCA\n\nInscreva-se: @Uriasss \n\nSiga Urias:\nhttps://www.instagram.com/uriasss\nhttps://twitter.com/uriassnake\nhttps://www.tiktok.com/@uriassnake\n\nCR\u00c9DITOS:\n\nM\u00daSICA\nInt\u00e9rpretes: Urias, Criolo\nAutores: Urias, Criolo, Nave, Gorky, Giovani Cidreira\nProdu\u00e7\u00e3o: Nave e Gorky\nM\u00fasicos: Fejuca (Viol\u00e3o)\nMix: Rafael Fadul\nMaster: Arthur Luna\n\nVIDEO\nDire\u00e7\u00e3o, Dire\u00e7\u00e3o de Arte e Styling: Ode\nDiretor de Fotografia: Bernardo Nielsen\nEditor e Colorista: Daniel Marques\nProdu\u00e7\u00e3o: BELTRAME+\nSet Design: Jean Labanca\nCabelo: Rafaella Schlindwein\nMaquiagem: Camila Anac\nNail Artist: Cyshimi\nDesign Gr\u00e1fico: Mark Schlickmann\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Peterson Lomovtov\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Rodrigo Soares\nGaffer: Bruno Sardeli\nAssistente de Gaffer: Carlos Maguila\nMaquinista: Lucas Baiano\nAssistente de Maquin\u00e1ria: Lucas Matoso\nAssistente de Styling: Malu Lucatelli\nAssistentes de Set Design: Arthur Bento, Giovanna Lima, Jo\u00e3o Eug\u00eanio Brosco e Madson Barboza\nAssistente de Nail Artist: Nilza\nCamareiras: M\u00e1rcia e N\u00fabia Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marina Beltrame\nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Clara Faitin\nContrarregras: Paul de Oliveira e Thiago Fernandes\n\nManagement de Urias: MATADEROS\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva de Urias: \u00c9rika Fiocchi\nProdu\u00e7\u00e3o Geral de Urias: Carol Jafet\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o de Urias: Gabriel Braga\nAssistente Pessoal de Urias: Danilo Gomes\nMarketing: Giovana Giannini, Juliana Larocca\nImprensa: Lupa Comunica\u00e7\u00e3o\n\nUrias veste Vivienne Westwood e Hector Albertazzi.\n\nLETRA\nEu cheguei, n\u00e3o vi ningu\u00e9m na entrada\nMentiram pra mim:\nEram sete instrumentos, sete dias, sete pragas\nN\u00e3o me esqueci do tom de azul da noite\nBicho terreno, eu procurei o sol\nAinda ou\u00e7o o estalo do quebrar das asas\nMe lembro bem...\nQue me roubaram demais\n\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\n\nSete vidas tem a gata\nC\u00ea n\u00e3o vai ver uma\nMinha bunda bate no teu olho (eu escolho)\nTem inveja nessa casa, eu fa\u00e7o uma quizumba\nEsse brilho cega o seu olho (eu que escolho)\n\nVaidades v\u00eam (v\u00eam)\nOs placo v\u00e3o (v\u00e3o)\nVoc\u00ea \u00e9 quem? (quem?)\nNa multid\u00e3o\n\nRezar pra Deus (Deus)\nSeu Deus \u00e9 quem? (quem?)\nVoc\u00ea matou \u2014 e disse am\u00e9m\n\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\n\nOs meus joelhos dobrados cantam\nHomem nenhum quis ouvir\nPor isso eu me orgulho\nEu rio, eu vento, eu fa\u00e7o\u2026\nDeixar de existir (oooh)\n\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\n\n#Urias #Criolo #DEUS #CARRANCA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73829",
                "likeCount": "10377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "880"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J-HYdfqWZlq9a9ZImpEhsiOSQEI",
            "id": "3J0uyj8lNxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T15:15:00Z",
                "channelId": "UC_-3r_DbpZvl7jfAH-8uLbg",
                "title": "SOBREVIVI 100 DIAS SEM MADEIRA NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15 e 18h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: cbayocomercial@gmail.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3J0uyj8lNxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3J0uyj8lNxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3J0uyj8lNxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3J0uyj8lNxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3J0uyj8lNxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bayo",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "sobreviva 99 noites na floresta",
                    "99 dias na floresta",
                    "sobreviva na floresta roblox",
                    "como zerar 99 noites na floresta",
                    "99 noites",
                    "roblox",
                    "roblox game",
                    "99 NIGHTS IN THE FOREST"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVI 100 DIAS SEM MADEIRA NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15 e 18h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: cbayocomercial@gmail.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144466",
                "likeCount": "3964",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WXU-wfoHqkkzXnpaU27fYTItONc",
            "id": "qAo__uq7h7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T15:00:07Z",
                "channelId": "UCpf5YXmzGHC4m5uLCdlrrfA",
                "title": "Kellen Byanca | Nunca Foi Sorte [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Nunca Foi Sorte\" da cantora Kellen Byanca lan\u00e7ado pela Todah Music em agosto/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/77s_dt89NDw\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE KELLEN BYANCA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/NuncaFoiSorte_Kellen_Byanca\n\u25ba https://onerpm.link/KellenByanca_ADeusTodaGloria\n\u25ba https://onerpm.link/cenariofavoravel\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA KELLEN BYANCA NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://kellenbyanca.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://kellenbyanca.lnk.to/Facebook\n\u25ba https://kellenbyanca.lnk.to/Youtube\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA KAILANE FRAUCHES NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://kailanefrauches.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://kailanefrauches.lnk.to/Youtube\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantoras: Kellen Byanca\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Nunca Foi Sorte\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Paulo Sergio, Misaias Oliveira, Felipe Costa, Arnaldo Quaresma e Dimael Kharrara\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador de MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes\n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba Nunca Foi Sorte\n\nHoje eu visitei o meu passado \nVi ali meus sonhos fracassados \nCada fragmento de um projeto \nVi os planos que n\u00e3o deram certo \n\nOlhei cada papel rabiscado \nEu era o rascunho de um legado \nL\u00e1grimas rolavam no secreto \nQuando n\u00e3o tinha ningu\u00e9m por perto \n\nMas Deus pega os cacos de um sonho quebrado \nFaz algo novo e bem melhorado \nMuito melhor do que eu havia sonhado \n\nFaz, o que ningu\u00e9m est\u00e1 disposto a fazer \nAssume a obra que ningu\u00e9m queria \nE me impulsiona a gritar pra todo mundo ouvir\n\nNunca foi sorte \u00e9 que na minha fraqueza \nDeus me fez mais forte \nHoje eu vivo o que antes era apenas sonho \nCada l\u00e1grima e cada n\u00e3o \nHoje me lembram o que j\u00e1 deu certo\nEle fez por completo\n\nA minha sorte \u00e9 Deus minha sorte \u00e9 Deus, minha sorte \u00e9 Deus\nN\u00e3o foi na for\u00e7a do meu bra\u00e7o, foi a m\u00e3o de Deus\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah\u200b\u200b #KellenByanca #NuncaFoiSorte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAo__uq7h7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAo__uq7h7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAo__uq7h7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAo__uq7h7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAo__uq7h7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Todah Music",
                "tags": [
                    "Todah Music",
                    "Gravadora Todah Music",
                    "Todah",
                    "musica gospel",
                    "musica pentecostal",
                    "gravadora pentecostal",
                    "lan\u00e7amento Todah Music",
                    "Kellen Byanca",
                    "Nunca Foi Sorte"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Kellen Byanca | Nunca Foi Sorte [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Nunca Foi Sorte\" da cantora Kellen Byanca lan\u00e7ado pela Todah Music em agosto/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/77s_dt89NDw\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE KELLEN BYANCA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/NuncaFoiSorte_Kellen_Byanca\n\u25ba https://onerpm.link/KellenByanca_ADeusTodaGloria\n\u25ba https://onerpm.link/cenariofavoravel\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA KELLEN BYANCA NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://kellenbyanca.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://kellenbyanca.lnk.to/Facebook\n\u25ba https://kellenbyanca.lnk.to/Youtube\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA KAILANE FRAUCHES NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://kailanefrauches.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://kailanefrauches.lnk.to/Youtube\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantoras: Kellen Byanca\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Nunca Foi Sorte\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Paulo Sergio, Misaias Oliveira, Felipe Costa, Arnaldo Quaresma e Dimael Kharrara\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador de MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes\n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba Nunca Foi Sorte\n\nHoje eu visitei o meu passado \nVi ali meus sonhos fracassados \nCada fragmento de um projeto \nVi os planos que n\u00e3o deram certo \n\nOlhei cada papel rabiscado \nEu era o rascunho de um legado \nL\u00e1grimas rolavam no secreto \nQuando n\u00e3o tinha ningu\u00e9m por perto \n\nMas Deus pega os cacos de um sonho quebrado \nFaz algo novo e bem melhorado \nMuito melhor do que eu havia sonhado \n\nFaz, o que ningu\u00e9m est\u00e1 disposto a fazer \nAssume a obra que ningu\u00e9m queria \nE me impulsiona a gritar pra todo mundo ouvir\n\nNunca foi sorte \u00e9 que na minha fraqueza \nDeus me fez mais forte \nHoje eu vivo o que antes era apenas sonho \nCada l\u00e1grima e cada n\u00e3o \nHoje me lembram o que j\u00e1 deu certo\nEle fez por completo\n\nA minha sorte \u00e9 Deus minha sorte \u00e9 Deus, minha sorte \u00e9 Deus\nN\u00e3o foi na for\u00e7a do meu bra\u00e7o, foi a m\u00e3o de Deus\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah\u200b\u200b #KellenByanca #NuncaFoiSorte"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93261",
                "likeCount": "6006",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "19JWhbOPhR5Aj5xzsjBL7nstlMA",
            "id": "Z5mTzCFbACM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T22:15:07Z",
                "channelId": "UCUZMnHjs6DhLBPQ3fV5wuOw",
                "title": "LAYRA E LARISSA TIVERAM QUE FUGIR DO TUM TUM TUM SAHUR MALVADO!! ",
                "description": "oii , bem vindos ao meu canal de gamer !!\nEspero que gostem!!!\nBeijos da Lary",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5mTzCFbACM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5mTzCFbACM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5mTzCFbACM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5mTzCFbACM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5mTzCFbACM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louca Do Gamer ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LAYRA E LARISSA TIVERAM QUE FUGIR DO TUM TUM TUM SAHUR MALVADO!! ",
                    "description": "oii , bem vindos ao meu canal de gamer !!\nEspero que gostem!!!\nBeijos da Lary"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55119",
                "likeCount": "406",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qkpR8Yqxo-3yFwuap6z0ANRNvUI",
            "id": "1PsCuDoMZYM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T21:15:01Z",
                "channelId": "UCB13zMh9xgj7TgTfKYi-WoA",
                "title": "A OITAVA MARAVILHA DO MUNDO QUERENDO SARR@R x FUNK RJ [ Lc Das Casinhas ]",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCB13zMh9xgj7TgTfKYi-WoA/join\n\nSe inscreva no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhuma novidade! Fique por dentro das melhores m\u00fasicas e conte\u00fados exclusivos!\n\n\u25cf Musica: \n\u25cf Produ\u00e7\u00e3o: \n\u25cf Vers\u00e3o:\n\u25cf  Ano: 2025\n\n- Instagram \ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/djphlucas/\n- Twitter \ud83d\udc26: https://x.com/djphlucas\n- TikTok \ud83c\udfb6: https://www.tiktok.com/@djphlucas\n- Spotify \ud83c\udfa7: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/14NiJm3HDNhy5G4wDxKQhO\n- SoundCloud \u2601\ufe0f: https://soundcloud.com/phlucas  \n\n\nGostaria de refor\u00e7ar que o principal objetivo do meu canal \u00e9 promover a m\u00fasica e apoiar artistas de todos os estilos. Entendo a import\u00e2ncia dos direitos autorais e da prote\u00e7\u00e3o intelectual, e garanto que n\u00e3o tenho a inten\u00e7\u00e3o de violar ou prejudicar o trabalho de ningu\u00e9m. Acredito que a m\u00fasica deve ser compartilhada e celebrada, sempre respeitando as normas de copyright e os direitos de quem cria.\n\nPara isso, tento sempre garantir que a divulga\u00e7\u00e3o seja feita de forma \u00e9tica, com o devido reconhecimento aos autores e int\u00e9rpretes. Caso algum conte\u00fado tenha sido compartilhado sem a devida autoriza\u00e7\u00e3o ou que infrinja direitos de qualquer parte, estou totalmente dispon\u00edvel para resolver e respeitar as diretrizes estabelecidas.\n\nObrigado a todos os inscritos por assistirem aos v\u00eddeos! Voc\u00eas s\u00e3o incr\u00edveis e fazem tudo isso valer a pena! \ud83d\ude4f\ud83c\udfb6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1PsCuDoMZYM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1PsCuDoMZYM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1PsCuDoMZYM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1PsCuDoMZYM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1PsCuDoMZYM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PH LUCAS",
                "tags": [
                    "#FunkCarioca",
                    "#Batid\u00e3o",
                    "#BaileFunk",
                    "#Dan\u00e7aBrasil",
                    "#M\u00fasicaBrasileira",
                    "#Rio de Janeiro",
                    "#CulturaCarioca",
                    "#RitmoCarioca",
                    "#VibeFunk",
                    "#HitsDoFunk",
                    "#EnergiaCarioca",
                    "#SomDoRio",
                    "#FunkBrasil",
                    "#MisturaMusical",
                    "#DanceFunk",
                    "#PartyVibes",
                    "#RitmoBrasileiro",
                    "#Divers\u00e3oDan\u00e7ante",
                    "#FunkRJ",
                    "#M\u00fasica",
                    "#NovidadesMusicais",
                    "#Lan\u00e7amentoMusical",
                    "#Viralizando",
                    "#M\u00fasicaDoMomento",
                    "#M\u00fasicasParaRelaxar",
                    "#PlaylistPerfeita",
                    "#ViralMusic",
                    "#M\u00fasicasQueV\u00e3oTeSurpreender",
                    "#M\u00fasicaBoa",
                    "#TopHits",
                    "#Soundtrack",
                    "#BrazilianPhonk",
                    "#PhonkBrazil",
                    "#PhonkMusic",
                    "#BrazilianSound",
                    "hit"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A OITAVA MARAVILHA DO MUNDO QUERENDO SARR@R x FUNK RJ [ Lc Das Casinhas ]",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCB13zMh9xgj7TgTfKYi-WoA/join\n\nSe inscreva no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhuma novidade! Fique por dentro das melhores m\u00fasicas e conte\u00fados exclusivos!\n\n\u25cf Musica: \n\u25cf Produ\u00e7\u00e3o: \n\u25cf Vers\u00e3o:\n\u25cf  Ano: 2025\n\n- Instagram \ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/djphlucas/\n- Twitter \ud83d\udc26: https://x.com/djphlucas\n- TikTok \ud83c\udfb6: https://www.tiktok.com/@djphlucas\n- Spotify \ud83c\udfa7: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/14NiJm3HDNhy5G4wDxKQhO\n- SoundCloud \u2601\ufe0f: https://soundcloud.com/phlucas  \n\n\nGostaria de refor\u00e7ar que o principal objetivo do meu canal \u00e9 promover a m\u00fasica e apoiar artistas de todos os estilos. Entendo a import\u00e2ncia dos direitos autorais e da prote\u00e7\u00e3o intelectual, e garanto que n\u00e3o tenho a inten\u00e7\u00e3o de violar ou prejudicar o trabalho de ningu\u00e9m. Acredito que a m\u00fasica deve ser compartilhada e celebrada, sempre respeitando as normas de copyright e os direitos de quem cria.\n\nPara isso, tento sempre garantir que a divulga\u00e7\u00e3o seja feita de forma \u00e9tica, com o devido reconhecimento aos autores e int\u00e9rpretes. Caso algum conte\u00fado tenha sido compartilhado sem a devida autoriza\u00e7\u00e3o ou que infrinja direitos de qualquer parte, estou totalmente dispon\u00edvel para resolver e respeitar as diretrizes estabelecidas.\n\nObrigado a todos os inscritos por assistirem aos v\u00eddeos! Voc\u00eas s\u00e3o incr\u00edveis e fazem tudo isso valer a pena! \ud83d\ude4f\ud83c\udfb6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60841",
                "likeCount": "760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G7YPMoz86ibAFB--niQZeY3Mumg",
            "id": "xuXejhvvxv0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T00:46:06Z",
                "channelId": "UCKGimx-SmrnUAT9MdpGm5DQ",
                "title": "GRANDE FINAL COPA NACIONAL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | LIDOMA ENDLESS SERIES | STAGE 1 - GRUPOS B e C",
                "description": "BEM-VINDOS \u00c0 FREE FIRE MAX ENDLESS SERIES \u2013 ONDE NASCEM AS LENDAS.\n\nO campo de batalha est\u00e1 pronto, os jogadores j\u00e1 est\u00e3o preparados e a intensidade est\u00e1 no m\u00e1ximo. Isso n\u00e3o \u00e9 apenas um torneio, \u00e9 a Endless Series, onde voc\u00ea SE ELEVA, COMPETE e DOMINA para deixar seu nome marcado na hist\u00f3ria do Free Fire Max.\n\nSeja testemunha do confronto entre as equipes de elite de todo Bangladesh. Uma prova de trabalho em equipe, estrat\u00e9gia, precis\u00e3o e pura determina\u00e7\u00e3o \u2014 transmitido AO VIVO para todos os f\u00e3s.\n\n\ud83c\udfc6 Equipes Participantes \ud83c\udfc6\n\n1 - LOS\n2 - LOOPS\n3 - RAVE GAMING\n4 - ALFA34\n5 - LOUD\n6 - 7K SELE\u00c7\u00c3O\n7 - FLUXO\n8 - ALPHA 7\n9 - RUSH\n10 - PAIN\n11 - OUTPLAY\n12 - RED CANIDS\n\n\ud83d\udce2 Transmiss\u00e3o ao Vivo: N\u00e3o perca nem um segundo da a\u00e7\u00e3o! Inscreva-se e ative as notifica\u00e7\u00f5es para ficar sempre por dentro.\n\ud83d\udcac Participe: Deixe suas previs\u00f5es e tor\u00e7a pelo seu time favorito no chat ao vivo!\n\ud83d\udcf8 Siga-nos no Instagram:   / lidoma.america  \n\ud83c\udfae Jogue com os profissionais: Participe dos nossos torneios e enfrente as equipes profissionais: https://platform.lidoma.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xuXejhvvxv0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xuXejhvvxv0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xuXejhvvxv0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xuXejhvvxv0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xuXejhvvxv0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lidoma Latam",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "GRANDE FINAL COPA NACIONAL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | LIDOMA ENDLESS SERIES | STAGE 1 - GRUPOS B e C",
                    "description": "BEM-VINDOS \u00c0 FREE FIRE MAX ENDLESS SERIES \u2013 ONDE NASCEM AS LENDAS.\n\nO campo de batalha est\u00e1 pronto, os jogadores j\u00e1 est\u00e3o preparados e a intensidade est\u00e1 no m\u00e1ximo. Isso n\u00e3o \u00e9 apenas um torneio, \u00e9 a Endless Series, onde voc\u00ea SE ELEVA, COMPETE e DOMINA para deixar seu nome marcado na hist\u00f3ria do Free Fire Max.\n\nSeja testemunha do confronto entre as equipes de elite de todo Bangladesh. Uma prova de trabalho em equipe, estrat\u00e9gia, precis\u00e3o e pura determina\u00e7\u00e3o \u2014 transmitido AO VIVO para todos os f\u00e3s.\n\n\ud83c\udfc6 Equipes Participantes \ud83c\udfc6\n\n1 - LOS\n2 - LOOPS\n3 - RAVE GAMING\n4 - ALFA34\n5 - LOUD\n6 - 7K SELE\u00c7\u00c3O\n7 - FLUXO\n8 - ALPHA 7\n9 - RUSH\n10 - PAIN\n11 - OUTPLAY\n12 - RED CANIDS\n\n\ud83d\udce2 Transmiss\u00e3o ao Vivo: N\u00e3o perca nem um segundo da a\u00e7\u00e3o! Inscreva-se e ative as notifica\u00e7\u00f5es para ficar sempre por dentro.\n\ud83d\udcac Participe: Deixe suas previs\u00f5es e tor\u00e7a pelo seu time favorito no chat ao vivo!\n\ud83d\udcf8 Siga-nos no Instagram:   / lidoma.america  \n\ud83c\udfae Jogue com os profissionais: Participe dos nossos torneios e enfrente as equipes profissionais: https://platform.lidoma.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148258",
                "likeCount": "8892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P3w_nstbww8ub5yfJFBH8xhkTAg",
            "id": "XBDll5HO9Rc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T09:00:09Z",
                "channelId": "UCKdG852wkTilD2Qyd74kgqg",
                "title": "\uc218\uc9c4 (SOOJIN) 'BADITUDE' MV",
                "description": "\uc218\uc9c4 (SOOJIN) 1st SINGLE [BADITUDE]\n'BADITUDE' MV \n\nRelease\n: https://SOOJIN.lnk.to/BADITUDE\n\n\uc218\uc9c4 (SOOJIN) Official  \nOfficial Twitter : https://twitter.com/BRD_SOOJIN\nOfficial Instagram : https://www.instagram.com/brd_soojinofficial\nOfficial TikTok : https://www.tiktok.com/@seosootangofficial\nSOOJIN Instagram : https://www.instagram.com/_seosootang\n\n#\uc218\uc9c4 #SOOJIN #BADITUDE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBDll5HO9Rc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBDll5HO9Rc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBDll5HO9Rc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBDll5HO9Rc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBDll5HO9Rc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SOOJIN",
                "tags": [
                    "\uc218\uc9c4",
                    "SOOJIN",
                    "BADITUDE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\uc218\uc9c4 (SOOJIN) 'BADITUDE' MV",
                    "description": "\uc218\uc9c4 (SOOJIN) 1st SINGLE [BADITUDE]\n'BADITUDE' MV \n\nRelease\n: https://SOOJIN.lnk.to/BADITUDE\n\n\uc218\uc9c4 (SOOJIN) Official  \nOfficial Twitter : https://twitter.com/BRD_SOOJIN\nOfficial Instagram : https://www.instagram.com/brd_soojinofficial\nOfficial TikTok : https://www.tiktok.com/@seosootangofficial\nSOOJIN Instagram : https://www.instagram.com/_seosootang\n\n#\uc218\uc9c4 #SOOJIN #BADITUDE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "402524",
                "likeCount": "72722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qYhPceusM6xVODh30xIQwwgg9sQ",
            "id": "n-wLvsvlEYY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T22:00:54Z",
                "channelId": "UCZ5EhVtjHsdha52CiOcFvvg",
                "title": "LOKIS CORRENDO DOS BICHOS 99 NOITES | Roblox - Steal Baby from 99 Nights Monster",
                "description": "Hoje veremos o Lokis correndo dos bichos 99 noites.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-wLvsvlEYY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-wLvsvlEYY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-wLvsvlEYY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-wLvsvlEYY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-wLvsvlEYY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokis",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "lokis",
                    "lokis roblox",
                    "looks",
                    "looks roblox",
                    "loquinho roblox",
                    "loquinho",
                    "lokis correndo",
                    "99 noites roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LOKIS CORRENDO DOS BICHOS 99 NOITES | Roblox - Steal Baby from 99 Nights Monster",
                    "description": "Hoje veremos o Lokis correndo dos bichos 99 noites."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64775",
                "likeCount": "492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RMFCGn7npkbXZUJv8jGzFogYyig",
            "id": "GDHENicdqv4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T03:04:02Z",
                "channelId": "UCtZbXcQnQaHTtyJcoGpUicQ",
                "title": "Tem Milagre",
                "description": "Provided to YouTube by MK Music\n\nTem Milagre \u00b7 Cassiane\n\nTem Milagre\n\n\u2117 2025 MK Music\n\nReleased on: 2025-08-28\n\nProducer: Jairo Manh\u00e3es\nComposer Lyricist: Dimael Kharrara\nComposer Lyricist: Ludimila Braun\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDHENicdqv4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDHENicdqv4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDHENicdqv4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDHENicdqv4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDHENicdqv4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cassiane - Topic",
                "tags": [
                    "Cassiane",
                    "Tem Milagre"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Tem Milagre",
                    "description": "Provided to YouTube by MK Music\n\nTem Milagre \u00b7 Cassiane\n\nTem Milagre\n\n\u2117 2025 MK Music\n\nReleased on: 2025-08-28\n\nProducer: Jairo Manh\u00e3es\nComposer Lyricist: Dimael Kharrara\nComposer Lyricist: Ludimila Braun\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1131",
                "likeCount": "323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "88"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pnJ7lSscy0tufjmknojjXm2Gwks",
            "id": "6MjISSpIsAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T16:00:09Z",
                "channelId": "UCYR8hAmD46MI9YyCBjrUAsw",
                "title": "Fiz Todos os CRAFTINGS de AVARITIA no MINECRAFT",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS:\nhttps://lojadoathos.com\n\nFiz Todos os CRAFTINGS de AVARITIA no MINECRAFT\nFiz Todos os CRAFTINGS de AVARITIA no MINECRAFT\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\n\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MjISSpIsAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MjISSpIsAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MjISSpIsAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MjISSpIsAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MjISSpIsAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos TV",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "cadres",
                    "padres",
                    "Fiz Todos os CRAFTINGS de AVARITIA no MINECRAFT",
                    "como fazer itens do avaritia no minecraft",
                    "athos armadura de avaritia",
                    "itens do avaritia",
                    "como conseguir avaritia no minecraft",
                    "mod do avaritia no minecraft",
                    "roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fiz Todos os CRAFTINGS de AVARITIA no MINECRAFT",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS:\nhttps://lojadoathos.com\n\nFiz Todos os CRAFTINGS de AVARITIA no MINECRAFT\nFiz Todos os CRAFTINGS de AVARITIA no MINECRAFT\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\n\n\n#minecraft #athos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125063",
                "likeCount": "1323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NKjOG3mg2mypHYJMrXhr1sU_L-Y",
            "id": "Q4jJxWdNnkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T04:00:57Z",
                "channelId": "UCOJZ1tna8yj8mAEITPkHNCQ",
                "title": "Slipknot - Me Inside (Demo) [OFFICIAL AUDIO]",
                "description": "Slipknot's official audio for 'Me Inside' (Demo) from Slipknot's 25th Anniversary Box Set - available September 5, 2025. \n\nGet the 25th Anniversary Box Set & Limited Edition Vinyl Reissues here: https://742617000027.net\n\nSubscribe: https://knot1.co/subscribe\nSite: http://slipknot1.com\nInstagram:   / slipknot  \nTikTok: http://tiktok.com/slipknot\nFacebook:   / slipknot  \nTwitter:   / slipknot  \niTunes: http://itunes.com/slipknot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4jJxWdNnkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4jJxWdNnkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4jJxWdNnkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4jJxWdNnkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4jJxWdNnkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Slipknot",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Slipknot - Me Inside (Demo) [OFFICIAL AUDIO]",
                    "description": "Slipknot's official audio for 'Me Inside' (Demo) from Slipknot's 25th Anniversary Box Set - available September 5, 2025. \n\nGet the 25th Anniversary Box Set & Limited Edition Vinyl Reissues here: https://742617000027.net\n\nSubscribe: https://knot1.co/subscribe\nSite: http://slipknot1.com\nInstagram:   / slipknot  \nTikTok: http://tiktok.com/slipknot\nFacebook:   / slipknot  \nTwitter:   / slipknot  \niTunes: http://itunes.com/slipknot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66817",
                "likeCount": "11440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "964"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ATAIegQiHS3zp952hgJLVBS7NuU",
            "id": "8SfuEjnT1G4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T23:00:07Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "DESAFIEI MEU IRM\u00c3O NO SLAP TOWER NO ROBLOX",
                "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SfuEjnT1G4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SfuEjnT1G4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SfuEjnT1G4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SfuEjnT1G4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SfuEjnT1G4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "DESAFIEI MEU IRM\u00c3O NO SLAP TOWER NO ROBLOX",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57289",
                "likeCount": "3044",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "20kyshPQaT3qYsQvHD2DD2EWy24",
            "id": "Od5eCT72uoI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T15:00:51Z",
                "channelId": "UC9GtSLeksfK4yuJ_g1lgQbg",
                "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' Highlight Medley",
                "description": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c The 6th Mini Album \u3016Rich Man\u3017 \n\u27ab 2025.09.05 1PM (KST)\n\n\ud83d\udcbf https://aespa.lnk.to/RichMan\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #RichMan \n#\u00e6spa #aespaRichMan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Od5eCT72uoI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Od5eCT72uoI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Od5eCT72uoI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Od5eCT72uoI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Od5eCT72uoI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "aespa",
                "tags": [
                    "aespa",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "INTRO",
                    "KARINA",
                    "GISELLE",
                    "WINTER",
                    "NINGNING",
                    "\uce74\ub9ac\ub098",
                    "\uc9c0\uc824",
                    "\uc708\ud130",
                    "\ub2dd\ub2dd",
                    "Rich Man",
                    "\ub9ac\uce58 \ub9e8",
                    "Highlight Medley",
                    "\ud558\uc774\ub77c\uc774\ud2b8 \uba54\ub4e4\ub9ac",
                    "\ud558\ub77c\uba54"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' Highlight Medley",
                    "description": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c The 6th Mini Album \u3016Rich Man\u3017 \n\u27ab 2025.09.05 1PM (KST)\n\n\ud83d\udcbf https://aespa.lnk.to/RichMan\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #RichMan \n#\u00e6spa #aespaRichMan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "648221",
                "likeCount": "68656",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2478"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sMrQw4vA9V5Vvq4tKtNoYHgq52E",
            "id": "HJ3FFpigT88",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T15:44:58Z",
                "channelId": "UCqUJWEyt0Buvs1MLljM6BOA",
                "title": "\u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0643\u0628\u0648\u062a \u0627\u0646\u0642\u0627\u0630 \u0628\u0627\u062a\u0645\u0627\u0646 Spider-Man Rescue batman vs iron man vs venom funny Game GTA 5 superhero",
                "description": "\u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0643\u0628\u0648\u062a \u0627\u0646\u0642\u0627\u0630 \u0628\u0627\u062a\u0645\u0627\u0646 Spider-Man Rescue batman vs iron man vs venom funny Game GTA 5 superhero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJ3FFpigT88/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJ3FFpigT88/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJ3FFpigT88/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJ3FFpigT88/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJ3FFpigT88/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GTA Sky Bolt",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ar",
                "localized": {
                    "title": "\u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0643\u0628\u0648\u062a \u0627\u0646\u0642\u0627\u0630 \u0628\u0627\u062a\u0645\u0627\u0646 Spider-Man Rescue batman vs iron man vs venom funny Game GTA 5 superhero",
                    "description": "\u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0643\u0628\u0648\u062a \u0627\u0646\u0642\u0627\u0630 \u0628\u0627\u062a\u0645\u0627\u0646 Spider-Man Rescue batman vs iron man vs venom funny Game GTA 5 superhero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "698912",
                "likeCount": "6324",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MvJRrCin1Mf3P3XeoXZyeNM4B1o",
            "id": "scbXcBXqTSU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T21:34:26Z",
                "channelId": "UC1qMwcumipfgTLd3TA1vVZg",
                "title": "Enrique Iglesias - Bailando ft. Descemer Bueno, Gente De Zona (Letra)",
                "description": "\ud83d\udde3\ufe0f\ud83c\udf99\ufe0f | \"yo quiero estar contigo, vivir contigo, bailar contigo, tener contigo una noche loca\"\n\n\ud83d\udc64 Artista | Enrique Iglesias ft. Descemer Bueno, Gente De Zona\n\ud83d\udcbf Canci\u00f3n | Bailando\n\n\u25b6\ufe0f Ch\u00e9cate el Video Oficial ac\u00e1:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NUsoVlDFqZg\n\n\ud83c\udf1f MIS REDES \ud83c\udf1f\n\u2764\ufe0f Instagram | https://www.instagram.com/jostland_/\n\ud83e\udde1 Facebook | https://www.facebook.com/josstland/\n\ud83d\udc99 TikTok | https://www.tiktok.com/@iamjostland\n\ud83d\udc9a CONTACTO/PROMO: [ DM a mi Instagram @jostland_ ]\n\n\ud83d\udd25 Sigue la playlist del canal \ud83d\udd25\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLTAgklGQp4JkEQ58a463kQBh4hlm62OmP\n\n[Letra de \"Bailando\" ft. Gente De Zona & Descemer Bueno]\n\n[Intro: Alexander Delgado & Randy Malcom]\nJejeje\nEnrique Iglesias (\u00a1One love, one love!)\n\u00a1Gente De Zona!\nDescemer\n\n[Verso 1: Enrique Iglesias & Randy Malcom]\nYo te miro y se me corta la respiraci\u00f3n\nCuando t\u00fa me miras, se me sube el coraz\u00f3n (Me palpita lento el coraz\u00f3n)\nY en un silencio tu mirada dice mil palabras (Uh)\nLa noche en la que te suplico que no salga el sol\n\n[Refr\u00e1n: Alexander Delgado & Randy Malcom]\nBailando (Bailando)\nBailando (Bailando)\nTu cuerpo y el m\u00edo llenando el vac\u00edo\nSubiendo y bajando (Subiendo y bajando)\nBailando (Bailando)\nBailando (Bailando)\nEse fuego por dentro me 't\u00e1 enloqueciendo\nMe va saturando\n\n[Pre-Coro: Enrique Iglesias & Alexander Delgado]\nCon tu f\u00edsica y tu qu\u00edmica, tambi\u00e9n tu anatom\u00eda\nLa cerveza y el tequila y tu boca con la m\u00eda\nYa no puedo m\u00e1s (Ya no puedo m\u00e1')\nYa no puedo m\u00e1s (Ya no puedo m\u00e1')\nCon esta melod\u00eda, tu color, tu fantas\u00eda\nCon tu filosof\u00eda, mi cabeza est\u00e1 vac\u00eda\nY ya no puedo m\u00e1' (Ya no puedo m\u00e1s)\nYa no puedo m\u00e1' (Ya no puedo m\u00e1s)\n\n[Coro: Enrique Iglesias & Descemer Bueno]\nYo quiero estar contigo, vivir contigo\nBailar contigo, tener contigo una noche loca (Una noche loca)\nAy, besar tu boca (Y besar tu boca)\nYo quiero estar contigo, vivir contigo\nBailar contigo, tener contigo una noche loca\nCon tremenda nota\n\n[Post-Coro: Randy Malcom]\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh, oh\nOh-oh-oh-oh\n\n[Verso 2: Enrique Iglesias & Randy Malcom]\nT\u00fa me miras y me llevas a otra dimensi\u00f3n (Estoy en otra dimensi\u00f3n)\nTus latidos aceleran a mi coraz\u00f3n (Tus latidos aceleran a mi coraz\u00f3n)\nQu\u00e9 iron\u00eda del destino no poder tocarte (\u00a1Wuh!)\nAbrazarte y sentir la magia de tu olor\n\n[Refr\u00e1n: Alexander Delgado & Randy Malcom]\nBailando (Bailando)\nBailando (Bailando)\nTu cuerpo y el m\u00edo llenando el vac\u00edo\nSubiendo y bajando (Subiendo y bajando)\nBailando (Bailando)\nBailando (Bailando)\nEse fuego por dentro me 't\u00e1 enloqueciendo\nMe va saturando\n\n[Pre-Coro: Enrique Iglesias & Alexander Delgado]\nCon tu f\u00edsica y tu qu\u00edmica, tambi\u00e9n tu anatom\u00eda\nLa cerveza y el tequila y tu boca con la m\u00eda\nYa no puedo m\u00e1s (Ya no puedo m\u00e1')\nYa no puedo m\u00e1s (Ya no puedo m\u00e1')\nCon esta melod\u00eda, tu color, tu fantas\u00eda\nCon tu filosof\u00eda, mi cabeza est\u00e1 vac\u00eda\nY ya no puedo m\u00e1' (Ya no puedo m\u00e1s)\nYa no puedo m\u00e1' (Ya no puedo m\u00e1s)\n\n[Coro: Enrique Iglesias & Descemer Bueno]\nYo quiero estar contigo, vivir contigo\nBailar contigo, tener contigo una noche loca (Una noche loca)\nAy, besar tu boca (Y besar tu boca)\nYo quiero estar contigo, vivir contigo\nBailar contigo, tener contigo una noche loca\nCon tremenda nota\n\n[Outro: Randy Malcom & Enrique Iglesias]\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh, oh\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh, oh\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-oh (Bailando, amor)\nOh-oh-oh-oh (Bailando, amor)\nOh-oh-oh, oh (Es que se me va el dolor)\nOh-oh-oh-oh\n\n#Bailando #EnriqueIglesias #GenteDeZona \n\n[ Tags ]\n\nenrique iglesias gente de zona descemer bueno bailando, enrique iglesias gente de zona descemer bueno bailando letra, enrique iglesias gente de zona descemer bueno bailando lyrics, enrique iglesias gente de zona descemer bueno bailando audio, enrique iglesias gente de zona descemer bueno bailando video oficial, enrique iglesias gente de zona descemer bueno bailando karaoke, enrique iglesias gente de zona descemer bueno bailando audio, letra, lyrics, audio, tiktok, video oficial, reaccion, karaoke, hd, hq, topic, jostland",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scbXcBXqTSU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scbXcBXqTSU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scbXcBXqTSU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scbXcBXqTSU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scbXcBXqTSU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "jostland.",
                "tags": [
                    "bailando enrique iglesias letra",
                    "bailando enrique iglesias",
                    "bailando enrique iglesias ft gente de zona",
                    "bailando enrique iglesias lyrics",
                    "bailando enrique iglesias karaoke",
                    "bailando enrique iglesias audio",
                    "enrique iglesias bailando",
                    "enrique iglesias bailando letra",
                    "enrique iglesias bailando remix",
                    "enrique iglesias bailando en espa\u00f1ol",
                    "enrique iglesias ft gente de zona bailando",
                    "letra",
                    "lyrics",
                    "audio",
                    "tiktok",
                    "video oficial",
                    "reaccion",
                    "hd",
                    "hq",
                    "topic",
                    "jostland"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Enrique Iglesias - Bailando ft. Descemer Bueno, Gente De Zona (Letra)",
                    "description": "\ud83d\udde3\ufe0f\ud83c\udf99\ufe0f | \"yo quiero estar contigo, vivir contigo, bailar contigo, tener contigo una noche loca\"\n\n\ud83d\udc64 Artista | Enrique Iglesias ft. Descemer Bueno, Gente De Zona\n\ud83d\udcbf Canci\u00f3n | Bailando\n\n\u25b6\ufe0f Ch\u00e9cate el Video Oficial ac\u00e1:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NUsoVlDFqZg\n\n\ud83c\udf1f MIS REDES \ud83c\udf1f\n\u2764\ufe0f Instagram | https://www.instagram.com/jostland_/\n\ud83e\udde1 Facebook | https://www.facebook.com/josstland/\n\ud83d\udc99 TikTok | https://www.tiktok.com/@iamjostland\n\ud83d\udc9a CONTACTO/PROMO: [ DM a mi Instagram @jostland_ ]\n\n\ud83d\udd25 Sigue la playlist del canal \ud83d\udd25\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLTAgklGQp4JkEQ58a463kQBh4hlm62OmP\n\n[Letra de \"Bailando\" ft. Gente De Zona & Descemer Bueno]\n\n[Intro: Alexander Delgado & Randy Malcom]\nJejeje\nEnrique Iglesias (\u00a1One love, one love!)\n\u00a1Gente De Zona!\nDescemer\n\n[Verso 1: Enrique Iglesias & Randy Malcom]\nYo te miro y se me corta la respiraci\u00f3n\nCuando t\u00fa me miras, se me sube el coraz\u00f3n (Me palpita lento el coraz\u00f3n)\nY en un silencio tu mirada dice mil palabras (Uh)\nLa noche en la que te suplico que no salga el sol\n\n[Refr\u00e1n: Alexander Delgado & Randy Malcom]\nBailando (Bailando)\nBailando (Bailando)\nTu cuerpo y el m\u00edo llenando el vac\u00edo\nSubiendo y bajando (Subiendo y bajando)\nBailando (Bailando)\nBailando (Bailando)\nEse fuego por dentro me 't\u00e1 enloqueciendo\nMe va saturando\n\n[Pre-Coro: Enrique Iglesias & Alexander Delgado]\nCon tu f\u00edsica y tu qu\u00edmica, tambi\u00e9n tu anatom\u00eda\nLa cerveza y el tequila y tu boca con la m\u00eda\nYa no puedo m\u00e1s (Ya no puedo m\u00e1')\nYa no puedo m\u00e1s (Ya no puedo m\u00e1')\nCon esta melod\u00eda, tu color, tu fantas\u00eda\nCon tu filosof\u00eda, mi cabeza est\u00e1 vac\u00eda\nY ya no puedo m\u00e1' (Ya no puedo m\u00e1s)\nYa no puedo m\u00e1' (Ya no puedo m\u00e1s)\n\n[Coro: Enrique Iglesias & Descemer Bueno]\nYo quiero estar contigo, vivir contigo\nBailar contigo, tener contigo una noche loca (Una noche loca)\nAy, besar tu boca (Y besar tu boca)\nYo quiero estar contigo, vivir contigo\nBailar contigo, tener contigo una noche loca\nCon tremenda nota\n\n[Post-Coro: Randy Malcom]\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh, oh\nOh-oh-oh-oh\n\n[Verso 2: Enrique Iglesias & Randy Malcom]\nT\u00fa me miras y me llevas a otra dimensi\u00f3n (Estoy en otra dimensi\u00f3n)\nTus latidos aceleran a mi coraz\u00f3n (Tus latidos aceleran a mi coraz\u00f3n)\nQu\u00e9 iron\u00eda del destino no poder tocarte (\u00a1Wuh!)\nAbrazarte y sentir la magia de tu olor\n\n[Refr\u00e1n: Alexander Delgado & Randy Malcom]\nBailando (Bailando)\nBailando (Bailando)\nTu cuerpo y el m\u00edo llenando el vac\u00edo\nSubiendo y bajando (Subiendo y bajando)\nBailando (Bailando)\nBailando (Bailando)\nEse fuego por dentro me 't\u00e1 enloqueciendo\nMe va saturando\n\n[Pre-Coro: Enrique Iglesias & Alexander Delgado]\nCon tu f\u00edsica y tu qu\u00edmica, tambi\u00e9n tu anatom\u00eda\nLa cerveza y el tequila y tu boca con la m\u00eda\nYa no puedo m\u00e1s (Ya no puedo m\u00e1')\nYa no puedo m\u00e1s (Ya no puedo m\u00e1')\nCon esta melod\u00eda, tu color, tu fantas\u00eda\nCon tu filosof\u00eda, mi cabeza est\u00e1 vac\u00eda\nY ya no puedo m\u00e1' (Ya no puedo m\u00e1s)\nYa no puedo m\u00e1' (Ya no puedo m\u00e1s)\n\n[Coro: Enrique Iglesias & Descemer Bueno]\nYo quiero estar contigo, vivir contigo\nBailar contigo, tener contigo una noche loca (Una noche loca)\nAy, besar tu boca (Y besar tu boca)\nYo quiero estar contigo, vivir contigo\nBailar contigo, tener contigo una noche loca\nCon tremenda nota\n\n[Outro: Randy Malcom & Enrique Iglesias]\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh, oh\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh, oh\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-oh (Bailando, amor)\nOh-oh-oh-oh (Bailando, amor)\nOh-oh-oh, oh (Es que se me va el dolor)\nOh-oh-oh-oh\n\n#Bailando #EnriqueIglesias #GenteDeZona \n\n[ Tags ]\n\nenrique iglesias gente de zona descemer bueno bailando, enrique iglesias gente de zona descemer bueno bailando letra, enrique iglesias gente de zona descemer bueno bailando lyrics, enrique iglesias gente de zona descemer bueno bailando audio, enrique iglesias gente de zona descemer bueno bailando video oficial, enrique iglesias gente de zona descemer bueno bailando karaoke, enrique iglesias gente de zona descemer bueno bailando audio, letra, lyrics, audio, tiktok, video oficial, reaccion, karaoke, hd, hq, topic, jostland"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241424",
                "likeCount": "615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8uhOKumheYB5aTVXc4oabCmWA8k",
            "id": "87O-w-wg7HA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T21:15:01Z",
                "channelId": "UCvp2rct896qzl9qaG20mjNg",
                "title": "ENTREI NO LULA MOLUSCO NO GTA 5",
                "description": "Nesse v\u00eddeo do Costa entrei no lula molusco no gta 5\n\nInscreva-se e entre pra Torcida: https://www.youtube.com/GamerCosta\n   Deixe o LIKE!!! Ah n\u00e3o se esque\u00e7a de ativar o sininho\ud83d\udd14\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/gamercostaa/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87O-w-wg7HA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87O-w-wg7HA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87O-w-wg7HA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87O-w-wg7HA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87O-w-wg7HA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GamerCosta",
                "tags": [
                    "Jogos",
                    "Costa",
                    "Gamercosta",
                    "costa",
                    "gamer",
                    "gamercosta",
                    "GTA",
                    "Online",
                    "Gta",
                    "gta5",
                    "GTA 5",
                    "gta 5",
                    "Costa gta 5",
                    "Gamer Costa",
                    "gamer costa",
                    "gamercosta gta 5",
                    "costa gamer",
                    "costa gamer gta 5",
                    "costa gta",
                    "costa gta 5",
                    "costa mod"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ENTREI NO LULA MOLUSCO NO GTA 5",
                    "description": "Nesse v\u00eddeo do Costa entrei no lula molusco no gta 5\n\nInscreva-se e entre pra Torcida: https://www.youtube.com/GamerCosta\n   Deixe o LIKE!!! Ah n\u00e3o se esque\u00e7a de ativar o sininho\ud83d\udd14\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/gamercostaa/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54567",
                "likeCount": "779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EAVCYo5264USXcvRG9uSN8qz6QE",
            "id": "CcR_8aUSENw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T23:11:58Z",
                "channelId": "UCnKNWT_HykaSxFhlOJ5myrw",
                "title": "Tipo Rincon",
                "description": "Provided to YouTube by Berger Mobile\n\nTipo Rincon \u00b7 MC C4 \u00b7 Dj Marcos Oliver\n\nTipo Rincon\n\n\u2117 2025 MC C4\n\nReleased on: 2025-08-21\n\nProducer: Dj Marcos Oliver\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer: Caio Sousa Leite\nLyricist: Caio Sousa Leite\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcR_8aUSENw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcR_8aUSENw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcR_8aUSENw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcR_8aUSENw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcR_8aUSENw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC C4 - Topic",
                "tags": [
                    "MC C4",
                    "Dj Marcos Oliver",
                    "Tipo Rincon"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "gl",
                "localized": {
                    "title": "Tipo Rincon",
                    "description": "Provided to YouTube by Berger Mobile\n\nTipo Rincon \u00b7 MC C4 \u00b7 Dj Marcos Oliver\n\nTipo Rincon\n\n\u2117 2025 MC C4\n\nReleased on: 2025-08-21\n\nProducer: Dj Marcos Oliver\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer: Caio Sousa Leite\nLyricist: Caio Sousa Leite\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57913",
                "likeCount": "1188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "owV6FHQwUAcriR5vSX1CslL39sA",
            "id": "cjVw7pEajlw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T20:00:34Z",
                "channelId": "UCDwV7Ikv1PAQTV9APhr88EQ",
                "title": "Se voc\u00ea GRITAR, o OCEANO DO MINECRAFT Fica Mais ASSUSTADOR!",
                "description": "Se voc\u00ea GRITAR, o OCEANO DO MINECRAFT Fica Mais ASSUSTADOR!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjVw7pEajlw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjVw7pEajlw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjVw7pEajlw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjVw7pEajlw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjVw7pEajlw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xTurbo BR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft mod",
                    "se gritar o oceano fica mais assustador",
                    "minecraft mas",
                    "minecraft troll"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Se voc\u00ea GRITAR, o OCEANO DO MINECRAFT Fica Mais ASSUSTADOR!",
                    "description": "Se voc\u00ea GRITAR, o OCEANO DO MINECRAFT Fica Mais ASSUSTADOR!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45513",
                "likeCount": "925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7hQh3lTI60SEkQ4gJ2LvxZ-e1ng",
            "id": "62QeYxNkKfo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T13:40:38Z",
                "channelId": "UCsQBsZJltmLzlsJNG7HevBg",
                "title": "SUCKA FREE",
                "description": "DON'T TAP THE GLASS is out now: https://tylerthecreator.lnk.to/DontTapTheGlass\n\nshot by jasper\nedited by lazaro rodriguez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62QeYxNkKfo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62QeYxNkKfo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62QeYxNkKfo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62QeYxNkKfo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62QeYxNkKfo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tyler, The Creator",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "SUCKA FREE",
                    "description": "DON'T TAP THE GLASS is out now: https://tylerthecreator.lnk.to/DontTapTheGlass\n\nshot by jasper\nedited by lazaro rodriguez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "583789",
                "likeCount": "107617",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7661"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pGAX2K8r_KzxaoC-6HjmOsurDUI",
            "id": "fwjvDhlMotc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T12:01:24Z",
                "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
                "title": "CADRES foi PRESO pelos VILLAGERS no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwjvDhlMotc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwjvDhlMotc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwjvDhlMotc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwjvDhlMotc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwjvDhlMotc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cadres",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CADRES foi PRESO pelos VILLAGERS no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "496534",
                "likeCount": "8064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "81"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OTwQmsbSbgFbQES5njjjdmAbY68",
            "id": "gd5PcQdCMYY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T12:13:02Z",
                "channelId": "UCG4EcJpwMqiAnhxBbmzirLQ",
                "title": "Carta Para Deus | Adora\u00e7\u00e3o by Weslley Machado",
                "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nCarta Para Deus | Adora\u00e7\u00e3o by Weslley Machado \u00b7 \u00c1udioX \u00b7 Adora\u00e7\u00e3o by Weslley Machado \u00b7 Wesley Machado Diniz\n\nCarta Para Deus | Adora\u00e7\u00e3o by Weslley Machado\n\n\u2117 9479071 Records DK\n\nReleased on: 2025-08-24\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gd5PcQdCMYY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gd5PcQdCMYY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gd5PcQdCMYY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gd5PcQdCMYY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gd5PcQdCMYY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c1udioX - Topic",
                "tags": [
                    "\u00c1udioX",
                    "Adora\u00e7\u00e3o by Weslley Machado",
                    "Wesley Machado Diniz",
                    "Carta Para Deus | Adora\u00e7\u00e3o by Weslley Machado"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Carta Para Deus | Adora\u00e7\u00e3o by Weslley Machado",
                    "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nCarta Para Deus | Adora\u00e7\u00e3o by Weslley Machado \u00b7 \u00c1udioX \u00b7 Adora\u00e7\u00e3o by Weslley Machado \u00b7 Wesley Machado Diniz\n\nCarta Para Deus | Adora\u00e7\u00e3o by Weslley Machado\n\n\u2117 9479071 Records DK\n\nReleased on: 2025-08-24\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16808",
                "likeCount": "289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lSEuTa-DU9ghXBb3wuW1WftwC0o",
            "id": "ldjkJzzID9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T22:18:01Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "Recorde MUNDIAL de DUPLAS no 99 Noites na Floresta",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ldjkJzzID9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ldjkJzzID9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ldjkJzzID9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ldjkJzzID9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ldjkJzzID9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Recorde MUNDIAL de DUPLAS no 99 Noites na Floresta",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75568",
                "likeCount": "1840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "112"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}