{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "FxRPhvnAEoH9H7Sgi7_qRywBstk",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PenSVFl7ndHI_N72HXJfAmuTuqo",
            "id": "trpK5Btq7o0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T14:07:52Z",
                "channelId": "UC8GsQQXt6QvnkFVH-XL6kKg",
                "title": "PEDI O CAPPUCCINO ASSASSINO NA DARK WEB *ele destruiu todos",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trpK5Btq7o0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trpK5Btq7o0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trpK5Btq7o0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trpK5Btq7o0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trpK5Btq7o0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robson Abreu",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEDI O CAPPUCCINO ASSASSINO NA DARK WEB *ele destruiu todos",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "345863",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RDieseyOTLfVL20W63c05fjpb6k",
            "id": "o7BcyAd6rqg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T03:59:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "\uc9c4 (Jin) 'Don't Say You Love Me' Official MV",
                "description": "\uc9c4 (Jin) 2nd Solo Album \u2018Echo\u2019\n\ud83d\udcc5 May 16, 1PM (KST) | 0AM (ET)\n\ud83c\udfa7 https://jin.lnk.to/Echo\n\nShot in partnership with Singapore Tourism Board: https://www.visitsingapore.com\n\nFeatured locations in Singapore:\nGoldhill Plaza\nMarina Bay\nNational Gallery Singapore\nKeng Eng Kee Seafood\nEmerald Hill\nGardens by the Bay\nAnderson Bridge\nSingapore Flyer\n\nCredits:\nDirector : Yongseok Choi (LUMPENS)\n\nExecutive Producer : Ran Ro (LUMPENS)\n\nDirector of Photography : Hyunwoo Nam (MOTHER)\nB Camera Operator : Eunki Kim\nFocus Puller : Youngwoo Lee\n2nd AC : Youngseo Park\n\nLocal Production : Hummingbird\nExecutive Producers : Alex Teh, Nur Syafiqah Mustakim \nProducer : Joanna Ying Ng \n\n1st AD : Shammini G \n2nd AD : Callie Lee\n\nAsst. Producers : Tasha Budiman, Charlene Yiu, Shandelyn Ang, Seet Yan Shan \nLabel Producer : Aron B Castro \nLocation and Talent Assist : Joy Chew \n\nTranslators : Regina Teo, Seung Gi Yoo, Amanda Cheng, Christine Yi \n\n1st CA (SG) : Andrew Poh\n2nd CA (SG) : Ivan Chong, Pang Hao Cher, Rahul Radhakrishnan, Zolynn Phua, Nadia Low \nCam Intern : Yak Chin Hue \nDIT : Munesh Varadaraju \n\nGaffer : Ben Teaw\nKey Grip : Jeremy De Souza \nKey Grip Asst. : Ng Ka Hoi, Yong Yuen Keng\nKey Grip Truck : Ah Chua\nBest Boy : Ng Shun Rong \nGrip : Aylwin Ho, Zhang Chen Wei, Lennard Lee, Gabriel Lim, Alex Seow, Ivan Yau \nJr Grip : Claralyn Chew, Javen Leong, Vivienne Chong \n\nArt Director : Samantha Sng\nArt Asst. : Chastina Tham, Mohammad Iskandar bin Safuan, Emily Lim, Rachel Ding, Olsson Paul Robin Viking \n\n1st PM : Vanessa Heng\n2nd PM : Siew Shu Hui\nPA Drivers : Joel Johahnen, Desmond Tay\nOn-Set PA : Janellia Kwan, Karen Lee, Jeremiah Paul Tan Li, Sabrina Yaccob, Chee Choon, Shannon Elric Ong, Yap Macson, Jae Lam Ju Hui, June Teo, Rachel Wong, Renie Wong \n\nPC (Label) : Sera Joy Wee \nPC Asst. : Nabila Nasir \nPC Drivers : AJ, Irdus, Devin \nArtiste PC Asst. : Shermaine Chang, Angel Kwong \n\nWardrobe Stylist (Extras) : Josiah Chua \nWardrobe Asst. (Extras) : Ong Soo Jet, Riane Toh\n\nStoryboard Artist : Sum Yi Ma\n\nDI : LUCID COLOUR \nColorist : Wonseok Ko\nDI Crew : Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong\nDI Producer : Onew Kim\nManager : Yujin Seo\n\n2D Cleaning : Moonyoung Go (Post Emotion)\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#\uc9c4 #Jin #Dont_Say_You_Love_Me #Jin_Echo #VisitSingapore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\uc9c4 (Jin) 'Don't Say You Love Me' Official MV",
                    "description": "\uc9c4 (Jin) 2nd Solo Album \u2018Echo\u2019\n\ud83d\udcc5 May 16, 1PM (KST) | 0AM (ET)\n\ud83c\udfa7 https://jin.lnk.to/Echo\n\nShot in partnership with Singapore Tourism Board: https://www.visitsingapore.com\n\nFeatured locations in Singapore:\nGoldhill Plaza\nMarina Bay\nNational Gallery Singapore\nKeng Eng Kee Seafood\nEmerald Hill\nGardens by the Bay\nAnderson Bridge\nSingapore Flyer\n\nCredits:\nDirector : Yongseok Choi (LUMPENS)\n\nExecutive Producer : Ran Ro (LUMPENS)\n\nDirector of Photography : Hyunwoo Nam (MOTHER)\nB Camera Operator : Eunki Kim\nFocus Puller : Youngwoo Lee\n2nd AC : Youngseo Park\n\nLocal Production : Hummingbird\nExecutive Producers : Alex Teh, Nur Syafiqah Mustakim \nProducer : Joanna Ying Ng \n\n1st AD : Shammini G \n2nd AD : Callie Lee\n\nAsst. Producers : Tasha Budiman, Charlene Yiu, Shandelyn Ang, Seet Yan Shan \nLabel Producer : Aron B Castro \nLocation and Talent Assist : Joy Chew \n\nTranslators : Regina Teo, Seung Gi Yoo, Amanda Cheng, Christine Yi \n\n1st CA (SG) : Andrew Poh\n2nd CA (SG) : Ivan Chong, Pang Hao Cher, Rahul Radhakrishnan, Zolynn Phua, Nadia Low \nCam Intern : Yak Chin Hue \nDIT : Munesh Varadaraju \n\nGaffer : Ben Teaw\nKey Grip : Jeremy De Souza \nKey Grip Asst. : Ng Ka Hoi, Yong Yuen Keng\nKey Grip Truck : Ah Chua\nBest Boy : Ng Shun Rong \nGrip : Aylwin Ho, Zhang Chen Wei, Lennard Lee, Gabriel Lim, Alex Seow, Ivan Yau \nJr Grip : Claralyn Chew, Javen Leong, Vivienne Chong \n\nArt Director : Samantha Sng\nArt Asst. : Chastina Tham, Mohammad Iskandar bin Safuan, Emily Lim, Rachel Ding, Olsson Paul Robin Viking \n\n1st PM : Vanessa Heng\n2nd PM : Siew Shu Hui\nPA Drivers : Joel Johahnen, Desmond Tay\nOn-Set PA : Janellia Kwan, Karen Lee, Jeremiah Paul Tan Li, Sabrina Yaccob, Chee Choon, Shannon Elric Ong, Yap Macson, Jae Lam Ju Hui, June Teo, Rachel Wong, Renie Wong \n\nPC (Label) : Sera Joy Wee \nPC Asst. : Nabila Nasir \nPC Drivers : AJ, Irdus, Devin \nArtiste PC Asst. : Shermaine Chang, Angel Kwong \n\nWardrobe Stylist (Extras) : Josiah Chua \nWardrobe Asst. (Extras) : Ong Soo Jet, Riane Toh\n\nStoryboard Artist : Sum Yi Ma\n\nDI : LUCID COLOUR \nColorist : Wonseok Ko\nDI Crew : Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong\nDI Producer : Onew Kim\nManager : Yujin Seo\n\n2D Cleaning : Moonyoung Go (Post Emotion)\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#\uc9c4 #Jin #Dont_Say_You_Love_Me #Jin_Echo #VisitSingapore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5644475",
                "likeCount": "1129393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6Ix77Z357xV7V7guSpTu2FfqZA8",
            "id": "uVcc7i9bwYs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:01:34Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "ESCONDE ESCONDE EM DUPLAS *Mini rosas",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVcc7i9bwYs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVcc7i9bwYs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVcc7i9bwYs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVcc7i9bwYs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVcc7i9bwYs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCONDE ESCONDE EM DUPLAS *Mini rosas",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1594224",
                "likeCount": "27769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1725"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fr9XRLaU43stEs0ZSlPbw-xL5VQ",
            "id": "R7EhfVrk0Eg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:00:17Z",
                "channelId": "UCrPMM16a2XymtrPJwFW4kAQ",
                "title": "DENNIS, Lu\u00edsa Sonza, Kenia Os - BATE  (CLIPE OFICIAL)",
                "description": "\u25ba Ou\u00e7a #BATE nas plataformas digitais, Spotify, Deezer, Apple Music e outros: https://SMB.lnk.to/BATE\n\n\u25ba Ou\u00e7a esse e outros hits na playlist #BailedoDennis http://spoti.fi/2qnQuZm\n\nComposi\u00e7\u00e3o: DENNIS, Cantini, Lucas Medeiros, Slow, Medina, Pablo Feli\u00fa, Lu\u00edsa Sonza\nProdu\u00e7\u00e3o musical: DENNIS\n\nVideoclipe Produzido por CREW\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Criativa: GIGS\n1\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Catherine Beranger\n2\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Giulia Muller\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nProdutor Executivo: Nil Souza\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriela Viviani\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Cecilia Santos\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Julia Barros \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Nat\u00e1lia Lira \n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Felipe Silva\n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Bruno Cabral \n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Jo\u00e3o Portela\n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Key Tetra\n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Calton\n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Vini Araujo\nSom Direto: Igor \nProdu\u00e7\u00e3o de Loca\u00e7\u00e3o: Marcinha\nVe\u00edculo de cena: Tatu\n\nFOTOGRAFIA\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Victor Alencar\nSteady: Julinho Finizola\n1\u00ba Ass. C\u00e2mera: Ricardo Pentagna\n2\u00ba Ass. C\u00e2mera: Pablo Brizzi\nVideo Assist: St\u00e9 Dias\nLogger:  L\u00e9o Concei\u00e7\u00e3o \nMaking Off: Gabriel Miranda\n\n\nP\u00d3S PRODU\u00c7\u00c3O \nMontagem: GIGS \nColor Grading: Ian Pasqualino (Bleach Filmes)\nVFX (clean-up): Igor Rolim \nLettering e SFX: GIGS \n\nEL\u00c9TRICA E MAQUIN\u00c1RIA\nGaffer: Douglas Oliveira\n1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Ricardo Eletro Luz\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Brumarket Cine Televideos\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: F\u00e1bio Murilo ( Perninha )\nMaquinista: Phabien Silv\u00e9rio\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Wallace Silv\u00e9rio dos Santos\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Josenildo Magr\u00e3o\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Jo\u00e3o Garcez\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Fabr\u00edcio Freitas\n\nTRANSPORTE \nPick up de Produ\u00e7\u00e3o: Jackson Bernardo \nDobl\u00f4 de Produ\u00e7\u00e3o: Thiago Matos\nVan de Camera: Alex Careca\nTransporte de El\u00e9trica: Fabinho FB \nTransporte Maquinaria: SILVER RIO CINE\nTransporte Grua: Guimba Transporte\n\nFORNECEDORES\nEquipamentos de El\u00e9trica: ALLCINE\nEquipamento de Maquinaria: TLDX\nEquipamento de Maquinaria: SILVER RIO CINE\nEquipamentos de c\u00e2mera: Fernando Fernandez \nEquipamentos de c\u00e2mera: BrianCine\nCamera Car: Take X\nFundo Infinito: Oliver Equipamentos\nGrua: LUZ RIO\nCatering: Don Q Catering\nR\u00e1dios: G\u00e1vea R\u00e1dios\nEstrutura de Produ\u00e7\u00e3o: DI TUDO (FRED)\nEfeitos: Equipe Phanton\nConsum\u00edveis: ETC\nMotorhome: 7 CAMARINS\nMotorhome:  ITU TRAILERS\nGerador: TRANSLIG GERADORES \nSeguran\u00e7a/Limpeza/Carregador/Bombeiro: BODYGUARD\nSeguro : GBI\n\nLOCA\u00c7\u00c3O\nCaminho Niemeyer \n\nARTISTAS \nDENNIS, Lu\u00edsa Sonza e Kenia Os\n\nEQUIPE DENNIS\nProdutor: Leandro Martins da Silva \nProdutor e Barbeiro: Paulo Henrique Ferreira da Silva \nMaquiadora: Patr\u00edcia M\u00f4naco \nStylist: Ana Carolina Pereira \nMarketing: S\u00e9rgio Bernardo \nFot\u00f3grafo: Eduardo Fernando Teixeira de Carvalho \nAssessoria de Imprensa: Melina Tavares \nDigital: Raquel Fernandes \nVideomaker: Pedro Poglio \n\nEQUIPE LU\u00cdSA SONZA\nEmpres\u00e1ria: Fatima Pissarra \nProdutora Geral: Natalia Fungaro \nDiretor Criativo/Core\u00f3grafo: Fl\u00e1vio Reis Verne \nMaquiadora: Welida Souza \nStylist Lu\u00edsa Sonza: Victor Miranda \nProdutor de moda Lu\u00edsa Sonza: Jorge Moura \nCamareira Lu\u00edsa Sonza: Joicy Nascimento\nFot\u00f3grafa: Pam Martins\nDigital (Mynd): Judeilton Reis / Gustavo Damasceno\nSeguran\u00e7a: Danillo Simpl\u00edcio \nAssistente Pessoal: Ang\u00e9lica Rocha\n\nEQUIPE KENIA OS\nManager: Ana Nu\u00f1ez \nStylist: Pamela Elizabeth Romero Aguila\nMakeup: Ruth Abigail Mancilla Medina\nHairstylist: Julio Cesar Tovias de La Torre\nPhotographer: Alfredo Perez Sanchez\n\nSONY MUSIC\nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nVice-Presidente A&R: Bruno Batista \nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: V\u00edctor Oliveira\nAnalista A&R: Jhulia Gomes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert \nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nDiretor de Marketing: Ricardo Bertozzi \nGerente de Marketing: S\u00e2mella Freitas \nAnalista de Marketing: Gabriela Mello\n\nLetra:\nNo te vayas a envolver\nYa te dejes clara las cosas\nCualquier no me toca\nEstoy a otro nivel \nSoy una gata peligrosa\nBandida y gostosa.\n\nBate, bate, bate, bate, bate\nBate, bate, bate\nEste bate te golpea\nHasta de lejos te frontea \nLo muevo pa que me vea\nYo se que t\u00fa lo deseas\n\nMe bate, me engole, sabe que eu gosto forte \nMe lambuzo com teu gosto\nC\u00ea sabe\nTe deixo em choque (2x)\n\nTodo suado na minha cama\nFalando logo que me ama \nMas meu amor, n\u00e3o se engana\nA cada dia da semana \nTem algu\u00e9m pra me aguentar\nEu sou, eu sou dif\u00edcil superar\nEu sou dif\u00edcil superar\n\nCuando lo sacudo es un terremoto\nSe queda loco no puede entender\nComo de este booty \nSE hizo devoto\nLo tengo rogando aqu\u00ed a mis pies \nPa que baje\nToca que trabaje\nNo respondo despu\u00e9s de que pruebes\nA que sabe todo este jarabe\nVoltaje salvaje \nSi te portas te doy las llaves del garaje\n\n(\u00c9 desse jeito que eu gosto!)\n\nBate, bate, bate bate , bate\nBate bate bate\nEste bate te golpea\nHasta de lejos te frontea \nLo muevo pa que me vea\nYo se que t\u00fa lo deseas\n\nJoga, joga, joga, joga no ch\u00e3o e bate, bate\nJoga, joga, joga, joga, joga no ch\u00e3o e bate, bate\nBate\n\n#BATE #DENNIS #KeniaOs #LuisaSonza #ClipeOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7EhfVrk0Eg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7EhfVrk0Eg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7EhfVrk0Eg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7EhfVrk0Eg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7EhfVrk0Eg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DENNIS",
                "tags": [
                    "dennis dj",
                    "baile do dennis",
                    "baile funk",
                    "dj",
                    "funk",
                    "dennis",
                    "dennis o brabo",
                    "Kenia os",
                    "Lu\u00edsa sonza",
                    "Motinha",
                    "Bate",
                    "Bate funk",
                    "Funk",
                    "Funk 2025",
                    "Brazilian funk",
                    "Kenia os Lu\u00edsa sonza",
                    "Kenia os peso pluma",
                    "Kenia Dennis",
                    "Funk tiktok",
                    "Funk Brasil M\u00e9xico"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DENNIS, Lu\u00edsa Sonza, Kenia Os - BATE  (CLIPE OFICIAL)",
                    "description": "\u25ba Ou\u00e7a #BATE nas plataformas digitais, Spotify, Deezer, Apple Music e outros: https://SMB.lnk.to/BATE\n\n\u25ba Ou\u00e7a esse e outros hits na playlist #BailedoDennis http://spoti.fi/2qnQuZm\n\nComposi\u00e7\u00e3o: DENNIS, Cantini, Lucas Medeiros, Slow, Medina, Pablo Feli\u00fa, Lu\u00edsa Sonza\nProdu\u00e7\u00e3o musical: DENNIS\n\nVideoclipe Produzido por CREW\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Criativa: GIGS\n1\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Catherine Beranger\n2\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Giulia Muller\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nProdutor Executivo: Nil Souza\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriela Viviani\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Cecilia Santos\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Julia Barros \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Nat\u00e1lia Lira \n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Felipe Silva\n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Bruno Cabral \n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Jo\u00e3o Portela\n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Key Tetra\n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Calton\n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Vini Araujo\nSom Direto: Igor \nProdu\u00e7\u00e3o de Loca\u00e7\u00e3o: Marcinha\nVe\u00edculo de cena: Tatu\n\nFOTOGRAFIA\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Victor Alencar\nSteady: Julinho Finizola\n1\u00ba Ass. C\u00e2mera: Ricardo Pentagna\n2\u00ba Ass. C\u00e2mera: Pablo Brizzi\nVideo Assist: St\u00e9 Dias\nLogger:  L\u00e9o Concei\u00e7\u00e3o \nMaking Off: Gabriel Miranda\n\n\nP\u00d3S PRODU\u00c7\u00c3O \nMontagem: GIGS \nColor Grading: Ian Pasqualino (Bleach Filmes)\nVFX (clean-up): Igor Rolim \nLettering e SFX: GIGS \n\nEL\u00c9TRICA E MAQUIN\u00c1RIA\nGaffer: Douglas Oliveira\n1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Ricardo Eletro Luz\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Brumarket Cine Televideos\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: F\u00e1bio Murilo ( Perninha )\nMaquinista: Phabien Silv\u00e9rio\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Wallace Silv\u00e9rio dos Santos\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Josenildo Magr\u00e3o\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Jo\u00e3o Garcez\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Fabr\u00edcio Freitas\n\nTRANSPORTE \nPick up de Produ\u00e7\u00e3o: Jackson Bernardo \nDobl\u00f4 de Produ\u00e7\u00e3o: Thiago Matos\nVan de Camera: Alex Careca\nTransporte de El\u00e9trica: Fabinho FB \nTransporte Maquinaria: SILVER RIO CINE\nTransporte Grua: Guimba Transporte\n\nFORNECEDORES\nEquipamentos de El\u00e9trica: ALLCINE\nEquipamento de Maquinaria: TLDX\nEquipamento de Maquinaria: SILVER RIO CINE\nEquipamentos de c\u00e2mera: Fernando Fernandez \nEquipamentos de c\u00e2mera: BrianCine\nCamera Car: Take X\nFundo Infinito: Oliver Equipamentos\nGrua: LUZ RIO\nCatering: Don Q Catering\nR\u00e1dios: G\u00e1vea R\u00e1dios\nEstrutura de Produ\u00e7\u00e3o: DI TUDO (FRED)\nEfeitos: Equipe Phanton\nConsum\u00edveis: ETC\nMotorhome: 7 CAMARINS\nMotorhome:  ITU TRAILERS\nGerador: TRANSLIG GERADORES \nSeguran\u00e7a/Limpeza/Carregador/Bombeiro: BODYGUARD\nSeguro : GBI\n\nLOCA\u00c7\u00c3O\nCaminho Niemeyer \n\nARTISTAS \nDENNIS, Lu\u00edsa Sonza e Kenia Os\n\nEQUIPE DENNIS\nProdutor: Leandro Martins da Silva \nProdutor e Barbeiro: Paulo Henrique Ferreira da Silva \nMaquiadora: Patr\u00edcia M\u00f4naco \nStylist: Ana Carolina Pereira \nMarketing: S\u00e9rgio Bernardo \nFot\u00f3grafo: Eduardo Fernando Teixeira de Carvalho \nAssessoria de Imprensa: Melina Tavares \nDigital: Raquel Fernandes \nVideomaker: Pedro Poglio \n\nEQUIPE LU\u00cdSA SONZA\nEmpres\u00e1ria: Fatima Pissarra \nProdutora Geral: Natalia Fungaro \nDiretor Criativo/Core\u00f3grafo: Fl\u00e1vio Reis Verne \nMaquiadora: Welida Souza \nStylist Lu\u00edsa Sonza: Victor Miranda \nProdutor de moda Lu\u00edsa Sonza: Jorge Moura \nCamareira Lu\u00edsa Sonza: Joicy Nascimento\nFot\u00f3grafa: Pam Martins\nDigital (Mynd): Judeilton Reis / Gustavo Damasceno\nSeguran\u00e7a: Danillo Simpl\u00edcio \nAssistente Pessoal: Ang\u00e9lica Rocha\n\nEQUIPE KENIA OS\nManager: Ana Nu\u00f1ez \nStylist: Pamela Elizabeth Romero Aguila\nMakeup: Ruth Abigail Mancilla Medina\nHairstylist: Julio Cesar Tovias de La Torre\nPhotographer: Alfredo Perez Sanchez\n\nSONY MUSIC\nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nVice-Presidente A&R: Bruno Batista \nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: V\u00edctor Oliveira\nAnalista A&R: Jhulia Gomes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert \nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nDiretor de Marketing: Ricardo Bertozzi \nGerente de Marketing: S\u00e2mella Freitas \nAnalista de Marketing: Gabriela Mello\n\nLetra:\nNo te vayas a envolver\nYa te dejes clara las cosas\nCualquier no me toca\nEstoy a otro nivel \nSoy una gata peligrosa\nBandida y gostosa.\n\nBate, bate, bate, bate, bate\nBate, bate, bate\nEste bate te golpea\nHasta de lejos te frontea \nLo muevo pa que me vea\nYo se que t\u00fa lo deseas\n\nMe bate, me engole, sabe que eu gosto forte \nMe lambuzo com teu gosto\nC\u00ea sabe\nTe deixo em choque (2x)\n\nTodo suado na minha cama\nFalando logo que me ama \nMas meu amor, n\u00e3o se engana\nA cada dia da semana \nTem algu\u00e9m pra me aguentar\nEu sou, eu sou dif\u00edcil superar\nEu sou dif\u00edcil superar\n\nCuando lo sacudo es un terremoto\nSe queda loco no puede entender\nComo de este booty \nSE hizo devoto\nLo tengo rogando aqu\u00ed a mis pies \nPa que baje\nToca que trabaje\nNo respondo despu\u00e9s de que pruebes\nA que sabe todo este jarabe\nVoltaje salvaje \nSi te portas te doy las llaves del garaje\n\n(\u00c9 desse jeito que eu gosto!)\n\nBate, bate, bate bate , bate\nBate bate bate\nEste bate te golpea\nHasta de lejos te frontea \nLo muevo pa que me vea\nYo se que t\u00fa lo deseas\n\nJoga, joga, joga, joga no ch\u00e3o e bate, bate\nJoga, joga, joga, joga, joga no ch\u00e3o e bate, bate\nBate\n\n#BATE #DENNIS #KeniaOs #LuisaSonza #ClipeOficial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222978",
                "likeCount": "31755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3254"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NiudQZCvdZIawzXkPQWB0gsghe0",
            "id": "wM--5vGraQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T13:00:07Z",
                "channelId": "UC6-BgjsBa5R3PZQ_kZ8hKPg",
                "title": "LISA - WHEN I'M WITH YOU feat. Tyla (Official Music Video)",
                "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore\n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow Tyla:\nhttps://www.instagram.com/tyla/\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://x.com/Tyllaaaaaaa\nhttps://www.youtube.com/channel/UC8HOgNWipVorrlBH8oN2R-A \n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nCredits:\nDirector: Olivia De Camps \nCreative Director: Emily Jang\nLabel: LLOUD Co. / RCA Records \nProduction Company: Ag\u00fcita  \nVideo Commissioner & Label Producer: Camille Yorrick\nLabel Producer: Karina Lopez\nExecutive Producers: Yamel Thompson Perez & Veronica Leon\nProducer: Jami Taylor Arceo\nDirector of Photography: Oli Millar\nProduction Designer: Terry Watson\n\nBOSE\nBose: John Stratton\nBose: Nikki Rivera\nBose: Brianna Ramirez Vasquez\nBose: Millena Ribeiro\n\n#LISA #Tyla #WhenImWithYou",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LLOUD Official",
                "tags": [
                    "Blackpink",
                    "Lisa",
                    "Music",
                    "Fashion",
                    "K-Pop",
                    "kpop",
                    "LLoud",
                    "dance",
                    "dancing",
                    "lili",
                    "lilifilms",
                    "korea",
                    "LISA When I\u2019m With You",
                    "Tyla When I\u2019m With You",
                    "When I\u2019m With You",
                    "When I\u2019m With You lyrics",
                    "Lisa and Tyla",
                    "LISA new album",
                    "LISA new music",
                    "LISA FUTW",
                    "LISA fuck up the world",
                    "LISA alter ego",
                    "alter ego",
                    "\u0e40\u0e2d\u0e1f\u0e22\u0e39\u0e17\u0e35\u0e14\u0e31\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e27",
                    "\uc5d0\ud504\uc720\ud2f0\ub354\ube14\uc720",
                    "\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e40\u0e17\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e2d\u0e35\u0e42\u0e01\u0e49",
                    "\uc54c\ud130 \uc5d0\uace0",
                    "lalisa",
                    "lily",
                    "lillies",
                    "blink",
                    "blinks",
                    "pop",
                    "pop music",
                    "lloud lisa",
                    "money",
                    "\u0e14\u0e2d\u0e01\u0e25\u0e34\u0e25\u0e25\u0e35\u0e48",
                    "\u0e41\u0e1a\u0e25\u0e47\u0e01\u0e1e\u0e34\u0e07\u0e01\u0e4c",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07\u0e2a\u0e4c",
                    "\u0e40\u0e04\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27 \u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32",
                    "\u0e23\u0e47\u0e2d\u0e01\u0e2a\u0e15\u0e32\u0e23\u0e4c",
                    "Tyla"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LISA - WHEN I'M WITH YOU feat. Tyla (Official Music Video)",
                    "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore\n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow Tyla:\nhttps://www.instagram.com/tyla/\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://x.com/Tyllaaaaaaa\nhttps://www.youtube.com/channel/UC8HOgNWipVorrlBH8oN2R-A \n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nCredits:\nDirector: Olivia De Camps \nCreative Director: Emily Jang\nLabel: LLOUD Co. / RCA Records \nProduction Company: Ag\u00fcita  \nVideo Commissioner & Label Producer: Camille Yorrick\nLabel Producer: Karina Lopez\nExecutive Producers: Yamel Thompson Perez & Veronica Leon\nProducer: Jami Taylor Arceo\nDirector of Photography: Oli Millar\nProduction Designer: Terry Watson\n\nBOSE\nBose: John Stratton\nBose: Nikki Rivera\nBose: Brianna Ramirez Vasquez\nBose: Millena Ribeiro\n\n#LISA #Tyla #WhenImWithYou"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3186892",
                "likeCount": "456470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30919"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pvu-yZgDnuDahrYw5VapHtZKY4c",
            "id": "FmIRy1x4QxQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:00:19Z",
                "channelId": "UC0_8slT66mMMIkb4eKTxuBg",
                "title": "Ela Descobriu Que \u00e9 ADOTADA No Dia Das M\u00e3es",
                "description": "\ud83e\ude75 CLIQUE AGORA PARA SE INSCREVER! \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u2b50\ufe0f https://m.youtube.com/user/blogbeatrizcomz \n\ud83e\ude77 Ative as notifica\u00e7\u00f5es (clicando no sininho) para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\ud83d\udc8c Contato Publicidades: beatrizcomzpubli@gmail.com\n\n\ud83c\udf08 Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios \ud83c\udf08\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0_8slT66mMMIkb4eKTxuBg/join\n\n\ud83e\ude77 COMPRE A MOCHILA DO CANAL \ud83e\ude77\nhttps://shopee.com.br/product/1311187068/21798003662/\n\nTodo o conte\u00fado deste canal \u00e9 feito apenas para entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. Todo o material \u00e9 feito exclusivamente para fins de divers\u00e3o e n\u00e3o deve ser usado de outra forma.\n\n\u2b50\ufe0f Canal das Meninas \u2b50\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Mait\u00ea: https://m.youtube.com/@oliveiramaite05/videos\n\ud83d\udc9b Dudinha: https://youtube.com/@eumadugarcia?si=UYVmI5ibbpE_vCZZ\n\u2764\ufe0f Maysa: https://youtube.com/@MaysaTagawa?si=pnH5NSBvbhkYYnwR\n\ud83e\udde1 Biazinha: https://youtube.com/@biaraphaelly?si=F-Ar4cE21abTiQ33\n\ud83e\ude77 Minha Irm\u00e3zinha: https://youtube.com/@vavacamillo?si=sHOP3N5VtqkWwR8t",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmIRy1x4QxQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmIRy1x4QxQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmIRy1x4QxQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmIRy1x4QxQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "BEATRIZ Z ",
                "tags": [
                    "Beatriz",
                    "Moreno",
                    "Blog",
                    "Moda",
                    "Youtuber",
                    "Tumblr",
                    "Desajeitada",
                    "Beatriz com Z",
                    "com Z",
                    "Feminina",
                    "Blog Moda",
                    "Vlog",
                    "rezende",
                    "adr",
                    "jo\u00e3o caetano",
                    "caetano",
                    "fam\u00edlia caetano",
                    "ana mosconi"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Ela Descobriu Que \u00e9 ADOTADA No Dia Das M\u00e3es",
                    "description": "\ud83e\ude75 CLIQUE AGORA PARA SE INSCREVER! \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u2b50\ufe0f https://m.youtube.com/user/blogbeatrizcomz \n\ud83e\ude77 Ative as notifica\u00e7\u00f5es (clicando no sininho) para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\ud83d\udc8c Contato Publicidades: beatrizcomzpubli@gmail.com\n\n\ud83c\udf08 Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios \ud83c\udf08\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0_8slT66mMMIkb4eKTxuBg/join\n\n\ud83e\ude77 COMPRE A MOCHILA DO CANAL \ud83e\ude77\nhttps://shopee.com.br/product/1311187068/21798003662/\n\nTodo o conte\u00fado deste canal \u00e9 feito apenas para entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. Todo o material \u00e9 feito exclusivamente para fins de divers\u00e3o e n\u00e3o deve ser usado de outra forma.\n\n\u2b50\ufe0f Canal das Meninas \u2b50\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Mait\u00ea: https://m.youtube.com/@oliveiramaite05/videos\n\ud83d\udc9b Dudinha: https://youtube.com/@eumadugarcia?si=UYVmI5ibbpE_vCZZ\n\u2764\ufe0f Maysa: https://youtube.com/@MaysaTagawa?si=pnH5NSBvbhkYYnwR\n\ud83e\udde1 Biazinha: https://youtube.com/@biaraphaelly?si=F-Ar4cE21abTiQ33\n\ud83e\ude77 Minha Irm\u00e3zinha: https://youtube.com/@vavacamillo?si=sHOP3N5VtqkWwR8t"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "441730",
                "likeCount": "11701",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ti9fljkZV4izn5TKWSznnRerd4Y",
            "id": "Ova-dJBM_eM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:00:07Z",
                "channelId": "UClqmzNx7-xd-5_MzdSotYKw",
                "title": "Sorriso Eu Gosto No Pagode Vol.3 - Homenagem Ao Fundo De Quintal Gravado Em Londres (Completo)",
                "description": "Este \u00e9 o audiovisual completo Sorriso Eu Gosto No Pagode Vol.3 - Homenagem Ao Fundo De Quintal (Gravado Em Londres).\n\n00:00 - Na Batucada Dos Nossos Tant\u00e3s\n03:02 - Amor Dos Deuses\n06:35  - Livre Pra Sonhar / Frasco Pequeno\n10:40 - Fada \n14:30 - Nova Esperan\u00e7a \n17:09 - Lucidez\n21:32 - Nosso Grito \n24:57 - S\u00f3 Felicidade \n27:36 - Chu\u00e1, Chu\u00e1/ Fui Passear No Norte/ Moema Morenou \n29:46 - Baiana Serrana/ Serei Teu Ioi\u00f4/ Vem Menina Mo\u00e7a \n32:11 - Vai L\u00e1 Vai L\u00e1 \n35:34 - O Show Tem Que Continuar \n39:06 - Smile \n\nCr\u00e9ditos\nGravado Ao Vivo no Abbey Road Studios (Londres) \n\nArtistas \n\nBruno Cardoso - Voz e Pandeiro\nCris Oliveira - Percuss\u00e3o e Vocal\nFred Silva - Percuss\u00e3o\nSergio Jr. - Viol\u00e3o e Vocal\nVin\u00edcius Augusto - Rhodes e Piano \n\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical - Bruno Cardoso, Sergio e Lel\u00ea (US3)\nSupervis\u00e3o T\u00e9cnica - Moogie Canazio\nEngenheiros de Grava\u00e7\u00e3o (Londres): Marcos Saboia e Arthur Luna\nMixagem - Marcos Saboia\nMasteriza\u00e7\u00e3o - Felipe Tichauer\nAssistente de grava\u00e7\u00e3o (Londres) - Daniela Sicilia, Ed Farrell e Marcel Klemm\nEst\u00fadio Complementos - Est\u00fadio 2R (RJ) e Warner Studios (RJ) por Renan Toledo, Vitor Vidinha, Pedro Emmanuel, Lucas Fernandes e Kaique Del Giudice.\nTune - Daniele Andrade \nProtools: Marcos Saboia, Lel\u00ea, Arthur Luna e Daniele Andrade\n\nM\u00fasicos Convidados \n\nArranjos - Jota Moraes e Andre Ricardo\nBateria - 2P\nBaixo - Andr\u00e9 Ricardo\nCavaco - Korinho\nBanjo - Thiago Silva\nGuitarra e Bandolim - Bruno Carvalho \nPandeiro e Caixeta - Jo\u00e3o Duarte\nTamborim, Repique de M\u00e3o, Repique de Anel - Fayomi Encarna\u00e7\u00e3o \nTant\u00e3 - Edir Lins \nVocais - Davi Vianna, Jenni Rocha, Marquinho Osocio, Sebastyan Guedes, Charlles Andr\u00e9 Jr. e Nadia Tha\u00eds \n\nEquipe T\u00e9cnica Sorriso Maroto\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Rodrigo Linhares \nLight Designer - Dinho Ventura\nEngenheiro de Monitor - Thiago Freitas\nT\u00e9cnicos de Palco - Bruno Pita, Cl\u00e1udio Fontes e Yanick Melo \nAuxiliar T\u00e9cnico - Marcio Coelho  \nCamareiro -  Isaac Cardoso\n\nEquipe 5 por 5 \n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva - Rodrigo Pinto\nDire\u00e7\u00e3o de Marketing - Rafa Brahma \nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica - Vin\u00edcius Paoli\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Fab\u00edola Henriques\nMarketing - Isabella Flores e Victor Branco \nDire\u00e7\u00e3o Designer Gr\u00e1fico - Bruno Pettendorfer\nDesigner Gr\u00e1fico - Felipe Thomaz \nFinanceiro - Jacqueline Negreiro\n\nEquipe Goga Cine\n\nDiretor Geral - Douglas Aguillar\nDiretor - Fran Landhin\nDiretor de Fotografia - Arnaldo Mesquita\nOperador de C\u00e2mera - Jesus Dantas\nOperador de C\u00e2mera - Bianca Halpern\nOperador de C\u00e2mera - Felipe Schmidt\nAssistente de C\u00e2mera  - Jesus Dantas\nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Angelina Trevisan\nProdutor Local - Renzo Vasquez\nMaking of - Thales Pedote\nEletricista - Gabor Herczegfalvi\nAssistente de el\u00e9trica - Steve Christian Nielsen\nAssistente de el\u00e9trica - Peter James Hargroves\nMaquinista chefe  - Johnny Donne\nMaquinista - Andy Edridge\nMontagem - Douglas Aguillar\nMontagem - Fran Landhin\nColor Grade - Felipe Busteli\nFinaliza\u00e7\u00e3o - Gogacine\n\n#smeugostonopagode3 #sorrisomaroto #fundodequintal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ova-dJBM_eM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ova-dJBM_eM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ova-dJBM_eM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ova-dJBM_eM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ova-dJBM_eM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sorriso Maroto",
                "tags": [
                    "Pagode",
                    "Pagode (Musical Genre)",
                    "Samba (Musical Genre)",
                    "Dependente",
                    "Sorriso Maroto",
                    "Thiaguinho",
                    "Turma do pagode",
                    "Luan santana",
                    "Jorge e Mateus",
                    "Henrique e Juliano",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Simone e Simaria",
                    "Maiara",
                    "Maraisa",
                    "Whinderson Nunes",
                    "Samba",
                    "sorriso maroto",
                    "belo",
                    "dilsinho",
                    "ferrugem",
                    "p\u00e9ricles",
                    "antigas do sorriso",
                    "sorriso antigas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sorriso Eu Gosto No Pagode Vol.3 - Homenagem Ao Fundo De Quintal Gravado Em Londres (Completo)",
                    "description": "Este \u00e9 o audiovisual completo Sorriso Eu Gosto No Pagode Vol.3 - Homenagem Ao Fundo De Quintal (Gravado Em Londres).\n\n00:00 - Na Batucada Dos Nossos Tant\u00e3s\n03:02 - Amor Dos Deuses\n06:35  - Livre Pra Sonhar / Frasco Pequeno\n10:40 - Fada \n14:30 - Nova Esperan\u00e7a \n17:09 - Lucidez\n21:32 - Nosso Grito \n24:57 - S\u00f3 Felicidade \n27:36 - Chu\u00e1, Chu\u00e1/ Fui Passear No Norte/ Moema Morenou \n29:46 - Baiana Serrana/ Serei Teu Ioi\u00f4/ Vem Menina Mo\u00e7a \n32:11 - Vai L\u00e1 Vai L\u00e1 \n35:34 - O Show Tem Que Continuar \n39:06 - Smile \n\nCr\u00e9ditos\nGravado Ao Vivo no Abbey Road Studios (Londres) \n\nArtistas \n\nBruno Cardoso - Voz e Pandeiro\nCris Oliveira - Percuss\u00e3o e Vocal\nFred Silva - Percuss\u00e3o\nSergio Jr. - Viol\u00e3o e Vocal\nVin\u00edcius Augusto - Rhodes e Piano \n\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical - Bruno Cardoso, Sergio e Lel\u00ea (US3)\nSupervis\u00e3o T\u00e9cnica - Moogie Canazio\nEngenheiros de Grava\u00e7\u00e3o (Londres): Marcos Saboia e Arthur Luna\nMixagem - Marcos Saboia\nMasteriza\u00e7\u00e3o - Felipe Tichauer\nAssistente de grava\u00e7\u00e3o (Londres) - Daniela Sicilia, Ed Farrell e Marcel Klemm\nEst\u00fadio Complementos - Est\u00fadio 2R (RJ) e Warner Studios (RJ) por Renan Toledo, Vitor Vidinha, Pedro Emmanuel, Lucas Fernandes e Kaique Del Giudice.\nTune - Daniele Andrade \nProtools: Marcos Saboia, Lel\u00ea, Arthur Luna e Daniele Andrade\n\nM\u00fasicos Convidados \n\nArranjos - Jota Moraes e Andre Ricardo\nBateria - 2P\nBaixo - Andr\u00e9 Ricardo\nCavaco - Korinho\nBanjo - Thiago Silva\nGuitarra e Bandolim - Bruno Carvalho \nPandeiro e Caixeta - Jo\u00e3o Duarte\nTamborim, Repique de M\u00e3o, Repique de Anel - Fayomi Encarna\u00e7\u00e3o \nTant\u00e3 - Edir Lins \nVocais - Davi Vianna, Jenni Rocha, Marquinho Osocio, Sebastyan Guedes, Charlles Andr\u00e9 Jr. e Nadia Tha\u00eds \n\nEquipe T\u00e9cnica Sorriso Maroto\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Rodrigo Linhares \nLight Designer - Dinho Ventura\nEngenheiro de Monitor - Thiago Freitas\nT\u00e9cnicos de Palco - Bruno Pita, Cl\u00e1udio Fontes e Yanick Melo \nAuxiliar T\u00e9cnico - Marcio Coelho  \nCamareiro -  Isaac Cardoso\n\nEquipe 5 por 5 \n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva - Rodrigo Pinto\nDire\u00e7\u00e3o de Marketing - Rafa Brahma \nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica - Vin\u00edcius Paoli\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Fab\u00edola Henriques\nMarketing - Isabella Flores e Victor Branco \nDire\u00e7\u00e3o Designer Gr\u00e1fico - Bruno Pettendorfer\nDesigner Gr\u00e1fico - Felipe Thomaz \nFinanceiro - Jacqueline Negreiro\n\nEquipe Goga Cine\n\nDiretor Geral - Douglas Aguillar\nDiretor - Fran Landhin\nDiretor de Fotografia - Arnaldo Mesquita\nOperador de C\u00e2mera - Jesus Dantas\nOperador de C\u00e2mera - Bianca Halpern\nOperador de C\u00e2mera - Felipe Schmidt\nAssistente de C\u00e2mera  - Jesus Dantas\nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Angelina Trevisan\nProdutor Local - Renzo Vasquez\nMaking of - Thales Pedote\nEletricista - Gabor Herczegfalvi\nAssistente de el\u00e9trica - Steve Christian Nielsen\nAssistente de el\u00e9trica - Peter James Hargroves\nMaquinista chefe  - Johnny Donne\nMaquinista - Andy Edridge\nMontagem - Douglas Aguillar\nMontagem - Fran Landhin\nColor Grade - Felipe Busteli\nFinaliza\u00e7\u00e3o - Gogacine\n\n#smeugostonopagode3 #sorrisomaroto #fundodequintal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73586",
                "likeCount": "4857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rczapueKbBx4yrPkvod1ARdaC4k",
            "id": "LBiKdWe4xnE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:00:06Z",
                "channelId": "UCtfKAZSbAUmCeCIu-TLa0-g",
                "title": "(\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25) JOTAPE X JAYA LUUCK | SEGUNDA FASE | BATALHA DA NORTE CLANDESTINA",
                "description": "\ud83d\udd62 Toda Sexta-feira, a partir das 20:00 (de gra\u00e7a)\n\ud83d\udccc Pra\u00e7a Margarida de Albuquerque Gimenez, Santana - S\u00e3o Paulo (SP)\n\n\u2714 NOSSAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: https://www.instagram.com/batalhadanortesp\nTwitter: https://twitter.com/batalhadanorte_\nTwitch: https://www.twitch.tv/batalhadanortesp\n\n\u2714 CONHE\u00c7A NOSSA EQUIPE!\n\nAPRESENTADOR: Shade | @shadeodio\nCEO, PRODUTOR e DJ: Aluado | @aluadodj\nPRODU\u00c7\u00c3O GERAL: Claudin Ruindade  | @claudinruindade\n\nFilmagem e Edi\u00e7\u00e3o:\nRicardo | @lovechars\n\nFotos de thumbnail:\n@eacortto\n\n\u2714 CONTATO COMERCIAL:\n\ud83d\udce7batalhadanortesp@gmail.com\n\n#freestyle #batalhaderima #batalhadanorte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBiKdWe4xnE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBiKdWe4xnE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBiKdWe4xnE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBiKdWe4xnE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBiKdWe4xnE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BATALHA DA NORTE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "(\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25) JOTAPE X JAYA LUUCK | SEGUNDA FASE | BATALHA DA NORTE CLANDESTINA",
                    "description": "\ud83d\udd62 Toda Sexta-feira, a partir das 20:00 (de gra\u00e7a)\n\ud83d\udccc Pra\u00e7a Margarida de Albuquerque Gimenez, Santana - S\u00e3o Paulo (SP)\n\n\u2714 NOSSAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: https://www.instagram.com/batalhadanortesp\nTwitter: https://twitter.com/batalhadanorte_\nTwitch: https://www.twitch.tv/batalhadanortesp\n\n\u2714 CONHE\u00c7A NOSSA EQUIPE!\n\nAPRESENTADOR: Shade | @shadeodio\nCEO, PRODUTOR e DJ: Aluado | @aluadodj\nPRODU\u00c7\u00c3O GERAL: Claudin Ruindade  | @claudinruindade\n\nFilmagem e Edi\u00e7\u00e3o:\nRicardo | @lovechars\n\nFotos de thumbnail:\n@eacortto\n\n\u2714 CONTATO COMERCIAL:\n\ud83d\udce7batalhadanortesp@gmail.com\n\n#freestyle #batalhaderima #batalhadanorte"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56228",
                "likeCount": "6003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "374"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7aPW97y4a4E5mn4Z6OMqtFucga0",
            "id": "7gtBQvhwyqE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "ENCONTREI O TRALALERO TRALALA NA VIDA REAL!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7gtBQvhwyqE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7gtBQvhwyqE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7gtBQvhwyqE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7gtBQvhwyqE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7gtBQvhwyqE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI O TRALALERO TRALALA NA VIDA REAL!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1075311",
                "likeCount": "20472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_8o-G_oZLmJ71LQSmpmanzEp-4c",
            "id": "nWIYG0COUmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T21:00:58Z",
                "channelId": "UCaZY_c71TTugtIMKGlPtsmg",
                "title": "POP\u00d3 TEM TRABALHO, MAS VENCE ARGENTINO E SEGUE INVICTO NO FMS | BA\u00da DO COMBATE | Combate.globo",
                "description": "No Fight Music Show 5, Acelino Pop\u00f3 n\u00e3o teve vida f\u00e1cil, mas venceu Jorge \"El Chino\" por decis\u00e3o un\u00e2nime ap\u00f3s rounds equilibrados. Com o resultado, o brasileiro se manteve invicto na organiza\u00e7\u00e3o. Reveja o combate.\n\n#combate #fms #boxe \nJ\u00e1 se inscreve no canal e ativa o sininho para n\u00e3o perder nada!! \ud83d\udd14\n\n\u25b6\ufe0f Combate no Globoplay\nhttps://globoplay.globo.com/canais/combate/?origemId=1020&utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=youtube&utm_term=combate\n\n\ud83e\udd4aINSCREVA-SE: https://bit.ly/3bXr6Dz\n\n\ud83e\udd3c\u200d\u2642\ufe0fMelhores Momentos\nhttps://tinyurl.com/mrypcsyt\n\n\ud83e\udd4b Listas e TOP\nhttps://tinyurl.com/ypv63mzx\n\nPerfil Combate\nhttps://tinyurl.com/24mc4exd\n\nLives\nhttps://tinyurl.com/394c4e8s\n\nNo canal do Combate voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados sobre o MUNDO DA LUTA! Muita not\u00edcia, informa\u00e7\u00e3o, entrevistas, palpites e descontra\u00e7\u00e3o, sempre prontos para a luta!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWIYG0COUmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWIYG0COUmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWIYG0COUmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWIYG0COUmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWIYG0COUmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Combate",
                "tags": [
                    "fms",
                    "fms 6",
                    "fms 5",
                    "acelino pop\u00f3",
                    "pop\u00f3",
                    "pop\u00f3 x el chino",
                    "pop\u00f3 x bambam",
                    "pop\u00f3 x whindersson",
                    "boxe",
                    "fight music show",
                    "UFC",
                    "ufc ao vivo",
                    "luta ufc",
                    "luta",
                    "ufc ontem",
                    "lutas ufc",
                    "combate ao vivo",
                    "ufc combate ao vivo",
                    "combate",
                    "ufc ao vivo agora",
                    "ufc ao vivo hoje",
                    "luta ao vivo",
                    "luta de ufc",
                    "luta do ufc",
                    "melhores lutas ufc",
                    "melhores momentos ufc",
                    "ufc combate",
                    "PFL",
                    "Professional Fighters League",
                    "Bellator",
                    "One Fight Championship",
                    "Glory",
                    "MMA",
                    "nocaute",
                    "nocautes",
                    "Mundo da Luta",
                    "melhores lutas"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POP\u00d3 TEM TRABALHO, MAS VENCE ARGENTINO E SEGUE INVICTO NO FMS | BA\u00da DO COMBATE | Combate.globo",
                    "description": "No Fight Music Show 5, Acelino Pop\u00f3 n\u00e3o teve vida f\u00e1cil, mas venceu Jorge \"El Chino\" por decis\u00e3o un\u00e2nime ap\u00f3s rounds equilibrados. Com o resultado, o brasileiro se manteve invicto na organiza\u00e7\u00e3o. Reveja o combate.\n\n#combate #fms #boxe \nJ\u00e1 se inscreve no canal e ativa o sininho para n\u00e3o perder nada!! \ud83d\udd14\n\n\u25b6\ufe0f Combate no Globoplay\nhttps://globoplay.globo.com/canais/combate/?origemId=1020&utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=youtube&utm_term=combate\n\n\ud83e\udd4aINSCREVA-SE: https://bit.ly/3bXr6Dz\n\n\ud83e\udd3c\u200d\u2642\ufe0fMelhores Momentos\nhttps://tinyurl.com/mrypcsyt\n\n\ud83e\udd4b Listas e TOP\nhttps://tinyurl.com/ypv63mzx\n\nPerfil Combate\nhttps://tinyurl.com/24mc4exd\n\nLives\nhttps://tinyurl.com/394c4e8s\n\nNo canal do Combate voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados sobre o MUNDO DA LUTA! Muita not\u00edcia, informa\u00e7\u00e3o, entrevistas, palpites e descontra\u00e7\u00e3o, sempre prontos para a luta!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "451447",
                "likeCount": "8671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IsHf5q4QxaZCqu9lPWJcgFA4ZKs",
            "id": "6TfaURzNzjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T18:00:36Z",
                "channelId": "UCBx_CluVFNvy0TXsmNBZ-ow",
                "title": "MARIDO DE MULHER DESPARECIDA EM GOIANIRA CONFIRMA QUE ESPOSA ERA VICIADA EM JOGOS DE AZAR",
                "description": "Assista: PUC HD \u00bb Canal 24.1  \nNET SD \u00bb Canal 22 - NET HD \u00bb Canal 695\nVIVO TV - SKY HD - CLARO TV \u00bb Canal 324 \nTelefone: (62) 3946-1950 \nhttp://www.puctvgoias.com.br \nRua 260, Qd.72-A, Lt.06, s/n - Setor Leste Universit\u00e1rio, Goi\u00e2nia - GO, 74610-240\n\nNossas redes-sociais: linkr.bio/puctvgoias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TfaURzNzjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TfaURzNzjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TfaURzNzjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TfaURzNzjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TfaURzNzjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PUC TV GOI\u00c1S",
                "tags": [
                    "jornalismo",
                    "jornal",
                    "tvaparecida",
                    "puc tv",
                    "entretenimento",
                    "PUC Goi\u00e1s",
                    "caso da diarista desaparecida"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MARIDO DE MULHER DESPARECIDA EM GOIANIRA CONFIRMA QUE ESPOSA ERA VICIADA EM JOGOS DE AZAR",
                    "description": "Assista: PUC HD \u00bb Canal 24.1  \nNET SD \u00bb Canal 22 - NET HD \u00bb Canal 695\nVIVO TV - SKY HD - CLARO TV \u00bb Canal 324 \nTelefone: (62) 3946-1950 \nhttp://www.puctvgoias.com.br \nRua 260, Qd.72-A, Lt.06, s/n - Setor Leste Universit\u00e1rio, Goi\u00e2nia - GO, 74610-240\n\nNossas redes-sociais: linkr.bio/puctvgoias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "395786",
                "likeCount": "8218",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CmZRMJePxXTawOZiWpqb3HJgX2A",
            "id": "pvWs61FDaQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T14:15:15Z",
                "channelId": "UCIRseertPt5kAzr40COpH6A",
                "title": "FIZ UMA CONSTRU\u00c7\u00c3O SECRETA NO BIOMA DOS Mendrux \ud83e\udd2a",
                "description": "FARM DE SLIME PARA FEURPE BIOMA MENDRUX VINGAN\u00c7A PARA VIDEO COM YOUTUBERS - CREATIVE SQUAD (temporada 5) #3\n\n\ud83d\udc47Vire membro aqui\ud83d\udc47 :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIRseertPt5kAzr40COpH6A/join\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA S\u00c9RIE\u203a\u203a\n\n\u2666 https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\n\ud83c\udf0cENTRE AQUI: https://www.creativesquad.com.br\n\n\u2039 Redes Sociais \u203a\n\n\u2022 Instagram: @feuripe \u293a \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6!\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\ud83d\udc7eBern: https://www.youtube.com/nhein\n\n\ud83d\udc7eTonigon:  https://www.youtube.com/Tonigon \n\n\ud83d\udc7eOnerb/BRENO: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\n\ud83d\udc7eMucaHD: https://www.youtube.com/MucaHD \n\n\ud83d\udc7eChip:  https://www.youtube.com/Naughter\n\n\ud83d\udc7eLigonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\n\ud83d\udc7eFixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\n\ud83d\udc7eCaduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\n\ud83d\udc7eMendrake: https://www.youtube.com/Mendrake_\n\n\ud83d\udc7eGeleia: https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1\n\n\ud83d\udc7eNait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83d\udc7ePedrux: https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2022 Fala ae RAPEIZE, de boa? FEURIPEE aqui \u2665\ncontato: contatofeuripe@gmail.com\n\n#feuripe3milh\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvWs61FDaQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvWs61FDaQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvWs61FDaQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvWs61FDaQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvWs61FDaQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FEURIPE",
                "tags": [
                    "cr3at1VEsq&ad"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UMA CONSTRU\u00c7\u00c3O SECRETA NO BIOMA DOS Mendrux \ud83e\udd2a",
                    "description": "FARM DE SLIME PARA FEURPE BIOMA MENDRUX VINGAN\u00c7A PARA VIDEO COM YOUTUBERS - CREATIVE SQUAD (temporada 5) #3\n\n\ud83d\udc47Vire membro aqui\ud83d\udc47 :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIRseertPt5kAzr40COpH6A/join\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA S\u00c9RIE\u203a\u203a\n\n\u2666 https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\n\ud83c\udf0cENTRE AQUI: https://www.creativesquad.com.br\n\n\u2039 Redes Sociais \u203a\n\n\u2022 Instagram: @feuripe \u293a \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6!\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\ud83d\udc7eBern: https://www.youtube.com/nhein\n\n\ud83d\udc7eTonigon:  https://www.youtube.com/Tonigon \n\n\ud83d\udc7eOnerb/BRENO: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\n\ud83d\udc7eMucaHD: https://www.youtube.com/MucaHD \n\n\ud83d\udc7eChip:  https://www.youtube.com/Naughter\n\n\ud83d\udc7eLigonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\n\ud83d\udc7eFixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\n\ud83d\udc7eCaduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\n\ud83d\udc7eMendrake: https://www.youtube.com/Mendrake_\n\n\ud83d\udc7eGeleia: https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1\n\n\ud83d\udc7eNait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83d\udc7ePedrux: https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2022 Fala ae RAPEIZE, de boa? FEURIPEE aqui \u2665\ncontato: contatofeuripe@gmail.com\n\n#feuripe3milh\u00f5es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "483153",
                "likeCount": "16107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "778"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3mak0hMe8bgqb3MOB9Zc8L3eTKY",
            "id": "mgjThJmHkzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T20:48:41Z",
                "channelId": "UCyPw7nYWFQ4kS9GdcZKKFUg",
                "title": "Theuzinho - N\u00e3o Faz Sentido (Clipe Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a \"A Favela T\u00e1 Gostosa 2.0\" em todos os apps de m\u00fasica:\nhttps://onerpm.link/afavelatagostosa2\n\nN\u00c3O FAZ SENTIDO\nCompositores: Joelma, Ximbinha\n\nLetra: \nEstou aqui esperando por voc\u00ea\nQue prometeu voltar e n\u00e3o voltou\nMas estou te esperando\nEstou te esperando\n\nD\u00f3i meu cora\u00e7\u00e3o s\u00f3 de pensar\nQue voc\u00ea pode me esquecer\nQue todo amor pode morrer\nOh, uh, ah, ha\n\nN\u00e3o faz sentido, uh, n\u00e3o faz sentido\nTantos casais se divertindo e eu aqui te esperando\nVou encontrar um outro amor\nQue fa\u00e7a sentido, que fa\u00e7a sentido\nQue fa\u00e7a sentido\n\nBanda Calypso!\n\nEstou aqui esperando por voc\u00ea\nQue prometeu voltar e n\u00e3o voltou\nMas estou te esperando\nEstou te esperando\n\nD\u00f3i meu cora\u00e7\u00e3o s\u00f3 de pensar\nQue voc\u00ea pode me esquecer\nQue todo amor pode morrer\nOh, uh, ah, ha\n\nN\u00e3o faz sentido, uh, n\u00e3o faz sentido\nTantos casais se divertindo e eu aqui te esperando\nVou encontrar um outro amor\nQue fa\u00e7a sentido, que fa\u00e7a sentido\nQue fa\u00e7a sentido\n\nTantos casais se divertindo e eu aqui te esperando\nVou encontrar um outro amor\nQue fa\u00e7a sentido, que fa\u00e7a sentido\nQue fa\u00e7a sentido\n\n#N\u00e3oFazSentido #Theuzinho #AFavelaTaGostosa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgjThJmHkzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgjThJmHkzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgjThJmHkzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgjThJmHkzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgjThJmHkzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Theuzinho Cantor",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Theuzinho - N\u00e3o Faz Sentido (Clipe Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a \"A Favela T\u00e1 Gostosa 2.0\" em todos os apps de m\u00fasica:\nhttps://onerpm.link/afavelatagostosa2\n\nN\u00c3O FAZ SENTIDO\nCompositores: Joelma, Ximbinha\n\nLetra: \nEstou aqui esperando por voc\u00ea\nQue prometeu voltar e n\u00e3o voltou\nMas estou te esperando\nEstou te esperando\n\nD\u00f3i meu cora\u00e7\u00e3o s\u00f3 de pensar\nQue voc\u00ea pode me esquecer\nQue todo amor pode morrer\nOh, uh, ah, ha\n\nN\u00e3o faz sentido, uh, n\u00e3o faz sentido\nTantos casais se divertindo e eu aqui te esperando\nVou encontrar um outro amor\nQue fa\u00e7a sentido, que fa\u00e7a sentido\nQue fa\u00e7a sentido\n\nBanda Calypso!\n\nEstou aqui esperando por voc\u00ea\nQue prometeu voltar e n\u00e3o voltou\nMas estou te esperando\nEstou te esperando\n\nD\u00f3i meu cora\u00e7\u00e3o s\u00f3 de pensar\nQue voc\u00ea pode me esquecer\nQue todo amor pode morrer\nOh, uh, ah, ha\n\nN\u00e3o faz sentido, uh, n\u00e3o faz sentido\nTantos casais se divertindo e eu aqui te esperando\nVou encontrar um outro amor\nQue fa\u00e7a sentido, que fa\u00e7a sentido\nQue fa\u00e7a sentido\n\nTantos casais se divertindo e eu aqui te esperando\nVou encontrar um outro amor\nQue fa\u00e7a sentido, que fa\u00e7a sentido\nQue fa\u00e7a sentido\n\n#N\u00e3oFazSentido #Theuzinho #AFavelaTaGostosa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120522",
                "likeCount": "5051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "47KZM97yGGlfU-mR2_FO1mC3GXo",
            "id": "x6B-jRbZaQA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:20:05Z",
                "channelId": "UCymE80p2pHiTP4Xye327CVA",
                "title": "PINTANDO BOBBIE GOODS no Roblox vs VIDA REAL!",
                "description": "Ele estragou o Bobbie Goods dela! Vamos pintar Bobbie Goods no Roblox vs Vida Real!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6B-jRbZaQA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6B-jRbZaQA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6B-jRbZaQA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6B-jRbZaQA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6B-jRbZaQA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gabriel e Shirley - Games",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PINTANDO BOBBIE GOODS no Roblox vs VIDA REAL!",
                    "description": "Ele estragou o Bobbie Goods dela! Vamos pintar Bobbie Goods no Roblox vs Vida Real!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "291774",
                "likeCount": "6193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "765"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dXybtyhpia197-FGnIswgpAff28",
            "id": "RQQ80Eg3Ero",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T03:00:06Z",
                "channelId": "UCOTHSTIJjjYd7RWoR6l5drQ",
                "title": "Febre90's - Cheiro do Verde",
                "description": "M\u00fasica Popular da Selva de Concreto Brasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nDupla formada por pumapjl & SonoTWS\n\nLetra:\nPor quantos passados voc\u00ea vai sofrer mais nessa porra\nFecha a porta, abre as cortinas e sente o ar que vem de fora, que revigora\nE o vento batendo no mato \u00e9 o disco do Beethoven\nO cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\n\nEu tenho sede demais, eu j\u00e1 sequei algumas fontes\nEu sempre erro demais, eu j\u00e1 perdi alguns amores\nEu sempre quero demais, eu me atrapalho a todo instante\nNo final das contas eu sou mais um humano\n\nE o que \u00e9 que falta pra tu dar mais aten\u00e7\u00e3o pro tempo\nDeitar na tua cama e aproveitar um pouco o momento\nEscutar o som do sil\u00eancio, apreciar o t\u00e9dio\nSentar no teu port\u00e3o, um papo com os mais velho\nE o superficial vai me cansando aos poucos\nEu n\u00e3o consigo mais ficar na zona de conforto\nNingu\u00e9m me faz de bobo, agora me levo a s\u00e9rio\nEu ainda me sinto uma crian\u00e7a assistindo desenho\n\nPor quantos passados voc\u00ea vai sofrer mais nessa porra\nFecha a porta, abre as cortinas e sente o ar que vem de fora, que revigora\nO vento batendo no mato \u00e9 o disco do Beethoven\nO cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\n\nViver o agora \u00e9 importante, eu ando atento a tudo\nO balan\u00e7ar das \u00e1rvores, como se movem as nuvens\nPisar no ch\u00e3o descal\u00e7o, um arrepio no corpo\nQuando toca no meu cabelo e beija meu pesco\u00e7o\n\nUm abra\u00e7o apertado, um carinho no rosto\nAquela dor de uma saudade de um romance novo\nBrincar na rua com os amigos quando n\u00f3s \u00e9 novo\nBrincar de esconde-esconde, lembrar do pega-pega\nLembra do seu primeiro beijo, a sua primeira festa\nDo seu primeiro amor e o tempo no col\u00e9gio\nGuardar tudo no cora\u00e7\u00e3o e lidar bem com o t\u00e9dio\nAprender a lidar com o tempo \u00e9 o seu melhor rem\u00e9dio\n\nAprender a lidar com o tempo \u00e9 o seu melhor rem\u00e9dio\nAprender a lidar com o tempo \u00e9 o seu melhor rem\u00e9dio\n\nPor quantos passados voc\u00ea vai sofrer mais nessa porra\nFecha a porta, abre as cortinas e sente o ar que vem de fora, que revigora\nO vento batendo no mato \u00e9 o disco do Beethoven\nO cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\n\nPor quantos passados voc\u00ea vai sofrer mais nessa porra\nFecha a porta, abre as cortinas e sente o ar que vem de fora, que revigora\nO vento batendo no mato \u00e9 o disco do Beethoven\nO cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\n\n\u00c9 o cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\nO cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\n\u00c9 o cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\nO cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\n\nProduced by SonoTWS\nLyrics by PumaPJL\nMixed & Mastered by 2F\nIllustration by Ferran M.\n\nRedes Sociais:\nwww.instagram.com/febre90s\nwww.facebook.com/febre90s\nwww.twitter.com/_febre90s\nwww.tiktok.com/@febre90s\nShows & Projetos: febre90s@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQQ80Eg3Ero/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQQ80Eg3Ero/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQQ80Eg3Ero/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQQ80Eg3Ero/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQQ80Eg3Ero/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Febre90s",
                "tags": [
                    "febre90s",
                    "febre",
                    "sonotws",
                    "pumapjl",
                    "boombap",
                    "sono puma",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "beats",
                    "sp1200",
                    "akais950",
                    "rio de janeiro",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "jundia\u00ed",
                    "cheiro do verde",
                    "batidas",
                    "instrumental",
                    "lofi",
                    "rap nacional",
                    "tiredofpeople"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Febre90's - Cheiro do Verde",
                    "description": "M\u00fasica Popular da Selva de Concreto Brasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nDupla formada por pumapjl & SonoTWS\n\nLetra:\nPor quantos passados voc\u00ea vai sofrer mais nessa porra\nFecha a porta, abre as cortinas e sente o ar que vem de fora, que revigora\nE o vento batendo no mato \u00e9 o disco do Beethoven\nO cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\n\nEu tenho sede demais, eu j\u00e1 sequei algumas fontes\nEu sempre erro demais, eu j\u00e1 perdi alguns amores\nEu sempre quero demais, eu me atrapalho a todo instante\nNo final das contas eu sou mais um humano\n\nE o que \u00e9 que falta pra tu dar mais aten\u00e7\u00e3o pro tempo\nDeitar na tua cama e aproveitar um pouco o momento\nEscutar o som do sil\u00eancio, apreciar o t\u00e9dio\nSentar no teu port\u00e3o, um papo com os mais velho\nE o superficial vai me cansando aos poucos\nEu n\u00e3o consigo mais ficar na zona de conforto\nNingu\u00e9m me faz de bobo, agora me levo a s\u00e9rio\nEu ainda me sinto uma crian\u00e7a assistindo desenho\n\nPor quantos passados voc\u00ea vai sofrer mais nessa porra\nFecha a porta, abre as cortinas e sente o ar que vem de fora, que revigora\nO vento batendo no mato \u00e9 o disco do Beethoven\nO cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\n\nViver o agora \u00e9 importante, eu ando atento a tudo\nO balan\u00e7ar das \u00e1rvores, como se movem as nuvens\nPisar no ch\u00e3o descal\u00e7o, um arrepio no corpo\nQuando toca no meu cabelo e beija meu pesco\u00e7o\n\nUm abra\u00e7o apertado, um carinho no rosto\nAquela dor de uma saudade de um romance novo\nBrincar na rua com os amigos quando n\u00f3s \u00e9 novo\nBrincar de esconde-esconde, lembrar do pega-pega\nLembra do seu primeiro beijo, a sua primeira festa\nDo seu primeiro amor e o tempo no col\u00e9gio\nGuardar tudo no cora\u00e7\u00e3o e lidar bem com o t\u00e9dio\nAprender a lidar com o tempo \u00e9 o seu melhor rem\u00e9dio\n\nAprender a lidar com o tempo \u00e9 o seu melhor rem\u00e9dio\nAprender a lidar com o tempo \u00e9 o seu melhor rem\u00e9dio\n\nPor quantos passados voc\u00ea vai sofrer mais nessa porra\nFecha a porta, abre as cortinas e sente o ar que vem de fora, que revigora\nO vento batendo no mato \u00e9 o disco do Beethoven\nO cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\n\nPor quantos passados voc\u00ea vai sofrer mais nessa porra\nFecha a porta, abre as cortinas e sente o ar que vem de fora, que revigora\nO vento batendo no mato \u00e9 o disco do Beethoven\nO cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\n\n\u00c9 o cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\nO cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\n\u00c9 o cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\nO cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\n\nProduced by SonoTWS\nLyrics by PumaPJL\nMixed & Mastered by 2F\nIllustration by Ferran M.\n\nRedes Sociais:\nwww.instagram.com/febre90s\nwww.facebook.com/febre90s\nwww.twitter.com/_febre90s\nwww.tiktok.com/@febre90s\nShows & Projetos: febre90s@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74396",
                "likeCount": "14604",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n5ukr4sh58x8S6NSy0eE4YyqIuU",
            "id": "hzmdjoxMsGs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:01:15Z",
                "channelId": "UCgJnKtIMg8gv_9jTwW-EFpA",
                "title": "NUNCA PE\u00c7A O MILKSHAKE DO GRIMACE AS 3:00 HORAS DA MANH\u00c3 !!!",
                "description": "\ud83d\udea8 NUNCA pe\u00e7a o MILKSHAKE do GRIMACE \u00e0s 3:00 da manh\u00e3! \ud83c\udf66\ud83d\ude31\nA gente achou que era s\u00f3 um lan\u00e7amento novo do McDonald\u2019s no Brasil, mas quando experimentamos, algo MUITO ESTRANHO aconteceu\u2026 \ud83d\ude28 O Grimace do MAL apareceu e o que ele fez foi assustador demais! \u26a0\ufe0f\nAssiste at\u00e9 o final se tiver coragem\u2026 \ud83d\udc7b\ud83c\udf19\n\n#GrimaceDoMal #Fam\u00edliaOliveira #Terror3AM #McDonaldsAssombrado #Desafio3DaManh\u00e3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzmdjoxMsGs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzmdjoxMsGs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzmdjoxMsGs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzmdjoxMsGs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzmdjoxMsGs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Oliveira",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NUNCA PE\u00c7A O MILKSHAKE DO GRIMACE AS 3:00 HORAS DA MANH\u00c3 !!!",
                    "description": "\ud83d\udea8 NUNCA pe\u00e7a o MILKSHAKE do GRIMACE \u00e0s 3:00 da manh\u00e3! \ud83c\udf66\ud83d\ude31\nA gente achou que era s\u00f3 um lan\u00e7amento novo do McDonald\u2019s no Brasil, mas quando experimentamos, algo MUITO ESTRANHO aconteceu\u2026 \ud83d\ude28 O Grimace do MAL apareceu e o que ele fez foi assustador demais! \u26a0\ufe0f\nAssiste at\u00e9 o final se tiver coragem\u2026 \ud83d\udc7b\ud83c\udf19\n\n#GrimaceDoMal #Fam\u00edliaOliveira #Terror3AM #McDonaldsAssombrado #Desafio3DaManh\u00e3"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129033",
                "likeCount": "4283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VCLx-mq6e9wYzpnpVHWWUAD7kto",
            "id": "MZtp3SYWIdY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T03:06:37Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "FLAMENGO vence a LDU no Maracan\u00e3 e depende apenas de si na Libertadores | Melhores Momentos",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Flamengo #Libertadores #LDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MZtp3SYWIdY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MZtp3SYWIdY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MZtp3SYWIdY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MZtp3SYWIdY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MZtp3SYWIdY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "Flamengo x LDU",
                    "LDU x Flamengo",
                    "Melhores Momentos",
                    "Gols",
                    "Lances",
                    "Luiz Ara\u00fajo",
                    "L\u00e9o Ortiz",
                    "Melhores Momentos Flamengo",
                    "Flamengo ao vivo",
                    "Flamengo Libertadores",
                    "Libertadores ao vivo",
                    "Gols Libertadores",
                    "LDU",
                    "Filipe Lu\u00eds",
                    "Pedro",
                    "gerson",
                    "De la Cruz",
                    "Arrascaeta",
                    "Jogos ao vivo",
                    "Flamengo hoje",
                    "Flamengo gols",
                    "Flamengo 2 x 0 LDU",
                    "Michael",
                    "Flamengo Jogos",
                    "Flameno 0 x 0 LDU",
                    "Flamengo 1 x 0 LDU"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO vence a LDU no Maracan\u00e3 e depende apenas de si na Libertadores | Melhores Momentos",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Flamengo #Libertadores #LDU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1391180",
                "likeCount": "43203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HhfvGH9lDhQUIy1JAZgkqGQq0eI",
            "id": "JoX7NqVg2xA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T19:59:13Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "\u26a0\ufe0f EU VIREI ADMIN DO BRAINROT EVOLUTION \ud83d\udd25(ZERANDO DE ADMIN NO ROBLOX)",
                "description": "JOGO: https://www.roblox.com/games/111989938562194/Brainrot\n\n\nRobux; https://floprobux.gg/a/123971\nCupom; xMarcelo ~ \ud83d\udcb8\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\n\u26a0\ufe0f EU VIREI ADMINISTRADOR DO BRAINROT EVOLUTION \ud83d\udd25(ZERANDO DE ADMIN NO ROBLOX)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoX7NqVg2xA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoX7NqVg2xA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoX7NqVg2xA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoX7NqVg2xA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoX7NqVg2xA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "EU VIREI ADMINISTRADOR DO BRAINROT EVOLUTION",
                    "ZERANDO DE ADMIN",
                    "BRAINROT EVOLUTION",
                    "BRAINROT",
                    "VIREI ADMINISTRADOR DO BRAINROT EVOLUTION",
                    "ZERANDO DE ADMIN NO ROBLOX",
                    "admin roblox",
                    "brainrot roblox",
                    "brainrot memes",
                    "memes roblox",
                    "engra\u00e7ado roblox",
                    "robux infinito",
                    "evolu\u00e7\u00e3o brainrot",
                    "evolu\u00e7\u00e3o roblox",
                    "tung tung sahur",
                    "tralalelo tralala",
                    "roblox brainrot",
                    "avatar brainrot roblox",
                    "evoluindo com robux infinito roblox",
                    "noob com robux roblox",
                    "robux",
                    "simulador"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\u26a0\ufe0f EU VIREI ADMIN DO BRAINROT EVOLUTION \ud83d\udd25(ZERANDO DE ADMIN NO ROBLOX)",
                    "description": "JOGO: https://www.roblox.com/games/111989938562194/Brainrot\n\n\nRobux; https://floprobux.gg/a/123971\nCupom; xMarcelo ~ \ud83d\udcb8\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\n\u26a0\ufe0f EU VIREI ADMINISTRADOR DO BRAINROT EVOLUTION \ud83d\udd25(ZERANDO DE ADMIN NO ROBLOX)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "307500",
                "likeCount": "5289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "585"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b6N0hFUg1sVkG611RD1GTINSf4I",
            "id": "_MQnZgH0ZmQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T04:00:06Z",
                "channelId": "UC2xskkQVFEpLcGFnNSLQY0A",
                "title": "Rihanna - Friend Of Mine (from the Smurfs Movie Soundtrack)",
                "description": "Rihanna - \u201cFriend Of Mine\u201d (from the Smurfs Soundtrack)\n\n\u25ba Stream / Download: \u201cFriend Of Mine\u201d (from the Smurfs Soundtrack)\nrihanna.lnk.to/friendofmine \n\n\u25ba Follow Rihanna\nInstagram: instagram.com/badgalriri \nX: x.com/rihanna \nFacebook: facebook.com/rihanna \nYouTube: youtube.com/@rihanna \nWebsite: https://shop.officialrihanna.com/ \n\nDirected by: Chris Miller, Andrew Hebert\nProduced by: Marcos Gabriel, Ryan Harris, Austin Sepulveda, Danielle Kupchak, Emily Sullivan\nEdited by: Andrew Johnson, Douglas Scott\n\nSmurfs Movie \u2013 Only in theatres July 18\n\n\u25ba Follow Smurfs Movie\nInstagram: instagram.com/smurfsmovie \nX: x.com/smurfsmovie \nFacebook: facebook.com/smurfsmovie \n\n#Rihanna #FriendofMine #SmurfsMovie\n\nMusic video by Rihanna performing Friend Of Mine (from the Smurfs Movie Soundtrack).\u00a9 2025 Westbury Road Entertainment, Distributed by Roc Nation Distribution",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MQnZgH0ZmQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MQnZgH0ZmQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MQnZgH0ZmQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MQnZgH0ZmQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MQnZgH0ZmQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RihannaVEVO",
                "tags": [
                    "Rihanna",
                    "Roc Nation Distribution",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rihanna - Friend Of Mine (from the Smurfs Movie Soundtrack)",
                    "description": "Rihanna - \u201cFriend Of Mine\u201d (from the Smurfs Soundtrack)\n\n\u25ba Stream / Download: \u201cFriend Of Mine\u201d (from the Smurfs Soundtrack)\nrihanna.lnk.to/friendofmine \n\n\u25ba Follow Rihanna\nInstagram: instagram.com/badgalriri \nX: x.com/rihanna \nFacebook: facebook.com/rihanna \nYouTube: youtube.com/@rihanna \nWebsite: https://shop.officialrihanna.com/ \n\nDirected by: Chris Miller, Andrew Hebert\nProduced by: Marcos Gabriel, Ryan Harris, Austin Sepulveda, Danielle Kupchak, Emily Sullivan\nEdited by: Andrew Johnson, Douglas Scott\n\nSmurfs Movie \u2013 Only in theatres July 18\n\n\u25ba Follow Smurfs Movie\nInstagram: instagram.com/smurfsmovie \nX: x.com/smurfsmovie \nFacebook: facebook.com/smurfsmovie \n\n#Rihanna #FriendofMine #SmurfsMovie\n\nMusic video by Rihanna performing Friend Of Mine (from the Smurfs Movie Soundtrack).\u00a9 2025 Westbury Road Entertainment, Distributed by Roc Nation Distribution"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3589289",
                "likeCount": "43861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4948"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NIBfSgC0el2YkwShMGl1_9WpWnA",
            "id": "WmWxyx5iAXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T00:30:23Z",
                "channelId": "UCGV72aVJuWP0QPNGH4YgIww",
                "title": "O que s\u00e3o essas luzes que cruzaram os c\u00e9us do Brasil? Temos a resposta!",
                "description": "Na noite desta quarta-feira (14), v\u00e1rias pessoas avistaram, no c\u00e9u do Distrito Federal, como em Bras\u00edlia, um fen\u00f4meno a\u00e9reo n\u00e3o identificado.\n\nMeteoro? P\u00e1ssaro? Avi\u00e3o? OVNI? O que \u00e9 isso?\nEm entrevista ao g1, o astr\u00f4nomo da Universidade de Bras\u00edlia (UnB), Adriano Leon\u00eas, h\u00e1 duas possibilidades para o clar\u00e3o no c\u00e9u:\nUm meteoro, de fato (para voc\u00ea entender: um meteoro \u00e9 um objeto espacial que entra em nossa atmosfera em alt\u00edssima velocidade e pega fogo com o atrito);\nReentrada de lixo espacial em nossa atmosfera.\nLeon\u00eas acredita mais na hip\u00f3tese de lixo espacial, que, segundo ele, pode acontecer com partes de sat\u00e9lites desativados ou de foguetes.\n\nOlhar Digital\n\nBem-vindo ao Olhar Digital, o maior canal de tecnologia do Brasil! Aqui voc\u00ea encontra not\u00edcias, an\u00e1lises e reviews. Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre intelig\u00eancia artificial, gadgets, inova\u00e7\u00e3o, explora\u00e7\u00e3o espacial, astronomia, big techs, descobertas arqueol\u00f3gicas, games e tudo o que envolve o universo digital e da Ci\u00eancia.\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no Olhar Digital e ative o sininho! O futuro passa primeiro aqui!\n#OlharDigital\n\n\ud83d\udd25 Adicione nosso plugin de ofertas!\nhttps://ofertas.olhardigital.com.br/ \n\n\ud83d\udc4d Inscreva-se no nosso canal\n   / @olhardigital  \n\nSiga o Olhar Digital nas redes sociais! \n\n\ud83d\udc49 Instagram -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 Twitter -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 Facebook -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 LinkedIn -   / olhar-digital  \n\ud83d\udc49 TikTok -   / olhardigital  \n\nFa\u00e7a parte dos nossos canais de not\u00edcias!\n \nGeral:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9X...\n \nCi\u00eancia e Espa\u00e7o:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va4L...\n \nOfertas:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9u...\n \nPro:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va90...\n \nTamb\u00e9m estamos no Telegram!\nhttps://t.me/OlharDigitalNoticias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmWxyx5iAXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmWxyx5iAXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmWxyx5iAXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmWxyx5iAXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmWxyx5iAXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olhar Digital",
                "tags": [
                    "olhar digital",
                    "tecnologia",
                    "noticias",
                    "ci\u00eancia",
                    "olhar digital ao vivo",
                    "explora\u00e7\u00e3o espacial",
                    "ovnis",
                    "astronomia",
                    "mundo tech",
                    "news",
                    "jornalismo",
                    "not\u00edcias tecnologia",
                    "tech news",
                    "ovnis \u00faltimas not\u00edcias",
                    "ovnis not\u00edcias",
                    "novidades tecnologia",
                    "tech industry",
                    "O que passou no c\u00e9u",
                    "Passou um meteoro no brasil",
                    "o que \u00e9 a luz no ceu",
                    "SpaceX no Brasil",
                    "Restos de foguete",
                    "Lixo espacial",
                    "Starship"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O que s\u00e3o essas luzes que cruzaram os c\u00e9us do Brasil? Temos a resposta!",
                    "description": "Na noite desta quarta-feira (14), v\u00e1rias pessoas avistaram, no c\u00e9u do Distrito Federal, como em Bras\u00edlia, um fen\u00f4meno a\u00e9reo n\u00e3o identificado.\n\nMeteoro? P\u00e1ssaro? Avi\u00e3o? OVNI? O que \u00e9 isso?\nEm entrevista ao g1, o astr\u00f4nomo da Universidade de Bras\u00edlia (UnB), Adriano Leon\u00eas, h\u00e1 duas possibilidades para o clar\u00e3o no c\u00e9u:\nUm meteoro, de fato (para voc\u00ea entender: um meteoro \u00e9 um objeto espacial que entra em nossa atmosfera em alt\u00edssima velocidade e pega fogo com o atrito);\nReentrada de lixo espacial em nossa atmosfera.\nLeon\u00eas acredita mais na hip\u00f3tese de lixo espacial, que, segundo ele, pode acontecer com partes de sat\u00e9lites desativados ou de foguetes.\n\nOlhar Digital\n\nBem-vindo ao Olhar Digital, o maior canal de tecnologia do Brasil! Aqui voc\u00ea encontra not\u00edcias, an\u00e1lises e reviews. Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre intelig\u00eancia artificial, gadgets, inova\u00e7\u00e3o, explora\u00e7\u00e3o espacial, astronomia, big techs, descobertas arqueol\u00f3gicas, games e tudo o que envolve o universo digital e da Ci\u00eancia.\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no Olhar Digital e ative o sininho! O futuro passa primeiro aqui!\n#OlharDigital\n\n\ud83d\udd25 Adicione nosso plugin de ofertas!\nhttps://ofertas.olhardigital.com.br/ \n\n\ud83d\udc4d Inscreva-se no nosso canal\n   / @olhardigital  \n\nSiga o Olhar Digital nas redes sociais! \n\n\ud83d\udc49 Instagram -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 Twitter -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 Facebook -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 LinkedIn -   / olhar-digital  \n\ud83d\udc49 TikTok -   / olhardigital  \n\nFa\u00e7a parte dos nossos canais de not\u00edcias!\n \nGeral:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9X...\n \nCi\u00eancia e Espa\u00e7o:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va4L...\n \nOfertas:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9u...\n \nPro:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va90...\n \nTamb\u00e9m estamos no Telegram!\nhttps://t.me/OlharDigitalNoticias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84686",
                "likeCount": "2479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1jkiQjSrLYbMTJrCHLdHDqUvVEc",
            "id": "IlYEc5qotvc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T04:03:30Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udea8Power Couple 7: Eros \u00e9 eliminado; Gretchen e Eike tombam na volta de Carol e Radam\u00e9s; Jogo promete",
                "description": "#powercouple7 #powercouplebrasil #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34\n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#PowerCoupleBrasil, logo ap\u00f3s o programa da Record TV\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nCASAIS DO POWER COUPLE 7:\n\nANA PAULA E ANTHONY, ADRIANA E DHOMINI, EMILYN E NEGUINHO, FRAN E J\u00daNIOR, CRIS E KADU, SILVIA E ANDR\u00c9, NAT E EIKE, GI E EROS, BIA E GUI, GIOVANNA E DIEGO, CAROL E RADAM\u00c9S, TALI E RAFA, RAYANNE E VICTOR, GRETCHEN E ESDRAS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlYEc5qotvc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlYEc5qotvc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlYEc5qotvc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlYEc5qotvc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlYEc5qotvc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "PowerCoupleBrasil7",
                    "PowerCouple7",
                    "PowerCoupleBR",
                    "RealityShow",
                    "RecordTV",
                    "CasaisNaTV",
                    "PowerCouple2024",
                    "ProvasDoPowerCouple",
                    "programa 15/05/2025",
                    "programa 15-05-2025",
                    "Elimina\u00e7\u00e3oPowerCouple",
                    "DramasNoReality",
                    "CasaisEmProva",
                    "PowerCoupleFofura",
                    "PowerCouplePolemica",
                    "PowerCoupleNoYouTube",
                    "PowerCoupleViral",
                    "PowerCoupleMomentos",
                    "PowerCoupleEdi\u00e7\u00e3o7",
                    "RealityBrasileiro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8Power Couple 7: Eros \u00e9 eliminado; Gretchen e Eike tombam na volta de Carol e Radam\u00e9s; Jogo promete",
                    "description": "#powercouple7 #powercouplebrasil #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34\n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#PowerCoupleBrasil, logo ap\u00f3s o programa da Record TV\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nCASAIS DO POWER COUPLE 7:\n\nANA PAULA E ANTHONY, ADRIANA E DHOMINI, EMILYN E NEGUINHO, FRAN E J\u00daNIOR, CRIS E KADU, SILVIA E ANDR\u00c9, NAT E EIKE, GI E EROS, BIA E GUI, GIOVANNA E DIEGO, CAROL E RADAM\u00c9S, TALI E RAFA, RAYANNE E VICTOR, GRETCHEN E ESDRAS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193615",
                "likeCount": "14821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "503"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DL2BOdRIZ38eOfxcmK5Q6oeB5vY",
            "id": "Xxd0-MBsOBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T00:00:36Z",
                "channelId": "UCUPCAkRN4yTiFWM8kXWGX_Q",
                "title": "L\u00e9o Santana, Melody - Desliza (\"\u00d3lhinho\" No Corpinho)",
                "description": "Music video by L\u00e9o Santana, Melody performing Desliza (\"\u00d3lhinho\" No Corpinho).\u00a9 2025 Universal Music Ltda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xxd0-MBsOBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xxd0-MBsOBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xxd0-MBsOBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xxd0-MBsOBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xxd0-MBsOBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeoSantanaVEVO",
                "tags": [
                    "L\u00e9o Santana",
                    "Melody",
                    "Universal Music Ltda.",
                    "Ax\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L\u00e9o Santana, Melody - Desliza (\"\u00d3lhinho\" No Corpinho)",
                    "description": "Music video by L\u00e9o Santana, Melody performing Desliza (\"\u00d3lhinho\" No Corpinho).\u00a9 2025 Universal Music Ltda"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73912",
                "likeCount": "3680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dx6Sd3Zq1Tk-4O6vm14oad1k6C4",
            "id": "w2Fq6orODuM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T21:00:53Z",
                "channelId": "UCBE6H_tqiG10HZ0zkuFDoAg",
                "title": "ELE ME PROTEGEU DO MEU PADRASTO ! *N\u00e3o Acredito - BIANKA",
                "description": "Helloooo Meninas e Meninos!!! Mais um v\u00eddeo ai para voc\u00eas se divertirem com meu dia-a-dia \ud83e\udd2a\n\nJ\u00e1 se inscreve ai no Canal se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 inscrito Blz \u263a\ufe0f\n\nInsta: @biankinhaha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2Fq6orODuM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2Fq6orODuM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2Fq6orODuM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2Fq6orODuM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2Fq6orODuM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BianKA",
                "tags": [
                    "daily vlog",
                    "bianka",
                    "biankinha",
                    "vlog diario",
                    "vlog bianka",
                    "bianquinha",
                    "biankinha e juninho",
                    "franzinha",
                    "wiizinho",
                    "bianca harumi",
                    "bianka harumi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELE ME PROTEGEU DO MEU PADRASTO ! *N\u00e3o Acredito - BIANKA",
                    "description": "Helloooo Meninas e Meninos!!! Mais um v\u00eddeo ai para voc\u00eas se divertirem com meu dia-a-dia \ud83e\udd2a\n\nJ\u00e1 se inscreve ai no Canal se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 inscrito Blz \u263a\ufe0f\n\nInsta: @biankinhaha"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237743",
                "likeCount": "7495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-11zeb_ud95130FmRWePGzrDbKw",
            "id": "jv-laQtaLjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T04:01:09Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Let You Fade - Linkin Park",
                "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out Now\nhttps://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #LetYouFade",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv-laQtaLjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv-laQtaLjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv-laQtaLjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv-laQtaLjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv-laQtaLjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Let You Fade - Linkin Park",
                    "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out Now\nhttps://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #LetYouFade"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "828000",
                "likeCount": "75131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3978"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kk5mKC4tmn73ohohwldLMF70QGU",
            "id": "iw8DUPG2dC4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T15:01:18Z",
                "channelId": "UChEmvd47U5S-lCbZvUjzGcA",
                "title": "NUNCA LIGUE PARA O RONALD MCDONALDS AS 3:00 HORAS DA MANH\u00c3 \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                "description": "Ligaramos pro Ronald McDonald \u00e0s 3 da manh\u00e3\u2026 e ele apareceu AQUI EM CASA!\nTudo come\u00e7ou quando encontramos uns cartazes estranhos com um n\u00famero bizarro. Resolvemos ligar s\u00f3 por zoeira\u2026 mas deu ruim! O Ronald McDonald veio at\u00e9 a nossa casa e coisas MUITO estranhas come\u00e7aram a acontecer! Assiste at\u00e9 o final e comenta o que voc\u00ea faria no nosso lugar!\n\n#RonaldMcDonald #3AMChallenge #Terror3AM #ryanoliveira #V\u00eddeoDeTerror #NuncaLigue #McDonaldAssustador #Fam\u00edliaOliveira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iw8DUPG2dC4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iw8DUPG2dC4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iw8DUPG2dC4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iw8DUPG2dC4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iw8DUPG2dC4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ryan Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NUNCA LIGUE PARA O RONALD MCDONALDS AS 3:00 HORAS DA MANH\u00c3 \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                    "description": "Ligaramos pro Ronald McDonald \u00e0s 3 da manh\u00e3\u2026 e ele apareceu AQUI EM CASA!\nTudo come\u00e7ou quando encontramos uns cartazes estranhos com um n\u00famero bizarro. Resolvemos ligar s\u00f3 por zoeira\u2026 mas deu ruim! O Ronald McDonald veio at\u00e9 a nossa casa e coisas MUITO estranhas come\u00e7aram a acontecer! Assiste at\u00e9 o final e comenta o que voc\u00ea faria no nosso lugar!\n\n#RonaldMcDonald #3AMChallenge #Terror3AM #ryanoliveira #V\u00eddeoDeTerror #NuncaLigue #McDonaldAssustador #Fam\u00edliaOliveira"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292164",
                "likeCount": "6334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ait68RF4uX6cuSsEMdna1GFYdPc",
            "id": "mgvU4_lVZV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T22:04:14Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "Com GOLA\u00c7O de YAMAL, BARCELONA derrota o rival ESPANYOL e conquista o T\u00cdTULO LALIGA",
                "description": "O Barcelona \u00e9 campe\u00e3o da LALIGA! A conquista veio nesta quinta-feira (15) com a vit\u00f3ria no cl\u00e1ssico sobre o Espanyol, por 2 a 0, no Stage Front Stadium, pela 36\u00aa rodada, e teve transmiss\u00e3o ao vivo do Disney+.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #barcelona #espanyol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgvU4_lVZV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgvU4_lVZV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgvU4_lVZV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgvU4_lVZV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgvU4_lVZV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Barcelona",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Espanyol",
                    "Catalunha",
                    "Cl\u00e1ssico",
                    "Espanyol vs Barcelona",
                    "Espanyol x Barcelona",
                    "Barcelona ao vivo",
                    "Barcelona agora",
                    "Barcelona na ESPN",
                    "LALIGA",
                    "LALIGA ao vivo",
                    "LALIGA agora",
                    "LALIGA na ESPN",
                    "Futebol",
                    "Futebol ao vivo",
                    "Futebol agora",
                    "Futebol na ESPN",
                    "Espanhol",
                    "Espanha",
                    "ESPN",
                    "ESPN Brasil",
                    "Star+",
                    "Disney+",
                    "Melhores Momentos",
                    "MM",
                    "Highlight",
                    "HL",
                    "HLs",
                    "Lamine Yamal",
                    "Yamal",
                    "Lamine",
                    "Gol",
                    "Gols",
                    "Gols do dia",
                    "Gols de hoje"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Com GOLA\u00c7O de YAMAL, BARCELONA derrota o rival ESPANYOL e conquista o T\u00cdTULO LALIGA",
                    "description": "O Barcelona \u00e9 campe\u00e3o da LALIGA! A conquista veio nesta quinta-feira (15) com a vit\u00f3ria no cl\u00e1ssico sobre o Espanyol, por 2 a 0, no Stage Front Stadium, pela 36\u00aa rodada, e teve transmiss\u00e3o ao vivo do Disney+.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #barcelona #espanyol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1700048",
                "likeCount": "64018",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nyhTmtfhkID-bk3XzPc-7raBKO0",
            "id": "agu22bqGHto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:00:04Z",
                "channelId": "UCOvEMf00DnwdkpOCRWdc6uA",
                "title": "Charli xcx - party 4 u (official video)",
                "description": "Charli xcx - party 4 u (official video)\nStream: https://charlixcx.lnk.to/hifn-5yearsAY\n\nDirector: Mitch Ryan\n \nManagement: Sam Pringle, Twiggy Rowley, Brandon Creed\n \nCreative Director: Imogene Strauss \n\nAtlantic Records \nVP, Creative: Andrew Reid\nEVP, Marketing: Marisa Aron\nCoordinator Creative: Caroline DeFranco\n \nProduction Company: Cadence Films\nEP/Co-Founder: Lorenzo Ragioneri\nEP/HOP: Jeff Sommar\nProducer: Sarah Park\n \nDirector of Photography: Ben Carey\n1st AC: Pancho Ortiz\n2nd AC: Fred Porras\nDIT: Gianennio Salucci\n \nProduction Designer: Miranda Lorenz\nArt Director: Matt Toth\nProp Master: Jillian Oliver\nSet Decorator: Piper Reilly\nLeadman: June Castillo\nArt PA: Henri Wuilloud \nConstruction: Superior Scenery\nSPFX Coord: Omar Torres\nSPFX: Arnold Peterson\nSPFX: Jeremy Hays\nSPFX: Cody Canel\n \nProduction Supervisor: Nathan Israel\nCoordinator: Denise Nuqui\n1st AD: Josh Montes\n2nd AD: David Henriquez\n \nGaffer: Isaac Marziali\nACLT: Em Shafer \nSLT: Matt Hall\nSLT: James \"Ryan\" Copeland\nSLT: Aron Trejo\nSLT: Harrison Segal\n \nKey Grip: Jake Reeder\nBBG: Charlie McGlinsky\nGrip: Joe Lepp\nGrip: Cale Nichols\nGrip / Driver: Nick Binnette\n \nLocation Manager: Travis Beck\nLocations: Matthew Mehl\nPA - Office: Connor Levett\nPA - Prod Truck: Jesus Arroyo\nPA - Camera Truck: Jeff Cerritos\nPA - AD: Aiden Delgado\nPA - Set: Rogelio Vargas\nPA - Set: Jack Lind\nPA - Set: India Whatley\nPA - Pass Van: Noah Vasquez\nPA - Pass Van: Mateo Caldas\nVTR: Gennadi Balitski\nPlayback: Ignacio Martinez\nCraft Service: Will Schwartz\nMedic: Mike Smith\nMotorhome - Talent Verde: Don Clark\nMotorhome - Production Bravo 35: Josh May\nWater Truck: Mike Bossen\n \nStylist: Chris Horan\nHair Stylist: Matt Benns\nMake Up: Yasmin\n \nEditing Company: Cabin Editing Company\nEditor: Dylan Edwards \nAssistant Editors: Ryan Andrus   \nAssistant Editors: Diego Astorga\nEdit Producer: Ginna Schilling \nHead of Production: Michelle Dorsch \nExecutive Producer: Britt Carson \nDirector of Production: Liz Lydecker\nManaging Director: Kim Christensen\nManaging Partner: Carr Schilling \n \nColor House: Ethos Studio \nColorist: Dante Pasquinelli \nProducer: Nat Tereshchenko \nColor assists: Annie Cater   \nColor assists: Alexandra Makarenko\nHead of Production: Natasha Sattler \nMD/EP: Eliana Carranza-Pitcher \nFounder/EP: James Drew\n\nText 1-310-861-2831\n\nhttps://charlixcx.com/\nhttps://www.tiktok.com/@charlixcx \nhttps://www.instagram.com/charli_xcx\nhttps://twitter.com/charli_xcx\nhttps://www.youtube.com/@officialcharlixcx\nhttps://facebook.com/charlixcxmusic\n\n#Charlixcx #party4u #officialvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charli xcx",
                "tags": [
                    "charli xcx",
                    "party 4 u",
                    "charli xcx - party 4 u",
                    "party 4 u - charli xcx",
                    "charli xcx party 4 u",
                    "party 4 u charli xcx",
                    "charli xcx party for you",
                    "party for you",
                    "party for you charli xcx",
                    "charli xcx - party for you",
                    "party for you - charli xcx",
                    "charli xcx party on you",
                    "party on you charli xcx",
                    "charli xcx brat",
                    "brat charli xcx",
                    "guess charli xcx",
                    "charli xcx guess",
                    "charli xcx lorde",
                    "girl so confusing charli xcx",
                    "charli xcx girl so confusing",
                    "how i'm feeling now charli xcx"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Charli xcx - party 4 u (official video)",
                    "description": "Charli xcx - party 4 u (official video)\nStream: https://charlixcx.lnk.to/hifn-5yearsAY\n\nDirector: Mitch Ryan\n \nManagement: Sam Pringle, Twiggy Rowley, Brandon Creed\n \nCreative Director: Imogene Strauss \n\nAtlantic Records \nVP, Creative: Andrew Reid\nEVP, Marketing: Marisa Aron\nCoordinator Creative: Caroline DeFranco\n \nProduction Company: Cadence Films\nEP/Co-Founder: Lorenzo Ragioneri\nEP/HOP: Jeff Sommar\nProducer: Sarah Park\n \nDirector of Photography: Ben Carey\n1st AC: Pancho Ortiz\n2nd AC: Fred Porras\nDIT: Gianennio Salucci\n \nProduction Designer: Miranda Lorenz\nArt Director: Matt Toth\nProp Master: Jillian Oliver\nSet Decorator: Piper Reilly\nLeadman: June Castillo\nArt PA: Henri Wuilloud \nConstruction: Superior Scenery\nSPFX Coord: Omar Torres\nSPFX: Arnold Peterson\nSPFX: Jeremy Hays\nSPFX: Cody Canel\n \nProduction Supervisor: Nathan Israel\nCoordinator: Denise Nuqui\n1st AD: Josh Montes\n2nd AD: David Henriquez\n \nGaffer: Isaac Marziali\nACLT: Em Shafer \nSLT: Matt Hall\nSLT: James \"Ryan\" Copeland\nSLT: Aron Trejo\nSLT: Harrison Segal\n \nKey Grip: Jake Reeder\nBBG: Charlie McGlinsky\nGrip: Joe Lepp\nGrip: Cale Nichols\nGrip / Driver: Nick Binnette\n \nLocation Manager: Travis Beck\nLocations: Matthew Mehl\nPA - Office: Connor Levett\nPA - Prod Truck: Jesus Arroyo\nPA - Camera Truck: Jeff Cerritos\nPA - AD: Aiden Delgado\nPA - Set: Rogelio Vargas\nPA - Set: Jack Lind\nPA - Set: India Whatley\nPA - Pass Van: Noah Vasquez\nPA - Pass Van: Mateo Caldas\nVTR: Gennadi Balitski\nPlayback: Ignacio Martinez\nCraft Service: Will Schwartz\nMedic: Mike Smith\nMotorhome - Talent Verde: Don Clark\nMotorhome - Production Bravo 35: Josh May\nWater Truck: Mike Bossen\n \nStylist: Chris Horan\nHair Stylist: Matt Benns\nMake Up: Yasmin\n \nEditing Company: Cabin Editing Company\nEditor: Dylan Edwards \nAssistant Editors: Ryan Andrus   \nAssistant Editors: Diego Astorga\nEdit Producer: Ginna Schilling \nHead of Production: Michelle Dorsch \nExecutive Producer: Britt Carson \nDirector of Production: Liz Lydecker\nManaging Director: Kim Christensen\nManaging Partner: Carr Schilling \n \nColor House: Ethos Studio \nColorist: Dante Pasquinelli \nProducer: Nat Tereshchenko \nColor assists: Annie Cater   \nColor assists: Alexandra Makarenko\nHead of Production: Natasha Sattler \nMD/EP: Eliana Carranza-Pitcher \nFounder/EP: James Drew\n\nText 1-310-861-2831\n\nhttps://charlixcx.com/\nhttps://www.tiktok.com/@charlixcx \nhttps://www.instagram.com/charli_xcx\nhttps://twitter.com/charli_xcx\nhttps://www.youtube.com/@officialcharlixcx\nhttps://facebook.com/charlixcxmusic\n\n#Charlixcx #party4u #officialvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1560623",
                "likeCount": "166918",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "983_6l1ZCxuLT6u9mKQAHuFqb44",
            "id": "vgqHL8OFyH8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "GP DA EMILIA-ROMAGNA DE F1 E ASTON VILLA X TOTTENHAM HOTSPUR  - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Faneli falam sobre o GP da Emilia-Romagna de F\u00f3rmula 1 e tamb\u00e9m de Aston Villa x Tottenham Hotspur pela Premier League. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #gpdaemiliaromagna #f1 #f1naBand #Formula1 #astonvilla #tottenham #premierleague #bandbetumlanceinfinitaspossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgqHL8OFyH8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgqHL8OFyH8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgqHL8OFyH8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgqHL8OFyH8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgqHL8OFyH8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "gp da emilia-romagna",
                    "f1",
                    "formula 1",
                    "formula 1 na band",
                    "odds gp emilia romagna",
                    "odds f1",
                    "aston villa x tottenham",
                    "odds aston villa x tottenham",
                    "odds premier league",
                    "classifica\u00e7\u00e3o premier league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GP DA EMILIA-ROMAGNA DE F1 E ASTON VILLA X TOTTENHAM HOTSPUR  - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Faneli falam sobre o GP da Emilia-Romagna de F\u00f3rmula 1 e tamb\u00e9m de Aston Villa x Tottenham Hotspur pela Premier League. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #gpdaemiliaromagna #f1 #f1naBand #Formula1 #astonvilla #tottenham #premierleague #bandbetumlanceinfinitaspossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88323",
                "likeCount": "124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sM0lYPcd2tbyw1KuHAsybeXbosU",
            "id": "vn7UqYtwFWk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T14:53:03Z",
                "channelId": "UC-qxFWknGepiCS8OVG9rbPQ",
                "title": "Fiz duas cirurgias | Obrigada por todo carinho \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vn7UqYtwFWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vn7UqYtwFWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vn7UqYtwFWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vn7UqYtwFWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vn7UqYtwFWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juliana Perdomo",
                "tags": [
                    "Cirurgia",
                    "bariatrica",
                    "Ves\u00edcula",
                    "Juliana perdomo"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fiz duas cirurgias | Obrigada por todo carinho \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152723",
                "likeCount": "15038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4Bf-ugV8HGZTahSuVyp_0_0LTio",
            "id": "QCG-7q1EoDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T23:51:03Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: RACING 0 X 1 CORINTHIANS | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICANA 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCG-7q1EoDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCG-7q1EoDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCG-7q1EoDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCG-7q1EoDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCG-7q1EoDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: RACING 0 X 1 CORINTHIANS | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICANA 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417281",
                "likeCount": "11648",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PDs-gAkg90OMCrwfWW_m2HjAmc4",
            "id": "UaGoJmhyXv0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T01:03:13Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "INTERNACIONAL se IMP\u00d5E e vence o NACIONAL fora de casa na Libertadores | Melhores Momentos",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Internacional #Libertadores #Futebol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UaGoJmhyXv0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UaGoJmhyXv0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UaGoJmhyXv0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UaGoJmhyXv0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UaGoJmhyXv0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Nacional x Internacional",
                    "Internacional x Nacional",
                    "Internacional",
                    "Melhores Momentos",
                    "Libertadores",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Futebol",
                    "Futebol ao vivo",
                    "ESPN ao vivo",
                    "Ricardo Mathias",
                    "Ricardo Internacional",
                    "Gols Internacional"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "INTERNACIONAL se IMP\u00d5E e vence o NACIONAL fora de casa na Libertadores | Melhores Momentos",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Internacional #Libertadores #Futebol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "429663",
                "likeCount": "10503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "674"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wp_S3aOERkLPd7qMRipNWalc5zA",
            "id": "p1gZKQN1u44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T15:01:23Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "COMPREI UMA NOVA CASA *Mans\u00e3o oficial !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1gZKQN1u44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1gZKQN1u44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1gZKQN1u44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1gZKQN1u44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPREI UMA NOVA CASA *Mans\u00e3o oficial !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1884526",
                "likeCount": "34527",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2083"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WLZDxXYtie89LcgdyLWpmKFA-GE",
            "id": "P7WR33iyhW0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T14:00:40Z",
                "channelId": "UCk0M1_PCFtrIQWxGZsrWriw",
                "title": "Lauana Prado - Quem T\u00e1 Fazendo (Transcende Ao Vivo No Ibirapuera)",
                "description": "#LauanaPrado #Transcende #LauanaPradoTranscende #QuemTaFazendo\n\nClique e ou\u00e7a: https://open.spotify.com/prerelease/2VrgB7786ChKcVJurub3Gd?si=12ef8ac4107145e5\n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.facebook.com/LauanaPrado/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado/\nhttps://twitter.com/lauanaprado\n\nQuem T\u00e1 Fazendo\n\nEnquanto eu sopro essa fuma\u00e7a\nMinha ansiedade me ataca\nOlhando esse celular com essa tela apagada\nQue n\u00e3o toca, n\u00e3o vibra\nN\u00e3o chega nada\n\nE uma porrada de porque\nPor que ela some\nSei l\u00e1 com quem, sei l\u00e1 aonde\nE a\u00ed me aparece chamando de amor\nPorque esqueceu meu nome\nE eu acredito na mesma mentira de ontem\n\nConfesso que \u00e0s vezes penso\nQue a gente devia se resumir\nEm s\u00f3 safadeza mesmo\nQuem sabe se eu jogar seu jogo\nEu me ferro menos\nEu paro de sair perdendo\n\nMas o problema\n\u00c9 que eu n\u00e3o gosto s\u00f3 do sexo\nTamb\u00e9m gosto de quem t\u00e1 fazendo \n\nUniversal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nMarketing GTS: Thais Mendes\nSupervisor Audiovisual: Igor Alarcon\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Klaser e Gabriel Sell\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjos: Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Catatau\nProdutora: Unic Film\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nViol\u00f5es: Jonathas Xavier da Silva\nViol\u00f5es: Marcos Ant\u00f4nio da Silva Borges\nSanfona: Gustavo Meyer da Silva\nBeteria: Diego Jean Vicente\nPercuss\u00e3o: Alessandro Vieira Machado\nBaixo: Jasiel Xavier da Silva\nDire\u00e7\u00e3o de Palco: Rafael de Moura Buci\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica:  Renato Riva\nEngenheiro de \u00c1udio: Renato Riva\nRoadie: Carlos Jos\u00e9 Nacimento\nRoadie: Daniel Gon\u00e7alves Ferreira\nRoadie: Bruno Dhi Genaro\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: David Alexandre de Oliveira\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato e Cec\u00edlia Seg\u00f3via\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernanda Cardoso\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Leo Silva e Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Loyce Policastro\nDigital: Karoline Rodrigues e Millena Marchon\nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Alisson Dem\u00e9trio e JP Martinz\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Gabriel Sell em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\nAgradecimentos\nSuper Bock, Nativa FM, Engov, Ag\u00eancia T e Groupe 360, Sympla, LPL.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7WR33iyhW0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7WR33iyhW0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7WR33iyhW0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7WR33iyhW0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7WR33iyhW0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauana Prado",
                "tags": [
                    "lauana prado",
                    "lauana prado transcende",
                    "lauana prado raiz",
                    "sertanejo 2025",
                    "lauana prado dvd",
                    "lauana prado escrito nas estrelas",
                    "escrito nas estrelas",
                    "saudade burra",
                    "lauana prado saudade burra",
                    "quem ta fazendo"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lauana Prado - Quem T\u00e1 Fazendo (Transcende Ao Vivo No Ibirapuera)",
                    "description": "#LauanaPrado #Transcende #LauanaPradoTranscende #QuemTaFazendo\n\nClique e ou\u00e7a: https://open.spotify.com/prerelease/2VrgB7786ChKcVJurub3Gd?si=12ef8ac4107145e5\n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.facebook.com/LauanaPrado/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado/\nhttps://twitter.com/lauanaprado\n\nQuem T\u00e1 Fazendo\n\nEnquanto eu sopro essa fuma\u00e7a\nMinha ansiedade me ataca\nOlhando esse celular com essa tela apagada\nQue n\u00e3o toca, n\u00e3o vibra\nN\u00e3o chega nada\n\nE uma porrada de porque\nPor que ela some\nSei l\u00e1 com quem, sei l\u00e1 aonde\nE a\u00ed me aparece chamando de amor\nPorque esqueceu meu nome\nE eu acredito na mesma mentira de ontem\n\nConfesso que \u00e0s vezes penso\nQue a gente devia se resumir\nEm s\u00f3 safadeza mesmo\nQuem sabe se eu jogar seu jogo\nEu me ferro menos\nEu paro de sair perdendo\n\nMas o problema\n\u00c9 que eu n\u00e3o gosto s\u00f3 do sexo\nTamb\u00e9m gosto de quem t\u00e1 fazendo \n\nUniversal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nMarketing GTS: Thais Mendes\nSupervisor Audiovisual: Igor Alarcon\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Klaser e Gabriel Sell\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjos: Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Catatau\nProdutora: Unic Film\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nViol\u00f5es: Jonathas Xavier da Silva\nViol\u00f5es: Marcos Ant\u00f4nio da Silva Borges\nSanfona: Gustavo Meyer da Silva\nBeteria: Diego Jean Vicente\nPercuss\u00e3o: Alessandro Vieira Machado\nBaixo: Jasiel Xavier da Silva\nDire\u00e7\u00e3o de Palco: Rafael de Moura Buci\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica:  Renato Riva\nEngenheiro de \u00c1udio: Renato Riva\nRoadie: Carlos Jos\u00e9 Nacimento\nRoadie: Daniel Gon\u00e7alves Ferreira\nRoadie: Bruno Dhi Genaro\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: David Alexandre de Oliveira\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato e Cec\u00edlia Seg\u00f3via\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernanda Cardoso\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Leo Silva e Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Loyce Policastro\nDigital: Karoline Rodrigues e Millena Marchon\nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Alisson Dem\u00e9trio e JP Martinz\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Gabriel Sell em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\nAgradecimentos\nSuper Bock, Nativa FM, Engov, Ag\u00eancia T e Groupe 360, Sympla, LPL."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195202",
                "likeCount": "2949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "584"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gX9FRVbDUN2ZxFIh1gaUMDKW8b0",
            "id": "k6cR85l9IhI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T00:05:17Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: PALMEIRAS 2 X 0 BOLIVAR | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6cR85l9IhI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6cR85l9IhI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6cR85l9IhI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6cR85l9IhI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: PALMEIRAS 2 X 0 BOLIVAR | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400380",
                "likeCount": "10061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gUDok28KVHZcgSbmD4qQMR5tjh8",
            "id": "CFcDadEpnFg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T03:01:55Z",
                "channelId": "UCFHE5FRBeksxt7YoFPGeKPw",
                "title": "CRUZEIRO X PALESTINO | MELHORES MOMENTOS | CONMEBOL SUDAMERICANA 2025",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 De virada, o #Cruzeiro bateu o #Palestino por 2-1 e venceu a primeira no Grupo E da CONMEBOL #Sudamericana! \n\n#GrandeConquista \n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Sudamericana para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/30ZJAuZ\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebolsudamericana.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/sulamericana\nInstagram: https://instagram.com/sulamericana\nFacebook: https://www.facebook.com/copasudamericana/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFcDadEpnFg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFcDadEpnFg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFcDadEpnFg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFcDadEpnFg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Sudamericana",
                "tags": [
                    "sul-americana",
                    "conmebol sul-americana",
                    "copa sul-americana",
                    "sula",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "futbol",
                    "soccer",
                    "sulamericana",
                    "sudamericana",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "Conmebol",
                    "Conmebol Sudamericana",
                    "Sul-Americana",
                    "Copa Sulamericana",
                    "goles sudamericana",
                    "gols sul-americana",
                    "gols sulamericana",
                    "melhores momentos sul-americana",
                    "highlights sudamericana",
                    "melhores momentos sulamericana",
                    "cruzeiro 2x1",
                    "cruzeiro 2x1 palestino",
                    "gabigol",
                    "gabigol lances",
                    "gabigol cruzeiro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRUZEIRO X PALESTINO | MELHORES MOMENTOS | CONMEBOL SUDAMERICANA 2025",
                    "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 De virada, o #Cruzeiro bateu o #Palestino por 2-1 e venceu a primeira no Grupo E da CONMEBOL #Sudamericana! \n\n#GrandeConquista \n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Sudamericana para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/30ZJAuZ\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebolsudamericana.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/sulamericana\nInstagram: https://instagram.com/sulamericana\nFacebook: https://www.facebook.com/copasudamericana/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206513",
                "likeCount": "3272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EObjopHND45tXjN9VjLH8ML5kt8",
            "id": "aUm6Ze3CkVo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T22:36:09Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: MILAN X BOLOGNA | FINAL DA COPA DA IT\u00c1LIA 24/25",
                "description": "\u00c9 DIA DE DECIS\u00c3O!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a grande final entre Milan x Bologna, que ir\u00e1 definir o grande campe\u00e3o da Copa da It\u00e1lia, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#CopaDaIt\u00e1liaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUm6Ze3CkVo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUm6Ze3CkVo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUm6Ze3CkVo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUm6Ze3CkVo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUm6Ze3CkVo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "copa italia",
                    "copa da italia",
                    "coppa italia",
                    "italia",
                    "copa italia cazetv",
                    "milan cazetv",
                    "milan copa",
                    "assistir milan",
                    "milan ao vivo",
                    "jogo milan",
                    "inter jogo",
                    "jogo internazionale",
                    "milao",
                    "final copa italia",
                    "final milan",
                    "milan bologna",
                    "final bologna",
                    "jogo bologna"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: MILAN X BOLOGNA | FINAL DA COPA DA IT\u00c1LIA 24/25",
                    "description": "\u00c9 DIA DE DECIS\u00c3O!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a grande final entre Milan x Bologna, que ir\u00e1 definir o grande campe\u00e3o da Copa da It\u00e1lia, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#CopaDaIt\u00e1liaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2005274",
                "likeCount": "52945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zoaQlZI-ReCldMIhRbZO-MuoSTY",
            "id": "JeQnlT0DaG8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:46:07Z",
                "channelId": "UCEOVI4AmQE01FDKNFunkV2w",
                "title": "Superman l Trailer Oficial",
                "description": "Suas escolhas, suas a\u00e7\u00f5es, \u00e9 isso que te torna quem voc\u00ea \u00e9.  #SupermanFilme - 10 de Julho, somente nos cinemas.\n\nSuperman, o primeiro longa-metragem da DC Studios a chegar \u00e0s telonas, deve estrear nos cinemas de todo o mundo neste ver\u00e3o, distribu\u00eddo pela Warner Bros. Pictures. Em seu estilo caracter\u00edstico, James Gunn assume a nova hist\u00f3ria do super-her\u00f3i original, no rec\u00e9m-imaginado universo DC, com uma combina\u00e7\u00e3o singular de a\u00e7\u00e3o \u00e9pica, humor e cora\u00e7\u00e3o, um Superman movido pela compaix\u00e3o e por uma cren\u00e7a inerente na bondade da humanidade.\u202f \n\nOs CEOs da DC Studios, Peter Safran and Gunn, produziram o longa-metragem, com dire\u00e7\u00e3o e roteiro de Gunn, baseado nos personagens da DC. Superman foi criado por Jerry Siegel e Joe Shuster. \n\nO filme \u00e9 estrelado por David Corenswet (\u201cTwisters\u201d, s\u00e9rie \u201cHollywood\u201d) no papel duplo de Superman/Clark Kent; Rachel Brosnahan (s\u00e9rie \u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) como Lois Lane, e Nicholas Hoult (os filmes \u201cX-Men\u201d, \u201cJurado N\u00ba 2\u201d) como Lex Luthor. Coestrelam Superman os atores Edi Gathegi (s\u00e9rie \u201cFor All Mankind\u201d); Anthony Carrigan (s\u00e9ries \u201cBarry\u201d, \u201cGotham\u201d); Nathan Fillion (os filmes \u201cGuardi\u00f5es da Gal\u00e1xia\u201d, \u201cO Esquadr\u00e3o Suicida\u201d); Isabela Merced (\u201cAlien: Romulus\u201d); Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza\u201d, \u201cFora de S\u00e9rie\u201d); Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d); Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (s\u00e9rie \u201cThe Moodys\u201d); Wendell Pierce (\u201cSelma: Uma Luta pela Igualdade\u201d; s\u00e9rie \u201cJack Ryan\u201d); Alan Tudyk (s\u00e9rie \u201cAndor\u201d); Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d); e Neva Howell (\u201cGreedy People: Pessoas Gananciosas\u201d). \n\nOs produtores executivos de Superman s\u00e3o Nikolas Korda, Chantal Nong Vo e Lars Winther. A equipe de produ\u00e7\u00e3o criativa de James Gunn nos bastidores inclui seus colaboradores frequentes como o diretor de fotografia Henry Braham, a designer de produ\u00e7\u00e3o Beth Mickle, a figurinista Judianna Makovsky, e o compositor John Murphy, ao lado do tamb\u00e9m compositor David Fleming (\u201cThe Last Of Us\u201d) e dos editores William Hoy (\u201cBatman\u201d), Jason Ballantine (filmes \u201cIT\u201d, \u201cThe Flash\u201d) e Craig Alpert (\u201cDeadpool 2\u201d, \u201cBesouro Azul\u201d). \n\nDC Studios apresenta uma produ\u00e7\u00e3o da Troll Court Entertainment/The Safran Company, um filme de James Gunn, \"Superman\", que vai estrear no Brasil em 10 de julho de 2025, com distribui\u00e7\u00e3o pela Warner Bros. Pictures.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeQnlT0DaG8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeQnlT0DaG8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeQnlT0DaG8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeQnlT0DaG8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeQnlT0DaG8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Anthony Carrigan",
                    "Clark Kent",
                    "Coming Soon",
                    "DC",
                    "DC Comics",
                    "DC Studios",
                    "DCU",
                    "David Corenswet",
                    "Edi Gathegi",
                    "Em breve",
                    "Filme",
                    "IMAX",
                    "Isabela Merced",
                    "James Gunn",
                    "Julho 2025",
                    "July 2025",
                    "Lex Luthor",
                    "Lois Lane",
                    "Nathan Fillion",
                    "Nicholas Hoult",
                    "Rachel Brosnahan",
                    "Super-her\u00f3i",
                    "Superhero",
                    "Superher\u00f3i",
                    "Superman",
                    "Superman 2025",
                    "Superman2025",
                    "Trailer",
                    "Trailer 2025",
                    "Trailer Oficial",
                    "WB",
                    "WBD",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Bros Pictures",
                    "Warner Brothers"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Superman l Trailer Oficial",
                    "description": "Suas escolhas, suas a\u00e7\u00f5es, \u00e9 isso que te torna quem voc\u00ea \u00e9.  #SupermanFilme - 10 de Julho, somente nos cinemas.\n\nSuperman, o primeiro longa-metragem da DC Studios a chegar \u00e0s telonas, deve estrear nos cinemas de todo o mundo neste ver\u00e3o, distribu\u00eddo pela Warner Bros. Pictures. Em seu estilo caracter\u00edstico, James Gunn assume a nova hist\u00f3ria do super-her\u00f3i original, no rec\u00e9m-imaginado universo DC, com uma combina\u00e7\u00e3o singular de a\u00e7\u00e3o \u00e9pica, humor e cora\u00e7\u00e3o, um Superman movido pela compaix\u00e3o e por uma cren\u00e7a inerente na bondade da humanidade.\u202f \n\nOs CEOs da DC Studios, Peter Safran and Gunn, produziram o longa-metragem, com dire\u00e7\u00e3o e roteiro de Gunn, baseado nos personagens da DC. Superman foi criado por Jerry Siegel e Joe Shuster. \n\nO filme \u00e9 estrelado por David Corenswet (\u201cTwisters\u201d, s\u00e9rie \u201cHollywood\u201d) no papel duplo de Superman/Clark Kent; Rachel Brosnahan (s\u00e9rie \u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) como Lois Lane, e Nicholas Hoult (os filmes \u201cX-Men\u201d, \u201cJurado N\u00ba 2\u201d) como Lex Luthor. Coestrelam Superman os atores Edi Gathegi (s\u00e9rie \u201cFor All Mankind\u201d); Anthony Carrigan (s\u00e9ries \u201cBarry\u201d, \u201cGotham\u201d); Nathan Fillion (os filmes \u201cGuardi\u00f5es da Gal\u00e1xia\u201d, \u201cO Esquadr\u00e3o Suicida\u201d); Isabela Merced (\u201cAlien: Romulus\u201d); Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza\u201d, \u201cFora de S\u00e9rie\u201d); Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d); Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (s\u00e9rie \u201cThe Moodys\u201d); Wendell Pierce (\u201cSelma: Uma Luta pela Igualdade\u201d; s\u00e9rie \u201cJack Ryan\u201d); Alan Tudyk (s\u00e9rie \u201cAndor\u201d); Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d); e Neva Howell (\u201cGreedy People: Pessoas Gananciosas\u201d). \n\nOs produtores executivos de Superman s\u00e3o Nikolas Korda, Chantal Nong Vo e Lars Winther. A equipe de produ\u00e7\u00e3o criativa de James Gunn nos bastidores inclui seus colaboradores frequentes como o diretor de fotografia Henry Braham, a designer de produ\u00e7\u00e3o Beth Mickle, a figurinista Judianna Makovsky, e o compositor John Murphy, ao lado do tamb\u00e9m compositor David Fleming (\u201cThe Last Of Us\u201d) e dos editores William Hoy (\u201cBatman\u201d), Jason Ballantine (filmes \u201cIT\u201d, \u201cThe Flash\u201d) e Craig Alpert (\u201cDeadpool 2\u201d, \u201cBesouro Azul\u201d). \n\nDC Studios apresenta uma produ\u00e7\u00e3o da Troll Court Entertainment/The Safran Company, um filme de James Gunn, \"Superman\", que vai estrear no Brasil em 10 de julho de 2025, com distribui\u00e7\u00e3o pela Warner Bros. Pictures."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1288126",
                "likeCount": "37536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-XM4WfSUsx_xGTeF27CNNUsY2J0",
            "id": "guFqtaHJjvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T21:00:11Z",
                "channelId": "UC--FL6OwLFWGIZfLfazY4yA",
                "title": "A MARIANA GR\u00c1VIDA FINALMENTE TERMINOU O NAMORO COM O CRIA !!!",
                "description": "A pol\u00edcia veio aqui em casa atr\u00e1s do Cria, ele fugiu, se escondeu, e depois voltou cheio de atitude. A Mariana, gr\u00e1vida, n\u00e3o aguentou mais e terminou o namoro com ele! Assiste tudo no v\u00eddeo de hoje! \n#gravidez #Gr\u00e1vida  #T\u00e9rmino #LohanOliveira #NamoroAcabou #treta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guFqtaHJjvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guFqtaHJjvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guFqtaHJjvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guFqtaHJjvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guFqtaHJjvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorrayne Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A MARIANA GR\u00c1VIDA FINALMENTE TERMINOU O NAMORO COM O CRIA !!!",
                    "description": "A pol\u00edcia veio aqui em casa atr\u00e1s do Cria, ele fugiu, se escondeu, e depois voltou cheio de atitude. A Mariana, gr\u00e1vida, n\u00e3o aguentou mais e terminou o namoro com ele! Assiste tudo no v\u00eddeo de hoje! \n#gravidez #Gr\u00e1vida  #T\u00e9rmino #LohanOliveira #NamoroAcabou #treta"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "680290",
                "likeCount": "15411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "659"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_PTw6hOqCuX8KRp9HCRKgt6dbBk",
            "id": "Pl5pqEf4jeQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T13:49:14Z",
                "channelId": "UCItRs-h8YU1wRRfP637614w",
                "title": "Cora\u00e7\u00e3o de Ferro | Trailer Oficial Dublado | Disney+",
                "description": "Ic\u00f4nico. \ud83e\ude76\n\n#Cora\u00e7\u00e3oDeFerro, nova s\u00e9rie da Marvel Studios, em 24 de junho no #DisneyPlus.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl5pqEf4jeQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl5pqEf4jeQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl5pqEf4jeQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl5pqEf4jeQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl5pqEf4jeQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Brasil",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cora\u00e7\u00e3o de Ferro | Trailer Oficial Dublado | Disney+",
                    "description": "Ic\u00f4nico. \ud83e\ude76\n\n#Cora\u00e7\u00e3oDeFerro, nova s\u00e9rie da Marvel Studios, em 24 de junho no #DisneyPlus."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "479108",
                "likeCount": "23813",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oE5HO51yU5n2d794D7-qksRAklM",
            "id": "TpIwyQ7_2FU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T22:52:18Z",
                "channelId": "UCbtlMIfdRVxPXZ1nI8NBN2A",
                "title": "QUEM VENCEU ESSA BATALHA? - Brino, Quatroque e Claudia s\u00e3o Coisa Nossa",
                "description": "Neste epis\u00f3dio \u00e9pico, o Brino enfrenta uma dos desafios mais dif\u00edceis da sua vida: reconhecer a comida da sua pr\u00f3pria m\u00e3e enquanto est\u00e1 vendado! \n\nDe um lado, Thiago Quatroque, com toda a sua criatividade e ousadia culin\u00e1ria. Do outro, a lend\u00e1ria Dona Cl\u00e1udia, m\u00e3e do Brino, com suas receitas caseiras que aquecem o cora\u00e7\u00e3o e a alma. \ud83d\udca5\ud83d\udc69\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udf73\n\nSer\u00e1 que Brino tem o paladar afiado o suficiente para vencer? Assista e descubra! N\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu like, comentar e compartilhar com os amigos! \ud83c\udfa5\u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TpIwyQ7_2FU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TpIwyQ7_2FU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TpIwyQ7_2FU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TpIwyQ7_2FU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TpIwyQ7_2FU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coisa Nossa",
                "tags": [
                    "guarana",
                    "guarana antarctica",
                    "memes",
                    "games",
                    "zuera",
                    "brasil",
                    "estudando o brasileiro",
                    "raio brasilizante",
                    "gameme show",
                    "coisa nossa",
                    "a coisa \u00e9 nossa",
                    "coisa nossa tente n\u00e3o rir",
                    "guaran\u00e1"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM VENCEU ESSA BATALHA? - Brino, Quatroque e Claudia s\u00e3o Coisa Nossa",
                    "description": "Neste epis\u00f3dio \u00e9pico, o Brino enfrenta uma dos desafios mais dif\u00edceis da sua vida: reconhecer a comida da sua pr\u00f3pria m\u00e3e enquanto est\u00e1 vendado! \n\nDe um lado, Thiago Quatroque, com toda a sua criatividade e ousadia culin\u00e1ria. Do outro, a lend\u00e1ria Dona Cl\u00e1udia, m\u00e3e do Brino, com suas receitas caseiras que aquecem o cora\u00e7\u00e3o e a alma. \ud83d\udca5\ud83d\udc69\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udf73\n\nSer\u00e1 que Brino tem o paladar afiado o suficiente para vencer? Assista e descubra! N\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu like, comentar e compartilhar com os amigos! \ud83c\udfa5\u2728"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211248",
                "likeCount": "19924",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "394"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zBugoTiM4wbKuEhIklINWnYNgn0",
            "id": "xD7h7PyYlZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T20:30:08Z",
                "channelId": "UCn26TbctVxc6mUTeSZ60_iw",
                "title": "EU, o BERN e a CreativeSquad 5",
                "description": "\ud83e\udde1 Compre Seu Boneco do MucaHD - https://boxsugar.com.br/produto/boneco-mucahd\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: https://www.instagram.com/muca_hd/\n\n\ud83d\udcf1Contato Profissional: contatomucahd@gmail.com\n\n\ud83d\udc24Twitter: @0MUCAHD\n\n\ud83d\udcec Caixa Postal 12 / Cep: 86890000 / Cambira - PR\n\n\ud83c\udfaeDiscord: https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\nUSE o CUPOM ''CSQUAD'' para 10% de desconto na ENXADA HOST! https://enxadahost.com/r/creativesquad\n\nCREATIVE SQUAD 1.21\n\n\ud83e\udde1 - Canal do Mucahd: https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83e\udd0d - Canal do Ligonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\ud83d\udc9c - Canal do Tonigon: https://www.youtube.com/Tonigon\n\ud83d\udc99 - Canal do Onerb: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\ud83d\udda4 - Canal do Mendrake: https://www.youtube.com/Mendrake\n\ud83d\udc9b - Canal do Chip: https://www.youtube.com/Naughter\n\ud83e\udd0d - Canal do Fixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\ud83e\udde1 - Canal do Caduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\ud83d\udc99 - Canal do Feuripe: https://www.youtube.com/Feuripe\n\ud83d\udda4 - Canal do Bern: https://www.youtube.com/nhein\n\ud83d\udc9c - Canal do Pedux: www.youtube.com/pedrux_\n\ud83d\udc94 - Canal do Nait: https://www.youtube.com/Nait\n\n#CreativeSquad #Minecraft #1.21\n\ncr3at1VEsq&ad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD7h7PyYlZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD7h7PyYlZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD7h7PyYlZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD7h7PyYlZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD7h7PyYlZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MucaHD",
                "tags": [
                    "cr3at1VEsq&ad",
                    "Mine",
                    "Craft",
                    "PS5",
                    "Minecraft de Celular",
                    "Minecraft PE",
                    "MCPE",
                    "Minecraft",
                    "Minecraft PC",
                    "Minecraft Java",
                    "MucaHD",
                    "Muca",
                    "Survival",
                    "viniccius13",
                    "Forever",
                    "Farm",
                    "Ligonz",
                    "FEURIPE",
                    "Tonigon",
                    "Fixz",
                    "Onerb",
                    "Caduxinn",
                    "Obsidian",
                    "muca hd",
                    "Fui descoberto",
                    "desmascarado",
                    "espi\u00e3o",
                    "chocar",
                    "ovo",
                    "drag\u00e3o",
                    "drag\u00f5es",
                    "Dragon",
                    "Egg",
                    "M\u00e1quina do Tempo",
                    "Viagem",
                    "Temporal",
                    "Espa\u00e7o",
                    "Tempo",
                    "Chip",
                    "Mendrake",
                    "Marvel",
                    "CreativeSquad",
                    "Creative",
                    "Squad",
                    "Esquadr\u00e3o",
                    "Criativo",
                    "Minecraft 1.20",
                    "Minecraft 1.21",
                    "Survival 1.20",
                    "Creative Squad 5",
                    "CS5",
                    "Pedrux",
                    "Nait"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "EU, o BERN e a CreativeSquad 5",
                    "description": "\ud83e\udde1 Compre Seu Boneco do MucaHD - https://boxsugar.com.br/produto/boneco-mucahd\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: https://www.instagram.com/muca_hd/\n\n\ud83d\udcf1Contato Profissional: contatomucahd@gmail.com\n\n\ud83d\udc24Twitter: @0MUCAHD\n\n\ud83d\udcec Caixa Postal 12 / Cep: 86890000 / Cambira - PR\n\n\ud83c\udfaeDiscord: https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\nUSE o CUPOM ''CSQUAD'' para 10% de desconto na ENXADA HOST! https://enxadahost.com/r/creativesquad\n\nCREATIVE SQUAD 1.21\n\n\ud83e\udde1 - Canal do Mucahd: https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83e\udd0d - Canal do Ligonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\ud83d\udc9c - Canal do Tonigon: https://www.youtube.com/Tonigon\n\ud83d\udc99 - Canal do Onerb: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\ud83d\udda4 - Canal do Mendrake: https://www.youtube.com/Mendrake\n\ud83d\udc9b - Canal do Chip: https://www.youtube.com/Naughter\n\ud83e\udd0d - Canal do Fixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\ud83e\udde1 - Canal do Caduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\ud83d\udc99 - Canal do Feuripe: https://www.youtube.com/Feuripe\n\ud83d\udda4 - Canal do Bern: https://www.youtube.com/nhein\n\ud83d\udc9c - Canal do Pedux: www.youtube.com/pedrux_\n\ud83d\udc94 - Canal do Nait: https://www.youtube.com/Nait\n\n#CreativeSquad #Minecraft #1.21\n\ncr3at1VEsq&ad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226571",
                "likeCount": "11435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gVwK_ktgOGEBznyUz3mkHW-6_MA",
            "id": "XGqBATwMtek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T14:20:39Z",
                "channelId": "UC5oRxjbY3HHrP5Acsu2vtkQ",
                "title": "Drone flagra esquema de seguran\u00e7a de TH, chefe do tr\u00e1fico da Mar\u00e9, morto em opera\u00e7\u00e3o no Rio",
                "description": "Imagens feitas com drones durante o monitoramento do chefe do tr\u00e1fico da Mar\u00e9, morto durante opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militar nesta ter\u00e7a-feira (13) revelam que o traficante andava com um forte esquema de seguran\u00e7a. Em um dos v\u00eddeos, \u00e9 poss\u00edvel ver Thiago da Silva Folly, o TH, sentado no cap\u00f4 do carro e no entorno dele mais de 10 comparsas armados. Dois seguran\u00e7as tamb\u00e9m morreram na a\u00e7\u00e3o do Bope. \n\nEm outra grava\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada a movimenta\u00e7\u00e3o dos seguran\u00e7as perto do im\u00f3vel em que Folly estava.\n\nA intelig\u00eancia da PM monitorava a rotina do traficante h\u00e1 cerca de 1 ano. As For\u00e7as de Seguran\u00e7a decidiram agir quando tiveram certeza que seria seguro para a popula\u00e7\u00e3o a abordagem ao esconderijo dele.\n\nSegundo a PM , TH estava escondido na comunidade do Timbau, que faz parte do Complexo da Mar\u00e9.  Ele tinha feito uma tatuagem horas antes de o Bope entrar na favela.\n\nO traficante de 36 anos era o respons\u00e1vel por cuidar do loteamento de \u00e1reas nas 11 comunidades dominadas pela fac\u00e7\u00e3o criminosa Terceiro Comando Puro, no conjunto de favelas.\n\nO criminoso tamb\u00e9m era o gestor do baile realizado todos os fins de semana na comunidade.\n\nEle era procurado desde 2016 e tinha pelo menos 227 anota\u00e7\u00f5es criminais e 17 mandados de pris\u00e3o em aberto. \n\nTH dividia o comando da Mar\u00e9 com outros 2 chefes: Edmilson Marques de Oliveira, o Cria ou Di Ferro; e Michel de Souza Malveira, o Bill, Mano Bill, Mangol\u00ea ou C\u00e9sar. Al\u00e9m deles, um terceiro traficante conhecido como Pescador, tamb\u00e9m \u00e9 cotado para assumir o lugar de TH, segundo as investiga\u00e7\u00f5es da Pol\u00edcia Civil.\n\nReportagem: Clara Nery\n\n#Reportagens\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b #BandNewsFM\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nInscreva-se no canal e n\u00e3o deixe de comentar.\n\n\ud83d\udcac Participe da programa\u00e7\u00e3o pelo WhatsApp: 21 99902-6970 \n\n\ud83d\udcde Telefone da reda\u00e7\u00e3o: 21 2542-2132\n\n\u2328\ufe0f Entre no nosso site: http://www.bandnewsfmrio.com.br\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n\ud83d\udfe3 https://www.instagram.com/bandnewsfmrio\n\ud83d\udd35 https://facebook.com/bandnewsfmrio\n\u26ab https://x.com/bandnewsfmrio\n\ud83d\udfe0 https://www.tiktok.com/@bandnewsfmrio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGqBATwMtek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGqBATwMtek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGqBATwMtek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGqBATwMtek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGqBATwMtek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "R\u00e1dio BandNews FM - Rio de Janeiro",
                "tags": [
                    "band",
                    "band ao vivo",
                    "bandnews",
                    "bandnews fm",
                    "bandnews fm rio",
                    "rio de janeiro",
                    "rio",
                    "noticias",
                    "jornalismo",
                    "rj",
                    "bandnews ao vivo",
                    "not\u00edcia",
                    "informa\u00e7\u00f5es",
                    "band jornalismo",
                    "Rio",
                    "BandNews FM Rio",
                    "bandnews rj ao vivo online",
                    "band news ao vivo",
                    "bandnews fm rio ao vivo",
                    "morte",
                    "mar\u00e9",
                    "opera\u00e7\u00e3o mar\u00e9",
                    "policia na mar\u00e9",
                    "chefe do tr\u00e1fico mar\u00e9",
                    "Quem \u00e9 chefe do tr\u00e1fico mar\u00e9"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Drone flagra esquema de seguran\u00e7a de TH, chefe do tr\u00e1fico da Mar\u00e9, morto em opera\u00e7\u00e3o no Rio",
                    "description": "Imagens feitas com drones durante o monitoramento do chefe do tr\u00e1fico da Mar\u00e9, morto durante opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militar nesta ter\u00e7a-feira (13) revelam que o traficante andava com um forte esquema de seguran\u00e7a. Em um dos v\u00eddeos, \u00e9 poss\u00edvel ver Thiago da Silva Folly, o TH, sentado no cap\u00f4 do carro e no entorno dele mais de 10 comparsas armados. Dois seguran\u00e7as tamb\u00e9m morreram na a\u00e7\u00e3o do Bope. \n\nEm outra grava\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada a movimenta\u00e7\u00e3o dos seguran\u00e7as perto do im\u00f3vel em que Folly estava.\n\nA intelig\u00eancia da PM monitorava a rotina do traficante h\u00e1 cerca de 1 ano. As For\u00e7as de Seguran\u00e7a decidiram agir quando tiveram certeza que seria seguro para a popula\u00e7\u00e3o a abordagem ao esconderijo dele.\n\nSegundo a PM , TH estava escondido na comunidade do Timbau, que faz parte do Complexo da Mar\u00e9.  Ele tinha feito uma tatuagem horas antes de o Bope entrar na favela.\n\nO traficante de 36 anos era o respons\u00e1vel por cuidar do loteamento de \u00e1reas nas 11 comunidades dominadas pela fac\u00e7\u00e3o criminosa Terceiro Comando Puro, no conjunto de favelas.\n\nO criminoso tamb\u00e9m era o gestor do baile realizado todos os fins de semana na comunidade.\n\nEle era procurado desde 2016 e tinha pelo menos 227 anota\u00e7\u00f5es criminais e 17 mandados de pris\u00e3o em aberto. \n\nTH dividia o comando da Mar\u00e9 com outros 2 chefes: Edmilson Marques de Oliveira, o Cria ou Di Ferro; e Michel de Souza Malveira, o Bill, Mano Bill, Mangol\u00ea ou C\u00e9sar. Al\u00e9m deles, um terceiro traficante conhecido como Pescador, tamb\u00e9m \u00e9 cotado para assumir o lugar de TH, segundo as investiga\u00e7\u00f5es da Pol\u00edcia Civil.\n\nReportagem: Clara Nery\n\n#Reportagens\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b #BandNewsFM\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nInscreva-se no canal e n\u00e3o deixe de comentar.\n\n\ud83d\udcac Participe da programa\u00e7\u00e3o pelo WhatsApp: 21 99902-6970 \n\n\ud83d\udcde Telefone da reda\u00e7\u00e3o: 21 2542-2132\n\n\u2328\ufe0f Entre no nosso site: http://www.bandnewsfmrio.com.br\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n\ud83d\udfe3 https://www.instagram.com/bandnewsfmrio\n\ud83d\udd35 https://facebook.com/bandnewsfmrio\n\u26ab https://x.com/bandnewsfmrio\n\ud83d\udfe0 https://www.tiktok.com/@bandnewsfmrio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127239",
                "likeCount": "931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "116"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h66tmVhL3jYrKxnAwqDnU9D25O8",
            "id": "Pm0ENJAUBHo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T12:45:03Z",
                "channelId": "UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ",
                "title": "Testei a Honestidade dos MEUS AMIGOS - CS5",
                "description": "SEJA MEMBRO \ud83d\udc47: https://www.youtube.com/channel/UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ/join\n \n\u2709 email de contato: comercial@agenciacurta.com\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: Caduxinn\n\ud83d\udc24 TWITTER: Caduxinn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm0ENJAUBHo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm0ENJAUBHo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm0ENJAUBHo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm0ENJAUBHo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm0ENJAUBHo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caduxinn",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Testei a Honestidade dos MEUS AMIGOS - CS5",
                    "description": "SEJA MEMBRO \ud83d\udc47: https://www.youtube.com/channel/UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ/join\n \n\u2709 email de contato: comercial@agenciacurta.com\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: Caduxinn\n\ud83d\udc24 TWITTER: Caduxinn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305024",
                "likeCount": "12865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V_Mc1RejED3pUAjydl8e-tgRu5U",
            "id": "OwqjMZdgofA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T21:00:24Z",
                "channelId": "UCxQ8RuPpPjc8SdPzO98VWCQ",
                "title": "EU PRECISO FAZER ISSO PELA AUTO SUPER! (Toda a verdade) \ud83d\udea8",
                "description": "\ud83d\udd25Chegou a hora de voc\u00ea levar o Gol mais insano do Canal PRA CASA! Esse \u00e9 o novo epis\u00f3dio do Repasse do Nariga \u2014 e dessa vez, voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo dono dessa m\u00e1quina.\n\nQuer participar? \u00c9 simples: Corre no site https://narigapremios.com/\n\n\ud83d\udede Precisa de pneus para seu carro ou sua moto? Compre na PneuStore, o maior mix do pa\u00eds e seu guia em dire\u00e7\u00e3o ao pneu certo. Os melhores pre\u00e7os pra voc\u00eas com descontos de at\u00e9 7% OFF em pneus de carros, motos, vans e caminh\u00f5es, utilizando o cupom \"AUTOSUPER\"!\n\nSiga a @pneustore no Insta! Link: https://bit.ly/4h0kSBJ\nCompre pelo site: https://bit.ly/3DmF1OS\nConverse com a PneuStore pelo Whats: https://bit.ly/4hWyvmB\n\n\ud83d\udc55 Fala galera, blz? Pra quem gosta de looks confort\u00e1veis, estilosos e de qualidade, como voc\u00eas viram a\u00ed, tem desconto pra voc\u00eas meus amigos!\nCUPOM: FONTANA. Ele oferece 15% OFF\nSegue link direto do site: https://creators.insiderstore.com.br/FONTANA\nAproveite e me conta depois!  #insiderstore \n\n\ud83d\ude80 Nos siga no Instagram!\n\u2192 @lucas_lmf: http://bit.ly/39iFIdg\n\u2192 @carolinaferreeira: https://bit.ly/3XmFbSN\n\n\u23f0\n00:00 - Introdu\u00e7\u00e3o: o que vai rolar no v\u00eddeo de hoje\n01:25 - O assunto principal: tudo sobre o Gol!\n06:10 - As prioridades da Auto Super no momento\n13:48 - O que eu vou fazer com o dinheiro do Gol?\n14:37 - Meus planos para os outros carros da Auto Super\n17:30 - Considera\u00e7\u00f5es finais e fechamento do v\u00eddeo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OwqjMZdgofA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OwqjMZdgofA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OwqjMZdgofA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OwqjMZdgofA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OwqjMZdgofA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUCAS FONTANA",
                "tags": [
                    "lucasfontana",
                    "lucas fontana",
                    "video do lucas",
                    "canal do lucas",
                    "canal lucas auto super",
                    "lucas_lmfAS",
                    "auto super",
                    "autosuper",
                    "gol turbo",
                    "o que aconteceu auto super",
                    "briga na auto super",
                    "Lucas e filipe",
                    "auto super acabou",
                    "noticias automotivas"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EU PRECISO FAZER ISSO PELA AUTO SUPER! (Toda a verdade) \ud83d\udea8",
                    "description": "\ud83d\udd25Chegou a hora de voc\u00ea levar o Gol mais insano do Canal PRA CASA! Esse \u00e9 o novo epis\u00f3dio do Repasse do Nariga \u2014 e dessa vez, voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo dono dessa m\u00e1quina.\n\nQuer participar? \u00c9 simples: Corre no site https://narigapremios.com/\n\n\ud83d\udede Precisa de pneus para seu carro ou sua moto? Compre na PneuStore, o maior mix do pa\u00eds e seu guia em dire\u00e7\u00e3o ao pneu certo. Os melhores pre\u00e7os pra voc\u00eas com descontos de at\u00e9 7% OFF em pneus de carros, motos, vans e caminh\u00f5es, utilizando o cupom \"AUTOSUPER\"!\n\nSiga a @pneustore no Insta! Link: https://bit.ly/4h0kSBJ\nCompre pelo site: https://bit.ly/3DmF1OS\nConverse com a PneuStore pelo Whats: https://bit.ly/4hWyvmB\n\n\ud83d\udc55 Fala galera, blz? Pra quem gosta de looks confort\u00e1veis, estilosos e de qualidade, como voc\u00eas viram a\u00ed, tem desconto pra voc\u00eas meus amigos!\nCUPOM: FONTANA. Ele oferece 15% OFF\nSegue link direto do site: https://creators.insiderstore.com.br/FONTANA\nAproveite e me conta depois!  #insiderstore \n\n\ud83d\ude80 Nos siga no Instagram!\n\u2192 @lucas_lmf: http://bit.ly/39iFIdg\n\u2192 @carolinaferreeira: https://bit.ly/3XmFbSN\n\n\u23f0\n00:00 - Introdu\u00e7\u00e3o: o que vai rolar no v\u00eddeo de hoje\n01:25 - O assunto principal: tudo sobre o Gol!\n06:10 - As prioridades da Auto Super no momento\n13:48 - O que eu vou fazer com o dinheiro do Gol?\n14:37 - Meus planos para os outros carros da Auto Super\n17:30 - Considera\u00e7\u00f5es finais e fechamento do v\u00eddeo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204891",
                "likeCount": "26178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OaqDQn4ZVSOGch6Mizfo3wW_aSw",
            "id": "DqXKpxalF8E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T18:14:47Z",
                "channelId": "UCLgti7NuK0RuW9wty-fxPjQ",
                "title": "CPI das Bets faz reuni\u00e3o para ouvir influenciadora Virginia Fonseca \u2013 13/5/25",
                "description": "Oitiva da comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito que investiga as apostas on-line, conhecidas como bets. A convocada \u00e9 a apresentadora, influenciadora e empres\u00e1ria Virginia Pimenta da Fonseca Serr\u00e3o Costa.\u00a0\u00a0\n\nNossas p\u00e1ginas: \nTV Senado (https://www12.senado.leg.br/tv#) \nSenado Federal (https://www12.senado.leg.br/hpsenado)\n\nInscreva-se no nosso canal do YouTube: (http://www.youtube.com/channel/UCLgti7NuK0RuW9wty-fxPjQ?sub_confirmation=1)\n\n#TVSenado #SenadoFederal #Senado2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqXKpxalF8E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqXKpxalF8E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqXKpxalF8E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqXKpxalF8E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqXKpxalF8E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Senado",
                "tags": [
                    "CPI",
                    "CPI das Bets",
                    "Virginia",
                    "Virginia Fonseca",
                    "bets"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CPI das Bets faz reuni\u00e3o para ouvir influenciadora Virginia Fonseca \u2013 13/5/25",
                    "description": "Oitiva da comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito que investiga as apostas on-line, conhecidas como bets. A convocada \u00e9 a apresentadora, influenciadora e empres\u00e1ria Virginia Pimenta da Fonseca Serr\u00e3o Costa.\u00a0\u00a0\n\nNossas p\u00e1ginas: \nTV Senado (https://www12.senado.leg.br/tv#) \nSenado Federal (https://www12.senado.leg.br/hpsenado)\n\nInscreva-se no nosso canal do YouTube: (http://www.youtube.com/channel/UCLgti7NuK0RuW9wty-fxPjQ?sub_confirmation=1)\n\n#TVSenado #SenadoFederal #Senado2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1246727",
                "likeCount": "21655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "js0ToKfpCs0bai10IzlAuUn6KUM",
            "id": "cIG-YvyncFM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T21:00:40Z",
                "channelId": "UCv-iMWRnESUf3zC06HStMTw",
                "title": "Os Sprunki CUIDARAM do Gray BEB\u00ca no Roblox!",
                "description": "Simon e Oren tiveram que tomar conta do Gray beb\u00ea! Nesse v\u00eddeo, os Sprunki estavam devendo um favor para a Wenda, e ela pediu ajuda para cuidar do seu beb\u00ea Gray Junior!! Ser\u00e1 que vai dar certo? Acompanhe os melhores momentos de Sprunki!\n\nAcompanhe nossos outros canais:\n@gemiusdubs \n@GemeosZipZap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIG-YvyncFM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIG-YvyncFM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIG-YvyncFM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIG-YvyncFM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIG-YvyncFM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gemius 2",
                "tags": [
                    "sprunki",
                    "sprank",
                    "spronk",
                    "sprunk",
                    "oren",
                    "simon",
                    "gemius",
                    "gemius 2",
                    "spranki",
                    "sparnk",
                    "roblox",
                    "robloq",
                    "robloz",
                    "sprunki roblox",
                    "simon e oren",
                    "sprunki bebe",
                    "sprunki bebe roblox",
                    "bebe roblox",
                    "roblox bebe",
                    "gray",
                    "wenda",
                    "simon e oren cuidaram do gray",
                    "gray bebe",
                    "sprunki cuidaram do gray bebe",
                    "gray junior",
                    "Os Sprunki CUIDARAM do Gray BEB\u00ca no Roblox!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Os Sprunki CUIDARAM do Gray BEB\u00ca no Roblox!",
                    "description": "Simon e Oren tiveram que tomar conta do Gray beb\u00ea! Nesse v\u00eddeo, os Sprunki estavam devendo um favor para a Wenda, e ela pediu ajuda para cuidar do seu beb\u00ea Gray Junior!! Ser\u00e1 que vai dar certo? Acompanhe os melhores momentos de Sprunki!\n\nAcompanhe nossos outros canais:\n@gemiusdubs \n@GemeosZipZap"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83039",
                "likeCount": "1344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2T6sGVjRl9gs3FrM_CduMaVrttA",
            "id": "0iurJGt8CKo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T20:39:11Z",
                "channelId": "UCmEClzCBDx-vrt0GuSKBd9g",
                "title": "Trailer GTA VI - UM RETRATO DA AM\u00c9RICA \ud83e\udd2f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "description": "KABUM!\nConfira as promo\u00e7\u00f5es do MEGA MAIO no Kabum: https://jovemnerd.page.link/Kabum_Mega_Maio_NO\n\nOZOB\nAproveite o Late Pledge de Ozob: A Cyberpunk Boardgame!\n- Para o p\u00fablico brasileiros: https://jovemnerd.page.link/Ozob_Late_Pledge\n- Para o p\u00fablico internacional: https://jovemnerd.page.link/Ozob_Gamefound_Late_Pledge\n\nJovem Nerd, Carlinhos Troll e Azaghal analisam o novo trailer de GTA VI com todo o conhecimento de verdadeiros Florida Men. \n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\nNERDBUNKER: https://www.youtube.com/@Nerdbunker\nMAU ACOMPANHADO: https://www.youtube.com/@MauAcompanhado\nNERDOLOGIA: https://www.youtube.com/@nerdologia\n\n\n\n#jovemnerd #gta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0iurJGt8CKo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0iurJGt8CKo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0iurJGt8CKo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0iurJGt8CKo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0iurJGt8CKo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Nerd",
                "tags": [
                    "jovem nerd",
                    "nerdcast",
                    "nerdcast stories",
                    "jovem nerd nerdplayer",
                    "Jovem Nerd",
                    "azaghal",
                    "nerdcast rpg",
                    "nerdcast stories jovem nerd",
                    "historias nerdcast",
                    "cortes nerdcast",
                    "cortes jovem nerd",
                    "jovem nerd nerdoffice",
                    "nerdcast jovem nerd",
                    "jovem nerd gameplay",
                    "nerdcast rpg ghanor",
                    "jovem nerd rpg",
                    "azaghal jovem nerd",
                    "nerdcast stories azaghal",
                    "GTA VI",
                    "trailer gta",
                    "gta 6 trailer",
                    "trailer novo gta",
                    "novo gta",
                    "jogo gta",
                    "gta florida"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Trailer GTA VI - UM RETRATO DA AM\u00c9RICA \ud83e\udd2f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                    "description": "KABUM!\nConfira as promo\u00e7\u00f5es do MEGA MAIO no Kabum: https://jovemnerd.page.link/Kabum_Mega_Maio_NO\n\nOZOB\nAproveite o Late Pledge de Ozob: A Cyberpunk Boardgame!\n- Para o p\u00fablico brasileiros: https://jovemnerd.page.link/Ozob_Late_Pledge\n- Para o p\u00fablico internacional: https://jovemnerd.page.link/Ozob_Gamefound_Late_Pledge\n\nJovem Nerd, Carlinhos Troll e Azaghal analisam o novo trailer de GTA VI com todo o conhecimento de verdadeiros Florida Men. \n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\nNERDBUNKER: https://www.youtube.com/@Nerdbunker\nMAU ACOMPANHADO: https://www.youtube.com/@MauAcompanhado\nNERDOLOGIA: https://www.youtube.com/@nerdologia\n\n\n\n#jovemnerd #gta"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173949",
                "likeCount": "19484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "404"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2FrDftTznjPcSl_Qv5EYopy9eSM",
            "id": "LGOoqZNT840",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:39:30Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "ESSE V\u00cdDEO \u00c9 UMA HOMENAGEM \u00c0 TODAS AS NOSSAS M\u00c3ES!",
                "description": "Esse v\u00eddeo foi gravado dia 11 de Maio de 2025, ou seja, no dia das nossas queridas e am\u00e1veis m\u00e3es! Ent\u00e3o no v\u00eddeo de hoje eu joguei tr\u00eas jogos que v\u00e3o mostrar todo o esfor\u00e7o que elas tiveram cuidando da gente! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo:  Please Stop Crying, Please Stop Crying 2 e Mother Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGOoqZNT840/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGOoqZNT840/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGOoqZNT840/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGOoqZNT840/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGOoqZNT840/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESSE V\u00cdDEO \u00c9 UMA HOMENAGEM \u00c0 TODAS AS NOSSAS M\u00c3ES!",
                    "description": "Esse v\u00eddeo foi gravado dia 11 de Maio de 2025, ou seja, no dia das nossas queridas e am\u00e1veis m\u00e3es! Ent\u00e3o no v\u00eddeo de hoje eu joguei tr\u00eas jogos que v\u00e3o mostrar todo o esfor\u00e7o que elas tiveram cuidando da gente! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo:  Please Stop Crying, Please Stop Crying 2 e Mother Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1746569",
                "likeCount": "77703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3787"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2U-hzYnpRossptwTldLIOtwIj7g",
            "id": "__Yrwoxz-4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T15:04:40Z",
                "channelId": "UC5Hi0UkephOloKgZKLM9e-w",
                "title": "I Faced My Biggest Fear! (Plastic Surgery)",
                "description": "I Faced My Biggest Fear! (Plastic Surgery) | The Anazala Family \nOrder My Book Now: https://anazala.com/ \n\nToday i faced my biggest fears and had my first surgery ever. \n\nCheck our Latest Videos:\n- $1 vs $100,000,000 YouTuber Houses! ft. Jordan Matter \nhttps://www.youtube.com/watch?v=FeaS2f9fZdw&t=13s\n- I Gave $1000 to Ages 1-18 to Spend Freely \nhttps://www.youtube.com/watch?v=UWep2D3kbss&t=28s\n_____\nOur Jordan Matter Collab : I Gave My CREDIT CARD To AGES 1-18\nhttps://www.youtube.com/watch?v=DqCtwpT1Z50&t=43s \n\nOur Royalty Family Collab: https://www.youtube.com/watch?v=-CcTIsgqVKs&t=762s\n\nOur Ben Azelart Collab: I Built a SECRET Zoo In My House! \nhttps://www.youtube.com/watch?v=9qmfPvrm6ew&t=1633s\n\nContact us: contact@anazala.com \n______\n\nMusicbed SyncID:\nMB01VMAIIZ2EJEQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Anazala Family ",
                "tags": [
                    "anazala",
                    "anazala family",
                    "facing my fear",
                    "i faced my biggest fear",
                    "Fear",
                    "my Daughter",
                    "ace family",
                    "family",
                    "Jordan Matter",
                    "stokes twins",
                    "Anazala family",
                    "Anazala",
                    "Alexa Rivera",
                    "Brent rivera",
                    "royalty family",
                    "the anazala family",
                    "shopping",
                    "24 hours",
                    "facing 100 fears in 24 hours",
                    "facing fears",
                    "faced my fear"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Faced My Biggest Fear! (Plastic Surgery)",
                    "description": "I Faced My Biggest Fear! (Plastic Surgery) | The Anazala Family \nOrder My Book Now: https://anazala.com/ \n\nToday i faced my biggest fears and had my first surgery ever. \n\nCheck our Latest Videos:\n- $1 vs $100,000,000 YouTuber Houses! ft. Jordan Matter \nhttps://www.youtube.com/watch?v=FeaS2f9fZdw&t=13s\n- I Gave $1000 to Ages 1-18 to Spend Freely \nhttps://www.youtube.com/watch?v=UWep2D3kbss&t=28s\n_____\nOur Jordan Matter Collab : I Gave My CREDIT CARD To AGES 1-18\nhttps://www.youtube.com/watch?v=DqCtwpT1Z50&t=43s \n\nOur Royalty Family Collab: https://www.youtube.com/watch?v=-CcTIsgqVKs&t=762s\n\nOur Ben Azelart Collab: I Built a SECRET Zoo In My House! \nhttps://www.youtube.com/watch?v=9qmfPvrm6ew&t=1633s\n\nContact us: contact@anazala.com \n______\n\nMusicbed SyncID:\nMB01VMAIIZ2EJEQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5257516",
                "likeCount": "56323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HzT-FzbgKUcIDcD6KueoDhjrJsM",
            "id": "rX2oNRzS9cU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:01:24Z",
                "channelId": "UCnEARllhwF_bDkewCnZaDaQ",
                "title": "ELAS FAZEM UM BOLO SUPER MARAVILHOSO, R\u00c1PIDO.E PR\u00c1TICO DE FAZER.@ElizeuSilvaTV",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rX2oNRzS9cU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rX2oNRzS9cU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rX2oNRzS9cU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rX2oNRzS9cU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rX2oNRzS9cU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "clubinho  Nete Silva",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELAS FAZEM UM BOLO SUPER MARAVILHOSO, R\u00c1PIDO.E PR\u00c1TICO DE FAZER.@ElizeuSilvaTV",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69215",
                "likeCount": "13591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2051"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}