{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "6ImmyIom7ERzfgAwl6yI1ltQe8U",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LCZ1fhc3UuPWJecsAGVSebjHYUA",
            "id": "v28NDdsiN_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T22:00:06Z",
                "channelId": "UCHTNfoWyVQHJuip2__qVH_g",
                "title": "Xiyo & Fernandezz, Quevedo, Yung Beef \u2013 Ruina [Official Visualizer]",
                "description": "\ud83c\udfb5 Ruina \u2013 Xiyo & Fernandezz, Quevedo, Yung Beef\n\n\ud83c\udfa7 Producci\u00f3n: Pipo Beatz\n\n\ud83c\udfa8 Arte: DAS1GNER\n\n\ud83c\udf9b\ufe0f Co-producci\u00f3n: Harry Bass, YvngRobv\n\n\ud83c\udf9b\ufe0f Mix/Master: Marcos Muniz\n\n\ud83d\udcc0 \u00a9 2025 La Vendici\u00f3n Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v28NDdsiN_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v28NDdsiN_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v28NDdsiN_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v28NDdsiN_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v28NDdsiN_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xiyo y Fernandezz",
                "tags": [
                    "xiyo",
                    "fernandezz",
                    "xiyo y fernandezz",
                    "quevedo",
                    "yung beef",
                    "la vendicion",
                    "ruina",
                    "ruinas",
                    "ruina quevedo",
                    "ruina yung beef",
                    "xiyo ruina",
                    "fernandezz ruina",
                    "ruina xiyo y fernandezz",
                    "xiyo fernandezz",
                    "xiyo & fernandezz",
                    "do you remember",
                    "do you remember xiyo y fernandez",
                    "ruina letra",
                    "bajo la luna",
                    "vendicion",
                    "vendicion records",
                    "xiyo fernandezz quevedo yung beef",
                    "ricosuaveyatusabe",
                    "verano mix",
                    "baja al malianteo",
                    "eix do you remember",
                    "pobre angelito remix",
                    "pipo beatz",
                    "prod pipo beatz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Xiyo & Fernandezz, Quevedo, Yung Beef \u2013 Ruina [Official Visualizer]",
                    "description": "\ud83c\udfb5 Ruina \u2013 Xiyo & Fernandezz, Quevedo, Yung Beef\n\n\ud83c\udfa7 Producci\u00f3n: Pipo Beatz\n\n\ud83c\udfa8 Arte: DAS1GNER\n\n\ud83c\udf9b\ufe0f Co-producci\u00f3n: Harry Bass, YvngRobv\n\n\ud83c\udf9b\ufe0f Mix/Master: Marcos Muniz\n\n\ud83d\udcc0 \u00a9 2025 La Vendici\u00f3n Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139029",
                "likeCount": "9318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "586"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4AFyjeGJUrp__w2z2Bi0PKT2lEU",
            "id": "s3pDMUWlA6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T21:36:18Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Marvel\u2019s Wolverine - Gameplay Trailer | PS5 Games",
                "description": "Become a living weapon. As he searches for answers about his past, Wolverine will do whatever it takes \u2013 unleashing brutal claw combat, violent rage, and relentless determination \u2013 to cut through the mystery of the man he used to be. \n \n From Insomniac Games, the developers of the critically acclaimed Marvel\u2019s Spider-Man franchise, comes Marvel\u2019s Wolverine, an all-new take on an iconic character based on Marvel Comics. Developed in collaboration with Marvel Games and Sony Interactive Entertainment, Marvel\u2019s Wolverine coming to PlayStation\u00ae5 consoles Fall 2026.\n \n Descriptive Audio version available.\n \n \u00a9 2025 MARVEL \n \u00a9 2025 Sony Interactive Entertainment Inc. \n Developed by Insomniac Games, Inc.\n\n#ps5 #ps5games #stateofplay #wolverine \n\nMay contain content inappropriate for children. Visit http://www.esrb.org for rating information.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "Wolverine",
                    "Marvel\u2019s Wolverine",
                    "PlayStation 5",
                    "Insomniac Games",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Marvel\u2019s Wolverine - Gameplay Trailer | PS5 Games",
                    "description": "Become a living weapon. As he searches for answers about his past, Wolverine will do whatever it takes \u2013 unleashing brutal claw combat, violent rage, and relentless determination \u2013 to cut through the mystery of the man he used to be. \n \n From Insomniac Games, the developers of the critically acclaimed Marvel\u2019s Spider-Man franchise, comes Marvel\u2019s Wolverine, an all-new take on an iconic character based on Marvel Comics. Developed in collaboration with Marvel Games and Sony Interactive Entertainment, Marvel\u2019s Wolverine coming to PlayStation\u00ae5 consoles Fall 2026.\n \n Descriptive Audio version available.\n \n \u00a9 2025 MARVEL \n \u00a9 2025 Sony Interactive Entertainment Inc. \n Developed by Insomniac Games, Inc.\n\n#ps5 #ps5games #stateofplay #wolverine \n\nMay contain content inappropriate for children. Visit http://www.esrb.org for rating information."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5615109",
                "likeCount": "410077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14937"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U_89sl40IzDg_YPGhvVi0neZrbs",
            "id": "-ND3EvySrgY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T13:15:00Z",
                "channelId": "UCKvoBRFqMNqvuSvFBiNadgw",
                "title": "LOS DIOZES SON PARA SIEMPRE \ud83d\ude37 - Marbella 3 #2 [FINAL]",
                "description": "Se acab\u00f3. Final de Marbella 3. Dos d\u00edas de risas, de cachondeo, de momentos absurdos, de volver a lo de siempre, al roleplay antiguo. Gracias a todos por haber formado parte de esto. Hemos estado mucho tiempo preparando estos dos d\u00edas para que fuesen memorables, a pesar de las ausencias. Espero que volvamos a ver a estos dos personajes haciendo de las suyas. \nhttps://www.twitch.tv/illojuan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ND3EvySrgY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ND3EvySrgY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ND3EvySrgY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ND3EvySrgY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ND3EvySrgY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IlloJuan",
                "tags": [
                    "illojuan",
                    "mejores momentos illojuan",
                    "clips illojuan",
                    "illojuan clips",
                    "twitch illojuan",
                    "illojuan directo",
                    "lmdshow",
                    "ldmshow",
                    "mejores momentos de illojuan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LOS DIOZES SON PARA SIEMPRE \ud83d\ude37 - Marbella 3 #2 [FINAL]",
                    "description": "Se acab\u00f3. Final de Marbella 3. Dos d\u00edas de risas, de cachondeo, de momentos absurdos, de volver a lo de siempre, al roleplay antiguo. Gracias a todos por haber formado parte de esto. Hemos estado mucho tiempo preparando estos dos d\u00edas para que fuesen memorables, a pesar de las ausencias. Espero que volvamos a ver a estos dos personajes haciendo de las suyas. \nhttps://www.twitch.tv/illojuan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107778",
                "likeCount": "4094",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wkR0TkZ_q5ggc3yeIhji54BXqDU",
            "id": "U9i4K6xqE4E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T18:52:10Z",
                "channelId": "UCc1sAhdaLjfJi11X1awO-yg",
                "title": "\u201cDANCE CRIP\u201d- CRISTINA y T\u00c9YOU | PRIMER PASE DE MICROS de la GALA 2 | #OT2025",
                "description": "Pod\u00e9is ver el PRIMER PASE DE MICROS de la GALA 2 COMPLETO en PrimeVideo \ud83d\udc49\ud83c\udffb  http://bit.ly/ConexionOT25S \n\n\ud83d\udcf2 \u00a1RECUERDA! Ya tienes disponible la APLICACI\u00d3N OFICIAL de #OT2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udca5\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/AppOT2025\n\n\ud83c\udfb6 Escucha la m\u00fasica de #OT2025 en PLATAFORMAS \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://ot2025es.lnk.to/Playlists \n\n\u2705 \u00a1Suscr\u00edbete de MANERA GRATUITA para poder comentar en el chat! \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/CanalOT \ud83d\udcc0 \n\n\u25aa\ufe0f Tambi\u00e9n te esperamos en nuestras redes sociales para que no te pierdas NADA sobre OPERACI\u00d3N TRIUNFO 2025: \n\ud83d\udd39 Discovery Hub de OT \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/DiscoveryHubOT \n\ud83d\udd39 Tienda OT \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://amazon.es/tiendaot  \n\ud83d\udd39 S\u00edguenos en TikTok \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/TikTokOT  \n\ud83d\udd39 Tambi\u00e9n estamos en Instagram \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Instagram_OT  \n\ud83d\udd39 Y en Twitter (o X) \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Twitter_OT  \n\ud83d\udd39 Y en Facebook \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Facebook_OT  \n\nTodo el universo de OT disponible en \ud83d\udc49\ud83c\udffb primevideo.com/operaciontriunfo \ud83d\udc99\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9i4K6xqE4E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9i4K6xqE4E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9i4K6xqE4E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9i4K6xqE4E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9i4K6xqE4E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Operaci\u00f3n Triunfo Oficial",
                "tags": [
                    "dance crip",
                    "cristina",
                    "teyou",
                    "truneo",
                    "ot2025",
                    "primer pase de micros",
                    "gala 2",
                    "operaci\u00f3n triunfo",
                    "ot",
                    "ot 2025",
                    "ot25",
                    "prime video"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "\u201cDANCE CRIP\u201d- CRISTINA y T\u00c9YOU | PRIMER PASE DE MICROS de la GALA 2 | #OT2025",
                    "description": "Pod\u00e9is ver el PRIMER PASE DE MICROS de la GALA 2 COMPLETO en PrimeVideo \ud83d\udc49\ud83c\udffb  http://bit.ly/ConexionOT25S \n\n\ud83d\udcf2 \u00a1RECUERDA! Ya tienes disponible la APLICACI\u00d3N OFICIAL de #OT2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udca5\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/AppOT2025\n\n\ud83c\udfb6 Escucha la m\u00fasica de #OT2025 en PLATAFORMAS \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://ot2025es.lnk.to/Playlists \n\n\u2705 \u00a1Suscr\u00edbete de MANERA GRATUITA para poder comentar en el chat! \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/CanalOT \ud83d\udcc0 \n\n\u25aa\ufe0f Tambi\u00e9n te esperamos en nuestras redes sociales para que no te pierdas NADA sobre OPERACI\u00d3N TRIUNFO 2025: \n\ud83d\udd39 Discovery Hub de OT \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/DiscoveryHubOT \n\ud83d\udd39 Tienda OT \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://amazon.es/tiendaot  \n\ud83d\udd39 S\u00edguenos en TikTok \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/TikTokOT  \n\ud83d\udd39 Tambi\u00e9n estamos en Instagram \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Instagram_OT  \n\ud83d\udd39 Y en Twitter (o X) \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Twitter_OT  \n\ud83d\udd39 Y en Facebook \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Facebook_OT  \n\nTodo el universo de OT disponible en \ud83d\udc49\ud83c\udffb primevideo.com/operaciontriunfo \ud83d\udc99\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23413",
                "likeCount": "239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pV_6lEBhqJE2eZWQCeWlmGANEjY",
            "id": "lhLsr9S3bgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T13:39:38Z",
                "channelId": "UCrkVjeQUM5_GIp7vCWn64yw",
                "title": "Avatar: Fuego y Ceniza | Nuevo Tr\u00e1iler Oficial en espa\u00f1ol | HD",
                "description": "Este mundo es mucho m\u00e1s profundo de lo que imaginas. No te pierdas el nuevo tr\u00e1iler de #Avatar: Fuego y Ceniza. Solo en cines el 19 de diciembre.\n\nAdem\u00e1s, revive #Avatar: El Sentido del Agua, en 3D y solo en cines, durante una semana desde el 3 de octubre.\n\nCon \"Avatar: Fuego y Ceniza\", James Cameron lleva al p\u00fablico de vuelta a Pandora en una nueva aventura con el marine convertido en l\u00edder Na'vi Jake Sully (Sam Worthington), la guerrera Na'vi Neytiri (Zoe Salda\u00f1a) y la familia Sully. La pel\u00edcula, con guion de James Cameron, Rick Jaffa y Amanda Silver, y una historia de James Cameron, Rick Jaffa, Amanda Silver, Josh Friedman y Shane Salerno, tambi\u00e9n est\u00e1 protagonizada por Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass y Kate Winslet.\n\nDescubre todos los estrenos y noticias de 20th Century Studios - https://bit.ly/20thCenturyStudiosES\n\nBienvenido al canal oficial de 20th Century Studios en Espa\u00f1a - el hogar de \u00e9xitos como Star Wars, Ice Age, X-Men, Avatar y muchas m\u00e1s. En este canal encontrar\u00e1s trailers exclusivos, clips, \"behind the scenes\", entrevistas y featurettes de nuestros \u00faltimos lanzamientos.\n\nDesc\u00fabrenos en las redes sociales:\n\nS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/20thCenturyES\nDale me gusta a nuestra p\u00e1gina: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosES/\nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/20thcenturyes/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhLsr9S3bgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhLsr9S3bgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhLsr9S3bgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhLsr9S3bgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhLsr9S3bgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios Espa\u00f1a",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Avatar: Fuego y Ceniza | Nuevo Tr\u00e1iler Oficial en espa\u00f1ol | HD",
                    "description": "Este mundo es mucho m\u00e1s profundo de lo que imaginas. No te pierdas el nuevo tr\u00e1iler de #Avatar: Fuego y Ceniza. Solo en cines el 19 de diciembre.\n\nAdem\u00e1s, revive #Avatar: El Sentido del Agua, en 3D y solo en cines, durante una semana desde el 3 de octubre.\n\nCon \"Avatar: Fuego y Ceniza\", James Cameron lleva al p\u00fablico de vuelta a Pandora en una nueva aventura con el marine convertido en l\u00edder Na'vi Jake Sully (Sam Worthington), la guerrera Na'vi Neytiri (Zoe Salda\u00f1a) y la familia Sully. La pel\u00edcula, con guion de James Cameron, Rick Jaffa y Amanda Silver, y una historia de James Cameron, Rick Jaffa, Amanda Silver, Josh Friedman y Shane Salerno, tambi\u00e9n est\u00e1 protagonizada por Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass y Kate Winslet.\n\nDescubre todos los estrenos y noticias de 20th Century Studios - https://bit.ly/20thCenturyStudiosES\n\nBienvenido al canal oficial de 20th Century Studios en Espa\u00f1a - el hogar de \u00e9xitos como Star Wars, Ice Age, X-Men, Avatar y muchas m\u00e1s. En este canal encontrar\u00e1s trailers exclusivos, clips, \"behind the scenes\", entrevistas y featurettes de nuestros \u00faltimos lanzamientos.\n\nDesc\u00fabrenos en las redes sociales:\n\nS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/20thCenturyES\nDale me gusta a nuestra p\u00e1gina: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosES/\nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/20thcenturyes/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185375",
                "likeCount": "883",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kq8e6btl5iQbESnmNgfeMDma3_Y",
            "id": "Dw1_9dDaPZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T20:55:40Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "CONSIGO CAMPEONES DEFINITIVOS EN CLASH ROYALE - TheGrefg",
                "description": "Despu\u00e9s de 9 a\u00f1os consigo llegar a Campeones Definitivos en\u00a0Clash\u00a0Royale!\nDescubre el navegador Opera: https://opr.as/Opera-browser-thegrefg\n*publi\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\n0:00 Inicio e intro \u00e9pica \n4:36 Maestros I\n7:42 Maestros II\n9:40 Maestros III\n13:25 Campeones\n17:28 Grandes Campeones\n24:51 Campeones Nobles\n27:40 Campeones Definitivos\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "campeones definitivos",
                    "clash royale",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CONSIGO CAMPEONES DEFINITIVOS EN CLASH ROYALE - TheGrefg",
                    "description": "Despu\u00e9s de 9 a\u00f1os consigo llegar a Campeones Definitivos en\u00a0Clash\u00a0Royale!\nDescubre el navegador Opera: https://opr.as/Opera-browser-thegrefg\n*publi\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\n0:00 Inicio e intro \u00e9pica \n4:36 Maestros I\n7:42 Maestros II\n9:40 Maestros III\n13:25 Campeones\n17:28 Grandes Campeones\n24:51 Campeones Nobles\n27:40 Campeones Definitivos\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "286280",
                "likeCount": "21785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3fBsu14gslttCJ7zAbcvqSLQrYc",
            "id": "Idar_BFzHGo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T22:00:06Z",
                "channelId": "UCivaiE8RNombvmGOrcF1YBA",
                "title": "Judeline, Amaia \u2013 Com Voc\u00ea",
                "description": "Esc\u00fachala en todas las plataformas: https://judeline.lnk.to/ComVoce  \nSubscr\u00edbete a la Newsletter de Judeline: https://judeline.lnk.to/Newsletter  \n\n\nSigue a Judeline: \nInstagram: https://www.instagram.com/judeli.ne  \nTiktok: https://www.tiktok.com/@judeline__  \nX: https://x.com/judeline__  \nFacebook: https://www.facebook.com/p/Judeline-100079767941733/  \n\nSigue a Amaia: \nInstagram: https://www.instagram.com/amaia/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@amaia  \n\n\nLYRICS/LETRA: \n\nLa noche esta divina \ny mi piel llena de purpurina \nY veo el brillo de tus ojos florecer \n\nEl agua cristalina \ny tu cuerpo hacia m\u00ed camina \nVeo el cielo de color amanecer \n\nEnvu\u00e9lveme \nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \nMu\u00e9rdeme la boca y a tu cuerpo enr\u00e9dame \n\nEnvu\u00e9lveme \nS\u00e1came de aqu\u00ed, ll\u00e9vame \nque vas a quedarte y no te vas, prom\u00e9teme \n\nQuiero que quieras quedarte en mi vida \nPuedo controlar tu mente si me miras \nEn la oscuridad del cuarto \nNuestros ojos brillan \n\n \nEsa noche fue como de fantas\u00eda \nAhora le canto a la luz esa melod\u00eda \nOh, oh es mi forma de querer \n\nDame un baile m\u00e1s com voc\u00ea  \nDame de algo que no prob\u00e9 \nYo me quedo si es com voc\u00ea  \n\nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \n\nEnvu\u00e9lveme \nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \nMu\u00e9rdeme la boca y a tu cuerpo enr\u00e9dame \n\n\nEnvu\u00e9lveme \nS\u00e1came de aqu\u00ed, ll\u00e9vame \nque vas a quedarte y no te vas, prom\u00e9teme \n\n \n\n#Judeline #Amaia #ComVoc\u00ea",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Idar_BFzHGo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Idar_BFzHGo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Idar_BFzHGo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Idar_BFzHGo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Idar_BFzHGo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Judeline",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Judeline, Amaia \u2013 Com Voc\u00ea",
                    "description": "Esc\u00fachala en todas las plataformas: https://judeline.lnk.to/ComVoce  \nSubscr\u00edbete a la Newsletter de Judeline: https://judeline.lnk.to/Newsletter  \n\n\nSigue a Judeline: \nInstagram: https://www.instagram.com/judeli.ne  \nTiktok: https://www.tiktok.com/@judeline__  \nX: https://x.com/judeline__  \nFacebook: https://www.facebook.com/p/Judeline-100079767941733/  \n\nSigue a Amaia: \nInstagram: https://www.instagram.com/amaia/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@amaia  \n\n\nLYRICS/LETRA: \n\nLa noche esta divina \ny mi piel llena de purpurina \nY veo el brillo de tus ojos florecer \n\nEl agua cristalina \ny tu cuerpo hacia m\u00ed camina \nVeo el cielo de color amanecer \n\nEnvu\u00e9lveme \nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \nMu\u00e9rdeme la boca y a tu cuerpo enr\u00e9dame \n\nEnvu\u00e9lveme \nS\u00e1came de aqu\u00ed, ll\u00e9vame \nque vas a quedarte y no te vas, prom\u00e9teme \n\nQuiero que quieras quedarte en mi vida \nPuedo controlar tu mente si me miras \nEn la oscuridad del cuarto \nNuestros ojos brillan \n\n \nEsa noche fue como de fantas\u00eda \nAhora le canto a la luz esa melod\u00eda \nOh, oh es mi forma de querer \n\nDame un baile m\u00e1s com voc\u00ea  \nDame de algo que no prob\u00e9 \nYo me quedo si es com voc\u00ea  \n\nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \n\nEnvu\u00e9lveme \nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \nMu\u00e9rdeme la boca y a tu cuerpo enr\u00e9dame \n\n\nEnvu\u00e9lveme \nS\u00e1came de aqu\u00ed, ll\u00e9vame \nque vas a quedarte y no te vas, prom\u00e9teme \n\n \n\n#Judeline #Amaia #ComVoc\u00ea"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24153",
                "likeCount": "3297",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Iukt-6Eq-YiICNSsa-mbijHm-Y0",
            "id": "lwlw0ChiSR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T10:48:53Z",
                "channelId": "UCydtMNspoPAlqBjFSGnigSw",
                "title": "Forza Horizon 6 - Official Teaser Trailer | Tokyo Game Show 2025",
                "description": "Discover\u202fthe breathtaking landscapes of\u202fJapan\u202fand become a\u202fracing Legend\u202fat\u202fthe Horizon Festival\u202fin Forza Horizon 6, which will launch first on Xbox Series X|S consoles and PC in 2026, and PlayStation 5 post-launch. Wishlist now on the Microsoft Store and Steam! Forza.net\n\n____________________________________________________\nFOLLOW FORZA\nOfficial Site \u2013 http://forza.net/\nDiscord \u2013 https://discordapp.com/invite/forza\n\nFOLLOW FORZA HORIZON\nTwitter \u2013   / forzahorizon  \nInstagram \u2013   / forzahorizonofficial  \nFacebook \u2013   / forzahorizon  \nTikTok \u2013   / forzahorizon  \nWhatsapp - Forza Horizon\n\nFOLLOW FORZA MOTORSPORT\nTwitter \u2013   / forzamotorsport  \nInstagram \u2013   / forzamotorsport  \nFacebook \u2013   / forzamotorsport",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Forza",
                "tags": [
                    "forzahorizon6",
                    "forza",
                    "fh6",
                    "forzahorizon",
                    "forza horizon",
                    "forza horizon 6"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Forza Horizon 6 - Official Teaser Trailer | Tokyo Game Show 2025",
                    "description": "Discover\u202fthe breathtaking landscapes of\u202fJapan\u202fand become a\u202fracing Legend\u202fat\u202fthe Horizon Festival\u202fin Forza Horizon 6, which will launch first on Xbox Series X|S consoles and PC in 2026, and PlayStation 5 post-launch. Wishlist now on the Microsoft Store and Steam! Forza.net\n\n____________________________________________________\nFOLLOW FORZA\nOfficial Site \u2013 http://forza.net/\nDiscord \u2013 https://discordapp.com/invite/forza\n\nFOLLOW FORZA HORIZON\nTwitter \u2013   / forzahorizon  \nInstagram \u2013   / forzahorizonofficial  \nFacebook \u2013   / forzahorizon  \nTikTok \u2013   / forzahorizon  \nWhatsapp - Forza Horizon\n\nFOLLOW FORZA MOTORSPORT\nTwitter \u2013   / forzamotorsport  \nInstagram \u2013   / forzamotorsport  \nFacebook \u2013   / forzamotorsport"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "920291",
                "likeCount": "70477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TpOXMinWtcwDpkan_Jo936DWSlE",
            "id": "eVuzFLNccuo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-23T22:48:19Z",
                "channelId": "UCK-mxP4hLap1t3dp4bPbSBg",
                "title": "Levante UD vs Real Madrid (1-4) | Resumen y goles | Highlights LALIGA EA SPORTS",
                "description": "El Real Madrid asalta el Estadio Ciutat de Val\u00e8ncia en esta jornada de LALIGA EA SPORTS despu\u00e9s hacerse con la victoria ante el Levante que, aunque acort\u00f3 distancias con el tanto de Etta Eyong, no pudo hacerle frente a los goles de Vinicius, Franco Mastantuono y el doblete de Mbapp\u00e9, que cerraron su encuentro con un resultado final de 1-4 en el marcador. \n\n#LALIGAenDAZN\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN: https://tinyurl.com/bioDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVuzFLNccuo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVuzFLNccuo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVuzFLNccuo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVuzFLNccuo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVuzFLNccuo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN ES",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Espa\u00f1a",
                    "Vinicius",
                    "Franco Mastantuono",
                    "doblete Mbapp\u00e9",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Etta Eyong",
                    "Levante UD",
                    "Real Madrid",
                    "Levante-Real Madrid",
                    "Levante",
                    "Levante UD vs Real Madrid resumen",
                    "Levante vs Real Madrid resumen y goles",
                    "Levante vs Real Madrid resumen del partido",
                    "Levante vs Real Madrid goles",
                    "Levante vs Real Madrid highlights",
                    "Levante vs Real Madrid mejores jugadas",
                    "Levante vs Real Madrid",
                    "resumen del partido",
                    "resumen y goles",
                    "highlights",
                    "LALIGA",
                    "LALIGA EA SPORTS",
                    "f\u00fatbol",
                    "mejores jugadas"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Levante UD vs Real Madrid (1-4) | Resumen y goles | Highlights LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "El Real Madrid asalta el Estadio Ciutat de Val\u00e8ncia en esta jornada de LALIGA EA SPORTS despu\u00e9s hacerse con la victoria ante el Levante que, aunque acort\u00f3 distancias con el tanto de Etta Eyong, no pudo hacerle frente a los goles de Vinicius, Franco Mastantuono y el doblete de Mbapp\u00e9, que cerraron su encuentro con un resultado final de 1-4 en el marcador. \n\n#LALIGAenDAZN\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN: https://tinyurl.com/bioDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164942",
                "likeCount": "1776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dN-YS5eEZ-Le-OdisMJKXjQT_Ao",
            "id": "2ezVj9wLr5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:06Z",
                "channelId": "UCpXMiGQlzxA9AWaviDmQjXw",
                "title": "Milo J, Trueno - Gil (Visualizer)",
                "description": "Music:  https://MiloJ.lnk.to/LaVidaEraMasCorta\n\nMilo J: \nInstagram: https://www.instagram.com/milo.j\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@milo_j\n\nTrueno: \nInstagram: https://www.instagram.com/trueno\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@trueno\n\n#MiloJ #Trueno #Gil\n\nMusic Video by Milo J & Trueno performing Gil. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Milo J",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ezVj9wLr5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ezVj9wLr5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ezVj9wLr5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ezVj9wLr5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ezVj9wLr5U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MILOJVEVO",
                "tags": [
                    "Gil video",
                    "Gil letra",
                    "Gil lyrics",
                    "Milo letra",
                    "Milo lyrics",
                    "Milo Trueno",
                    "Trueno letra",
                    "Trueno lyrics",
                    "Trueno Gil",
                    "Gil",
                    "Latin Pop",
                    "Milo",
                    "Trueno"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Milo J, Trueno - Gil (Visualizer)",
                    "description": "Music:  https://MiloJ.lnk.to/LaVidaEraMasCorta\n\nMilo J: \nInstagram: https://www.instagram.com/milo.j\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@milo_j\n\nTrueno: \nInstagram: https://www.instagram.com/trueno\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@trueno\n\n#MiloJ #Trueno #Gil\n\nMusic Video by Milo J & Trueno performing Gil. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Milo J"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290233",
                "likeCount": "49945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5-suVg2M90IBbC2xLqzQKxarik4",
            "id": "wweDnEbMvtY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T12:15:34Z",
                "channelId": "UC6Raldd8iIExwu5BNS_hzvw",
                "title": "WICKED PARTE II - Tr\u00e1iler Oficial (Universal Pictures) HD",
                "description": "WICKED se estrena el 21 de noviembre exclusivamente en cines. Visita la web de Universal Pictures para descubrir m\u00e1s de la pel\u00edcula: https://www.wicked-lapelicula.es/\n\nDescubre aqu\u00ed m\u00e1s estrenos de cine de Universal Pictures para 2025: https://b.link/Estrenos2025_YTplaylist\n\nVis\u00edtanos en Facebook: https://www.facebook.com/universalpicturesspain\nVis\u00edtanos en el Facebook de WICKED: https://www.facebook.com/WickedLaPelicula\nVis\u00edtanos en Twitter: https://twitter.com/Universal_Spain\nVis\u00edtanos en Instagram: https://www.instagram.com/universal_spain/\nVis\u00edtanos en TikTok: https://www.tiktok.com/@universal_spain\n\nG\u00c9NERO: Evento musical \nREPARTO: Cynthia Erivo, Ariana Grande, Jonathan Bailey, Ethan Slater, Bowen Yang, Marissa Bode, con Michelle Yeoh y Jeff Goldblum                 \nDIRECTOR: Jon M. Chu \nGUION DE: Winnie Holzman y Dana Fox \nBASADA EN: El musical teatral con m\u00fasica y letras de Stephen Schwartz y libreto de Winnie Holzman, a partir de la novela de Gregory Maguire         \nPRODUCTORES: Marc Platt, David Stone \nPRODUCTORES EJECUTIVOS: Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman, Dana Fox\n\nAnd now whatever way our stories end, I know you have rewritten mine by being my friend \u2026\n\nEl fen\u00f3meno cinematogr\u00e1fico y cultural del a\u00f1o pasado, que se convirti\u00f3 en la adaptaci\u00f3n a la gran pantalla m\u00e1s exitosa de todos los tiempos de un musical de Broadway, despliega su \u00e9pico, apasionante y emotivo final en WICKED PARTE II.\n\nCon el laureado director Jon M. Chu de nuevo al mando del espectacular elenco de la primera parte, encabezado por las superestrellas nominadas al Oscar\u00ae Cynthia Erivo y Ariana Grande, el cap\u00edtulo final de la historia jam\u00e1s contada de las brujas de Oz comienza con Elphaba y Glinda distanciadas y viviendo las consecuencias de sus respectivas decisiones.\n\nElphaba (Cynthia Erivo), ahora demonizada como la Bruja Malvada del Oeste, vive exiliada y escondida en el bosque de Oz, liderando la lucha por la libertad de los animales silenciados del reino y tratando desesperadamente de hacer que salga a la luz la verdad sobre el Mago (Jeff Goldblum).  \n\nGlinda, entretanto, se ha convertido en el glamuroso s\u00edmbolo de la bondad para todo Oz, vive en el palacio de la Ciudad Esmeralda y disfruta de todas las ventajas y comodidades de la fama y la popularidad. Bajo la tutela de Madame Morrible (la oscarizada Michelle Yeoh), vive entregada a reconfortar a los habitantes de Oz con su efervescente presencia, asegurando a las masas que todo est\u00e1 bien con el Mago gobernando.\n\nEn pleno ascenso al estrellato y prepar\u00e1ndose para casarse con el pr\u00edncipe Fiyero (el ganador de un Premio Oliver y nominado a los Premios del Sindicato de Actores y el Emmy Jonathan Bailey) en una espectacular boda oziana, vive atormentada por su separaci\u00f3n de Elphaba. Incluso intenta propiciar una reconciliaci\u00f3n entre Elphaba y el Mago sin resultado alguno, lo que acaba distanci\u00e1ndolas todav\u00eda m\u00e1s. Todo ello tendr\u00e1 repercusiones que transformar\u00e1n a Boq (el nominado a un Tony Ethan Slater) y a Fiyero para siempre, adem\u00e1s de amenazar la seguridad de Nessarose, la hermana de Elphaba (Marissa Bode), cuando una chica procedente de Kansas irrumpe de pronto en sus vidas.\n\nPero, mientras la multitud alza su clamor contra la Bruja Malvada, Glinda y Elphaba deber\u00e1n unirse una vez m\u00e1s. Con su singular amistad convertida en el punto de inflexi\u00f3n de su futuro, tendr\u00e1n que mirarse a los ojos con honestidad y compasi\u00f3n para afrontar su transformaci\u00f3n personal y cambiar el destino de todo Oz. \n\nWICKED PARTE II tambi\u00e9n cuenta en su reparto con el nominado al Emmy Bowen Yang y con Bronwyn James interpretando a los serviles ayudantes de Glinda, Pfannee y ShenShen, y la nominada a los BAFTA y los Grammy Sharon D. Clarke (Caroline, or Change) poniendo voz en VO a la ni\u00f1era de infancia de Elphaba, Dulciosa. \n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 producida de nuevo por el gigante de la industria Marc Platt, laureado en varias ocasiones en los Tony y los Emmy, as\u00ed como por el ganador de m\u00faltiples Premios Tony David Stone. La producci\u00f3n ejecutiva corre a cargo de Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman y Dana Fox. La primera entrega, Wicked, se estren\u00f3 en noviembre de 2024 y cosech\u00f3 10 nominaciones a los Oscar\u00ae, incluido el de Mejor Pel\u00edcula, para alzarse finalmente con las estatuillas al Mejor Dise\u00f1o de Vestuario y Mejor Dise\u00f1o de Producci\u00f3n. Hasta la fecha, la pel\u00edcula ha recaudado 750 millones de d\u00f3lares en todo el mundo. \n\nWICKED PARTE II est\u00e1 basada en el deslumbrante fen\u00f3meno musical de Broadway, con m\u00fasica y letras del legendario compositor y letrista ganador de varios Grammy y Oscar\u00ae Stephen Schwartz y libreto de Winnie Holzman, a partir del best seller de Gregory Maguire. El guion es de Winnie Holzman y Dana Fox. La banda sonora la firman John Powell y Stephen Schwartz, con m\u00fasica y letras de Stephen Schwartz.\n\n#WickedParte2 #UniversalPictures",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wweDnEbMvtY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wweDnEbMvtY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wweDnEbMvtY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wweDnEbMvtY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wweDnEbMvtY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Spain",
                "tags": [
                    "Trailer",
                    "Universal Pictures",
                    "Wicked",
                    "Wicked parte 2",
                    "Elphaba",
                    "Glinda",
                    "Galinda",
                    "Mago",
                    "Fiyero",
                    "Espantapajaros",
                    "hombre de hojalata",
                    "Boq",
                    "Jon M. Chu",
                    "Cynthia Erivo",
                    "Ariana Grande",
                    "Jonathan Bailey",
                    "Ethan Slater",
                    "Bowen Yang",
                    "Marissa Bode",
                    "Michelle Yeoh",
                    "Jeff Goldblum",
                    "Oz"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "WICKED PARTE II - Tr\u00e1iler Oficial (Universal Pictures) HD",
                    "description": "WICKED se estrena el 21 de noviembre exclusivamente en cines. Visita la web de Universal Pictures para descubrir m\u00e1s de la pel\u00edcula: https://www.wicked-lapelicula.es/\n\nDescubre aqu\u00ed m\u00e1s estrenos de cine de Universal Pictures para 2025: https://b.link/Estrenos2025_YTplaylist\n\nVis\u00edtanos en Facebook: https://www.facebook.com/universalpicturesspain\nVis\u00edtanos en el Facebook de WICKED: https://www.facebook.com/WickedLaPelicula\nVis\u00edtanos en Twitter: https://twitter.com/Universal_Spain\nVis\u00edtanos en Instagram: https://www.instagram.com/universal_spain/\nVis\u00edtanos en TikTok: https://www.tiktok.com/@universal_spain\n\nG\u00c9NERO: Evento musical \nREPARTO: Cynthia Erivo, Ariana Grande, Jonathan Bailey, Ethan Slater, Bowen Yang, Marissa Bode, con Michelle Yeoh y Jeff Goldblum                 \nDIRECTOR: Jon M. Chu \nGUION DE: Winnie Holzman y Dana Fox \nBASADA EN: El musical teatral con m\u00fasica y letras de Stephen Schwartz y libreto de Winnie Holzman, a partir de la novela de Gregory Maguire         \nPRODUCTORES: Marc Platt, David Stone \nPRODUCTORES EJECUTIVOS: Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman, Dana Fox\n\nAnd now whatever way our stories end, I know you have rewritten mine by being my friend \u2026\n\nEl fen\u00f3meno cinematogr\u00e1fico y cultural del a\u00f1o pasado, que se convirti\u00f3 en la adaptaci\u00f3n a la gran pantalla m\u00e1s exitosa de todos los tiempos de un musical de Broadway, despliega su \u00e9pico, apasionante y emotivo final en WICKED PARTE II.\n\nCon el laureado director Jon M. Chu de nuevo al mando del espectacular elenco de la primera parte, encabezado por las superestrellas nominadas al Oscar\u00ae Cynthia Erivo y Ariana Grande, el cap\u00edtulo final de la historia jam\u00e1s contada de las brujas de Oz comienza con Elphaba y Glinda distanciadas y viviendo las consecuencias de sus respectivas decisiones.\n\nElphaba (Cynthia Erivo), ahora demonizada como la Bruja Malvada del Oeste, vive exiliada y escondida en el bosque de Oz, liderando la lucha por la libertad de los animales silenciados del reino y tratando desesperadamente de hacer que salga a la luz la verdad sobre el Mago (Jeff Goldblum).  \n\nGlinda, entretanto, se ha convertido en el glamuroso s\u00edmbolo de la bondad para todo Oz, vive en el palacio de la Ciudad Esmeralda y disfruta de todas las ventajas y comodidades de la fama y la popularidad. Bajo la tutela de Madame Morrible (la oscarizada Michelle Yeoh), vive entregada a reconfortar a los habitantes de Oz con su efervescente presencia, asegurando a las masas que todo est\u00e1 bien con el Mago gobernando.\n\nEn pleno ascenso al estrellato y prepar\u00e1ndose para casarse con el pr\u00edncipe Fiyero (el ganador de un Premio Oliver y nominado a los Premios del Sindicato de Actores y el Emmy Jonathan Bailey) en una espectacular boda oziana, vive atormentada por su separaci\u00f3n de Elphaba. Incluso intenta propiciar una reconciliaci\u00f3n entre Elphaba y el Mago sin resultado alguno, lo que acaba distanci\u00e1ndolas todav\u00eda m\u00e1s. Todo ello tendr\u00e1 repercusiones que transformar\u00e1n a Boq (el nominado a un Tony Ethan Slater) y a Fiyero para siempre, adem\u00e1s de amenazar la seguridad de Nessarose, la hermana de Elphaba (Marissa Bode), cuando una chica procedente de Kansas irrumpe de pronto en sus vidas.\n\nPero, mientras la multitud alza su clamor contra la Bruja Malvada, Glinda y Elphaba deber\u00e1n unirse una vez m\u00e1s. Con su singular amistad convertida en el punto de inflexi\u00f3n de su futuro, tendr\u00e1n que mirarse a los ojos con honestidad y compasi\u00f3n para afrontar su transformaci\u00f3n personal y cambiar el destino de todo Oz. \n\nWICKED PARTE II tambi\u00e9n cuenta en su reparto con el nominado al Emmy Bowen Yang y con Bronwyn James interpretando a los serviles ayudantes de Glinda, Pfannee y ShenShen, y la nominada a los BAFTA y los Grammy Sharon D. Clarke (Caroline, or Change) poniendo voz en VO a la ni\u00f1era de infancia de Elphaba, Dulciosa. \n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 producida de nuevo por el gigante de la industria Marc Platt, laureado en varias ocasiones en los Tony y los Emmy, as\u00ed como por el ganador de m\u00faltiples Premios Tony David Stone. La producci\u00f3n ejecutiva corre a cargo de Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman y Dana Fox. La primera entrega, Wicked, se estren\u00f3 en noviembre de 2024 y cosech\u00f3 10 nominaciones a los Oscar\u00ae, incluido el de Mejor Pel\u00edcula, para alzarse finalmente con las estatuillas al Mejor Dise\u00f1o de Vestuario y Mejor Dise\u00f1o de Producci\u00f3n. Hasta la fecha, la pel\u00edcula ha recaudado 750 millones de d\u00f3lares en todo el mundo. \n\nWICKED PARTE II est\u00e1 basada en el deslumbrante fen\u00f3meno musical de Broadway, con m\u00fasica y letras del legendario compositor y letrista ganador de varios Grammy y Oscar\u00ae Stephen Schwartz y libreto de Winnie Holzman, a partir del best seller de Gregory Maguire. El guion es de Winnie Holzman y Dana Fox. La banda sonora la firman John Powell y Stephen Schwartz, con m\u00fasica y letras de Stephen Schwartz.\n\n#WickedParte2 #UniversalPictures"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "298064",
                "likeCount": "1128",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uAQamo8b4L7pxDHeEnwMzgQsdHg",
            "id": "qkiNbodgjt0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T18:49:35Z",
                "channelId": "UCi7TVXyvrIwqeS9tfYD8UDA",
                "title": "PRIMER TORNEO Y PRIMEROS LLOROS Y ENFADOS EN HD (EA FC 26) DjMaRiiO",
                "description": "\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/collections/ultimate-mostoles\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkiNbodgjt0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkiNbodgjt0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkiNbodgjt0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkiNbodgjt0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkiNbodgjt0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DjMaRiiO",
                "tags": [
                    "djmariio",
                    "djmario",
                    "djmarrio",
                    "djmarioo",
                    "dj",
                    "mario",
                    "mariio",
                    "fut",
                    "fifa",
                    "futdraft",
                    "draft",
                    "plantilla",
                    "discard",
                    "challenge",
                    "pack",
                    "opening",
                    "handicap",
                    "pc",
                    "espa\u00f1ol",
                    "trucos",
                    "spain",
                    "spanish",
                    "el camino",
                    "MODO HISTORIA",
                    "PS5",
                    "PS4",
                    "ea sports fc",
                    "kings league",
                    "kings league oficial",
                    "ultimate mostoles",
                    "fc 25 modo carrera",
                    "fifa 25 modo carrera",
                    "fc 25 ultimate team",
                    "fc 25 gratis",
                    "fc 25 nintento switch",
                    "fut 25",
                    "fifa 25",
                    "25",
                    "ea sports fc 25",
                    "fifa 25 ps4",
                    "fc 25 ps4",
                    "fc 25 djmariio",
                    "fc 26",
                    "ea sports fc 26",
                    "la cobra",
                    "debates"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "PRIMER TORNEO Y PRIMEROS LLOROS Y ENFADOS EN HD (EA FC 26) DjMaRiiO",
                    "description": "\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/collections/ultimate-mostoles\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163031",
                "likeCount": "2948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FCekbx6zh6Wz77sXj2JuodZZIsQ",
            "id": "gNf6yHtf1bY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T19:00:06Z",
                "channelId": "UCwinGUmAjBYwe2lsN4d4v0A",
                "title": "El Ougyy Ft Morad - Amor Bendito [ Visualizer ] | HORA DE INSPIRARSE ",
                "description": "ES HORA DE INSPIRARSE YA CON LOS BANDI2s\u2026\n\n#RIPMISHERMANOSENELCIELO\n#RIPRAUDY\n#RIPPORKY\n#RIPNENIN\nEN EL CIELO HAY 3 ANGELES CUID\u00c1NDONOS \n\nEl Ougyy \n\n- https://open.spotify.com/artist/7c4LUqMbUnX1rwzHaSkpxp?si=Wy8bcsBzRYilTL8GqTLefA\n\n\n- https://www.instagram.com/elougyy?igsh=and1NDYyd3Z5Y3Az&utm_source=qr\n\nMorad\n\n- https://open.spotify.com/artist/4az97MtWmBQ5Db3GfDh9j9?si=eC8StlAwQ2alhjCKJOeISg\n\n\n- https://www.instagram.com/el_moraddd?igsh=eXZuams1a2dsN2Q5\n\n\n\nProd By \n\n- SHB\n\nhttps://www.instagram.com/prodbyshb?igsh=d2xnZnNkdHBhb3Bl\n\n- Kreamly\n\nhttps://www.instagram.com/kreamly?igsh=MXR0MDJpbHR2d2llYg==\n\n- Wildbearlb\n\nhttps://www.instagram.com/wildbearlb?igsh=emhvdmlpMDI4eTNk\n\nMix&Master \n\n- Chema Garzon\n\nhttps://www.instagram.com/chema.garzon?igsh=MXNrbTRwcWppbG9mMg==\n\n- NoahTheMind\n\nhttps://www.instagram.com/noahthemind?igsh=Z2I0Y2hiZDRlZWhq\n\nDirected by \n \n- Laura Lobos\n\nhttps://www.instagram.com/lauralobos__?igsh=MTljNXRlMHhpN3hiOQ==\n\nFilms by \n\n- Daniel D\u2019meza\n\nhttps://www.instagram.com/daniel.dmeza?igsh=NXc5NTh5aG5heHgx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gNf6yHtf1bY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gNf6yHtf1bY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gNf6yHtf1bY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gNf6yHtf1bY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gNf6yHtf1bY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Ougyy ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El Ougyy Ft Morad - Amor Bendito [ Visualizer ] | HORA DE INSPIRARSE ",
                    "description": "ES HORA DE INSPIRARSE YA CON LOS BANDI2s\u2026\n\n#RIPMISHERMANOSENELCIELO\n#RIPRAUDY\n#RIPPORKY\n#RIPNENIN\nEN EL CIELO HAY 3 ANGELES CUID\u00c1NDONOS \n\nEl Ougyy \n\n- https://open.spotify.com/artist/7c4LUqMbUnX1rwzHaSkpxp?si=Wy8bcsBzRYilTL8GqTLefA\n\n\n- https://www.instagram.com/elougyy?igsh=and1NDYyd3Z5Y3Az&utm_source=qr\n\nMorad\n\n- https://open.spotify.com/artist/4az97MtWmBQ5Db3GfDh9j9?si=eC8StlAwQ2alhjCKJOeISg\n\n\n- https://www.instagram.com/el_moraddd?igsh=eXZuams1a2dsN2Q5\n\n\n\nProd By \n\n- SHB\n\nhttps://www.instagram.com/prodbyshb?igsh=d2xnZnNkdHBhb3Bl\n\n- Kreamly\n\nhttps://www.instagram.com/kreamly?igsh=MXR0MDJpbHR2d2llYg==\n\n- Wildbearlb\n\nhttps://www.instagram.com/wildbearlb?igsh=emhvdmlpMDI4eTNk\n\nMix&Master \n\n- Chema Garzon\n\nhttps://www.instagram.com/chema.garzon?igsh=MXNrbTRwcWppbG9mMg==\n\n- NoahTheMind\n\nhttps://www.instagram.com/noahthemind?igsh=Z2I0Y2hiZDRlZWhq\n\nDirected by \n \n- Laura Lobos\n\nhttps://www.instagram.com/lauralobos__?igsh=MTljNXRlMHhpN3hiOQ==\n\nFilms by \n\n- Daniel D\u2019meza\n\nhttps://www.instagram.com/daniel.dmeza?igsh=NXc5NTh5aG5heHgx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19473",
                "likeCount": "1816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UMqdiQGHYJLumoO4H9e3uqA_cCk",
            "id": "x7YlX8ZbnbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T14:20:39Z",
                "channelId": "UCkpS96fmTFa8gGVWJx2uVAA",
                "title": "AVATAR: FUEGO Y CENIZA Tr\u00e1iler 2 Oficial Espa\u00f1ol (2025)",
                "description": "AVATAR: FUEGO Y CENIZA Tr\u00e1iler 2 Oficial Espa\u00f1ol (2025)\n\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s: https://bit.ly/44syqU6\nMejores tr\u00e1iler de 2025: https://bit.ly/4k7k1Be\nCompilaciones de tr\u00e1ilers: https://bit.ly/44mBuRB\n\n\u00a9 20th Century Studios\n\nTrailers In Spanish es el lugar para ver todos los nuevos trailers y clips de las mejores pel\u00edculas y otros videos exclusivos, \u00a1TODO EN ESPA\u00d1OL!\n\n#TrailersinSpanish #Tr\u00e1iler #Pel\u00edcula #Tr\u00e1ilerEspa\u00f1ol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7YlX8ZbnbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7YlX8ZbnbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7YlX8ZbnbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7YlX8ZbnbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7YlX8ZbnbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trailers In Spanish",
                "tags": [
                    "Pel\u00edcula",
                    "tr\u00e1iler",
                    "2025",
                    "tr\u00e1iler de pel\u00edcula",
                    "tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "tr\u00e1iler de pel\u00edcula 2025",
                    "tr\u00e1ilers de pel\u00edculas 2025",
                    "nueva pel\u00edcula",
                    "nuevas pel\u00edculas",
                    "nuevos tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "nuevos tr\u00e1ilers de pel\u00edculas 2025",
                    "nuevas pel\u00edculas 2025",
                    "mejores pel\u00edculas",
                    "mejores pel\u00edculas 2025",
                    "mejores pr\u00f3ximos estrenos",
                    "mejores pr\u00f3ximos estrenos 2025",
                    "mejores tr\u00e1ilers de pel\u00edculas nuevas",
                    "recopilaci\u00f3n de tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "mejores pel\u00edculas para ver",
                    "los mejores pr\u00f3ximos estrenos"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AVATAR: FUEGO Y CENIZA Tr\u00e1iler 2 Oficial Espa\u00f1ol (2025)",
                    "description": "AVATAR: FUEGO Y CENIZA Tr\u00e1iler 2 Oficial Espa\u00f1ol (2025)\n\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s: https://bit.ly/44syqU6\nMejores tr\u00e1iler de 2025: https://bit.ly/4k7k1Be\nCompilaciones de tr\u00e1ilers: https://bit.ly/44mBuRB\n\n\u00a9 20th Century Studios\n\nTrailers In Spanish es el lugar para ver todos los nuevos trailers y clips de las mejores pel\u00edculas y otros videos exclusivos, \u00a1TODO EN ESPA\u00d1OL!\n\n#TrailersinSpanish #Tr\u00e1iler #Pel\u00edcula #Tr\u00e1ilerEspa\u00f1ol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30765",
                "likeCount": "401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZLUujue9HA3EepNzQ8glTSJZK4E",
            "id": "lEkHNas1eUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T14:25:46Z",
                "channelId": "UCYcdw2wL6W6iGBKZgGK_Hjw",
                "title": "Pok\u00e9mon Super Luna Ep.13 - Y DE REPENTE... EL MEJOR DIOS DE LOCKE",
                "description": "\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lEkHNas1eUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lEkHNas1eUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lEkHNas1eUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lEkHNas1eUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lEkHNas1eUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Folagor03",
                "tags": [
                    "fola",
                    "folagor",
                    "folagor03"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon Super Luna Ep.13 - Y DE REPENTE... EL MEJOR DIOS DE LOCKE",
                    "description": "\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135366",
                "likeCount": "18323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1289"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zOyFZAbBTL5IUSxmtLRNcdn51Ag",
            "id": "fPiDiAzDKlw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T23:00:07Z",
                "channelId": "UCj97TOtD2jUU1BhKvr6M5kQ",
                "title": "LUANA \ud83c\udf19, Jay Wheeler, Chris Lebron - Que Alguien Me Diga (Video Oficial)",
                "description": "#LUANA #jaywheeler #chrislebron  #QueAlguienMeDiga\nLUANA \ud83c\udf19, Jay Wheeler, Chris Lebron - Que Alguien Me Diga (Prod. Estani)\n\nSeguime en las redes: \n\ud83d\udcf8 IG:   / luanafigueredoo  \n\ud83d\udda4Tiktok:   / luanafigueredo  \n\u25feSpotify: https://bit.ly/LuanaSpotify\n\nLyrics by:\nLuana, Jay Wheeler & Chris Lebron\nProd., mix & master by:\nEstani   / \u202a\u202a@Estani\u202c \nVideo by \u201cClipper.av\n\nChris Lebron aparece por cortesia de Just In Time LLC\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DelInfiernoAlCielo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUANA",
                "tags": [
                    "LUANA",
                    "Jay Wheeler",
                    "Chris Lebron",
                    "Que Alguien Me Diga",
                    "Luana Que Alguien me diga",
                    "luana jay wheeler",
                    "Luana Jay Wheeler Que alguien me diga",
                    "chris lebron que alguien me diga letra",
                    "chris lebron que alguien me diga lyrics",
                    "que alguien me diga by luana",
                    "que alguien me diga",
                    "chris lebron",
                    "jay wheeler",
                    "que alguien me diga letras",
                    "que alguien me diga en directo",
                    "gilberto santa rosa que alguien me diga",
                    "luana que digan lo que quieran",
                    "luana que digan lo que quieran en vivo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "LUANA \ud83c\udf19, Jay Wheeler, Chris Lebron - Que Alguien Me Diga (Video Oficial)",
                    "description": "#LUANA #jaywheeler #chrislebron  #QueAlguienMeDiga\nLUANA \ud83c\udf19, Jay Wheeler, Chris Lebron - Que Alguien Me Diga (Prod. Estani)\n\nSeguime en las redes: \n\ud83d\udcf8 IG:   / luanafigueredoo  \n\ud83d\udda4Tiktok:   / luanafigueredo  \n\u25feSpotify: https://bit.ly/LuanaSpotify\n\nLyrics by:\nLuana, Jay Wheeler & Chris Lebron\nProd., mix & master by:\nEstani   / \u202a\u202a@Estani\u202c \nVideo by \u201cClipper.av\n\nChris Lebron aparece por cortesia de Just In Time LLC\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DelInfiernoAlCielo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82021",
                "likeCount": "16267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "834"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i0kNPnRMV8uwzm6OVPwAzaWXrDA",
            "id": "VDEGdPTUP70",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-22T13:23:08Z",
                "channelId": "UCnochs1lsm15PCcmlil85Tg",
                "title": "The Mandalorian and Grogu | Tr\u00e1iler Oficial en Castellano | HD",
                "description": "Disfruta del nuevo tr\u00e1iler de #TheMandalorianAndGrogu. 22 de mayo de 2026 solo en cines.\n\nVisita la web oficial de Star Wars en http://www.starwars.es \n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de Star Wars Espa\u00f1a en YouTube en https://www.youtube.com/StarWarsES \n\nSigue la p\u00e1gina oficial de Facebook en https://www.facebook.com/starwars.es/ \n\nSigue a Star Wars Espa\u00f1a en Twitter en https://twitter.com/StarWarsSpain \n\nSigue a Star Wars Espa\u00f1a en Instagram en https://www.instagram.com/starwarsspain/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDEGdPTUP70/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDEGdPTUP70/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDEGdPTUP70/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDEGdPTUP70/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDEGdPTUP70/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Star Wars Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "star wars",
                    "lucas films",
                    "estrenos",
                    "cine",
                    "la guerra de las galaxias",
                    "peliculas"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "The Mandalorian and Grogu | Tr\u00e1iler Oficial en Castellano | HD",
                    "description": "Disfruta del nuevo tr\u00e1iler de #TheMandalorianAndGrogu. 22 de mayo de 2026 solo en cines.\n\nVisita la web oficial de Star Wars en http://www.starwars.es \n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de Star Wars Espa\u00f1a en YouTube en https://www.youtube.com/StarWarsES \n\nSigue la p\u00e1gina oficial de Facebook en https://www.facebook.com/starwars.es/ \n\nSigue a Star Wars Espa\u00f1a en Twitter en https://twitter.com/StarWarsSpain \n\nSigue a Star Wars Espa\u00f1a en Instagram en https://www.instagram.com/starwarsspain/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1120620",
                "likeCount": "3921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rLx9PWFrxowuCjeK7Qt8y8ElvXw",
            "id": "nOUJPBoXi4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T16:30:28Z",
                "channelId": "UCuvObJtOqP_WMImIlNt6uXw",
                "title": "FC 2026 FUT DRAFT por PRIMERA VEZ ...",
                "description": "Mi primer fut draft en EA SPORTS FC 26\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://www.youtube.com/channel/UCuvObJtOqP_WMImIlNt6uXw\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nOUJPBoXi4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nOUJPBoXi4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nOUJPBoXi4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nOUJPBoXi4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nOUJPBoXi4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robertinho",
                "tags": [
                    "EA FC 26",
                    "EA SPORTS FC 26",
                    "FC 26 FUT DRAFT"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "FC 2026 FUT DRAFT por PRIMERA VEZ ...",
                    "description": "Mi primer fut draft en EA SPORTS FC 26\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://www.youtube.com/channel/UCuvObJtOqP_WMImIlNt6uXw\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245838",
                "likeCount": "13737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mm5BDK2fw7vSQ34YvQjqJE38uAw",
            "id": "GxibQE7UqGQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:22Z",
                "channelId": "UC3Df9-SvQY9BbfCmyvR0J5A",
                "title": "Sebasti\u00e1n Yatra, Lucho RK, Belinda, Gente De Zona - CANCI\u00d3N PARA REGRESAR",
                "description": "Disfruta  de \u201cCanci\u00f3n Para Regresar\u201d en tu plataforma favorita:  https://sebastianyatra.lnk.to/CPR!YTD \nPara m\u00e1s videos: https://www.youtube.com/@SebastianYatra \n\nConecta con Sebas en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/sebastianyatra/ \nFacebook: https://www.facebook.com/OficialSebastianYatra \nX: https://twitter.com/SebastianYatra \nTikTok: https://www.tiktok.com/@Sebastianyatra \n\nLucho RK\nInstagram:https://www.instagram.com/lucho.rk/ \n\nBelinda\nInstagram: https://www.instagram.com/belindapop/ \n\nGente De Zona\nInstagram: https://www.instagram.com/gentedezona/ \n\n\nLETRA\n \nVa a ser de las noches m\u00e1s lindas de nuestra vida\n\nNo s\u00e9 si todav\u00eda est\u00e1s pensando c\u00f3mo me jodiste\nQue cuando dices \u201cte amo\u201d, no es lo que dijiste\nEs que por ser t\u00fa el muro que ten\u00eda, en un segundo lo rompiste\nYo cre\u00eda que me hab\u00edas superado, pero no lo hiciste,\n\u00bfc\u00f3mo no volviste?\n\nMe la tir\u00e9 de bandolero, de callejero\nMirada fr\u00eda, solter\u00eda, presum\u00eda coraz\u00f3n de hielo\nSi se congela el coraz\u00f3n te convierte en un cabr\u00f3n\nMala m\u00eda, eso no fue de caballero\nPero no hay otro en el mundo entero\n\nDime que es tarde para volver\nYo no s\u00e9 c\u00f3mo regresar\nDime que ya no me quieres m\u00e1s\n\u00bfQui\u00e9n a ti te puede entender?\nDi que el pasado se qued\u00f3 atr\u00e1s\nSi el pasado fue el que doli\u00f3\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la oportunidad?\nLa busqu\u00e9 tanto y no lleg\u00f3\n\nDime que no me vas a joder\nNo me podr\u00eda perdonar\nDime que no te vas a alejar\nPor supuesto que no lo har\u00e9\n\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nBaby nos gustamos tanto\nAunque tus amigas digan que no es para tanto\nEsa tradici\u00f3n de escaparnos en el antro\nFue una movie, era solo el adelanto\nAy mami, si la sal est\u00e1 buena pa\u2019l tequila\n\u00bfPorqu\u00e9 perder el tiempo ech\u00e1ndola en la herida?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 irnos por el mundo buscando en todo el mundo lo que solo pasaba estando\njuntos?\n\nAy loquita, \u00bfser\u00e1 que eres due\u00f1a de mi?\nLa magia del mundo es tu risa\nPor ti vuelvo de morir\nLa llaman la ni\u00f1a de la isla bonita\nLa que se queda con tu coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nDime que es tarde para volver\nYo no s\u00e9 c\u00f3mo regresar\nDime que ya no me quieres m\u00e1s\n\u00bfQui\u00e9n a ti te puede entender?\nDi que el pasado se qued\u00f3 atr\u00e1s\nSi el pasado fue el que doli\u00f3\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la oportunidad?\nLa busqu\u00e9 tanto y no lleg\u00f3\n\nDime que no me vas a joder\nNo me podr\u00eda perdonar\nDime que no te vas a alejar\nPor supuesto que no lo har\u00e9\n\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nToda la vida te voy a esperar\nNo te lo digo, pero no s\u00e9 amar a nadie que no seas t\u00fa\nTe llevo adentro como un tattoo\nDame como siempre me dabas\nLo haciamo\u2019 luego me abrazabas\nSi juntos no nos faltaba nada,\n\u00bfPorqu\u00e9 de hace tanto no somos nada?\n\nAy loquita, \u00bfser\u00e1 que eres due\u00f1a de mi?\nLa magia del mundo es tu risa\nPor ti vuelvo de morir\nLa llaman la ni\u00f1a de la isla bonita\nLa que se queda con tu coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nAy loquita\nT\u00fa me gustas tanto desde chiquitico\nAy loquita\nR\u00f3bame un besito y te lo multiplico\nAy loquita\nTe dejo mi coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nDime si es tarde para volver\nDime si lo quieres intentar\nYo si lo quiero intentar\nDime que me hablas con la verdad\nD\u00edmelo, d\u00edmelo\nDime si o\u00edmos una vez m\u00e1s, la canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nLuchito, Yatra Yatra\nHey Beli, Beli B\u00e9lica\nGente de Zona, Juacko\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\n#SebastianYatra #LuchoRK #Belinda #GentedeZona #Canci\u00f3nParaRegresar\n\nMusic video by Sebasti\u00e1n Yatra, Lucho RK, Belinda, Gente De Zona performing Canci\u00f3n Para Regresar.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SebastianYatraVEVO",
                "tags": [
                    "Sebastian Yatra",
                    "Lucho Rk",
                    "Belinda",
                    "Gente de Zona",
                    "yatra",
                    "sebas",
                    "Canci\u00f3n Para Regresar",
                    "los domingos",
                    "Energ\u00eda Bacana",
                    "vagabundo",
                    "Akureyri",
                    "nueva cancion yatra",
                    "letra Templo de Piceas",
                    "manuel turizo",
                    "beele",
                    "sebastian yatra nueva cancion",
                    "lanzamiento yatra",
                    "tacones rojos",
                    "aitana yatra",
                    "las dudas",
                    "chica ideal",
                    "la bachata turizo",
                    "el merengue turizo",
                    "una noche sin pensar",
                    "una noche sin pensar letra",
                    "guaro beele",
                    "dos orguitas sebastian yatra",
                    "encanto",
                    "tini yatra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Sebasti\u00e1n Yatra, Lucho RK, Belinda, Gente De Zona - CANCI\u00d3N PARA REGRESAR",
                    "description": "Disfruta  de \u201cCanci\u00f3n Para Regresar\u201d en tu plataforma favorita:  https://sebastianyatra.lnk.to/CPR!YTD \nPara m\u00e1s videos: https://www.youtube.com/@SebastianYatra \n\nConecta con Sebas en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/sebastianyatra/ \nFacebook: https://www.facebook.com/OficialSebastianYatra \nX: https://twitter.com/SebastianYatra \nTikTok: https://www.tiktok.com/@Sebastianyatra \n\nLucho RK\nInstagram:https://www.instagram.com/lucho.rk/ \n\nBelinda\nInstagram: https://www.instagram.com/belindapop/ \n\nGente De Zona\nInstagram: https://www.instagram.com/gentedezona/ \n\n\nLETRA\n \nVa a ser de las noches m\u00e1s lindas de nuestra vida\n\nNo s\u00e9 si todav\u00eda est\u00e1s pensando c\u00f3mo me jodiste\nQue cuando dices \u201cte amo\u201d, no es lo que dijiste\nEs que por ser t\u00fa el muro que ten\u00eda, en un segundo lo rompiste\nYo cre\u00eda que me hab\u00edas superado, pero no lo hiciste,\n\u00bfc\u00f3mo no volviste?\n\nMe la tir\u00e9 de bandolero, de callejero\nMirada fr\u00eda, solter\u00eda, presum\u00eda coraz\u00f3n de hielo\nSi se congela el coraz\u00f3n te convierte en un cabr\u00f3n\nMala m\u00eda, eso no fue de caballero\nPero no hay otro en el mundo entero\n\nDime que es tarde para volver\nYo no s\u00e9 c\u00f3mo regresar\nDime que ya no me quieres m\u00e1s\n\u00bfQui\u00e9n a ti te puede entender?\nDi que el pasado se qued\u00f3 atr\u00e1s\nSi el pasado fue el que doli\u00f3\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la oportunidad?\nLa busqu\u00e9 tanto y no lleg\u00f3\n\nDime que no me vas a joder\nNo me podr\u00eda perdonar\nDime que no te vas a alejar\nPor supuesto que no lo har\u00e9\n\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nBaby nos gustamos tanto\nAunque tus amigas digan que no es para tanto\nEsa tradici\u00f3n de escaparnos en el antro\nFue una movie, era solo el adelanto\nAy mami, si la sal est\u00e1 buena pa\u2019l tequila\n\u00bfPorqu\u00e9 perder el tiempo ech\u00e1ndola en la herida?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 irnos por el mundo buscando en todo el mundo lo que solo pasaba estando\njuntos?\n\nAy loquita, \u00bfser\u00e1 que eres due\u00f1a de mi?\nLa magia del mundo es tu risa\nPor ti vuelvo de morir\nLa llaman la ni\u00f1a de la isla bonita\nLa que se queda con tu coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nDime que es tarde para volver\nYo no s\u00e9 c\u00f3mo regresar\nDime que ya no me quieres m\u00e1s\n\u00bfQui\u00e9n a ti te puede entender?\nDi que el pasado se qued\u00f3 atr\u00e1s\nSi el pasado fue el que doli\u00f3\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la oportunidad?\nLa busqu\u00e9 tanto y no lleg\u00f3\n\nDime que no me vas a joder\nNo me podr\u00eda perdonar\nDime que no te vas a alejar\nPor supuesto que no lo har\u00e9\n\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nToda la vida te voy a esperar\nNo te lo digo, pero no s\u00e9 amar a nadie que no seas t\u00fa\nTe llevo adentro como un tattoo\nDame como siempre me dabas\nLo haciamo\u2019 luego me abrazabas\nSi juntos no nos faltaba nada,\n\u00bfPorqu\u00e9 de hace tanto no somos nada?\n\nAy loquita, \u00bfser\u00e1 que eres due\u00f1a de mi?\nLa magia del mundo es tu risa\nPor ti vuelvo de morir\nLa llaman la ni\u00f1a de la isla bonita\nLa que se queda con tu coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nAy loquita\nT\u00fa me gustas tanto desde chiquitico\nAy loquita\nR\u00f3bame un besito y te lo multiplico\nAy loquita\nTe dejo mi coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nDime si es tarde para volver\nDime si lo quieres intentar\nYo si lo quiero intentar\nDime que me hablas con la verdad\nD\u00edmelo, d\u00edmelo\nDime si o\u00edmos una vez m\u00e1s, la canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nLuchito, Yatra Yatra\nHey Beli, Beli B\u00e9lica\nGente de Zona, Juacko\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\n#SebastianYatra #LuchoRK #Belinda #GentedeZona #Canci\u00f3nParaRegresar\n\nMusic video by Sebasti\u00e1n Yatra, Lucho RK, Belinda, Gente De Zona performing Canci\u00f3n Para Regresar.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84078",
                "likeCount": "12173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vxEAF5G8Mbu-ct5ckqlAa4KUJzY",
            "id": "eHCqxLtwy5g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-23T04:46:53Z",
                "channelId": "UC6lUqvh42Oc3XL19Edgd9QA",
                "title": "OD - KNOCK Teaser Trailer - [ESRB] 4K",
                "description": "A HIDEO KOJIMA GAME\n\"OD\"\n\n\n\ud83d\udccdKOJIMA PRODUCTIONS Official Site\nhttps://www.kojimaproductions.jp\n\n\ud83d\udccdKOJIMA PRODUCTIONS SNS\nX(EN)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015_EN\nX(JP)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015\nInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/kojipro2015_official\nFacebook\uff1ahttps://www.facebook.com/KojiPro2015\n\n#KojimaProductions #XboxGameStudios #OD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHCqxLtwy5g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHCqxLtwy5g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHCqxLtwy5g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHCqxLtwy5g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHCqxLtwy5g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KOJIMA PRODUCTIONS",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "OD - KNOCK Teaser Trailer - [ESRB] 4K",
                    "description": "A HIDEO KOJIMA GAME\n\"OD\"\n\n\n\ud83d\udccdKOJIMA PRODUCTIONS Official Site\nhttps://www.kojimaproductions.jp\n\n\ud83d\udccdKOJIMA PRODUCTIONS SNS\nX(EN)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015_EN\nX(JP)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015\nInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/kojipro2015_official\nFacebook\uff1ahttps://www.facebook.com/KojiPro2015\n\n#KojimaProductions #XboxGameStudios #OD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1658827",
                "likeCount": "100070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6021"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dEP6JczKFzJLDvAGbH_9dZjitPU",
            "id": "RtfCxyp1HyI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T14:29:13Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "COMIENZA LA NUEVA ERA DEL MANCHESTER UNITED CON UN EQUIPAZO... EPISODIO 4",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtfCxyp1HyI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtfCxyp1HyI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtfCxyp1HyI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtfCxyp1HyI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtfCxyp1HyI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "COMIENZA LA NUEVA ERA DEL MANCHESTER UNITED CON UN EQUIPAZO... EPISODIO 4",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "754671",
                "likeCount": "40752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L3dnsiY9V-ChcerY8xa4hsLciPc",
            "id": "waNkBpRxK6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T19:00:06Z",
                "channelId": "UCu_CZvWjKZx1G2w6uWRRJEA",
                "title": "Yapi - QU\u00c9 SOMOS? (Video Oficial)",
                "description": "Yapi - QU\u00c9 SOMOS?\n\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6dhhE0bRngFuvKe3vnzdKn?si=h7IgrckiTKiBK7FKX6QLOg\n\nFollow #Yapi :\nhttps://www.instagram.com/yapiix/\nhttps://twitter.com/Yapi_mks\nhttps://www.tiktok.com/@yapiix\n\nBooking & MGMT: yapi@makensiagency.com\n\n#afrobeat #quesomos? #yapi \n\n\n\n\n\n\n \u2117 2025 MKS LA CASA, Distribuido en exclusiva por ADA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/waNkBpRxK6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/waNkBpRxK6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/waNkBpRxK6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/waNkBpRxK6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/waNkBpRxK6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yapi",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Yapi - QU\u00c9 SOMOS? (Video Oficial)",
                    "description": "Yapi - QU\u00c9 SOMOS?\n\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6dhhE0bRngFuvKe3vnzdKn?si=h7IgrckiTKiBK7FKX6QLOg\n\nFollow #Yapi :\nhttps://www.instagram.com/yapiix/\nhttps://twitter.com/Yapi_mks\nhttps://www.tiktok.com/@yapiix\n\nBooking & MGMT: yapi@makensiagency.com\n\n#afrobeat #quesomos? #yapi \n\n\n\n\n\n\n \u2117 2025 MKS LA CASA, Distribuido en exclusiva por ADA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12056",
                "likeCount": "1846",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4YtEOG3EFgYD7koZEk-f_oReLi8",
            "id": "H8ieN10lX40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T16:00:01Z",
                "channelId": "UCJ6nMHaJPZvsJ-HmUmj1SeA",
                "title": "Greenland 2: Migration (2026) Official Trailer - Gerard Butler, Morena Baccarin, Roman Griffin Davis",
                "description": "Greenland 2: Migration \u2013 in theaters January 9. Starring Gerard Butler, Morena Baccarin, and Roman Griffin Davis.\n\nIn the aftermath of a comet strike that decimated most of the earth, Greenland 2: Migration follows the Garrity family (Gerard Butler, Morena Baccarin, and Roman Griffin Davis) as they\u2019re forced to leave the safety of their bunker in Greenland to traverse a shattered world in search of a new home.\n\nLionsgate and STXfilms present, Anton presents, a Thunder Road Films / Anton / G-Base / CineMachine production.\n\nSubscribe to the LIONSGATE: YouTube Channel for the latest movie trailers, clips, and more: https://bit.ly/2Z6nfym\n\n#GreenlandMovie\n\nFB: https://www.facebook.com/GreenlandMovie\nIG: https://www.instagram.com/greenlandmovie\nTT: https://www.tiktok.com/@greenlandmovie\nX: https://twitter.com/GreenlandMovie\n\nFB: https://www.facebook.com/lionsgate\nIG: https://www.instagram.com/lionsgate/\nTT: https://www.tiktok.com/@lionsgate\nX: https://twitter.com/Lionsgate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionsgate Movies",
                "tags": [
                    "Greenland Migration",
                    "Greenland 2",
                    "Gerard Butler movie",
                    "Morena Baccarin",
                    "disaster thriller",
                    "post\u2011apocalyptic movie",
                    "comet impact movie",
                    "survival movie",
                    "Ric Roman Waugh",
                    "Garrity family",
                    "global catastrophe",
                    "2026 movies",
                    "action adventure",
                    "Europe wasteland",
                    "movie sequel",
                    "Gerard Butler",
                    "Greenland 2: Migration",
                    "action",
                    "thriller",
                    "Roman Griffin Davis",
                    "Amber Rose Revah",
                    "extinction",
                    "extinction level event",
                    "home",
                    "europe",
                    "bunker"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Greenland 2: Migration (2026) Official Trailer - Gerard Butler, Morena Baccarin, Roman Griffin Davis",
                    "description": "Greenland 2: Migration \u2013 in theaters January 9. Starring Gerard Butler, Morena Baccarin, and Roman Griffin Davis.\n\nIn the aftermath of a comet strike that decimated most of the earth, Greenland 2: Migration follows the Garrity family (Gerard Butler, Morena Baccarin, and Roman Griffin Davis) as they\u2019re forced to leave the safety of their bunker in Greenland to traverse a shattered world in search of a new home.\n\nLionsgate and STXfilms present, Anton presents, a Thunder Road Films / Anton / G-Base / CineMachine production.\n\nSubscribe to the LIONSGATE: YouTube Channel for the latest movie trailers, clips, and more: https://bit.ly/2Z6nfym\n\n#GreenlandMovie\n\nFB: https://www.facebook.com/GreenlandMovie\nIG: https://www.instagram.com/greenlandmovie\nTT: https://www.tiktok.com/@greenlandmovie\nX: https://twitter.com/GreenlandMovie\n\nFB: https://www.facebook.com/lionsgate\nIG: https://www.instagram.com/lionsgate/\nTT: https://www.tiktok.com/@lionsgate\nX: https://twitter.com/Lionsgate"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2349452",
                "likeCount": "35911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dbYOL3n6XkUy6SnZ8QjehYGQEOE",
            "id": "GC6tPilA9QY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T17:00:31Z",
                "channelId": "UCs4tgNAXxQd_EZaPnOhtrpw",
                "title": "La gran final por 20.000\u20ac",
                "description": "Team Werlyb vs Team Th3Antonio FINAL Elmillor invitational cup\n\u25ba LINK A MI WHATSAPP:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaqvTKnBPzjbj4F8wo1o\n\n\u25ba Mis canales de YouTube: \n\u2022  Canal Secundario: https://www.youtube.com/@WerlybGameplays\n\u2022  Canal de Clips: https://www.youtube.com/@ClipsDeWerlyb\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u2022  Directos: https://bit.ly/DirectosWerlyb\n\u2022  Instagram:  https://bit.ly/IGWerlyb\n\u2022  T1k T0k: https://bit.ly/CLIPS\n\u2022  Twitter: https://bit.ly/TWlTTERWerlyb\n\n\u25ba Team Heretics\n\u2022 Tienda https://teamheretics.com\n\u2022 YouTube LoL: https://www.youtube.com/@HereticsLeague\n\u2022 YouTube Principal: https://www.youtube.com/teamheretics\n\u2022 Twitter https://twitter.com/TeamHeretics\n\u2022 Instagram https://www.instagram.com/teamheretics\n\u2022 Directos: https://bit.ly/3qvnjEV\n\u2022 T1k T0k: https://bit.ly/hrtsclips\n\u2022 Discord https://discord.gg/teamheretics\n\n\u25ba Canal gestionado por:\n\u2022  Twitter: https://twitter.com/Yermanedits\n\n\u25ba Contacto / Business: werlyb@l3tcraft-agency.com\n\n_______________________________________\n#Werlyb #LeagueOfLegends",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GC6tPilA9QY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GC6tPilA9QY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GC6tPilA9QY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GC6tPilA9QY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GC6tPilA9QY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werlyb",
                "tags": [
                    "Werlyb",
                    "WerlybLCS",
                    "WerlybLec",
                    "LECPlayer",
                    "Lol",
                    "LeagueOfLegends",
                    "WerlybLOL",
                    "TOPLANELEAGUEOFLEGENDS",
                    "toplane",
                    "top",
                    "toplanelol",
                    "toplane lol",
                    "como jugar top",
                    "consejos toplane",
                    "consejos top",
                    "league of legends toplaner",
                    "challenger toplaner",
                    "challenger top",
                    "challenger lol",
                    "werlyb challenger",
                    "werlyb vs th3antonio",
                    "team werlyb vs team th3antonio",
                    "final",
                    "final elmillor invitational cup",
                    "final soloq callenge"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La gran final por 20.000\u20ac",
                    "description": "Team Werlyb vs Team Th3Antonio FINAL Elmillor invitational cup\n\u25ba LINK A MI WHATSAPP:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaqvTKnBPzjbj4F8wo1o\n\n\u25ba Mis canales de YouTube: \n\u2022  Canal Secundario: https://www.youtube.com/@WerlybGameplays\n\u2022  Canal de Clips: https://www.youtube.com/@ClipsDeWerlyb\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u2022  Directos: https://bit.ly/DirectosWerlyb\n\u2022  Instagram:  https://bit.ly/IGWerlyb\n\u2022  T1k T0k: https://bit.ly/CLIPS\n\u2022  Twitter: https://bit.ly/TWlTTERWerlyb\n\n\u25ba Team Heretics\n\u2022 Tienda https://teamheretics.com\n\u2022 YouTube LoL: https://www.youtube.com/@HereticsLeague\n\u2022 YouTube Principal: https://www.youtube.com/teamheretics\n\u2022 Twitter https://twitter.com/TeamHeretics\n\u2022 Instagram https://www.instagram.com/teamheretics\n\u2022 Directos: https://bit.ly/3qvnjEV\n\u2022 T1k T0k: https://bit.ly/hrtsclips\n\u2022 Discord https://discord.gg/teamheretics\n\n\u25ba Canal gestionado por:\n\u2022  Twitter: https://twitter.com/Yermanedits\n\n\u25ba Contacto / Business: werlyb@l3tcraft-agency.com\n\n_______________________________________\n#Werlyb #LeagueOfLegends"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129093",
                "likeCount": "8715",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "382"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hjn4996Ygm6Xi6882XIyQ5_c4lQ",
            "id": "eSodX05ZMOE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T22:00:05Z",
                "channelId": "UCsusuAh02phnD5ubYbHmeSw",
                "title": "Juanjo Bona - As\u00ed Soy Ahora (Video Oficial)",
                "description": "As\u00ed Soy Ahora, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://JuanjoBona.lnk.to/AsiSoyAhoravp\n\nhttps://www.instagram.com/juanjobona/\nhttps://www.tiktok.com/@juanjobona\n\nLetra / Lyrics\n\nHe vuelto a mi pueblo\nA la casa familiar\nHan hecho migas y algo m\u00e1s\nLe doy un beso a mi mam\u00e1\n\nEn el parque Marbad\u00f3n\nLos ni\u00f1os juegan al bal\u00f3n\nMe sigue sin interesar\nYo nunca fui de la afici\u00f3n\n\nY s\u00e9 que no puedo quedarme aqu\u00ed\nIgual pierdo el tren, \u00a1lo har\u00e9!\n\nY es que en casa no tengo tiempo\nDe estar mal en ning\u00fan momento\nOjal\u00e1 que no tengas l\u00edo\nY te quieras venir conmigo\nLo que m\u00e1s deseo\nEs charlar con los abuelos\nLo que quiero es quedarme en Magall\u00f3n\n\nEs este sentimiento\nQue a veces me hace dudar\nEl qu\u00e9 est\u00e1 bien y qu\u00e9 est\u00e1 mal\n\u00bfQu\u00e9 me une tanto a este lugar?\n\nAqu\u00ed sent\u00ed mucho terror\nTambi\u00e9n me dieron mucho amor\nY es que al final\nAs\u00ed soy ahora\n\nY es que en casa no tengo tiempo\nDe estar mal en ning\u00fan momento\nOjal\u00e1 que no tengas l\u00edo\nY te quieras venir conmigo\nLo que m\u00e1s deseo\nEs charlar con los abuelos\nLo que quiero es quedarme en Magall\u00f3n\n\nLo que m\u00e1s deseo\nEs que no me hag\u00e1is otro feo\nLo que quiero es quedarme en Magall\u00f3n\n\n#JuanjoBona #As\u00edSoyAhora\n\n@JuanjoBonaOficial\n\nMusic video by Juanjo Bona performing As\u00ed Soy Ahora.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSodX05ZMOE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSodX05ZMOE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSodX05ZMOE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSodX05ZMOE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSodX05ZMOE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JuanjoBonaVEVO",
                "tags": [
                    "Juanjo Bona",
                    "Universal Music Spain S.L.",
                    "Latin Pop",
                    "Juanjo bona as\u00ed soy ahora",
                    "juanjo bona as\u00ed soy ahora video oficial",
                    "juanjo bona moncayo video oficial",
                    "juanjo bona moncayo official video",
                    "juanjo bona nuevo video",
                    "juanjo bona nueva m\u00fasica",
                    "juanjo ot",
                    "juanjo mis t\u00edas",
                    "juanjo el destello remix",
                    "juanjo bona el patio",
                    "juanjo bona david bisbal",
                    "juanjo bona jotalent",
                    "juanjo bona masterchef",
                    "nuevos artistas",
                    "spain",
                    "spanish",
                    "new artists",
                    "hit",
                    "trend",
                    "discover"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Juanjo Bona - As\u00ed Soy Ahora (Video Oficial)",
                    "description": "As\u00ed Soy Ahora, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://JuanjoBona.lnk.to/AsiSoyAhoravp\n\nhttps://www.instagram.com/juanjobona/\nhttps://www.tiktok.com/@juanjobona\n\nLetra / Lyrics\n\nHe vuelto a mi pueblo\nA la casa familiar\nHan hecho migas y algo m\u00e1s\nLe doy un beso a mi mam\u00e1\n\nEn el parque Marbad\u00f3n\nLos ni\u00f1os juegan al bal\u00f3n\nMe sigue sin interesar\nYo nunca fui de la afici\u00f3n\n\nY s\u00e9 que no puedo quedarme aqu\u00ed\nIgual pierdo el tren, \u00a1lo har\u00e9!\n\nY es que en casa no tengo tiempo\nDe estar mal en ning\u00fan momento\nOjal\u00e1 que no tengas l\u00edo\nY te quieras venir conmigo\nLo que m\u00e1s deseo\nEs charlar con los abuelos\nLo que quiero es quedarme en Magall\u00f3n\n\nEs este sentimiento\nQue a veces me hace dudar\nEl qu\u00e9 est\u00e1 bien y qu\u00e9 est\u00e1 mal\n\u00bfQu\u00e9 me une tanto a este lugar?\n\nAqu\u00ed sent\u00ed mucho terror\nTambi\u00e9n me dieron mucho amor\nY es que al final\nAs\u00ed soy ahora\n\nY es que en casa no tengo tiempo\nDe estar mal en ning\u00fan momento\nOjal\u00e1 que no tengas l\u00edo\nY te quieras venir conmigo\nLo que m\u00e1s deseo\nEs charlar con los abuelos\nLo que quiero es quedarme en Magall\u00f3n\n\nLo que m\u00e1s deseo\nEs que no me hag\u00e1is otro feo\nLo que quiero es quedarme en Magall\u00f3n\n\n#JuanjoBona #As\u00edSoyAhora\n\n@JuanjoBonaOficial\n\nMusic video by Juanjo Bona performing As\u00ed Soy Ahora.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16423",
                "likeCount": "3767",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "582"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q9Y01GYhVx4lFUipBGclo2crgzk",
            "id": "UIwBcXV29aA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-23T16:18:02Z",
                "channelId": "UCz1GPotHecuLngiLuY739QQ",
                "title": "Steel Ball Run JoJo's Bizarre Adventure Teaser Trailer",
                "description": "Check out the new JoJo\u2019s Bizarre Adventure Steel Ball Run Teaser Trailer!\n\u25ba Learn more: https://www.rottentomatoes.com/tv/jojos_bizarre_adventure/?cmp=RTTV_YouTube_Desc\u00a0\n\u00a0\nSubscribe to the channel and click the bell icon to be notified of all the latest TV & streaming series: http://bit.ly/2qTF6ZY \u00a0\n\n\u25ba Shop Rotten Tomatoes: http://bit.ly/3m59uhu\n\u25ba Download the app: https://bit.ly/4lcQqHs\n\nUS Air Date: 2026\nStarring: Shogo Sakata, Yohei Azakami, Kaito Ishikawa\nNetwork: Netflix\nSynopsis: It\u2019s 1890, in America, the Steel Ball Run \u2014 the first horse racing championship across the North American continent \u2014 was about to begin. Spanning around 4,000 miles, the race offered 50 million dollars as the winning prize.\nJohnny Joestar, once being hailed as a genius jockey, is now paralysed and lost in despair.\nHe finds hope in the mysterious phenomena caused by Gyro Zeppeli, an outlaw aiming to win the race, and determines to participate in the Steel Ball Run Race.\n\nEach having their own goal in mind, the two form an alliance and set foot upon the gruelling adventure and  race.\n\nWatch More:\u00a0\u00a0\n\u25ba Rotten Tomatoes Originals: http://bit.ly/2D3sipV\u00a0\u00a0\n\u25ba What to Watch: https://bit.ly/3x6Q01d\n\u25ba Fresh New Clips: https://bit.ly/3mJePrv\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\n\u25ba Hot New Trailers: http://bit.ly/2qThrsF\u00a0\u00a0\u00a0\n\u25ba New TV This Week: http://bit.ly/2Cq3wzc \n\nRotten Tomatoes TV delivers Fresh TV at a click! Subscribe now for the best trailers, clips, sneak peeks, and binge guides for shows you love and the upcoming series and TV movies that should be on your radar.\u00a0\n\n#jojosbizzareadventure #netflix #anime",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIwBcXV29aA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIwBcXV29aA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIwBcXV29aA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIwBcXV29aA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIwBcXV29aA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rotten Tomatoes TV",
                "tags": [
                    "JoJo\u2019s Bizarre Adventure",
                    "JoJo\u2019s Bizarre Adventure Steel Ball Run",
                    "JoJo\u2019s Bizarre Adventure Steel Ball Run Part 7",
                    "JoJo\u2019s Bizarre Adventure Steel Ball Run Part 7 Teaser",
                    "JoJo\u2019s Bizarre Adventure Steel Ball Run Part 7 Teaser Trailer",
                    "Teaser",
                    "TV Teaser",
                    "2025 Trailers",
                    "2025 TV Trailers",
                    "JoJo\u2019s Bizarre Adventure Steel Ball Run Netflix",
                    "Netflix",
                    "Anime",
                    "Entertainment",
                    "TV series",
                    "Shogo Sakata",
                    "Yohei Azakami",
                    "Kaito Ishikawa",
                    "Rie Takahashi",
                    "Kenta Miyake"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Steel Ball Run JoJo's Bizarre Adventure Teaser Trailer",
                    "description": "Check out the new JoJo\u2019s Bizarre Adventure Steel Ball Run Teaser Trailer!\n\u25ba Learn more: https://www.rottentomatoes.com/tv/jojos_bizarre_adventure/?cmp=RTTV_YouTube_Desc\u00a0\n\u00a0\nSubscribe to the channel and click the bell icon to be notified of all the latest TV & streaming series: http://bit.ly/2qTF6ZY \u00a0\n\n\u25ba Shop Rotten Tomatoes: http://bit.ly/3m59uhu\n\u25ba Download the app: https://bit.ly/4lcQqHs\n\nUS Air Date: 2026\nStarring: Shogo Sakata, Yohei Azakami, Kaito Ishikawa\nNetwork: Netflix\nSynopsis: It\u2019s 1890, in America, the Steel Ball Run \u2014 the first horse racing championship across the North American continent \u2014 was about to begin. Spanning around 4,000 miles, the race offered 50 million dollars as the winning prize.\nJohnny Joestar, once being hailed as a genius jockey, is now paralysed and lost in despair.\nHe finds hope in the mysterious phenomena caused by Gyro Zeppeli, an outlaw aiming to win the race, and determines to participate in the Steel Ball Run Race.\n\nEach having their own goal in mind, the two form an alliance and set foot upon the gruelling adventure and  race.\n\nWatch More:\u00a0\u00a0\n\u25ba Rotten Tomatoes Originals: http://bit.ly/2D3sipV\u00a0\u00a0\n\u25ba What to Watch: https://bit.ly/3x6Q01d\n\u25ba Fresh New Clips: https://bit.ly/3mJePrv\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\n\u25ba Hot New Trailers: http://bit.ly/2qThrsF\u00a0\u00a0\u00a0\n\u25ba New TV This Week: http://bit.ly/2Cq3wzc \n\nRotten Tomatoes TV delivers Fresh TV at a click! Subscribe now for the best trailers, clips, sneak peeks, and binge guides for shows you love and the upcoming series and TV movies that should be on your radar.\u00a0\n\n#jojosbizzareadventure #netflix #anime"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "906631",
                "likeCount": "46709",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LK1F0ulDty-w9sU-khZIT4WexAk",
            "id": "PqRKKVWWh0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-23T14:38:44Z",
                "channelId": "UCG98ruDeyp55THxbpBCIv3g",
                "title": "Introducing...Duolingo Chess!",
                "description": "Yes. It\u2019s true. Duolingo now teaches chess! Finally, a course worthy of my genius\u2026 and my mustache. \n\nWith Duolingo Chess, you\u2019ll learn strategy, master tactics, and maybe...MAYBE become good enough to challenge me (you won\u2019t win). Soon, there will even a PvP mode, so you can battle real players and win with style.\n\nGo ahead. Make your move. \u265f\ufe0f https://www.duolingo.com/chess-launch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqRKKVWWh0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqRKKVWWh0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqRKKVWWh0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqRKKVWWh0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqRKKVWWh0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duolingo",
                "tags": [
                    "duolingo",
                    "duo",
                    "chess",
                    "language learning",
                    "learning",
                    "education",
                    "tech",
                    "checkers",
                    "board games",
                    "science",
                    "technology",
                    "comedy",
                    "entertainment",
                    "player",
                    "video game",
                    "player vs player",
                    "elo",
                    "score",
                    "training",
                    "oscar",
                    "mascot",
                    "toys",
                    "shopping",
                    "free",
                    "application",
                    "duol",
                    "course",
                    "trailer",
                    "apple",
                    "steve jobs",
                    "puppet",
                    "dance",
                    "korea",
                    "korean",
                    "spanish",
                    "spain",
                    "brazil",
                    "japan",
                    "japanese",
                    "india",
                    "english",
                    "usa",
                    "games",
                    "gaming"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Introducing...Duolingo Chess!",
                    "description": "Yes. It\u2019s true. Duolingo now teaches chess! Finally, a course worthy of my genius\u2026 and my mustache. \n\nWith Duolingo Chess, you\u2019ll learn strategy, master tactics, and maybe...MAYBE become good enough to challenge me (you won\u2019t win). Soon, there will even a PvP mode, so you can battle real players and win with style.\n\nGo ahead. Make your move. \u265f\ufe0f https://www.duolingo.com/chess-launch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6836477",
                "likeCount": "224042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5823"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sJUeHgN7-vk5a6sJjo-kPhvPdRA",
            "id": "5VCiAT_tMvI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T22:00:13Z",
                "channelId": "UCziolmvFYFINWWde2a7Z_1Q",
                "title": "Mal\u00fa - Todo sabe a ti (Video Oficial)",
                "description": "Escucha m\u00e1s de Mal\u00fa en:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3TLGNOdp1UWYMnV5XG9HkR\nApple: https://music.apple.com/es/artist/mal%C3%BA/17005374\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008KH3J4O/mal%C3%BA\nYouTue Music: https://music.youtube.com/channel/UCupSCVe5woqVnREvEof_TUQ\n\nSigue a Mal\u00fa:\nInstagram: https://www.instagram.com/_maluoficial_/\nTwitter: https://twitter.com/_maluoficial_\nFacebook: https://www.facebook.com/maluoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@__maluoficial__\nWeb: https://www.maluweb.com/\n\nLetra:\nComo un invierno sin fr\u00edo, como un domingo sin pena,\ncomo Madrid sin ruido, como un vivir sin secuelas,\ncomo un oto\u00f1o sin hojas, una tarta sin velas,\ncomo un recuerdo vac\u00edo en una sala de espera.\n\nComo un verano sin gente,\ncomo una flor sin primavera,\ncomo una urgencia no urgente.\nNo estar dentro ni fuera.\n\nPorque ya no s\u00e9, ya no s\u00e9 qui\u00e9n fui,\nya no s\u00e9 qui\u00e9n era antes de estar contigo.\nTodo sabe a ti, me dejo llevar,\nme quiero morir cuando me miras de esa forma.\nCuando tu boca me nombra.\nPorque ya no s\u00e9,\nya no s\u00e9 qui\u00e9n fui.\n\nComo un turista sin mapa, como un camino sin piedras,\ncomo una vida sin sue\u00f1os, una c\u00e1rcel sin rejas,\ncomo anestesia en el alma, como una calma que abrevia,\ncomo un retrato sin rostro, como una ida sin vuelta.\n\nPorque ya no s\u00e9, ya no s\u00e9 qui\u00e9n fui,\nya no s\u00e9 qui\u00e9n era antes de estar contigo.\nTodo sabe a ti, me dejo llevar,\nme quiero morir cuando me miras de esa forma.\nCuando tu boca me nombra.\nPorque ya no s\u00e9,\nya no s\u00e9 qui\u00e9n fui.\n\nPorque ya no s\u00e9, ya no s\u00e9 qui\u00e9n fui,\n\nya no s\u00e9 qui\u00e9n era antes de estar contigo.\n\nTodo sabe a ti, me dejo llevar,\n\nme quiero morir cuando me miras de esa forma.\n\nCuando tu boca me nombra.\n\nPorque ya no s\u00e9,\n\nya no s\u00e9 qui\u00e9n fui.\nCr\u00e9ditos: \nDirector - Salva Must\u00e9\n \nDirector de Producci\u00f3n - F\u00e9lix Rodr\u00edguez\nAyudante de Producci\u00f3n - Andrea Granizo\nAuxiliar de Producci\u00f3n - Adri\u00e1n Recober\nAuxiliar de Producci\u00f3n - Nicol\u00e1s Recober\n \nDOP - Mehdi Lamsani\nFoquista - F\u00e9lix Botello\nAuxiliar de c\u00e1mara - Lily Garc\u00eda\nGaffer - Sergio Bartivas\nElectrica - Ver\u00f3nica A. Vega Bon\n \nDirector de arte - Luis Campos\nEdit - \u00c1lvaro Luz\nColor - Will Reyes\nVFX - Mikel D. Etxeberia\n \nMUAH - Ika S\u00e1nchez\nEstilismo - Antonia Payeras\nAyudante Estilismo - Sol Zoido\n \nVideo Commissioner - Zuleyka Marchan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VCiAT_tMvI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VCiAT_tMvI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VCiAT_tMvI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VCiAT_tMvI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VCiAT_tMvI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MaluVEVO",
                "tags": [
                    "Mal\u00fa",
                    "Pop Rock",
                    "Powerful",
                    "Todo sabe ti"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Mal\u00fa - Todo sabe a ti (Video Oficial)",
                    "description": "Escucha m\u00e1s de Mal\u00fa en:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3TLGNOdp1UWYMnV5XG9HkR\nApple: https://music.apple.com/es/artist/mal%C3%BA/17005374\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008KH3J4O/mal%C3%BA\nYouTue Music: https://music.youtube.com/channel/UCupSCVe5woqVnREvEof_TUQ\n\nSigue a Mal\u00fa:\nInstagram: https://www.instagram.com/_maluoficial_/\nTwitter: https://twitter.com/_maluoficial_\nFacebook: https://www.facebook.com/maluoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@__maluoficial__\nWeb: https://www.maluweb.com/\n\nLetra:\nComo un invierno sin fr\u00edo, como un domingo sin pena,\ncomo Madrid sin ruido, como un vivir sin secuelas,\ncomo un oto\u00f1o sin hojas, una tarta sin velas,\ncomo un recuerdo vac\u00edo en una sala de espera.\n\nComo un verano sin gente,\ncomo una flor sin primavera,\ncomo una urgencia no urgente.\nNo estar dentro ni fuera.\n\nPorque ya no s\u00e9, ya no s\u00e9 qui\u00e9n fui,\nya no s\u00e9 qui\u00e9n era antes de estar contigo.\nTodo sabe a ti, me dejo llevar,\nme quiero morir cuando me miras de esa forma.\nCuando tu boca me nombra.\nPorque ya no s\u00e9,\nya no s\u00e9 qui\u00e9n fui.\n\nComo un turista sin mapa, como un camino sin piedras,\ncomo una vida sin sue\u00f1os, una c\u00e1rcel sin rejas,\ncomo anestesia en el alma, como una calma que abrevia,\ncomo un retrato sin rostro, como una ida sin vuelta.\n\nPorque ya no s\u00e9, ya no s\u00e9 qui\u00e9n fui,\nya no s\u00e9 qui\u00e9n era antes de estar contigo.\nTodo sabe a ti, me dejo llevar,\nme quiero morir cuando me miras de esa forma.\nCuando tu boca me nombra.\nPorque ya no s\u00e9,\nya no s\u00e9 qui\u00e9n fui.\n\nPorque ya no s\u00e9, ya no s\u00e9 qui\u00e9n fui,\n\nya no s\u00e9 qui\u00e9n era antes de estar contigo.\n\nTodo sabe a ti, me dejo llevar,\n\nme quiero morir cuando me miras de esa forma.\n\nCuando tu boca me nombra.\n\nPorque ya no s\u00e9,\n\nya no s\u00e9 qui\u00e9n fui.\nCr\u00e9ditos: \nDirector - Salva Must\u00e9\n \nDirector de Producci\u00f3n - F\u00e9lix Rodr\u00edguez\nAyudante de Producci\u00f3n - Andrea Granizo\nAuxiliar de Producci\u00f3n - Adri\u00e1n Recober\nAuxiliar de Producci\u00f3n - Nicol\u00e1s Recober\n \nDOP - Mehdi Lamsani\nFoquista - F\u00e9lix Botello\nAuxiliar de c\u00e1mara - Lily Garc\u00eda\nGaffer - Sergio Bartivas\nElectrica - Ver\u00f3nica A. Vega Bon\n \nDirector de arte - Luis Campos\nEdit - \u00c1lvaro Luz\nColor - Will Reyes\nVFX - Mikel D. Etxeberia\n \nMUAH - Ika S\u00e1nchez\nEstilismo - Antonia Payeras\nAyudante Estilismo - Sol Zoido\n \nVideo Commissioner - Zuleyka Marchan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13409",
                "likeCount": "1820",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U-eysVyyS8QvdJcghQi2U2V2ljM",
            "id": "-7-Wq-YMu90",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T17:33:44Z",
                "channelId": "UC8m3yvwQYIwAvYJRkc8rBSQ",
                "title": "FORZA HORIZON 6 \ud83d\ude0d",
                "description": "TRAILER FORZA HORIZON 6 EN JAPON REACCION EN ESPA\u00d1OL LATINO !\n\n\ud83d\udca5 Juegos BARATOS: https://www.instant-gaming.com/es/?igr=polmanzan\n\n\ud83d\udca5 SORTEO DEL MES: https://www.instant-gaming.com/es/giveaway/polman\n\nTr\u00e1iler Oficial: https://youtu.be/lwlw0ChiSR0\n\nTr\u00e1iler Creadores: https://youtu.be/Qd3jCa2Unb0\n\n\ud83d\udd2b Canal Shooters: @polmanshooter \n\ud83e\udd29 Canal Reacciones: @polmanzan \n\ud83d\udcf9 Canal Directos: @polmanvods \n\ud83d\ude97 Canal Motor: @MoreMotor \n\ud83d\udc7e Twitch: https://www.twitch.tv/polmanzan\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/polmanzanYT\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/polmanzan/\n\ud83c\udfa7 Discord: https://discord.com/invite/kqRY6EC\n\n\ud83d\udcf1 Canal WHATSAPP: https://bit.ly/3GdQhkg\n\ud83d\udcf1 Canal INSTAGRAM: https://ig.me/j/AbaHIOFFbAKfT9jo/\n\n#forzahorizon6 #fh6 #forzahorizon #polman",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7-Wq-YMu90/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7-Wq-YMu90/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7-Wq-YMu90/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7-Wq-YMu90/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7-Wq-YMu90/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "polman",
                "tags": [
                    "forza",
                    "forza horizon",
                    "forza horizon 6",
                    "forza horizon 6 trailer",
                    "forza horizon 6 trailer reaction",
                    "forza horizon 6 reaccion",
                    "forza horizon 6 nuevo",
                    "forza horizon 6 nuevo trailer",
                    "forza horizon 6 ps5",
                    "forza horizon 6 japon",
                    "forza horizon japon",
                    "forza horizon en japon",
                    "forza horizon 6 en japon",
                    "nuevo forza",
                    "nuevo forza horizon",
                    "nuevo forza horizon 6",
                    "forza horizon 6 gameplay",
                    "forza horizon 6 reaccion trailer",
                    "reaccion forza horizon 6",
                    "polman",
                    "polman forza horizon 6",
                    "fh6",
                    "forza 6"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "FORZA HORIZON 6 \ud83d\ude0d",
                    "description": "TRAILER FORZA HORIZON 6 EN JAPON REACCION EN ESPA\u00d1OL LATINO !\n\n\ud83d\udca5 Juegos BARATOS: https://www.instant-gaming.com/es/?igr=polmanzan\n\n\ud83d\udca5 SORTEO DEL MES: https://www.instant-gaming.com/es/giveaway/polman\n\nTr\u00e1iler Oficial: https://youtu.be/lwlw0ChiSR0\n\nTr\u00e1iler Creadores: https://youtu.be/Qd3jCa2Unb0\n\n\ud83d\udd2b Canal Shooters: @polmanshooter \n\ud83e\udd29 Canal Reacciones: @polmanzan \n\ud83d\udcf9 Canal Directos: @polmanvods \n\ud83d\ude97 Canal Motor: @MoreMotor \n\ud83d\udc7e Twitch: https://www.twitch.tv/polmanzan\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/polmanzanYT\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/polmanzan/\n\ud83c\udfa7 Discord: https://discord.com/invite/kqRY6EC\n\n\ud83d\udcf1 Canal WHATSAPP: https://bit.ly/3GdQhkg\n\ud83d\udcf1 Canal INSTAGRAM: https://ig.me/j/AbaHIOFFbAKfT9jo/\n\n#forzahorizon6 #fh6 #forzahorizon #polman"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59731",
                "likeCount": "4418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q9tZ9mmwebXCpfOkH689PAuI0vM",
            "id": "RjFeaF2ytZg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T16:17:51Z",
                "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
                "title": "VUELVEN LOS ZOMBIS MAS BRUTALES | Dying Light: The Beast",
                "description": "Like por el zombie que muri\u00f3 horny - Gracias a Techland por patrocinar este v\u00eddeo! Hazte ya con Dying Light: The Beast https://wehy.pe/y/2/RubiusZ\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjFeaF2ytZg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjFeaF2ytZg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjFeaF2ytZg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjFeaF2ytZg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjFeaF2ytZg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubius Z",
                "tags": [
                    "elrubius",
                    "rubius",
                    "nuevo",
                    "2025",
                    "terror",
                    "rubius juega terror",
                    "Dying Light: The Beast",
                    "dying light 2025",
                    "dying light rubius",
                    "boss",
                    "horror",
                    "zombies",
                    "zombie",
                    "persecuci\u00f3n",
                    "miedo",
                    "the beast",
                    "dying light mrbeast",
                    "noche",
                    "boss final",
                    "nuevo juego",
                    "juego",
                    "zombi",
                    "dying light"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "VUELVEN LOS ZOMBIS MAS BRUTALES | Dying Light: The Beast",
                    "description": "Like por el zombie que muri\u00f3 horny - Gracias a Techland por patrocinar este v\u00eddeo! Hazte ya con Dying Light: The Beast https://wehy.pe/y/2/RubiusZ\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "841768",
                "likeCount": "50206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y6E1PqDXsCJl-7bO8wU01K7QlKE",
            "id": "I1sDlFB0boQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-23T18:00:15Z",
                "channelId": "UC71_qiSYe3CFuI9Jd4eWW4A",
                "title": "KAROL G, Marco Antonio Sol\u00eds - Coleccionando Heridas (LETRA)",
                "description": "SUSCR\u00cdBETE Y PRESIONA (\ud83d\udd14) PARA UNIRTE AL EQUIPO DE NOTIFICACIONES Y MANTENERTE ACTUALIZADO CON LOS NUEVOS VIDEOS \n\nKAROL G, Marco Antonio Sol\u00eds - Coleccionando Heridas:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_074-hgpjOs&list=RD_074-hgpjOs&start_radio=1\nhttps://www.instagram.com/karolg/?hl=es\n\n\ud83d\udc47NUESTRAS  REDES SOCIALES \ud83d\udc47\n\ud83d\udcf8 https://www.tiktok.com/@radio.reggeaeton\n\ud83d\udcf8 https://www.instagram.com/radio.reggaeton/\n\ud83d\udcf8 https://www.facebook.com/Reggaeton-y-Trap-679793115555367\n\n\u25b6\ufe0f NUEVO CANAL \u25b6\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFigkPpo-OEvorncZ20wpWg\n\nLETRA/LYRIC:\ud83c\udfb5\n\u00bfSer\u00e1 que el amor no es pa' m\u00ed?\nQue no nac\u00ed pa' esto, que no s\u00e9 pedir\n\u00bfPor qu\u00e9 me dan lo opuesto?\nSiempre me toca a m\u00ed hacerme compa\u00f1\u00eda\n\n\u00bfSer\u00e1 que para ser feliz\nHay que ser como el resto?\nY me toque fingir que s\u00e9 vivir con esto\nSe volvi\u00f3 normal coleccionar heridas\n\nAh, \u00bfser\u00e1 que se qued\u00f3 el amor en otros tiempos?\nEso dicen los expertos\nNadi\u0435 quiere en \u0435stos d\u00edas, mmm, mmm\n\nVivir como si no tuviera sentimientos\nYo no tengo ese talento\nYo s\u00ed siento todav\u00eda\n\nPero quiero creer que a\u00fan se puede querer\nY si no, seguir\u00e9 coleccionando heridas\n\nTengo de amiga a la soledad\nUn d\u00eda, de ti, yo le cont\u00e9\nLe dije que odiarte no se me da\nY aunque no quer\u00eda, te solt\u00e9\nDicen que el tiempo cura todo\nPero ha pasado mucho tiempo (mmm-mmm, ey)\n\nY este sufrimiento no se va\nCon \u00e9l, viviendo me qued\u00e9\nNo s\u00e9 cu\u00e1ndo amanecer\u00e1\nEn las noches, no para de llover\nDiosito, te quiero preguntar\nDe donde se apagan los pensamientos\n\nDice\n\u00a1Eh!\n\n\u00bfSer\u00e1 que se qued\u00f3 el amor en otros tiempos?\nEso dicen los expertos\nNadie quiere en estos d\u00edas, mmm, mmm\n\nVivir como si no tuviera sentimientos\nYo no tengo ese talento\nYo s\u00ed siento todav\u00eda\n\nPero quiero creer que a\u00fan se puede querer\nY si no, seguir\u00e9 coleccionando heridas\n\nTAGS:\ud83c\udfa4 \n#KAROLG #MarcoAntonioSolis #ColeccionandoHeridas #tropicoqueta \n\n\ud83d\udce7 Correo Electronico: radioreggaetonproduction@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I1sDlFB0boQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I1sDlFB0boQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I1sDlFB0boQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I1sDlFB0boQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I1sDlFB0boQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RadioReggaeton",
                "tags": [
                    "Reggaet\u00f3n",
                    "M\u00fasica Nueva",
                    "Tendencias",
                    "Musica",
                    "Musica Urbana",
                    "Video letra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "KAROL G, Marco Antonio Sol\u00eds - Coleccionando Heridas (LETRA)",
                    "description": "SUSCR\u00cdBETE Y PRESIONA (\ud83d\udd14) PARA UNIRTE AL EQUIPO DE NOTIFICACIONES Y MANTENERTE ACTUALIZADO CON LOS NUEVOS VIDEOS \n\nKAROL G, Marco Antonio Sol\u00eds - Coleccionando Heridas:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_074-hgpjOs&list=RD_074-hgpjOs&start_radio=1\nhttps://www.instagram.com/karolg/?hl=es\n\n\ud83d\udc47NUESTRAS  REDES SOCIALES \ud83d\udc47\n\ud83d\udcf8 https://www.tiktok.com/@radio.reggeaeton\n\ud83d\udcf8 https://www.instagram.com/radio.reggaeton/\n\ud83d\udcf8 https://www.facebook.com/Reggaeton-y-Trap-679793115555367\n\n\u25b6\ufe0f NUEVO CANAL \u25b6\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFigkPpo-OEvorncZ20wpWg\n\nLETRA/LYRIC:\ud83c\udfb5\n\u00bfSer\u00e1 que el amor no es pa' m\u00ed?\nQue no nac\u00ed pa' esto, que no s\u00e9 pedir\n\u00bfPor qu\u00e9 me dan lo opuesto?\nSiempre me toca a m\u00ed hacerme compa\u00f1\u00eda\n\n\u00bfSer\u00e1 que para ser feliz\nHay que ser como el resto?\nY me toque fingir que s\u00e9 vivir con esto\nSe volvi\u00f3 normal coleccionar heridas\n\nAh, \u00bfser\u00e1 que se qued\u00f3 el amor en otros tiempos?\nEso dicen los expertos\nNadi\u0435 quiere en \u0435stos d\u00edas, mmm, mmm\n\nVivir como si no tuviera sentimientos\nYo no tengo ese talento\nYo s\u00ed siento todav\u00eda\n\nPero quiero creer que a\u00fan se puede querer\nY si no, seguir\u00e9 coleccionando heridas\n\nTengo de amiga a la soledad\nUn d\u00eda, de ti, yo le cont\u00e9\nLe dije que odiarte no se me da\nY aunque no quer\u00eda, te solt\u00e9\nDicen que el tiempo cura todo\nPero ha pasado mucho tiempo (mmm-mmm, ey)\n\nY este sufrimiento no se va\nCon \u00e9l, viviendo me qued\u00e9\nNo s\u00e9 cu\u00e1ndo amanecer\u00e1\nEn las noches, no para de llover\nDiosito, te quiero preguntar\nDe donde se apagan los pensamientos\n\nDice\n\u00a1Eh!\n\n\u00bfSer\u00e1 que se qued\u00f3 el amor en otros tiempos?\nEso dicen los expertos\nNadie quiere en estos d\u00edas, mmm, mmm\n\nVivir como si no tuviera sentimientos\nYo no tengo ese talento\nYo s\u00ed siento todav\u00eda\n\nPero quiero creer que a\u00fan se puede querer\nY si no, seguir\u00e9 coleccionando heridas\n\nTAGS:\ud83c\udfa4 \n#KAROLG #MarcoAntonioSolis #ColeccionandoHeridas #tropicoqueta \n\n\ud83d\udce7 Correo Electronico: radioreggaetonproduction@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305108",
                "likeCount": "1330",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3u9Xq3j10gvYANtfyFGhped1yi0",
            "id": "07SF99EeZ1M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T15:00:11Z",
                "channelId": "UC9YydG57epLqxA9cTzZXSeQ",
                "title": "Call of Duty: Black Ops 7 | Zombies Gameplay Reveal Trailer",
                "description": "We're on the highway to hell \ud83e\udddf\ud83d\udd25\n\nPre-order now and play Zombies Survival in the #BlackOps7 Beta \ud83d\udc49  https://a.atvi.com/PreOrder-BlackOps7 \n\nFollow #CallofDuty for the latest intel:\n\u2022 X / (Formerly Twitter): http://twitter.com/CallofDuty\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/callofduty\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/CallofDuty\n\u2022 TikTok: http://www.tiktok.com/@callofduty\n\u2022 Threads: https://www.threads.net/@callofduty\n\u2022 Bluesky: https://bsky.app/profile/callofduty.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07SF99EeZ1M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07SF99EeZ1M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07SF99EeZ1M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07SF99EeZ1M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07SF99EeZ1M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Call of Duty",
                "tags": [
                    "call of duty",
                    "cod",
                    "activision"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Call of Duty: Black Ops 7 | Zombies Gameplay Reveal Trailer",
                    "description": "We're on the highway to hell \ud83e\udddf\ud83d\udd25\n\nPre-order now and play Zombies Survival in the #BlackOps7 Beta \ud83d\udc49  https://a.atvi.com/PreOrder-BlackOps7 \n\nFollow #CallofDuty for the latest intel:\n\u2022 X / (Formerly Twitter): http://twitter.com/CallofDuty\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/callofduty\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/CallofDuty\n\u2022 TikTok: http://www.tiktok.com/@callofduty\n\u2022 Threads: https://www.threads.net/@callofduty\n\u2022 Bluesky: https://bsky.app/profile/callofduty.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4797434",
                "likeCount": "26680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2846"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sR5n36gv52oi3ZPDMhb8WJbG3kE",
            "id": "vV1Iv8Dg890",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T14:01:47Z",
                "channelId": "UCQW8tWGYajwUv6jdQ2kmsRw",
                "title": "3 JUEGOS DE TERROR DE ROBLOX",
                "description": "Hoy probamos 3 JUEGOS DE TERROR de Roblox... va a ser una experiencia muy divertida e inesperada... Poneros c\u00f3modos y a disfrutar!\n\n\u25ba Mi Libro: https://www.planetadelibros.com/libro-la-invasion-de-las-madreszombi/418120\n\n\u2738 Si quieres hacerte miembro del canal:\nhttps://www.youtube.com/ikerunzu/join\n\n\u25ba Mis otros canales:\n\u2738 Iker Unzu Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCqQqlX6A1t-zSWkouSPK-XA\n\u2738 Iker Unzu Podcast: https://www.youtube.com/channel/UCjw2jVWf-xkQM5ccQ5GAxmQ\n\n\u25ba Podcast:\n\u2738 Spotify: https://open.spotify.com/show/5ci7jly...\u200b\n\u2738 Apple: https://podcasts.apple.com/es/podcast/iker-unzu/id1547543193?l=en\n(y muchas otras plataformas)\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/iker.unzu/?...\u200b\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@ikerunzu?lang...\u200b\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/unzuiker\u200b\n\nos amoooo,\n- iker unzu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vV1Iv8Dg890/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vV1Iv8Dg890/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vV1Iv8Dg890/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vV1Iv8Dg890/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vV1Iv8Dg890/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Iker Unzu",
                "tags": [
                    "iker unzu",
                    "iker tiktok",
                    "iker unzu tiktok",
                    "iker",
                    "comedia",
                    "sketches de comedia",
                    "iker comedia",
                    "Roblox",
                    "Juegos de terror"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "3 JUEGOS DE TERROR DE ROBLOX",
                    "description": "Hoy probamos 3 JUEGOS DE TERROR de Roblox... va a ser una experiencia muy divertida e inesperada... Poneros c\u00f3modos y a disfrutar!\n\n\u25ba Mi Libro: https://www.planetadelibros.com/libro-la-invasion-de-las-madreszombi/418120\n\n\u2738 Si quieres hacerte miembro del canal:\nhttps://www.youtube.com/ikerunzu/join\n\n\u25ba Mis otros canales:\n\u2738 Iker Unzu Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCqQqlX6A1t-zSWkouSPK-XA\n\u2738 Iker Unzu Podcast: https://www.youtube.com/channel/UCjw2jVWf-xkQM5ccQ5GAxmQ\n\n\u25ba Podcast:\n\u2738 Spotify: https://open.spotify.com/show/5ci7jly...\u200b\n\u2738 Apple: https://podcasts.apple.com/es/podcast/iker-unzu/id1547543193?l=en\n(y muchas otras plataformas)\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/iker.unzu/?...\u200b\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@ikerunzu?lang...\u200b\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/unzuiker\u200b\n\nos amoooo,\n- iker unzu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "712920",
                "likeCount": "29307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bPTXqqBLkMk823gKshVA2O7j5SE",
            "id": "0nnbAo0ggmQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T04:00:00Z",
                "channelId": "UC_Av98lDjf5KvFib5elhpYg",
                "title": "Rauw Alejandro, Wisin, \u00d1engo Flow - CONTRABANDO (Official Lyric Video)",
                "description": "Rauw Alejandro, Wisin, \u00d1engo Flow - CONTRABANDO (Official Lyric Video)\n\nMusic:\nhttps://SML.lnk.to/CosaNuestra0\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rauwalejandro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@rauwalejandro?lang=en\nFacebook: https://www.facebook.com/rauwalejandro/\n\n#RauwAlejandro #CosaNuestra #CosaNuestraCapitulo0\n\nLyric Video by Rauw Alejandro, Wisin, \u00d1engo Flow performing CONTRABANDO (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nnbAo0ggmQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nnbAo0ggmQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nnbAo0ggmQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nnbAo0ggmQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Rauw Alejandro",
                "tags": [
                    "Rauw Alejandro",
                    "Rauw Alejandro 2025",
                    "Rauw Alejandro New Album",
                    "Rauw Alejandro Cosa Nuestra",
                    "Cosa Nuestra",
                    "Cosa Nuestra Capitulo 0",
                    "Rauw Alejandro Cosa Nuestra Capitulo 0",
                    "Carita Linda",
                    "Caribe\u00f1o",
                    "GuabanSexxx",
                    "Buenos Terminos",
                    "SILENCIO",
                    "El Cuc00",
                    "CONTRABANDO",
                    "Nostalgia de Oto\u00f1o",
                    "N\u00c1UFRAGOS",
                    "Besito en la Frente",
                    "Santa",
                    "Callejon de los Secretos",
                    "FALSEDAD",
                    "Mirando Al Cielo",
                    "Saso",
                    "Wisin",
                    "\u00d1engo Flow",
                    "Mon Laferte",
                    "De La Rose",
                    "Jey One",
                    "Rvssian",
                    "Ayra Starr",
                    "Rauw Alejandro Lyric Video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Rauw Alejandro, Wisin, \u00d1engo Flow - CONTRABANDO (Official Lyric Video)",
                    "description": "Rauw Alejandro, Wisin, \u00d1engo Flow - CONTRABANDO (Official Lyric Video)\n\nMusic:\nhttps://SML.lnk.to/CosaNuestra0\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rauwalejandro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@rauwalejandro?lang=en\nFacebook: https://www.facebook.com/rauwalejandro/\n\n#RauwAlejandro #CosaNuestra #CosaNuestraCapitulo0\n\nLyric Video by Rauw Alejandro, Wisin, \u00d1engo Flow performing CONTRABANDO (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39836",
                "likeCount": "6563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bTUn9zNBMd42EfOUrQL34PfQc10",
            "id": "YE0yilhcY-o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-23T16:03:39Z",
                "channelId": "UCBZY_8jva8y73h9cXIDEHHg",
                "title": "IT: Bienvenidos a Derry | Tr\u00e1iler | HBO Max",
                "description": "Nunca debiste irte.\n\n#ITBienvenidosADerry se estrena el 27 de octubre en HBO Max. \n#HBOMax#hbomax #hbomaxes #ITBienvenidosADerry\n\nVer m\u00e1s https://www.hbomax.com/\n\nConoce m\u00e1s sobre HBO Max\ud83d\udc47\n\nFacebook https://www.facebook.com/StreamMaxEspana\nInstagram https://www.instagram.com/streammaxes\nTwitter https://twitter.com/StreamMaxES \nTikTok https://www.tiktok.com/@streammaxes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YE0yilhcY-o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YE0yilhcY-o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YE0yilhcY-o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YE0yilhcY-o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YE0yilhcY-o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HBO Max Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "HBO Max",
                    "hbo max espa\u00f1a",
                    "hbo max suscripci\u00f3n",
                    "hbo max vs HBO Espa\u00f1a",
                    "hbo max spain",
                    "hbo max es",
                    "hbo max lanzamiento",
                    "hbo max estreno",
                    "hbo max premiere",
                    "hbo max subscription",
                    "hbo max register",
                    "hbo max registrarse",
                    "peliculas",
                    "contenido infantile",
                    "Streaming",
                    "Online Streaming",
                    "Series Streaming",
                    "HBO",
                    "Stream HBO",
                    "Warner Bros",
                    "DC",
                    "Cartoon Network"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "IT: Bienvenidos a Derry | Tr\u00e1iler | HBO Max",
                    "description": "Nunca debiste irte.\n\n#ITBienvenidosADerry se estrena el 27 de octubre en HBO Max. \n#HBOMax#hbomax #hbomaxes #ITBienvenidosADerry\n\nVer m\u00e1s https://www.hbomax.com/\n\nConoce m\u00e1s sobre HBO Max\ud83d\udc47\n\nFacebook https://www.facebook.com/StreamMaxEspana\nInstagram https://www.instagram.com/streammaxes\nTwitter https://twitter.com/StreamMaxES \nTikTok https://www.tiktok.com/@streammaxes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23779",
                "likeCount": "1027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dJ7PQeIh8BtwLqwcC7ZUban28uY",
            "id": "vl8MvalkM28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T15:01:44Z",
                "channelId": "UCMnZ3qm76jc3SUi9Z-5OdcA",
                "title": "DISE\u00d1O MAL - Silksong",
                "description": "Pegadle un vistazo a NordVPN y conseguid esos riqu\u00edsimos 4 meses adicionales gratis en el plan de dos a\u00f1os: https://www.nordvpn.com/leyendas\n\nSuscr\u00edbete a Leyendas & Videojuegos para m\u00e1s v\u00eddeos como el que acabas de ver, o a lo mejor no, no puedo saber qu\u00e9 v\u00eddeo acabas de ver, solo soy un cartel, pero suscr\u00edbete igual:\n\n\u25bahttp://www.youtube.com/user/leyendasyvideojuegos?sub_confirmation=1\n\nS\u00edgueme en Twitch para verme en directo todos los d\u00edas, jugando a cosas, hablando, el pack completo vamos: \n\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/ericrod\n\nSOCIAL\n\u25baTwitter: https://twitter.com/ericrod_lyv\n\nCONTACTO\n\u25bae-mail: leyendasyvideojuegos@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vl8MvalkM28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vl8MvalkM28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vl8MvalkM28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vl8MvalkM28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vl8MvalkM28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leyendas & Videojuegos",
                "tags": [
                    "leyendas",
                    "videojuegos",
                    "curiosidades",
                    "lyv",
                    "l&v",
                    "ericrod",
                    "ensayo",
                    "critica",
                    "juegos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DISE\u00d1O MAL - Silksong",
                    "description": "Pegadle un vistazo a NordVPN y conseguid esos riqu\u00edsimos 4 meses adicionales gratis en el plan de dos a\u00f1os: https://www.nordvpn.com/leyendas\n\nSuscr\u00edbete a Leyendas & Videojuegos para m\u00e1s v\u00eddeos como el que acabas de ver, o a lo mejor no, no puedo saber qu\u00e9 v\u00eddeo acabas de ver, solo soy un cartel, pero suscr\u00edbete igual:\n\n\u25bahttp://www.youtube.com/user/leyendasyvideojuegos?sub_confirmation=1\n\nS\u00edgueme en Twitch para verme en directo todos los d\u00edas, jugando a cosas, hablando, el pack completo vamos: \n\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/ericrod\n\nSOCIAL\n\u25baTwitter: https://twitter.com/ericrod_lyv\n\nCONTACTO\n\u25bae-mail: leyendasyvideojuegos@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192322",
                "likeCount": "21050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3071"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8SBguu7KTXyjd7f8jUTPCqB-D2c",
            "id": "1hbbC95zyjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:06Z",
                "channelId": "UCRHZrsFKNop3EHMoWkgdccg",
                "title": "Feid - RU MOR (Official Video)",
                "description": "Escucha \u2018RU MOR\u2019 en tu plataforma favorita: https://feid.lnk.to/RUMOR!YTD \n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/FeidYT\n  \nConecta con Feid en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/feid    \nFacebook: https://www.facebook.com/feidMDE    \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ferxxo444 \n\nLETRA \n\n\nBuenas noches mami\nHace mucho que ya no te veo\nQue mierda es esto de estar tan lejos\nComo yo nadie te ha tocado\nY si te toca le cae to\u2019 el peso\nLos rumores llegan al oido\nTu mai no quiere que yo est\u00e9 contigo\nPor las cadenas y por mis tatuajes\nporque ando siempre rodeao\u2019 de bandidos No hace\nfalta mi amor y a tu p\u00e1 yo no le guardo rencor Que\nnos tiren la mala ellos saben quien soy Yo te llevo pa\ncasa cuando salga el sol\nTu has visto los carros y las motos\nTodas verdes me saqu\u00e9 el baloto\nllegu\u00e9 a tu casa en la mionca\nEnmaquinado por si las moscas\nEy! Bum bum\nPa la zona aqui man te lo dejamo\u2019 en\nnarizona Dile a la sugra que en la buena\nQue algun dia la saco del barrio y me la llevo pal\npobla Buenas noches mami\nHace mucho que ya no te veo\nQue mierda es esto de estar tan lejos\nComo yo nadie te ha tocado\nY si te toca le cae to\u2019 el peso\nLos rumores llegan al oido\nTu mai no quiere que yo est\u00e9 contigo\nPor las cadenas y por mis tatuajes\nporque ando siempre rodeao\u2019 de bandidos\nDonde estas? Voy por ti pa que vamos\u2019 a\nrumbiar Sal por la terraza en la parte de atr\u00e1s\nPonte minifalda que vamo\u2019 a bailar\nSi en el carro te maquillas\nTu te guillas, beb\u00e9 ese totico te brilla\nSi estas nueva alla abajo cero millas\nVa a ver un problema si tu cucho nos pilla\n\n\n #Feid #RUMOR \n\nMusic video by Feid performing RU MOR.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FeidVEVO",
                "tags": [
                    "Feid",
                    "Rumor Feid",
                    "se lo juro mor",
                    "dallax",
                    "se me olvida",
                    "RU MOR",
                    "ANDO XXIL",
                    "sorry that much",
                    "Brokix",
                    "Quiles",
                    "Sue\u00f1os Perdidos",
                    "letra rumor feid",
                    "ferxxo 151",
                    "brickell",
                    "MANIFESTING20-05",
                    "FERXXOCALIPSIS",
                    "alakran",
                    "Rema",
                    "Bubalu",
                    "Karol",
                    "ni\u00f1a bonita",
                    "porfa remix",
                    "chimbita",
                    "ey chory",
                    "relajate feid",
                    "feid 19",
                    "reggeaton",
                    "esteban rojas",
                    "feid cantante",
                    "feid canciones",
                    "feid latin Grammy",
                    "porfa",
                    "ferxxo",
                    "ferxxo feid",
                    "yandel feid",
                    "classy 10",
                    "Feliz Cumplea\u00f1os Ferxxo",
                    "Luna Feid"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Feid - RU MOR (Official Video)",
                    "description": "Escucha \u2018RU MOR\u2019 en tu plataforma favorita: https://feid.lnk.to/RUMOR!YTD \n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/FeidYT\n  \nConecta con Feid en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/feid    \nFacebook: https://www.facebook.com/feidMDE    \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ferxxo444 \n\nLETRA \n\n\nBuenas noches mami\nHace mucho que ya no te veo\nQue mierda es esto de estar tan lejos\nComo yo nadie te ha tocado\nY si te toca le cae to\u2019 el peso\nLos rumores llegan al oido\nTu mai no quiere que yo est\u00e9 contigo\nPor las cadenas y por mis tatuajes\nporque ando siempre rodeao\u2019 de bandidos No hace\nfalta mi amor y a tu p\u00e1 yo no le guardo rencor Que\nnos tiren la mala ellos saben quien soy Yo te llevo pa\ncasa cuando salga el sol\nTu has visto los carros y las motos\nTodas verdes me saqu\u00e9 el baloto\nllegu\u00e9 a tu casa en la mionca\nEnmaquinado por si las moscas\nEy! Bum bum\nPa la zona aqui man te lo dejamo\u2019 en\nnarizona Dile a la sugra que en la buena\nQue algun dia la saco del barrio y me la llevo pal\npobla Buenas noches mami\nHace mucho que ya no te veo\nQue mierda es esto de estar tan lejos\nComo yo nadie te ha tocado\nY si te toca le cae to\u2019 el peso\nLos rumores llegan al oido\nTu mai no quiere que yo est\u00e9 contigo\nPor las cadenas y por mis tatuajes\nporque ando siempre rodeao\u2019 de bandidos\nDonde estas? Voy por ti pa que vamos\u2019 a\nrumbiar Sal por la terraza en la parte de atr\u00e1s\nPonte minifalda que vamo\u2019 a bailar\nSi en el carro te maquillas\nTu te guillas, beb\u00e9 ese totico te brilla\nSi estas nueva alla abajo cero millas\nVa a ver un problema si tu cucho nos pilla\n\n\n #Feid #RUMOR \n\nMusic video by Feid performing RU MOR.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170908",
                "likeCount": "26752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NxSqL6r2RZVr116-MeMtAhrikyo",
            "id": "mWytEdYEoVc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T16:36:35Z",
                "channelId": "UC_1WzLDXc_sZpaPkGrWaoYg",
                "title": "\ud83d\udea8 NUEVO TR\u00c1ILER de ANANTA + REQUISITOS y la BOMBA: \u00a1NO ser\u00e1 GACHA!",
                "description": "\ud83d\udd34 NUEVO TR\u00c1ILER de ANANTA y vienen noticias MUY grandes:\n\u2714\ufe0f \u00a1El juego NO tendr\u00e1 gacha! \ud83d\ude4c\n\u2714\ufe0f Requisitos oficiales para correrlo en PC \ud83d\udcbb\n\u2714\ufe0f Gameplay espectacular que ya est\u00e1 dando de qu\u00e9 hablar \ud83d\udc40\n\nEn este video reacciono al nuevo tr\u00e1iler de ANANTA, comento las especificaciones t\u00e9cnicas reveladas y la gran sorpresa de su sistema de monetizaci\u00f3n (skins, cosm\u00e9ticos y veh\u00edculos en lugar de gacha).\n\u00bfSer\u00e1 ANANTA el pr\u00f3ximo gran juego anime de mundo abierto? \ud83e\udd14\nD\u00e9jame en los comentarios qu\u00e9 opinas y si piensas probarlo cuando salga.\n----------------------------------------------------------------------------\n\u00a1Recargas de juegos m\u00e1s baratas!: https://lootbar.gg/es/top-up/genshin-impact?utm_source=Putupau\n\ud83d\udecd\ufe0f \u00a1Adquiere merch oficial de Putupau!: https://splashmalo.com/tienda/putupau/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udce3 Mis REDES SOCIALES  \u25ba\u25ba\n\ud83d\udcfa Twitch \u25ba https://www.twitch.tv/putupau\n\u2716\ufe0f Twitter \u25ba https://twitter.com/PutuPauu\n\u2b50 Discord \u25ba https://discord.gg/putupau\n\ud83d\udcf8 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/putupau_official\n\ud83c\udfa5 Facebook  \u25bahttps://www.facebook.com/PutupauX\n\ud83c\udfa7 Soundcloud \u25ba https://soundcloud.com/putupau\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udce9 Contacto \u25ba putupau.contacto@gmail.com\n----------------------------------------------------------------------------\n\u23f1\ufe0f Minutos \u25ba\u25ba\n----------------------------------------------------------------------------\n\u23ef Content Manager & Miniaturas: https://twitter.com/Chronover_\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb5 Music licensed under Creative Commons BY Attribution 4.0 License\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n----------------------------------------------------------------------------\nMIEMBROS DEL CANAL \u25ba\u25ba\n\ud83d\udee1\ufe0f Caballeros de Favonius \u25ba https://jpst.it/2FebM\n\u2694\ufe0f Arcontes \u25ba https://jpst.it/2Fecm\n----------------------------------------------------------------------------\n#Ananta #Putupau",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWytEdYEoVc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWytEdYEoVc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWytEdYEoVc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWytEdYEoVc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWytEdYEoVc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Putupau",
                "tags": [
                    "Putupau",
                    "Genshin Impact",
                    "Genshin Impact espa\u00f1ol",
                    "Genshin",
                    "ananta",
                    "ananta trailer",
                    "ananta gameplay",
                    "ananta no gacha",
                    "ananta requisitos",
                    "ananta specs",
                    "ananta pc requirements",
                    "ananta nuevo trailer",
                    "ananta reaction",
                    "ananta sin gacha",
                    "ananta 2025",
                    "anime game",
                    "anime open world",
                    "anime gta",
                    "anime sin gacha",
                    "project mugen",
                    "project mugen trailer",
                    "project mugen gameplay",
                    "tokyo game show ananta",
                    "videojuegos anime",
                    "juegos anime mundo abierto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 NUEVO TR\u00c1ILER de ANANTA + REQUISITOS y la BOMBA: \u00a1NO ser\u00e1 GACHA!",
                    "description": "\ud83d\udd34 NUEVO TR\u00c1ILER de ANANTA y vienen noticias MUY grandes:\n\u2714\ufe0f \u00a1El juego NO tendr\u00e1 gacha! \ud83d\ude4c\n\u2714\ufe0f Requisitos oficiales para correrlo en PC \ud83d\udcbb\n\u2714\ufe0f Gameplay espectacular que ya est\u00e1 dando de qu\u00e9 hablar \ud83d\udc40\n\nEn este video reacciono al nuevo tr\u00e1iler de ANANTA, comento las especificaciones t\u00e9cnicas reveladas y la gran sorpresa de su sistema de monetizaci\u00f3n (skins, cosm\u00e9ticos y veh\u00edculos en lugar de gacha).\n\u00bfSer\u00e1 ANANTA el pr\u00f3ximo gran juego anime de mundo abierto? \ud83e\udd14\nD\u00e9jame en los comentarios qu\u00e9 opinas y si piensas probarlo cuando salga.\n----------------------------------------------------------------------------\n\u00a1Recargas de juegos m\u00e1s baratas!: https://lootbar.gg/es/top-up/genshin-impact?utm_source=Putupau\n\ud83d\udecd\ufe0f \u00a1Adquiere merch oficial de Putupau!: https://splashmalo.com/tienda/putupau/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udce3 Mis REDES SOCIALES  \u25ba\u25ba\n\ud83d\udcfa Twitch \u25ba https://www.twitch.tv/putupau\n\u2716\ufe0f Twitter \u25ba https://twitter.com/PutuPauu\n\u2b50 Discord \u25ba https://discord.gg/putupau\n\ud83d\udcf8 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/putupau_official\n\ud83c\udfa5 Facebook  \u25bahttps://www.facebook.com/PutupauX\n\ud83c\udfa7 Soundcloud \u25ba https://soundcloud.com/putupau\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udce9 Contacto \u25ba putupau.contacto@gmail.com\n----------------------------------------------------------------------------\n\u23f1\ufe0f Minutos \u25ba\u25ba\n----------------------------------------------------------------------------\n\u23ef Content Manager & Miniaturas: https://twitter.com/Chronover_\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb5 Music licensed under Creative Commons BY Attribution 4.0 License\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n----------------------------------------------------------------------------\nMIEMBROS DEL CANAL \u25ba\u25ba\n\ud83d\udee1\ufe0f Caballeros de Favonius \u25ba https://jpst.it/2FebM\n\u2694\ufe0f Arcontes \u25ba https://jpst.it/2Fecm\n----------------------------------------------------------------------------\n#Ananta #Putupau"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22494",
                "likeCount": "2031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CNNj9tNNYvRR0jn3PmqqYagCZ5U",
            "id": "qJ2TXnI7nw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T00:05:46Z",
                "channelId": "UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA",
                "title": "\ud83d\udde3 PA CUATRO D\u00cdAS QUE QUEDAN! || MARBELLA 3 - D\u00cdA 16 || LOS GAMBINO \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "description": "\ud83d\udd34 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y hazte un calvo oficial: https://www.youtube.com/channel/UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA/join  \n\n\u2022\u2022\u2022 MIS REDES SOCIALES \u2022\u2022\u2022 \n\ud83d\udfe3 TWITCH \u25ba   https://www.twitch.tv/auronplay/\n\ud83d\udfe4 INSTAGRAM \u25ba   https://www.instagram.com/auronplay/  \n\u26ab\ufe0f TWITTER \u25ba   https://www.twitter.com/auronplay  \n\ud83d\udd35 DISCORD \u25ba   https://discord.gg/auroners\n\ud83d\udfe0 REDDIT \u25ba   https://www.reddit.com/r/AuronPlay/\n\n\u2022\u2022\u2022 GU\u00cdA DEL V\u00cdDEO \u2022\u2022\u2022\n00:00:00 INTRO\n00:00:35 INICIO\nPA 4 D\u00cdAS QUE QUEDAN PA QUE HAGO GU\u00cdA\n01:07:17 DESPEDIDA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJ2TXnI7nw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJ2TXnI7nw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJ2TXnI7nw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJ2TXnI7nw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJ2TXnI7nw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Auron",
                "tags": [
                    "Auron",
                    "AuronPlay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udde3 PA CUATRO D\u00cdAS QUE QUEDAN! || MARBELLA 3 - D\u00cdA 16 || LOS GAMBINO \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                    "description": "\ud83d\udd34 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y hazte un calvo oficial: https://www.youtube.com/channel/UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA/join  \n\n\u2022\u2022\u2022 MIS REDES SOCIALES \u2022\u2022\u2022 \n\ud83d\udfe3 TWITCH \u25ba   https://www.twitch.tv/auronplay/\n\ud83d\udfe4 INSTAGRAM \u25ba   https://www.instagram.com/auronplay/  \n\u26ab\ufe0f TWITTER \u25ba   https://www.twitter.com/auronplay  \n\ud83d\udd35 DISCORD \u25ba   https://discord.gg/auroners\n\ud83d\udfe0 REDDIT \u25ba   https://www.reddit.com/r/AuronPlay/\n\n\u2022\u2022\u2022 GU\u00cdA DEL V\u00cdDEO \u2022\u2022\u2022\n00:00:00 INTRO\n00:00:35 INICIO\nPA 4 D\u00cdAS QUE QUEDAN PA QUE HAGO GU\u00cdA\n01:07:17 DESPEDIDA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174079",
                "likeCount": "11028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9tL0xQd6PAyMedJWwve1ntaysGM",
            "id": "qqOIn7iTk2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T22:00:06Z",
                "channelId": "UCiiB0KbPaRw8VpbP72U6Llg",
                "title": "Dei V - BB (with Blessd) [Official Video]",
                "description": "Official Video \"BB\" By Dei V\n\nSubscribe: https://bit.ly/deivpr\n\nFOLLOW DEI V:\nInstagram: https://www.instagram.com/deivpr/\nTwitter: https://twitter.com/Deivpr\nSpotify: https://spoti.fi/3HhHKOp\n\nBOOKING & PRESS INQUIRES:\nUNDER WATER MUSIC | DRIP 369 MEDIA GROUP \n(787) 669 -3974\nBOOKING@DRIP369MEDIA.COM\n\nManagement\nUnder Water Music , LLC. \n\n#BB #DEIV #underwatermusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dei V",
                "tags": [
                    "dei v",
                    "underwater",
                    "miami",
                    "puerto rico",
                    "dei v trending",
                    "dei v myke towers",
                    "dei v mix",
                    "dei v letra",
                    "musica dei v",
                    "dei v musica",
                    "clima dei v",
                    "dei v clima",
                    "quien es dei v",
                    "quienesdeiv",
                    "dei v underwater",
                    "underwader",
                    "Dei v PR",
                    "dei v 2023",
                    "muisca nueva",
                    "vidoe oficial",
                    "letra dei v",
                    "dei v music",
                    "dei v music video",
                    "sirena",
                    "dei v video oficial",
                    "video oficial",
                    "quiere music video",
                    "los flavorz",
                    "dei v 2025",
                    "El Del Flavor",
                    "Dei V El Del Flavor",
                    "narcotics",
                    "tussi",
                    "TU$$I"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dei V - BB (with Blessd) [Official Video]",
                    "description": "Official Video \"BB\" By Dei V\n\nSubscribe: https://bit.ly/deivpr\n\nFOLLOW DEI V:\nInstagram: https://www.instagram.com/deivpr/\nTwitter: https://twitter.com/Deivpr\nSpotify: https://spoti.fi/3HhHKOp\n\nBOOKING & PRESS INQUIRES:\nUNDER WATER MUSIC | DRIP 369 MEDIA GROUP \n(787) 669 -3974\nBOOKING@DRIP369MEDIA.COM\n\nManagement\nUnder Water Music , LLC. \n\n#BB #DEIV #underwatermusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109946",
                "likeCount": "12845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9yLa4k-jwxnUzpuN2yjeKIO15Ss",
            "id": "SuOQbmC9PQk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:39Z",
                "channelId": "UCZGYJFUizSax-yElQaFDp5Q",
                "title": "Star Wars: Visions Volume 3 | Official Trailer | October 29 on Disney+",
                "description": "Nine celebrated anime studios join forces to create an anthology of Star Wars short stories.\n\nWatch the trailer for Star Wars: Visions Volume 3, premiering October 29 on @DisneyPlus.\n\n\u25ba SUBSCRIBE to the channel to get notified when new Star Wars videos are posted: https://www.youtube.com/starwars?sub_confirmation=1\n\n\u25ba SUBSCRIBE to Disney+ to stream all of your favorite Star Wars shows and movies: https://www.disneyplus.com/\n\nFollow on social media to get the latest news and announcements from Star Wars\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@starwars\nInstagram: https://www.instagram.com/starwars/\nFacebook: https://www.facebook.com/StarWars\nX: https://x.com/starwars\nWebsite: StarWars.com\n\nExperience more stories by subscribing: \n\nYouTube.com/@Disney\nYouTube.com/@Lucasfilm\nYouTube.com/@marvel\nYouTube.com/@pixar\nYouTube.com/@disneyplus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuOQbmC9PQk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuOQbmC9PQk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuOQbmC9PQk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuOQbmC9PQk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuOQbmC9PQk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Star Wars",
                "tags": [
                    "star wars",
                    "star wars visions",
                    "george lucas",
                    "lucasfilm",
                    "visions 3",
                    "star wars vision 3",
                    "official trailer",
                    "star wars visions official trailer",
                    "visions volume 3",
                    "disney plus"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Star Wars: Visions Volume 3 | Official Trailer | October 29 on Disney+",
                    "description": "Nine celebrated anime studios join forces to create an anthology of Star Wars short stories.\n\nWatch the trailer for Star Wars: Visions Volume 3, premiering October 29 on @DisneyPlus.\n\n\u25ba SUBSCRIBE to the channel to get notified when new Star Wars videos are posted: https://www.youtube.com/starwars?sub_confirmation=1\n\n\u25ba SUBSCRIBE to Disney+ to stream all of your favorite Star Wars shows and movies: https://www.disneyplus.com/\n\nFollow on social media to get the latest news and announcements from Star Wars\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@starwars\nInstagram: https://www.instagram.com/starwars/\nFacebook: https://www.facebook.com/StarWars\nX: https://x.com/starwars\nWebsite: StarWars.com\n\nExperience more stories by subscribing: \n\nYouTube.com/@Disney\nYouTube.com/@Lucasfilm\nYouTube.com/@marvel\nYouTube.com/@pixar\nYouTube.com/@disneyplus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130321",
                "likeCount": "10187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pXhsOPc5rM5-EfNlaMz7izeaVfU",
            "id": "HkFrdB5oXkw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T15:00:07Z",
                "channelId": "UC3t0sjB73ogB3RvemoNyKCQ",
                "title": "EL POK\u00c9MON M\u00c1S ROTO DE LA HISTORIA \ud83c\udf19 POK\u00c9MON SUPER LUNA \ud83c\udf19 Ep.13",
                "description": "\ud83c\udf34\ud83e\udd65 TODOS LOS D\u00cdAS A LAS 17:00 \ud83c\udf34\ud83e\udd65\n*\u00a1CONSIGUE MOTE sigui\u00e9ndome en Instagram!* \u2705 Instagram \u25b6 https://www.instagram.com/p/DO6ST0tCI_E/\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc SUPLEMENTOS DEPORTIVOS en *BIG* con 10% de DESCUENTO \ud83d\udcb8 C\u00f3digo \"XAMORK\" \u203c\ufe0f https://bigsupps.site/?afmc=Xamork&utm_campaign=Xamork&utm_source=leaddyno&utm_medium=affiliate \u203c\ufe0f \u00a1Empieza tu cambio f\u00edsico conmigo!  \n\u2666\ufe0f \u00a1S\u00edgueme en mis Redes para no perderte NADA! \u2666\ufe0f\n\ud83d\udfe2 Kick \u25b6 https://kick.com/xamork\n\ud83d\udfe3 Twitch \u25b6 https://www.twitch.tv/xamork\n\ud83d\udcf8 IG \u25b6 https://www.instagram.com/xamork \n\ud83c\udf1f Tiktok \u25b6 https://www.tiktok.com/@xamorkito\n\ud83d\udd39 X \u25b6 https://x.com/SrXamork\n\ud83c\udfae Canal Secundario \u25b6 https://www.youtube.com/@Xamorkito \n\n\ud83d\udc55 Mi Ropita de GIANTX \u25b6 https://shop.giantx.gg/?ref=xamork\n\ud83c\udf1f \u00a1HAZTE MIEMBRO DEL CANAL Y TEN BENEFICIOS EXTRA! \u25b6 youtube.com/@Xamork/join\n\n\ud83c\udfb6 Suelo utilizar recursos musicales de estos cracks \ud83c\udfb6\n   StevenMix \u25b6 https://www.youtube.com/c/StevenMix\n   Qumu \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UC0QbcOX2gI5zruEvpSmnf6Q\n   Zame \u25b6 https://www.youtube.com/c/ZameJack\n   ShakeMusic \u25b6 https://www.youtube.com/c/ShakeMusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HkFrdB5oXkw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HkFrdB5oXkw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HkFrdB5oXkw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HkFrdB5oXkw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HkFrdB5oXkw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xamork",
                "tags": [
                    "xamork",
                    "duallocke folagor",
                    "folagor duallocke",
                    "xamork pokemon super",
                    "xamork folagor",
                    "folagor xamork",
                    "folagor vs xamork",
                    "folagor randomlocke",
                    "xamork pokemon x",
                    "locke pokemon",
                    "randomlocke pokemon",
                    "pokemon randomlocke",
                    "xamork folagor duallocke",
                    "xamork vs folagor",
                    "pokemon super luna",
                    "pokemon super luna folagor",
                    "pokemon super sol folagor",
                    "pokemon super sol y luna",
                    "pokemon super luna xamork",
                    "pokemon xamork",
                    "xamork pokemon"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL POK\u00c9MON M\u00c1S ROTO DE LA HISTORIA \ud83c\udf19 POK\u00c9MON SUPER LUNA \ud83c\udf19 Ep.13",
                    "description": "\ud83c\udf34\ud83e\udd65 TODOS LOS D\u00cdAS A LAS 17:00 \ud83c\udf34\ud83e\udd65\n*\u00a1CONSIGUE MOTE sigui\u00e9ndome en Instagram!* \u2705 Instagram \u25b6 https://www.instagram.com/p/DO6ST0tCI_E/\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc SUPLEMENTOS DEPORTIVOS en *BIG* con 10% de DESCUENTO \ud83d\udcb8 C\u00f3digo \"XAMORK\" \u203c\ufe0f https://bigsupps.site/?afmc=Xamork&utm_campaign=Xamork&utm_source=leaddyno&utm_medium=affiliate \u203c\ufe0f \u00a1Empieza tu cambio f\u00edsico conmigo!  \n\u2666\ufe0f \u00a1S\u00edgueme en mis Redes para no perderte NADA! \u2666\ufe0f\n\ud83d\udfe2 Kick \u25b6 https://kick.com/xamork\n\ud83d\udfe3 Twitch \u25b6 https://www.twitch.tv/xamork\n\ud83d\udcf8 IG \u25b6 https://www.instagram.com/xamork \n\ud83c\udf1f Tiktok \u25b6 https://www.tiktok.com/@xamorkito\n\ud83d\udd39 X \u25b6 https://x.com/SrXamork\n\ud83c\udfae Canal Secundario \u25b6 https://www.youtube.com/@Xamorkito \n\n\ud83d\udc55 Mi Ropita de GIANTX \u25b6 https://shop.giantx.gg/?ref=xamork\n\ud83c\udf1f \u00a1HAZTE MIEMBRO DEL CANAL Y TEN BENEFICIOS EXTRA! \u25b6 youtube.com/@Xamork/join\n\n\ud83c\udfb6 Suelo utilizar recursos musicales de estos cracks \ud83c\udfb6\n   StevenMix \u25b6 https://www.youtube.com/c/StevenMix\n   Qumu \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UC0QbcOX2gI5zruEvpSmnf6Q\n   Zame \u25b6 https://www.youtube.com/c/ZameJack\n   ShakeMusic \u25b6 https://www.youtube.com/c/ShakeMusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48324",
                "likeCount": "3936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "628"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c0Kq6TCLEFEjMeHO0AOFErodP90",
            "id": "b1TuDw65-JU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T19:15:07Z",
                "channelId": "UCuBGNyEpfrbbhZ3r3vIjnfg",
                "title": "La ex - Dany Ome & Kevincito El 13 ft Jacob Forever X El  Chulo X Wampi (Video Official)",
                "description": "Escuchar aqui: \n\n\nSubscr\u00edbete y no te pierdas los estrenos:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCuBGNyEpfrbbhZ3r3vIjnfg?sub_confirmation=1\n\n\u270c\ufe0f S\u00edguenos en: \nDany Ome: https://songshare.com/artist/wl0uvdo6\nKevincito El 13: https://songshare.com/artist/t20ksj1i\nSpotify \"Dany Ome\" : https://open.spotify.com/artist/4uQjbkbjzXEE1SsnMHFK1v\nSpotify \"Kevincito El 13\" : https://open.spotify.com/artist/3ajdx40gqTuGi01ZemBDe9\nInstagram \"Dany Ome\" : https://www.instagram.com/es.dany.ome1\nInstagram \"Kevincito El 13\" : https://www.instagram.com/kevincitoel13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1TuDw65-JU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1TuDw65-JU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1TuDw65-JU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1TuDw65-JU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1TuDw65-JU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dany Ome & Kevincito El 13 ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La ex - Dany Ome & Kevincito El 13 ft Jacob Forever X El  Chulo X Wampi (Video Official)",
                    "description": "Escuchar aqui: \n\n\nSubscr\u00edbete y no te pierdas los estrenos:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCuBGNyEpfrbbhZ3r3vIjnfg?sub_confirmation=1\n\n\u270c\ufe0f S\u00edguenos en: \nDany Ome: https://songshare.com/artist/wl0uvdo6\nKevincito El 13: https://songshare.com/artist/t20ksj1i\nSpotify \"Dany Ome\" : https://open.spotify.com/artist/4uQjbkbjzXEE1SsnMHFK1v\nSpotify \"Kevincito El 13\" : https://open.spotify.com/artist/3ajdx40gqTuGi01ZemBDe9\nInstagram \"Dany Ome\" : https://www.instagram.com/es.dany.ome1\nInstagram \"Kevincito El 13\" : https://www.instagram.com/kevincitoel13"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120038",
                "likeCount": "14464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1724"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1A7jvT-TQUrkkYOME3HwJKKAveo",
            "id": "lCG76I1wX3s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T14:00:01Z",
                "channelId": "UCT2UUebPuLke_BShrDh_YEA",
                "title": "Nadie quiere esto | Tr\u00e1iler oficial de la temporada\u00a02 | Netflix Espa\u00f1a",
                "description": "El apasionado romance de Joanne y Noah topa con unos cuantos baches mientras lidian con dramas familiares, problemas laborales y una gran pregunta en el aire.\n\nLa popular comedia \u2018Nadie quiere esto\u2019, protagonizada por Kristen Bell y Adam Brody, vuelve con una segunda temporada. Estreno el 23 de octubre, solo en Netflix.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81684538\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2WLqSZd\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nhttps://Facebook.com/NetflixEspana\nhttps://Instagram.com/NetflixES\nhttps://Twitter.com/NetflixES\n\n#Nadiequiereesto\n#netflixespa\u00f1a\n#seriesnetflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCG76I1wX3s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCG76I1wX3s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCG76I1wX3s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCG76I1wX3s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCG76I1wX3s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "Adam Brody",
                    "Erin Foster",
                    "Jackie Tohn",
                    "Justine Lupe",
                    "Kristen Bell",
                    "Leighton Meester",
                    "Nadie quiere esto",
                    "Seth Rogen",
                    "Timothy Simons",
                    "agn\u00f3stica",
                    "amor",
                    "citas",
                    "comedia de Netflix",
                    "comedia rom\u00e1ntica",
                    "interreligioso",
                    "rabino",
                    "relaciones",
                    "temporada\u00a02",
                    "tr\u00e1iler oficial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nadie quiere esto | Tr\u00e1iler oficial de la temporada\u00a02 | Netflix Espa\u00f1a",
                    "description": "El apasionado romance de Joanne y Noah topa con unos cuantos baches mientras lidian con dramas familiares, problemas laborales y una gran pregunta en el aire.\n\nLa popular comedia \u2018Nadie quiere esto\u2019, protagonizada por Kristen Bell y Adam Brody, vuelve con una segunda temporada. Estreno el 23 de octubre, solo en Netflix.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81684538\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2WLqSZd\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nhttps://Facebook.com/NetflixEspana\nhttps://Instagram.com/NetflixES\nhttps://Twitter.com/NetflixES\n\n#Nadiequiereesto\n#netflixespa\u00f1a\n#seriesnetflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4854",
                "likeCount": "83",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oASHfhr3_o7wDWmXVqeuUOmUCy0",
            "id": "JoxDe7L5moc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T16:30:09Z",
                "channelId": "UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg",
                "title": "STEAM PERMITE el robo M\u00c1S ASQUEROSO del a\u00f1o",
                "description": "\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal principal: https://www.youtube.com/srbaitybait\n\ud83d\udcf9 Canal de directos: https://www.youtube.com/@Baity-Vod\n\ud83c\udfae Canal de gameplays: https://www.youtube.com/@baityplays\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\nPod\u00e9is utilizar cualquiera de mis v\u00eddeos para hacer reacciones sin pedirme permiso",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoxDe7L5moc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoxDe7L5moc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoxDe7L5moc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoxDe7L5moc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoxDe7L5moc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BaityLive",
                "tags": [
                    "baitybait",
                    "baity"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "STEAM PERMITE el robo M\u00c1S ASQUEROSO del a\u00f1o",
                    "description": "\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal principal: https://www.youtube.com/srbaitybait\n\ud83d\udcf9 Canal de directos: https://www.youtube.com/@Baity-Vod\n\ud83c\udfae Canal de gameplays: https://www.youtube.com/@baityplays\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\nPod\u00e9is utilizar cualquiera de mis v\u00eddeos para hacer reacciones sin pedirme permiso"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "419770",
                "likeCount": "33261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2022"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0H9Xxaa8sKQyvZMmWZbjztRjJ3k",
            "id": "XjQowork5Mw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T00:00:07Z",
                "channelId": "UCPHa-ODrqB8jbVwje6wUsHA",
                "title": "Anonimus, Bryant Myers & Almighty: Toda La Vida (Video Oficial) ",
                "description": "Anonimus, Bryant Myers & Almighty en \u201cToda La Vida\u201d. \n\nDownload Link: https://orcd.co/trapicu-anonimus \n\n#Anonimus #BryantMyers #Almighty #TodaLaVida",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XjQowork5Mw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XjQowork5Mw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XjQowork5Mw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XjQowork5Mw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XjQowork5Mw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anonimus TV",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Anonimus, Bryant Myers & Almighty: Toda La Vida (Video Oficial) ",
                    "description": "Anonimus, Bryant Myers & Almighty en \u201cToda La Vida\u201d. \n\nDownload Link: https://orcd.co/trapicu-anonimus \n\n#Anonimus #BryantMyers #Almighty #TodaLaVida"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "543182",
                "likeCount": "57205",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2972"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IT0qwOHXuWhvMGwTcp_W7I4p0Sw",
            "id": "ExcyTM9T7_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T13:21:04Z",
                "channelId": "UCcVNDl7ZJMf9lC9a34CY4RA",
                "title": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler 2 Espa\u00f1ol Latino (2025)",
                "description": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler 2 Espa\u00f1ol Latino Doblado (Nuevo, 2025) Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, James Cameron, Na\u2019vi\n\u00a9 2025 - Disney",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "Tr\u00e1iler",
                    "Pel\u00edcula",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Latino",
                    "2025",
                    "Avatar 3",
                    "Avatar 3 Tr\u00e1iler 2",
                    "Avatar Fuego y Cenizas",
                    "Sam Worthington",
                    "Zoe Salda\u00f1a",
                    "James Cameron",
                    "Na\u2019vi",
                    "Fuego y Cenizas",
                    "nuevo",
                    "Tr\u00e1iler 2"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler 2 Espa\u00f1ol Latino (2025)",
                    "description": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler 2 Espa\u00f1ol Latino Doblado (Nuevo, 2025) Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, James Cameron, Na\u2019vi\n\u00a9 2025 - Disney"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111689",
                "likeCount": "5237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nZt-vwC0g9bNBtO7gueeB-VxMnA",
            "id": "RdFpXhkv0T8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T23:36:34Z",
                "channelId": "UCggHFGmLDDStxyM-uy9DYnQ",
                "title": "\ud83d\udd34- Mis 2 novias me dejan por esto \ud83d\udc94\ud83d\ude31 MARBELLA",
                "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RdFpXhkv0T8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RdFpXhkv0T8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RdFpXhkv0T8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RdFpXhkv0T8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RdFpXhkv0T8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nexxuz World",
                "tags": [
                    "ark",
                    "ARK",
                    "ARK SURVIVAL EVOLVED",
                    "ARK SERIE",
                    "reinos enfrentados",
                    "reinos",
                    "serie ark",
                    "extremo",
                    "supervivencia",
                    "dinosaurio depredador",
                    "dinosaurios",
                    "dinosaurios juegos",
                    "dinosaurio juego",
                    "juego dinosaurio",
                    "juegos de dinosaurios",
                    "parque dinosaurios",
                    "dinosaurios juego",
                    "dinosaurios ark",
                    "jurassic world ark",
                    "juegos dinosaurios",
                    "dinosaurios serie",
                    "dinosaurio ark",
                    "nexxuz",
                    "nexxuz world",
                    "nexxuz hd",
                    "nexxuz ark",
                    "nexus"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34- Mis 2 novias me dejan por esto \ud83d\udc94\ud83d\ude31 MARBELLA",
                    "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153304",
                "likeCount": "9444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "406"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PU0JPctYTaKf0WJmLxRlpf6xDPY",
            "id": "ANeTcbPwgXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T17:00:12Z",
                "channelId": "UCXCzbI1a1VbFgGbi6NXvCrw",
                "title": "Dani Martin - Burning Man (Video Oficial)",
                "description": "Todos los beneficios del videoclip de la canci\u00f3n ir\u00e1n destinados a la ONG Babies Uganda.\n\nhttps://babiesuganda.org\nhttps://www.instagram.com/babiesuganda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ANeTcbPwgXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ANeTcbPwgXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ANeTcbPwgXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ANeTcbPwgXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ANeTcbPwgXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "danimartinVEVO",
                "tags": [
                    "Burning Man",
                    "Dani Martin",
                    "Empowered"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Dani Martin - Burning Man (Video Oficial)",
                    "description": "Todos los beneficios del videoclip de la canci\u00f3n ir\u00e1n destinados a la ONG Babies Uganda.\n\nhttps://babiesuganda.org\nhttps://www.instagram.com/babiesuganda"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27887",
                "likeCount": "2048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7L6XDjsPT3rGp7JGc6kQDKbN3yI",
            "id": "-OGa68TZ9u8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T08:03:37Z",
                "channelId": "UC7jT5YnTBAOf2JTRrCR0K6g",
                "title": "Fire Emblem Shadows \u2013 Tr\u00e1iler de lanzamiento",
                "description": "Descargad el juego gratis: https://www.nintendo.com/es-es/Juegos/Juegos-de-dispositivo-inteligente/Fire-Emblem-Shadows-2924659.html?utm_medium=social&utm_source=youtube&utm_campaign=FireEmblemShadows%7CNULL%7CAnnouncementAndLaunch%7Cm_id_8c91f308e6%7C2924659\n\n\u00a1Fire Emblem Shadows ya est\u00e1 disponible para dispositivos inteligentes!\n\nLa estrategia en tiempo real y la deducci\u00f3n social se dan la mano en este juego ambientado en el mundo fant\u00e1stico de Fire Emblem.\n\nFacebook Nintendo: https://facebook.com/NintendoES\nFacebook Fire Emblem: https://facebook.com/FireEmblemES\nX Nintendo Espa\u00f1a: https://x.com/NintendoES\nInstagram Nintendo Espa\u00f1a: https://instagram.com/NintendoES\nYouTube Nintendo Espa\u00f1a: https://ntdo.com/6013fUj0F\n\n#FEShadows #FireEmblem #Nintendo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-OGa68TZ9u8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-OGa68TZ9u8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-OGa68TZ9u8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-OGa68TZ9u8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-OGa68TZ9u8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "Nintendo",
                    "juegos",
                    "videojuegos",
                    "oficial",
                    "nuevo",
                    "consola",
                    "castellano",
                    "es",
                    "Fire Emblem",
                    "Shadows",
                    "sombra",
                    "luz",
                    "tel\u00e9fono inteligente",
                    "m\u00f3vil",
                    "dispositivo inteligente",
                    "spin-off",
                    "juego derivado",
                    "RTS",
                    "estrategia en tiempo real",
                    "estrategia",
                    "batalla",
                    "deducci\u00f3n social",
                    "traidor",
                    "traidora",
                    "traici\u00f3n",
                    "Tr\u00e1iler",
                    "Trailer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Fire Emblem Shadows \u2013 Tr\u00e1iler de lanzamiento",
                    "description": "Descargad el juego gratis: https://www.nintendo.com/es-es/Juegos/Juegos-de-dispositivo-inteligente/Fire-Emblem-Shadows-2924659.html?utm_medium=social&utm_source=youtube&utm_campaign=FireEmblemShadows%7CNULL%7CAnnouncementAndLaunch%7Cm_id_8c91f308e6%7C2924659\n\n\u00a1Fire Emblem Shadows ya est\u00e1 disponible para dispositivos inteligentes!\n\nLa estrategia en tiempo real y la deducci\u00f3n social se dan la mano en este juego ambientado en el mundo fant\u00e1stico de Fire Emblem.\n\nFacebook Nintendo: https://facebook.com/NintendoES\nFacebook Fire Emblem: https://facebook.com/FireEmblemES\nX Nintendo Espa\u00f1a: https://x.com/NintendoES\nInstagram Nintendo Espa\u00f1a: https://instagram.com/NintendoES\nYouTube Nintendo Espa\u00f1a: https://ntdo.com/6013fUj0F\n\n#FEShadows #FireEmblem #Nintendo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7471",
                "likeCount": "426",
                "favoriteCount": "0"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}