{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "rWfrTo2UpIffWskGgBaq4DrUEeU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FSw9L8uiAEWnTv2kvZkJdVigHXk",
            "id": "GDAE_2kzF1g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T16:00:22Z",
                "channelId": "UCVj_WHzytt8NoYhyfip9CSQ",
                "title": "(positiver) Geburtsbericht: Romina Palm & Christian Wolf",
                "description": "In diesem Video teile ich meine Geburtserfahrung \u2013 von den ersten Wehen bis zur Wassergeburt.\nTrotz Komplikationen war es das sch\u00f6nste Erlebnis meines Lebens.\nIch hoffe, mein ehrlicher Bericht macht euch Mut, besonders wenn ihr gerade selbst kurz vor der Geburt steht.\n\nRomina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDAE_2kzF1g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDAE_2kzF1g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDAE_2kzF1g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDAE_2kzF1g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDAE_2kzF1g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Romina & Christian",
                "tags": [
                    "Romina Palm",
                    "Christian Wolf",
                    "Vlog",
                    "Baby",
                    "Kind",
                    "Schwanger",
                    "Schwangerschaft"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "(positiver) Geburtsbericht: Romina Palm & Christian Wolf",
                    "description": "In diesem Video teile ich meine Geburtserfahrung \u2013 von den ersten Wehen bis zur Wassergeburt.\nTrotz Komplikationen war es das sch\u00f6nste Erlebnis meines Lebens.\nIch hoffe, mein ehrlicher Bericht macht euch Mut, besonders wenn ihr gerade selbst kurz vor der Geburt steht.\n\nRomina"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "352837",
                "likeCount": "5755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "657"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jigmXPgGmvBT5WWEIJ8qroeWE-4",
            "id": "Dwh20UFcRT0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T18:00:06Z",
                "channelId": "UCPPVblA5BY61NOsZmrV4ODg",
                "title": "FINALE I RAPLARUE 2\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fI FOLGE 1 - MITGEHANGEN MITGEFANGEN \u26d3\ufe0f\u200d\ud83d\udca5 I RUNDE 5",
                "description": "WIR GEHEN AUF TOUR ! \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f RAP LA RUE TOUR TICKETS : https://www.ticketmaster.de/artist/rap-la-rue-tickets/1309554?camefrom=de_va05853&brand=de_goodliveartists\n\n\ud83c\udfa7 Spotify : https://rlr2.lnk.to/Spotify\n\n\n\u27a1\ufe0f TWITCH \n\ud83d\udcfa  https://www.twitch.tv/delaruetv\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen : sami@lyaison.com\n\nRap La Rue :    @raplarue     \n \n\u27a1\ufe0f INSTAGRAM\n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/samioffiziell/ \n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/raplarue_offiziell\n\n\n\u27a1\ufe0f TIKTOK \n\ud83c\udfb6 https://www.tiktok.com/@samidelarue\n\ud83c\udfb6  https://www.tiktok.com/@raplarue_offiziell\n\n\u27a1\ufe0f DISCORD\n\u260e\ufe0f  https://discord.gg/delarue\n\nBRAUCHST DU BEATS?: \nFalls du auch schon an deinen Tr\u00e4umen schraubst, tu es gleich mit den richtigen Beats. Einige Beats die im Hintergrund der RapLaRue Folgen laufen, sowie einige Beats worauf die RapLaRue Teilnehmer/innen rappen, wurden produziert vom Producer-Duo Joskee.\nDie RapLaRue-Community kriegt auf diese Beats und auf Beatlizenzen von \u00fcber 1000 weiteren Beats ganze 40% RABATT.\nEinfach Beats ausw\u00e4hlen und beim Checkout den Code RAPLARUE40 eingeben um von diesem fetten Rabatt zu profitieren.\nDas Angebot ist nur bis Ende 2024 g\u00fcltig also schlagt zu!:\n\nhttps://www.beatstars.com/joskee\n\n Beschreibung : \n\nRap La Rue ist eine deutsche Hip-Hop Castingshow. Die Mission ist es, zusammen mit den besten K\u00fcnstler:innen aus der deutschen Hip-Hop-Szene, aufstrebenden Talenten eine Plattform zu bieten, entdeckt, geh\u00f6rt und gef\u00f6rdert zu werden.\n\n\n\n#raplarue #delaruetv #rap #twitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dwh20UFcRT0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dwh20UFcRT0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dwh20UFcRT0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dwh20UFcRT0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dwh20UFcRT0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DelarueTV",
                "tags": [
                    "Rapla",
                    "Rue",
                    "Bild",
                    "raplarue",
                    "Sony",
                    "Musik",
                    "Rap",
                    "La",
                    "Raplarue2",
                    "runde",
                    "villa",
                    "finale",
                    "tour",
                    "Sami",
                    "Delarue",
                    "Delaruetv",
                    "samidelarue",
                    "Twitch",
                    "Icon",
                    "delil",
                    "Brudi",
                    "haaland",
                    "Amo",
                    "aymen",
                    "jiyo",
                    "Yavuz",
                    "Adem",
                    "diyarue",
                    "leo",
                    "Ju",
                    "vlog",
                    "7vswild",
                    "folge",
                    "neu",
                    "song",
                    "challenge",
                    "kc rebell",
                    "hightlights",
                    "mert",
                    "icon vs raplarue",
                    "onepiece",
                    "rap",
                    "larue",
                    "twitch",
                    "rohat",
                    "casting",
                    "show",
                    "icon6",
                    "type",
                    "beat",
                    "rlr",
                    "one",
                    "piece",
                    "shanks",
                    "ruffy",
                    "Folge 3",
                    "rap la rue",
                    "nahim sky",
                    "erkenne den",
                    "Runde 3",
                    "schatzsuche",
                    "Runde 4",
                    "Folge",
                    "Runde 4 Folge",
                    "raplarue uncut"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FINALE I RAPLARUE 2\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fI FOLGE 1 - MITGEHANGEN MITGEFANGEN \u26d3\ufe0f\u200d\ud83d\udca5 I RUNDE 5",
                    "description": "WIR GEHEN AUF TOUR ! \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f RAP LA RUE TOUR TICKETS : https://www.ticketmaster.de/artist/rap-la-rue-tickets/1309554?camefrom=de_va05853&brand=de_goodliveartists\n\n\ud83c\udfa7 Spotify : https://rlr2.lnk.to/Spotify\n\n\n\u27a1\ufe0f TWITCH \n\ud83d\udcfa  https://www.twitch.tv/delaruetv\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen : sami@lyaison.com\n\nRap La Rue :    @raplarue     \n \n\u27a1\ufe0f INSTAGRAM\n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/samioffiziell/ \n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/raplarue_offiziell\n\n\n\u27a1\ufe0f TIKTOK \n\ud83c\udfb6 https://www.tiktok.com/@samidelarue\n\ud83c\udfb6  https://www.tiktok.com/@raplarue_offiziell\n\n\u27a1\ufe0f DISCORD\n\u260e\ufe0f  https://discord.gg/delarue\n\nBRAUCHST DU BEATS?: \nFalls du auch schon an deinen Tr\u00e4umen schraubst, tu es gleich mit den richtigen Beats. Einige Beats die im Hintergrund der RapLaRue Folgen laufen, sowie einige Beats worauf die RapLaRue Teilnehmer/innen rappen, wurden produziert vom Producer-Duo Joskee.\nDie RapLaRue-Community kriegt auf diese Beats und auf Beatlizenzen von \u00fcber 1000 weiteren Beats ganze 40% RABATT.\nEinfach Beats ausw\u00e4hlen und beim Checkout den Code RAPLARUE40 eingeben um von diesem fetten Rabatt zu profitieren.\nDas Angebot ist nur bis Ende 2024 g\u00fcltig also schlagt zu!:\n\nhttps://www.beatstars.com/joskee\n\n Beschreibung : \n\nRap La Rue ist eine deutsche Hip-Hop Castingshow. Die Mission ist es, zusammen mit den besten K\u00fcnstler:innen aus der deutschen Hip-Hop-Szene, aufstrebenden Talenten eine Plattform zu bieten, entdeckt, geh\u00f6rt und gef\u00f6rdert zu werden.\n\n\n\n#raplarue #delaruetv #rap #twitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240363",
                "likeCount": "11577",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1774"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tty2QGL9vxcM1s_HAOphWCsyd34",
            "id": "noqUZ0paCwQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T17:28:38Z",
                "channelId": "UCsFtUYhrGmOck_UeVPD-AJQ",
                "title": "Angriff auf Russland: Ukraine spricht von \"brillantem Erfolg\" | WDR Aktuelle Stunde",
                "description": "Die Ukraine hat \u00fcberraschend einen erfolgreichen Angriff auf russische Milit\u00e4rflugh\u00e4fen verk\u00fcndet. Bei der lange geplanten Aktion seien mehr als 40 russische Flugzeuge zerst\u00f6rt worden, meldete der ukrainische Geheimdienst. Laut Pr\u00e4sident Wolodymr Selenskyj handele es sich um die weitreichendste ukrainische Operation dieses Krieges. \n\nDurch die Zerst\u00f6rung der russischen Flugzeuge seien etwa 34 Prozent der strategischen Bomber zerst\u00f6rt worden, die in der Lage sind, Marschflugk\u00f6rper abzusetzen, so der ukrainische Geheimdienst SBU. Daneben seien auch Fr\u00fchwarnflugzeuge zerst\u00f6rt worden. Laut eigenen Angaben habe der SBU Bomber im Wert von etwa sechs Milliarden Euro zerst\u00f6rt.  \n\nAm Montag (02.06.2025) hatten sich Delegierte von Russland und der Ukraine zum zweiten Mal zu direkten Gespr\u00e4chen in Istanbul getroffen. Dabei vereinbarten die Kriegsparteien die Zusammenarbeit an einem Gefangenenaustausch.  \n_____________________________________________  \n\n\u25ba DAS SIND DIE THEMEN:\n00:00 Ukraine greift russische Ziele an\n03:07 Live aus Istanbul \n_____________________________________________  \n\n\u25ba MEHR INFOS:  \n\nSelenskyj spricht von \"brillantem\" Angriff | tagesschau.de (02.06.2025) | https://www.tagesschau.de/ausland/europa/selenskyj-angriff-militaerflugplaetze-100.html  \n_____________________________________________  \n\n\u25ba IMMER INFORMIERT BLEIBEN:  \n\nFolgt uns bei Instagram @tickr.news f\u00fcr mehr Nachrichten: https://www.instagram.com/tickr.news/  \n\nMehr Videos bekommt ihr bei TikTok @nicetoknow  \nhttps://www.tiktok.com/@nicetoknow  \n\nDie WDR aktuell App bietet euch den ganzen Tag \u00fcber wichtige Infos f\u00fcr NRW. Hier geht's zum Download:  \nhttps://www1.wdr.de/nachrichten/wdr-aktuell-app-stores-100.html?wt_mc=youtube.wdr_aktuell.infobox.link.nr  \n\nUnser Morgen-Podcast 0630 sortiert euch montags bis freitags ab halb sieben die wichtigsten Themen des Tages: https://www.wdr.de/0630?wt_mc=youtube.wdr_aktuell.info.nr  \n\nWir im Netz: https://www.wdraktuell.de  \nTwitter: https://twitter.com/WDRaktuell  \nFacebook: https://www.facebook.com/wdraktuell/  \nImpressum: http://wdr.de/k/Impressum \n_____________________________________________  \n\nIm Kanal #WDRaktuell findet Ihr t\u00e4glich neue #Nachrichten und Hintergrund-Berichte - vor allem zu politischen und gesellschaftspolitischen Themen. Unsere Videos stammen meist aus den TV-Sendungen WDR aktuell, Aktuelle Stunde und WDR extra. \n\nDer Beitrag wurde am 02.06.2025 ausgestrahlt und gibt den Nachrichtenstand zu diesem Zeitpunkt wieder. Das Video wurde seitdem nicht aktualisiert.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noqUZ0paCwQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noqUZ0paCwQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noqUZ0paCwQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noqUZ0paCwQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noqUZ0paCwQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WDR aktuell",
                "tags": [
                    "WDR",
                    "wdr aktuelle Stunde",
                    "WDR aktuell",
                    "nachrichten",
                    "NRW",
                    "NRW Nachrichten",
                    "Politik",
                    "wdr extra",
                    "westdeutscher rundfunk",
                    "nachrichten aktuell",
                    "nachrichten heute",
                    "nachrichten wdr",
                    "bomber",
                    "flugzeuge",
                    "friedensgespr\u00e4che",
                    "istanbul",
                    "kampfflugzeuge",
                    "krieg",
                    "langstreckenbomber",
                    "milit\u00e4r",
                    "putin",
                    "russland",
                    "selenskyj",
                    "ukraine",
                    "ukraine angriff aktuell",
                    "ukraine angriff auf bomber",
                    "ukraine angriff auf flughafen",
                    "ukraine angriff auf russland",
                    "ukraine angriff auf russland flughafen",
                    "ukraine angriff aufnahmen"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Angriff auf Russland: Ukraine spricht von \"brillantem Erfolg\" | WDR Aktuelle Stunde",
                    "description": "Die Ukraine hat \u00fcberraschend einen erfolgreichen Angriff auf russische Milit\u00e4rflugh\u00e4fen verk\u00fcndet. Bei der lange geplanten Aktion seien mehr als 40 russische Flugzeuge zerst\u00f6rt worden, meldete der ukrainische Geheimdienst. Laut Pr\u00e4sident Wolodymr Selenskyj handele es sich um die weitreichendste ukrainische Operation dieses Krieges. \n\nDurch die Zerst\u00f6rung der russischen Flugzeuge seien etwa 34 Prozent der strategischen Bomber zerst\u00f6rt worden, die in der Lage sind, Marschflugk\u00f6rper abzusetzen, so der ukrainische Geheimdienst SBU. Daneben seien auch Fr\u00fchwarnflugzeuge zerst\u00f6rt worden. Laut eigenen Angaben habe der SBU Bomber im Wert von etwa sechs Milliarden Euro zerst\u00f6rt.  \n\nAm Montag (02.06.2025) hatten sich Delegierte von Russland und der Ukraine zum zweiten Mal zu direkten Gespr\u00e4chen in Istanbul getroffen. Dabei vereinbarten die Kriegsparteien die Zusammenarbeit an einem Gefangenenaustausch.  \n_____________________________________________  \n\n\u25ba DAS SIND DIE THEMEN:\n00:00 Ukraine greift russische Ziele an\n03:07 Live aus Istanbul \n_____________________________________________  \n\n\u25ba MEHR INFOS:  \n\nSelenskyj spricht von \"brillantem\" Angriff | tagesschau.de (02.06.2025) | https://www.tagesschau.de/ausland/europa/selenskyj-angriff-militaerflugplaetze-100.html  \n_____________________________________________  \n\n\u25ba IMMER INFORMIERT BLEIBEN:  \n\nFolgt uns bei Instagram @tickr.news f\u00fcr mehr Nachrichten: https://www.instagram.com/tickr.news/  \n\nMehr Videos bekommt ihr bei TikTok @nicetoknow  \nhttps://www.tiktok.com/@nicetoknow  \n\nDie WDR aktuell App bietet euch den ganzen Tag \u00fcber wichtige Infos f\u00fcr NRW. Hier geht's zum Download:  \nhttps://www1.wdr.de/nachrichten/wdr-aktuell-app-stores-100.html?wt_mc=youtube.wdr_aktuell.infobox.link.nr  \n\nUnser Morgen-Podcast 0630 sortiert euch montags bis freitags ab halb sieben die wichtigsten Themen des Tages: https://www.wdr.de/0630?wt_mc=youtube.wdr_aktuell.info.nr  \n\nWir im Netz: https://www.wdraktuell.de  \nTwitter: https://twitter.com/WDRaktuell  \nFacebook: https://www.facebook.com/wdraktuell/  \nImpressum: http://wdr.de/k/Impressum \n_____________________________________________  \n\nIm Kanal #WDRaktuell findet Ihr t\u00e4glich neue #Nachrichten und Hintergrund-Berichte - vor allem zu politischen und gesellschaftspolitischen Themen. Unsere Videos stammen meist aus den TV-Sendungen WDR aktuell, Aktuelle Stunde und WDR extra. \n\nDer Beitrag wurde am 02.06.2025 ausgestrahlt und gibt den Nachrichtenstand zu diesem Zeitpunkt wieder. Das Video wurde seitdem nicht aktualisiert."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "383175",
                "likeCount": "2236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k2txIqFcaCpfuiTHLrqZt8cpMhA",
            "id": "7arjH-sGWFM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T19:34:28Z",
                "channelId": "UC1D3yD4wlPMico0dss264XA",
                "title": "Making the world's most powerful Red Bull",
                "description": "\ud83d\udc49\u00a0To try everything Brilliant has to offer for free for a full 30 days, visit https://brilliant.org/NileBlue or scan the QR code onscreen. On top of this, you\u2019ll also get 20% off an annual premium subscription.\n\nSo for this one, we're trying to make the world's most powerful energy drink by combining 100 Red Bulls into one. Hopefully it's way more powerful than Monster Cubed.\n\n-------------------------------------------------------------------------------\nMerch - https://nilered.tv/store\n-------------------------------------------------------------------------------\n\n\u25a0 My main channel NileRed: https://www.youtube.com/c/nilered\n\n\u25a0 NileBlue is now available alongside NileRed on Nebula!  https://go.nebula.tv/nilered\n(when signing up with this link, a portion of your membership directly supports the channel)\n\nJoin the community:\nPatreon - https://www.patreon.com/nilered\nDiscord - https://discord.com/invite/3BT6UHf\nNileRed Newsletter - https://nile.red/home#newsletter\n\nYou can also find me here:\nFacebook - https://m.facebook.com/NileRed2\nInstagram - https://m.instagram.com/nile.red\nTwitter - https://mobile.twitter.com/NileRed2\n\nNile talks about lab safety: https://youtu.be/ftACSEJ6DZA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7arjH-sGWFM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7arjH-sGWFM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7arjH-sGWFM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7arjH-sGWFM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7arjH-sGWFM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NileBlue",
                "tags": [
                    "nileblue",
                    "nile",
                    "blue",
                    "red",
                    "science",
                    "chemistry",
                    "bull",
                    "energy",
                    "drink",
                    "monster",
                    "cubed",
                    "caffeine",
                    "sports drink",
                    "caffeinated",
                    "beverage"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Making the world's most powerful Red Bull",
                    "description": "\ud83d\udc49\u00a0To try everything Brilliant has to offer for free for a full 30 days, visit https://brilliant.org/NileBlue or scan the QR code onscreen. On top of this, you\u2019ll also get 20% off an annual premium subscription.\n\nSo for this one, we're trying to make the world's most powerful energy drink by combining 100 Red Bulls into one. Hopefully it's way more powerful than Monster Cubed.\n\n-------------------------------------------------------------------------------\nMerch - https://nilered.tv/store\n-------------------------------------------------------------------------------\n\n\u25a0 My main channel NileRed: https://www.youtube.com/c/nilered\n\n\u25a0 NileBlue is now available alongside NileRed on Nebula!  https://go.nebula.tv/nilered\n(when signing up with this link, a portion of your membership directly supports the channel)\n\nJoin the community:\nPatreon - https://www.patreon.com/nilered\nDiscord - https://discord.com/invite/3BT6UHf\nNileRed Newsletter - https://nile.red/home#newsletter\n\nYou can also find me here:\nFacebook - https://m.facebook.com/NileRed2\nInstagram - https://m.instagram.com/nile.red\nTwitter - https://mobile.twitter.com/NileRed2\n\nNile talks about lab safety: https://youtu.be/ftACSEJ6DZA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1302072",
                "likeCount": "92203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11281"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OXi6jNCPGEeSL7SYa5iQm1Ycoqw",
            "id": "AHcnN0FYOfA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T11:00:17Z",
                "channelId": "UCfDLplO_xeVw-E-oPEmGCQg",
                "title": "GR\u00d6\u1e9eTES MINECRAFT TURNIER DER WELT (DIE REVANCHE\u2026)",
                "description": "Heute spielen Letshugo, Wichtiger, Nooreax und Castcrafter das gr\u00f6\u00dfte Minecraft Turnier der Welt (Mc Championship)\n\nTwitch Channel : \"LetsHugoTV\"\nMain Channel :    @LetsHugo  \nShorts Channel :  @LetsHugoShorts  \nSecond Channel :  @HetsLugo  \nDiscord : m\u00fcsst selber gucken\n\n#LetsHugo #gaming #twitchclips \n\n90% von den CLIPS sind von EVENTS oder STORYS zsm mit TRYMACS, BASTIGHG FABO, WICHTIGER, UNSYMPATHISCHTV, HERRBERGMANN, HONEYPUU, MONTE, ISA aka HONEYPUU, WILLY, SIDNEY, ELIGELLA, ROHAT, ELOTRIX, ABUGOKU, REVED, PAPAPLATTE, FILOW, REWI, DNER,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AHcnN0FYOfA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AHcnN0FYOfA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AHcnN0FYOfA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AHcnN0FYOfA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AHcnN0FYOfA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LetsHugo Gaming",
                "tags": [
                    "LetsHugo",
                    "Twitch",
                    "Clips",
                    "Gaming",
                    "LetsHugo Twitch",
                    "StoneAttack",
                    "CraftAttack",
                    "Spark",
                    "Minecraft",
                    "Fortnite",
                    "OnlyUp",
                    "Valorant",
                    "Wichtiger",
                    "Rewi",
                    "Rewinside",
                    "NQRMAN",
                    "Veto",
                    "LetsHugo zeigt sich",
                    "Viral",
                    "Youtube hugo",
                    "hungriger Hugo",
                    "Satter Hugo",
                    "ReaktionsHugo",
                    "CastCrafter",
                    "Fabo",
                    "Dream",
                    "Luxemburg",
                    "Luxemburgisch",
                    "Basti",
                    "BastiGHG",
                    "Eligella",
                    "Willy",
                    "Sidney"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "GR\u00d6\u1e9eTES MINECRAFT TURNIER DER WELT (DIE REVANCHE\u2026)",
                    "description": "Heute spielen Letshugo, Wichtiger, Nooreax und Castcrafter das gr\u00f6\u00dfte Minecraft Turnier der Welt (Mc Championship)\n\nTwitch Channel : \"LetsHugoTV\"\nMain Channel :    @LetsHugo  \nShorts Channel :  @LetsHugoShorts  \nSecond Channel :  @HetsLugo  \nDiscord : m\u00fcsst selber gucken\n\n#LetsHugo #gaming #twitchclips \n\n90% von den CLIPS sind von EVENTS oder STORYS zsm mit TRYMACS, BASTIGHG FABO, WICHTIGER, UNSYMPATHISCHTV, HERRBERGMANN, HONEYPUU, MONTE, ISA aka HONEYPUU, WILLY, SIDNEY, ELIGELLA, ROHAT, ELOTRIX, ABUGOKU, REVED, PAPAPLATTE, FILOW, REWI, DNER,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94883",
                "likeCount": "6681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xmkAF6ihqzy3sFZhDBRmYSSLIjs",
            "id": "51bC9V4z7MI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T12:11:51Z",
                "channelId": "UC4qhj5cnX0MkbwXQ5vlI1NQ",
                "title": "Flucht vor Ascheregen: Gewaltiger Ausbruch am \u00c4tna | krone.tv NEWS",
                "description": "\ud83c\udf0b \u00c4tna bricht aus \u2013 Touristen fliehen in Panik!\nDramatische Szenen auf Sizilien: Der \u00c4tna schleudert Asche, Gas & gl\u00fchendes Gestein in den Himmel \u2013 Urlauber fl\u00fcchten vor dem pl\u00f6tzlichen Ausbruch! \ud83d\ude31\nEine riesige Aschewolke sorgt f\u00fcr \u201eCode Rot\u201c im Flugverkehr, Beh\u00f6rden warnen vor weiteren Explosionen.\n\n\ud83d\udcfa Jetzt Video ansehen & Kanal abonnieren, um bei Naturkatastrophen & globalen Ereignissen top informiert zu bleiben!\n\n#\u00c4tna #Vulkanausbruch #Sizilien #Ascheregen #Touristenflucht #kroneTV #Naturgewalt #NewsUpdate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51bC9V4z7MI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51bC9V4z7MI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51bC9V4z7MI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51bC9V4z7MI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51bC9V4z7MI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kronen Zeitung",
                "tags": [
                    "kronen zeitung",
                    "krone.tv",
                    "krone",
                    "krone.at",
                    "nachrichten \u00f6sterreich",
                    "krone tv",
                    "news",
                    "news \u00f6sterreich",
                    "\u00f6sterreich nachrichten",
                    "\u00e4tna",
                    "ascheregen",
                    "\u00e4tna vulkan",
                    "vulkan ausbruch",
                    "\u00e4tna ausbruch"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Flucht vor Ascheregen: Gewaltiger Ausbruch am \u00c4tna | krone.tv NEWS",
                    "description": "\ud83c\udf0b \u00c4tna bricht aus \u2013 Touristen fliehen in Panik!\nDramatische Szenen auf Sizilien: Der \u00c4tna schleudert Asche, Gas & gl\u00fchendes Gestein in den Himmel \u2013 Urlauber fl\u00fcchten vor dem pl\u00f6tzlichen Ausbruch! \ud83d\ude31\nEine riesige Aschewolke sorgt f\u00fcr \u201eCode Rot\u201c im Flugverkehr, Beh\u00f6rden warnen vor weiteren Explosionen.\n\n\ud83d\udcfa Jetzt Video ansehen & Kanal abonnieren, um bei Naturkatastrophen & globalen Ereignissen top informiert zu bleiben!\n\n#\u00c4tna #Vulkanausbruch #Sizilien #Ascheregen #Touristenflucht #kroneTV #Naturgewalt #NewsUpdate"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208696",
                "likeCount": "1413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "320"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9l6waHh7nl4LV8Nbb0GQ9p1xpQc",
            "id": "us4XPPGzEfg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T17:52:41Z",
                "channelId": "UChuDUAo3Hfr_0dn54GpwdUQ",
                "title": "9/11: Die geheime Verbindung nach Deutschland",
                "description": "Sie lebten in Hamburg, studierten, feierten \u2013 und planten den gr\u00f6\u00dften Terroranschlag der Geschichte. Die 9/11-Piloten - Die mitten in Deutschland unbemerkt den Angriff auf das Zentrum der westlichen Welt vorbereiteten.\n___________________________________________\n\nQuellen, Einblendungen und Lizenzen:\nhttps://docs.google.com/document/d/1LVkKswR_8iAPzE2_wOcqcID8eO6nb2WDFXnXdMLlFAA/edit?usp=sharing\n___________________________________________\n\nvince geh\u00f6rt seit dem 02.06.2025 zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nWebsite: https://go.funk.net\nNetiquette: https://go.funk.net/netiquette\nImpressum: https://go.funk.net/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us4XPPGzEfg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us4XPPGzEfg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us4XPPGzEfg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us4XPPGzEfg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us4XPPGzEfg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "vince",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "9/11: Die geheime Verbindung nach Deutschland",
                    "description": "Sie lebten in Hamburg, studierten, feierten \u2013 und planten den gr\u00f6\u00dften Terroranschlag der Geschichte. Die 9/11-Piloten - Die mitten in Deutschland unbemerkt den Angriff auf das Zentrum der westlichen Welt vorbereiteten.\n___________________________________________\n\nQuellen, Einblendungen und Lizenzen:\nhttps://docs.google.com/document/d/1LVkKswR_8iAPzE2_wOcqcID8eO6nb2WDFXnXdMLlFAA/edit?usp=sharing\n___________________________________________\n\nvince geh\u00f6rt seit dem 02.06.2025 zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nWebsite: https://go.funk.net\nNetiquette: https://go.funk.net/netiquette\nImpressum: https://go.funk.net/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101680",
                "likeCount": "8570",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "491"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Awd9FazIlochLu6CAEc3eymdHVs",
            "id": "sO2fmUQOuhU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T10:01:32Z",
                "channelId": "UCUSWG65O6f7KMXmzwNMVd7g",
                "title": "TRAUM vom E-SCHN\u00c4PPCHEN PLATZT! - Ford Focus ELECTRIC - VERZWEIFLUNG am Stra\u00dfenrand!",
                "description": "Heute wollen sich Marco und Patrick den neu zugekauften Ford Focus Electric einmal genauer ansehen! Der vollelektrische Gebrauchtwagen war schlie\u00dflich f\u00fcr 3.500\u20ac ein echt g\u00fcnstiges Fahrzeug! Doch gibt es eventuell einen Grund, warum der Preis des Elektroautos so niedrig war? Die beiden finden es bei einer Probefahrt heraus! :o\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sO2fmUQOuhU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sO2fmUQOuhU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sO2fmUQOuhU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sO2fmUQOuhU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sO2fmUQOuhU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcos moderne Welt",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRAUM vom E-SCHN\u00c4PPCHEN PLATZT! - Ford Focus ELECTRIC - VERZWEIFLUNG am Stra\u00dfenrand!",
                    "description": "Heute wollen sich Marco und Patrick den neu zugekauften Ford Focus Electric einmal genauer ansehen! Der vollelektrische Gebrauchtwagen war schlie\u00dflich f\u00fcr 3.500\u20ac ein echt g\u00fcnstiges Fahrzeug! Doch gibt es eventuell einen Grund, warum der Preis des Elektroautos so niedrig war? Die beiden finden es bei einer Probefahrt heraus! :o\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141750",
                "likeCount": "10506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4p2jIrpuEc0Xjq5E-tt6ByCLCz0",
            "id": "wpy7r-07_5Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T12:00:06Z",
                "channelId": "UCK6jlnWA8t-XgUxwZJJHkQA",
                "title": "Nachtstreife - Ein brutaler Raub | Folge 1/6 Staffel 5 | SWR Doku",
                "description": "Alle Folgen hier anschauen  \ud83d\udc49  http://1.ard.de/nachtstreife_S05?yt=swrdoku\n\u00dcberfall auf eine Tankstelle: Ein mit Pistole bewaffneter T\u00e4ter bedroht eine Mitarbeiterin und fordert das gesamte Bargeld. Die beiden Kriminalhauptkommissare Dominic Gillot und sein junger Kollege Kevin Gugenheimer vom Kriminaldauerdienst Mainz fahren mit H\u00f6chstgeschwindigkeit zu diesem brisanten Einsatz. Als die Polizisten eintreffen, ist der R\u00e4uber schon geflohen. Die Fahndung l\u00e4uft auf Hochtouren. Und die Tankstellenmitarbeiterin steht unter Schock. Werden sie den T\u00e4ter fassen?\nIn einem Haus hat ein Mann, der sich durch Partyl\u00e4rm gest\u00f6rt gef\u00fchlt hat, derartig gegen die T\u00fcr einer Nachbarin getreten, dass diese nun ein Loch hat. Lena Bottlender und Gerwin Schwiersch von der Polizeiinspektion 1 Mainz erreicht der Funkspruch mit der Bitte nach einem schwarzen Fahrzeug Ausschau zu halten, in dem der mutma\u00dfliche T\u00e4ter und weitere Insassen sitzen k\u00f6nnten. Lenas Instinkt l\u00e4sst sie ein dunkelfarbiges Auto anhalten, das abrupt die Fahrtrichtung gewechselt hat. Die Indizien verdichten sich immer mehr, die Insassen des Fahrzeugs verwickeln sich in Widerspr\u00fcche. Hatten die beiden bei dem angehaltenen Fahrzeug etwa den richtigen Riecher?\n\nDie \u201eNachtstreife\u201c ist zur\u00fcck in Mainz. Die f\u00fcnfte Staffel der erfolgreichen ARD-Doku-Soap begleitet die aus den ersten drei Staffeln bekannten Mainzer Polizistinnen und Polizisten w\u00e4hrend ihrer n\u00e4chtlichen Eins\u00e4tze in ihrem Kampf gegen Gewalt und Kriminalit\u00e4t. Die Teams der Schutzpolizei, des Kriminaldauerdienstes und der Autobahnpolizei berichten \u00fcber ihr polizeiliches Vorgehen und geben Einblicke in ihre Gef\u00fchlswelten, wenn sie mit herausfordernden Themen wie Rassismus, Gewalt in engen sozialen Beziehungen, Trunkenheitsfahrten und Tod konfrontiert werden. \nNach den aufregenden F\u00e4llen der vierten Staffel aus Hamburg (NDR), erwartet die Zuschauerinnen und Zuschauer in Mainz eine gro\u00dfe Bandbreite an Eins\u00e4tzen: vom bewaffneten Raub\u00fcberfall bis hin zur Obduktion einer Leiche in der Rechtsmedizin. \n\u201eNachtstreife\u201c ist eine Produktion von Die Company LS Media GmbH. Die f\u00fcnfte Staffel wurde im Auftrag des SWR produziert. Die Dreharbeiten fanden von April 2024 bis August 2024 statt. Alle sechs Folgen werden am 28.5.2025 in der ARD-Mediathek ver\u00f6ffentlicht und sind als Doppelfolgen am 11., 18., 25.6.2025 um 23:30 Uhr im SWR-Fernsehen zu sehen  http://1.ard.de/nachtstreife_S05?yt=swrdoku\n\n #swrdoku #swr #polizei \nAlle Aussagen und Fakten entsprechen dem Zeitpunkt der Ausstrahlung und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n\n\u25ba Wenn dir dieses Video gefallen hat, lass uns einen Like und Kommentar da! Und wir freuen uns noch mehr, wenn du unseren Kanal abonnierst: https://www.youtube.com/c/SWRDoku \n\n\u25ba Mehr Dokus findet ihr in unserem Kanal oder in der ARD Mediathek unter \nhttps://www.ardmediathek.de/dokus \n\n\u25ba Kommentare sind willkommen \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: https://www.swr.de/home/netiquette-100.html \n\n\u25ba Impressum: https://www.swr.de/impressum/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpy7r-07_5Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpy7r-07_5Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpy7r-07_5Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpy7r-07_5Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpy7r-07_5Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SWR Doku",
                "tags": [
                    "Nachtstreife ARD Mediathek",
                    "Polizei Doku Serie",
                    "Staffel 5 Nachtstreife",
                    "Polizeieinsatz Mainz",
                    "Alkohol am Steuer",
                    "Rollerfahrer",
                    "Raub\u00fcberfall",
                    "Tankstelle",
                    "Waffe",
                    "Pistole",
                    "\u00dcberfall",
                    "Tod",
                    "Verkehr",
                    "Verkehrskontrolle",
                    "Fahndung",
                    "T\u00e4ter",
                    "Verbrechen",
                    "Kriminalit\u00e4t",
                    "Gewalt",
                    "Randaliererin",
                    "Polizisten",
                    "Polizistinnen",
                    "Beamte",
                    "Beamtinnen",
                    "Polizei",
                    "Polizeifahrzeug",
                    "Polizeiauto",
                    "SWR Doku",
                    "Doku",
                    "betrifft SWR",
                    "SWR Filme auf dem Dokukanal",
                    "ARD Dokus",
                    "Dokus Das Erste",
                    "7 Tage",
                    "Mensch Leute",
                    "SWR Story",
                    "SWR Portr\u00e4t"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Nachtstreife - Ein brutaler Raub | Folge 1/6 Staffel 5 | SWR Doku",
                    "description": "Alle Folgen hier anschauen  \ud83d\udc49  http://1.ard.de/nachtstreife_S05?yt=swrdoku\n\u00dcberfall auf eine Tankstelle: Ein mit Pistole bewaffneter T\u00e4ter bedroht eine Mitarbeiterin und fordert das gesamte Bargeld. Die beiden Kriminalhauptkommissare Dominic Gillot und sein junger Kollege Kevin Gugenheimer vom Kriminaldauerdienst Mainz fahren mit H\u00f6chstgeschwindigkeit zu diesem brisanten Einsatz. Als die Polizisten eintreffen, ist der R\u00e4uber schon geflohen. Die Fahndung l\u00e4uft auf Hochtouren. Und die Tankstellenmitarbeiterin steht unter Schock. Werden sie den T\u00e4ter fassen?\nIn einem Haus hat ein Mann, der sich durch Partyl\u00e4rm gest\u00f6rt gef\u00fchlt hat, derartig gegen die T\u00fcr einer Nachbarin getreten, dass diese nun ein Loch hat. Lena Bottlender und Gerwin Schwiersch von der Polizeiinspektion 1 Mainz erreicht der Funkspruch mit der Bitte nach einem schwarzen Fahrzeug Ausschau zu halten, in dem der mutma\u00dfliche T\u00e4ter und weitere Insassen sitzen k\u00f6nnten. Lenas Instinkt l\u00e4sst sie ein dunkelfarbiges Auto anhalten, das abrupt die Fahrtrichtung gewechselt hat. Die Indizien verdichten sich immer mehr, die Insassen des Fahrzeugs verwickeln sich in Widerspr\u00fcche. Hatten die beiden bei dem angehaltenen Fahrzeug etwa den richtigen Riecher?\n\nDie \u201eNachtstreife\u201c ist zur\u00fcck in Mainz. Die f\u00fcnfte Staffel der erfolgreichen ARD-Doku-Soap begleitet die aus den ersten drei Staffeln bekannten Mainzer Polizistinnen und Polizisten w\u00e4hrend ihrer n\u00e4chtlichen Eins\u00e4tze in ihrem Kampf gegen Gewalt und Kriminalit\u00e4t. Die Teams der Schutzpolizei, des Kriminaldauerdienstes und der Autobahnpolizei berichten \u00fcber ihr polizeiliches Vorgehen und geben Einblicke in ihre Gef\u00fchlswelten, wenn sie mit herausfordernden Themen wie Rassismus, Gewalt in engen sozialen Beziehungen, Trunkenheitsfahrten und Tod konfrontiert werden. \nNach den aufregenden F\u00e4llen der vierten Staffel aus Hamburg (NDR), erwartet die Zuschauerinnen und Zuschauer in Mainz eine gro\u00dfe Bandbreite an Eins\u00e4tzen: vom bewaffneten Raub\u00fcberfall bis hin zur Obduktion einer Leiche in der Rechtsmedizin. \n\u201eNachtstreife\u201c ist eine Produktion von Die Company LS Media GmbH. Die f\u00fcnfte Staffel wurde im Auftrag des SWR produziert. Die Dreharbeiten fanden von April 2024 bis August 2024 statt. Alle sechs Folgen werden am 28.5.2025 in der ARD-Mediathek ver\u00f6ffentlicht und sind als Doppelfolgen am 11., 18., 25.6.2025 um 23:30 Uhr im SWR-Fernsehen zu sehen  http://1.ard.de/nachtstreife_S05?yt=swrdoku\n\n #swrdoku #swr #polizei \nAlle Aussagen und Fakten entsprechen dem Zeitpunkt der Ausstrahlung und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n\n\u25ba Wenn dir dieses Video gefallen hat, lass uns einen Like und Kommentar da! Und wir freuen uns noch mehr, wenn du unseren Kanal abonnierst: https://www.youtube.com/c/SWRDoku \n\n\u25ba Mehr Dokus findet ihr in unserem Kanal oder in der ARD Mediathek unter \nhttps://www.ardmediathek.de/dokus \n\n\u25ba Kommentare sind willkommen \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: https://www.swr.de/home/netiquette-100.html \n\n\u25ba Impressum: https://www.swr.de/impressum/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99360",
                "likeCount": "3151",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fybXIykWtSy2OBa7hszGhgkSLBg",
            "id": "99nNsPadNGE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T10:30:04Z",
                "channelId": "UC1XrG1M_hw8103zO2x-oivg",
                "title": "30.000 \u20ac Risiko: Kann Anton mit seinem Kiosk reich werden?",
                "description": "\u25ba Galileo auf JOYN: https://url.joyn.de/galileo/description\n\nAnton hat sich f\u00fcr 30.000 \u20ac einen Kiosk gekauft und denkt \"Kiosk\" neu. Er liefert Br\u00f6tchen an Stammkunden und verkauft selbstgebackenen Kuchen. Ist das lukrativ? Und wie viel verdient er damit?#galileo #kiosk \n\nEmpfohlen ab 12 Jahren\n\u25ba Alle Videos von #Galileo: https://www.prosieben.de/serien/galileo/alle-videos\n\u25ba Galileo auf JOYN: https://pro7.de/joyn/galileo/description\n\u25ba Ganze Folgen von Galileo: https://www.prosieben.de/galileoganzefolgen\n\n*******************\n\n\u25baGalileo auf YouTube abonnieren: \nhttps://www.prosieben.de/galileoabo\n\n*********************\n\n\u25baMehr auf Galileo: http://www.galileo.tv/\n\n\u25baAlle Videos findest du auf https://www.prosieben.de/galileovideos\n\nGalileo ist die #ProSieben Wissenssendung mit Aiman Abdallah, Stefan G\u00f6dde und Funda Vanroy. T\u00e4glich um 19.05 Uhr kannst Du auf ProSieben die Welt kennen und verstehen lernen.\n\nGalileo nimmt Dich mit auf eine spannende Reise durch das Wissensuniversum:\nwir treffen Menschen mit inspirierenden Ideen, erz\u00e4hlen faszinierende Geschichten \u00fcber andere Kulturen, zeigen Natur- und Internetph\u00e4nomene und beantworten die Fragen, die uns jeden Tag besch\u00e4ftigen.\nUnsere Reporter Harro F\u00fcllgrabe, Claire Oelkers, Vincent Dehler, Matthias Fiedler, Maike Greine, Christoph Karrasch, Martin Dunkelmann und Jan Stremmel gehen den Dingen auf den Grund \u2013 und zwar mit vollem K\u00f6rpereinsatz!\nWir erkl\u00e4ren, was die Welt gerade wirklich bewegt \u2013 auf unsere ganz eigene Galileo Art!\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nImpressum: \nhttps://video.prosieben.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/99nNsPadNGE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/99nNsPadNGE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/99nNsPadNGE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/99nNsPadNGE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/99nNsPadNGE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Galileo",
                "tags": [
                    "Galileo",
                    "galileo prosieben",
                    "galileo pro7",
                    "galileo pro sieben",
                    "galileo magazin",
                    "galileo wissen",
                    "Aiman Abdallah",
                    "Aiman Abdala",
                    "Stefan G\u00f6dde",
                    "Galileo Prosieben",
                    "Prosieben",
                    "Pro Sieben",
                    "Wissensmagazin",
                    "galileo fake check",
                    "galileo mystery",
                    "Galileo big pictures",
                    "wasserrutschen galileo",
                    "galileo kiosk",
                    "kiosk",
                    "neuer kiosk",
                    "kiosk revolution",
                    "kiosk neu erfinden"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "30.000 \u20ac Risiko: Kann Anton mit seinem Kiosk reich werden?",
                    "description": "\u25ba Galileo auf JOYN: https://url.joyn.de/galileo/description\n\nAnton hat sich f\u00fcr 30.000 \u20ac einen Kiosk gekauft und denkt \"Kiosk\" neu. Er liefert Br\u00f6tchen an Stammkunden und verkauft selbstgebackenen Kuchen. Ist das lukrativ? Und wie viel verdient er damit?#galileo #kiosk \n\nEmpfohlen ab 12 Jahren\n\u25ba Alle Videos von #Galileo: https://www.prosieben.de/serien/galileo/alle-videos\n\u25ba Galileo auf JOYN: https://pro7.de/joyn/galileo/description\n\u25ba Ganze Folgen von Galileo: https://www.prosieben.de/galileoganzefolgen\n\n*******************\n\n\u25baGalileo auf YouTube abonnieren: \nhttps://www.prosieben.de/galileoabo\n\n*********************\n\n\u25baMehr auf Galileo: http://www.galileo.tv/\n\n\u25baAlle Videos findest du auf https://www.prosieben.de/galileovideos\n\nGalileo ist die #ProSieben Wissenssendung mit Aiman Abdallah, Stefan G\u00f6dde und Funda Vanroy. T\u00e4glich um 19.05 Uhr kannst Du auf ProSieben die Welt kennen und verstehen lernen.\n\nGalileo nimmt Dich mit auf eine spannende Reise durch das Wissensuniversum:\nwir treffen Menschen mit inspirierenden Ideen, erz\u00e4hlen faszinierende Geschichten \u00fcber andere Kulturen, zeigen Natur- und Internetph\u00e4nomene und beantworten die Fragen, die uns jeden Tag besch\u00e4ftigen.\nUnsere Reporter Harro F\u00fcllgrabe, Claire Oelkers, Vincent Dehler, Matthias Fiedler, Maike Greine, Christoph Karrasch, Martin Dunkelmann und Jan Stremmel gehen den Dingen auf den Grund \u2013 und zwar mit vollem K\u00f6rpereinsatz!\nWir erkl\u00e4ren, was die Welt gerade wirklich bewegt \u2013 auf unsere ganz eigene Galileo Art!\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nImpressum: \nhttps://video.prosieben.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "218453",
                "likeCount": "4125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "627"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BPzanvBHMMKVP8e74FE1A4c0VY0",
            "id": "W6_CQs42yFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:16:42Z",
                "channelId": "UCB-GdMjyokO9lZkKU_oIK6g",
                "title": "Paris Saint-Germain - Inter Mailand | Finale | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                "description": "Im Finale der UEFA Champions League trifft Paris Saint-Germain auf Inter Mailand.\n\nSpielverlauf:\n1:0 A. Hakimi (12.)\n2:0 D. Doue (20.)\n3:0 D. Doue (63.)\n4:0 K. Kvaratskhelia (73.)\n5:0 S. Mayulu (86.)\n\nDas 5:0 ist das h\u00f6chste Ergebnis in einem Finale der UEFA Champions League.\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6_CQs42yFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6_CQs42yFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6_CQs42yFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6_CQs42yFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6_CQs42yFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN UEFA Champions League",
                "tags": [
                    "Champions League",
                    "DAZN Champions League",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN",
                    "DAZN Champions League Highlights",
                    "DAZN UCL",
                    "Desire Doue",
                    "Hakimi",
                    "Paris",
                    "Paris Saint-Germain",
                    "PSG",
                    "Inter",
                    "Inter Mailand",
                    "INT",
                    "Paris Inter",
                    "Paris vs Inter",
                    "Paris - Inter",
                    "Paris Saint-Germain vs Inter Mailand",
                    "Paris Saint-Germain - Inter Mailand",
                    "Paris Inter 4 0",
                    "Paris vs Inter 4-0",
                    "Paris - Inter 4:0",
                    "UEFA Champions League",
                    "UEFA Champions League Highlights",
                    "UEFA Champions League DAZN",
                    "DAZN UEFA Champions League"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paris Saint-Germain - Inter Mailand | Finale | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                    "description": "Im Finale der UEFA Champions League trifft Paris Saint-Germain auf Inter Mailand.\n\nSpielverlauf:\n1:0 A. Hakimi (12.)\n2:0 D. Doue (20.)\n3:0 D. Doue (63.)\n4:0 K. Kvaratskhelia (73.)\n5:0 S. Mayulu (86.)\n\nDas 5:0 ist das h\u00f6chste Ergebnis in einem Finale der UEFA Champions League.\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "629195",
                "likeCount": "9227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cMAa5qhRbJYMDErxnfF2KE666tc",
            "id": "MDFG-xYPXLo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T16:03:00Z",
                "channelId": "UCh24_9600fCJemez4RgoOmw",
                "title": "Kinder im Rotlicht: Das perfide System der Menschenh\u00e4ndler",
                "description": "WERBUNG: Bei  https://www.motatos.de/?utm_source=influencers&utm_medium=influencer&utm_campaign=de%7Ccns%7Cmarvinwildhage%7Cjune2025 gibt's mit dem Code MARVIN-18 auf deine Bestellung 18% Rabatt! Auch f\u00fcr Bestandskunden und ab einem Mindestbestellwert von 60 Euro. Rette Lebensmittel und spare dabei bis zu 80%! \ud83d\udcaa\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWenn du Gewalt erlebt hast oder ausgebeutet wirst, wende dich anonym, vertraulich und kostenlos an: https://www.ban-ying.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fSpotify Show \u25b8 https://open.spotify.com/show/4WK0QtdIvXKrjxk92OwVh1?si=d981042e62ee4f81\n\u2716\ufe0fSongs aus Endcard \u25b8 https://open.spotify.com/intl-de/artist/2htfsVvVkBTLHIpjdxal91?si=Ndwl2C8sTJehEGu6jPsRVw\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://instagram.com/jonathan_hefner/\nKamera & Redaktion \u25b8 https://www.instagram.com/lucaschmittwalz/\nKamera \u25b8 https://www.instagram.com/quintensive_media/\nRedaktion \u25b8 Mihai Radu\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDFG-xYPXLo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDFG-xYPXLo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDFG-xYPXLo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDFG-xYPXLo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDFG-xYPXLo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvin",
                "tags": [
                    "marvin",
                    "marvin wildhage",
                    "marvin influencer",
                    "hydro hype",
                    "a hole",
                    "marvin doktortitel",
                    "Berlin",
                    "Safehouse",
                    "Frauenrechte",
                    "Rum\u00e4nien",
                    "Kinderschutz",
                    "Hilfsorganisationen",
                    "Ban Ying",
                    "Bukarest",
                    "kurf\u00fcrstenstra\u00dfe"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kinder im Rotlicht: Das perfide System der Menschenh\u00e4ndler",
                    "description": "WERBUNG: Bei  https://www.motatos.de/?utm_source=influencers&utm_medium=influencer&utm_campaign=de%7Ccns%7Cmarvinwildhage%7Cjune2025 gibt's mit dem Code MARVIN-18 auf deine Bestellung 18% Rabatt! Auch f\u00fcr Bestandskunden und ab einem Mindestbestellwert von 60 Euro. Rette Lebensmittel und spare dabei bis zu 80%! \ud83d\udcaa\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWenn du Gewalt erlebt hast oder ausgebeutet wirst, wende dich anonym, vertraulich und kostenlos an: https://www.ban-ying.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fSpotify Show \u25b8 https://open.spotify.com/show/4WK0QtdIvXKrjxk92OwVh1?si=d981042e62ee4f81\n\u2716\ufe0fSongs aus Endcard \u25b8 https://open.spotify.com/intl-de/artist/2htfsVvVkBTLHIpjdxal91?si=Ndwl2C8sTJehEGu6jPsRVw\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://instagram.com/jonathan_hefner/\nKamera & Redaktion \u25b8 https://www.instagram.com/lucaschmittwalz/\nKamera \u25b8 https://www.instagram.com/quintensive_media/\nRedaktion \u25b8 Mihai Radu\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "345167",
                "likeCount": "22634",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "899"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uLlretI1YlMuqSTcB9RsadjBltQ",
            "id": "BB5-CFr-5JU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T15:00:06Z",
                "channelId": "UCTEblCSQgnY-v9TqNB6SQrQ",
                "title": "MAROKKO vs ALBANIEN! 4vs4 LAST MAN STANDING Turnier! Ringlife Combat Underground 3",
                "description": "Hol dir jetzt deine Tickets f\u00fcr das n\u00e4chste RINGLIFE COMBAT Event:\nhttps://rcs.myshow.de/\n\nMit einer GOLD Mitgliedschaft f\u00fcr 9.99\u20ac kannst du ALLE Event Livestreams sehen, bekommst exklusive Vorteile und unterst\u00fctzt RCS !\nhttps://www.youtube.com/channel/UCTEblCSQgnY-v9TqNB6SQrQ/join\n\nUnser offizieller RINGLIFE Fightwear Shop: https://rglf.com/\n10% RABATT auf TOP Kampfsport Artikel bei KHUNPON \nmit dem Code RING10 https://bit.ly/3d8sqBE \nSichere dir den besten Rabatt bei ESN mit meinem Code \"RINGLIFE\"\nhttps://www.esn.com/discount/ringlife?redirect\n\nDas sind Affiliate Codes, \u00fcber diesen bekommt ihr eure Artikel verg\u00fcnstigt, w\u00e4hrend RINGLIFE daf\u00fcr ohne Aufkosten f\u00fcr euch eine kleine Provision erh\u00e4lt.\n\nSocial Media Links:\nhttps://www.instagram.com/ringlife_combat/\nhttps://www.instagram.com/ringlife_edmon/\nhttps://www.instagram.com/ringlife_fightwear/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BB5-CFr-5JU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BB5-CFr-5JU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BB5-CFr-5JU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BB5-CFr-5JU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BB5-CFr-5JU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RINGLIFE COMBAT",
                "tags": [
                    "ringlife",
                    "ringlife combat",
                    "ringlife combat series",
                    "ringlife edmon",
                    "rcs",
                    "rcs 1",
                    "rcs underground 3",
                    "ringlife deutschland vs russland",
                    "ringlife 4vs4",
                    "ringlife team vs team",
                    "team russland vs team deutschland ringlife",
                    "marokko vs albanien ringlife",
                    "ringlife marokko",
                    "ringlife albanien",
                    "ringlife marokko vs albanien",
                    "ringlife team marokko vs team albanien"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MAROKKO vs ALBANIEN! 4vs4 LAST MAN STANDING Turnier! Ringlife Combat Underground 3",
                    "description": "Hol dir jetzt deine Tickets f\u00fcr das n\u00e4chste RINGLIFE COMBAT Event:\nhttps://rcs.myshow.de/\n\nMit einer GOLD Mitgliedschaft f\u00fcr 9.99\u20ac kannst du ALLE Event Livestreams sehen, bekommst exklusive Vorteile und unterst\u00fctzt RCS !\nhttps://www.youtube.com/channel/UCTEblCSQgnY-v9TqNB6SQrQ/join\n\nUnser offizieller RINGLIFE Fightwear Shop: https://rglf.com/\n10% RABATT auf TOP Kampfsport Artikel bei KHUNPON \nmit dem Code RING10 https://bit.ly/3d8sqBE \nSichere dir den besten Rabatt bei ESN mit meinem Code \"RINGLIFE\"\nhttps://www.esn.com/discount/ringlife?redirect\n\nDas sind Affiliate Codes, \u00fcber diesen bekommt ihr eure Artikel verg\u00fcnstigt, w\u00e4hrend RINGLIFE daf\u00fcr ohne Aufkosten f\u00fcr euch eine kleine Provision erh\u00e4lt.\n\nSocial Media Links:\nhttps://www.instagram.com/ringlife_combat/\nhttps://www.instagram.com/ringlife_edmon/\nhttps://www.instagram.com/ringlife_fightwear/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82624",
                "likeCount": "1544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ABwg3VmFeq925NIBafoVWogRZuM",
            "id": "AMik3j1Cg3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T11:53:44Z",
                "channelId": "UCdjedrfgyFQEkqbkq1DJf3w",
                "title": "Pressekonferenz mit Horst Steffen | SV Werder Bremen",
                "description": "Der SV Werder Bremen ist bei der Suche nach einem Nachfolger f\u00fcr Ole Werner f\u00fcndig geworden. Horst Steffen wird zur neuen Saison Cheftrainer bei den Gr\u00fcn-Wei\u00dfen. Der 56-j\u00e4hrige Fu\u00dfball-Lehrer wechselt von der SV Elversberg an den Osterdeich und stellt sich gemeinsam mit Clemens Fritz am Montag um 13 Uhr den Medien vor ...\n\n\u25ba Abonnieren/Subscribe: http://bit.ly/SUBSCRIBEwerder\n\nWERDER.TV: http://www.werder.de/werdertv\nWebsite: http://www.werder.de/\nBluesky: https://bsky.app/profile/werder.de\nFacebook: https://facebook.com/WerderBremen/\nInstagram: https://www.instagram.com/werderbremen/\n\n#SVW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMik3j1Cg3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMik3j1Cg3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMik3j1Cg3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMik3j1Cg3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMik3j1Cg3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werder Bremen",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "LIVE",
                    "WERDER.TV",
                    "Soccer",
                    "Sport",
                    "Werder Bremen",
                    "Bundesliga",
                    "Saison 2024/2025",
                    "werder.tv",
                    "Werder",
                    "Horst Steffen",
                    "Clemens Fritz"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Pressekonferenz mit Horst Steffen | SV Werder Bremen",
                    "description": "Der SV Werder Bremen ist bei der Suche nach einem Nachfolger f\u00fcr Ole Werner f\u00fcndig geworden. Horst Steffen wird zur neuen Saison Cheftrainer bei den Gr\u00fcn-Wei\u00dfen. Der 56-j\u00e4hrige Fu\u00dfball-Lehrer wechselt von der SV Elversberg an den Osterdeich und stellt sich gemeinsam mit Clemens Fritz am Montag um 13 Uhr den Medien vor ...\n\n\u25ba Abonnieren/Subscribe: http://bit.ly/SUBSCRIBEwerder\n\nWERDER.TV: http://www.werder.de/werdertv\nWebsite: http://www.werder.de/\nBluesky: https://bsky.app/profile/werder.de\nFacebook: https://facebook.com/WerderBremen/\nInstagram: https://www.instagram.com/werderbremen/\n\n#SVW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46902",
                "likeCount": "1884",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4aNXEaAHEqCmflv_5AphwTvYHwU",
            "id": "PqhKq4A6A6Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T16:03:25Z",
                "channelId": "UCHzrmjGQIw043RVffpyjezg",
                "title": "Ich kaufe 100 TikTok Shop Produkte (& teste ob es Schrott ist)",
                "description": "werbung | Sicher' dir jetzt stabiles Netz, \u00fcberall, f\u00fcr deine n\u00e4chste Reise mit Saily! \ud83c\udf0d https://saily.com/missesvlog \nNutze den Code \"missesvlog\" f\u00fcr 15% Rabatt!\n\nIch habe 100 TikTok-Shop-Produkte bestellt \u2013 damit ihr\u2019s nicht tun m\u00fcsst! \ud83d\ude05\nTechnik, Beauty, Gadgets, Kleidung, Food \u2013 ich hab wirklich quer durchs Beet eingekauft und getestet, was TikTok-Shop zu bieten hat.\n\nVon Fake-Dyson Airwrap \u00fcber g\u00fcnstige iPhones bis hin zu Labubus und seltsamen K\u00fcchenger\u00e4ten war wirklich alles dabei!\nManche Produkte waren echte \u00dcberraschungen \u2013 andere einfach nur kompletter Schrott. \ud83e\udee0\n\nDamit ihr nicht in die TikTok-Shop-Falle tappt, hab ich die Bestellung f\u00fcr euch \u00fcbernommen.\n\ud83d\udce6 Welche Produkte wirklich was taugen und welche direkt in die Tonne geh\u00f6ren, erfahrt ihr im Video!\n\ud83d\udc47 Schreib mir in die Kommentare, welches Produkt dich am meisten \u00fcberrascht hat \u2013 oder was ich als N\u00e4chstes testen soll!\n\nzum Video von HopeScope: https://youtu.be/VmrOxpNjJoA?si=kbcHLDSDuypB6qC_\n\nMehr aus dem KellyVerse \ud83e\ude90\n\u2022 KANALMITGLIED WERDEN https://www.youtube.com/channel/UCHzrmjGQIw043RVffpyjezg/join\n\u2022 WHATSAPP https://whatsapp.com/channel/0029VamEJxx2f3ENhPBwgi39\n\u2022 INSTAGRAM http://instagram.com/kel\n\u2022 TIKTOK @kelly.popelli\n\u2022 VLOG CHANNEL https://www.youtube.com/channel/UCS-FdqMLeKeuayvuaa5KGhg\n___\n\n*Produkte aus diesem Video: https://www.amazon.de/shop/kellymissesvlog\n___\n\nMusik:\n\u2022 open.spotify.com/intl-de/artist/1NlNF3X16LMHmpsfdajZ9s?si=FS3XRGgGQnK5jRv-i9aAjw\n\u2022 Apple music.apple.com/de/artist/kel/1244251973\n\u2022 Deezer deezer.com/de/artist/198603547\n___\nKontaktadresse/ Business Inquiries: mail@youmgmt.de\n___\nHilf mir, meine Videos in andere Sprachen zu \u00fcbersetzen: https://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCHzrmjGQIw043RVffpyjezg&tab=2\n___\nIch mache seit 2010 Videos auf YouTube!\nVerpasse nichts mehr: http://youtube.com/c/missesvlog?sub_confirmation=1\n\n\u2728Mein Video Equipment\u2728\nKamera: https://amzn.to/38YFj1P *\nObjektiv: https://amzn.to/3c1wCFY *\nStativ: https://amzn.to/3tOsfH9 *\nMikrofon: https://amzn.to/3NAQ64M *\nLicht: https://amzn.to/3qNU0NX *\nKleines Licht: https://amzn.to/3Nyt0f7 *\nBunte Folie: https://amzn.to/3ISASVx *\nLampenstativ: https://amzn.to/3tPFoQ8 *\nMac Mini: https://amzn.to/3177GX3 *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqhKq4A6A6Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqhKq4A6A6Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqhKq4A6A6Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqhKq4A6A6Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqhKq4A6A6Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KELLY //missesvlog",
                "tags": [
                    "tiktok shop",
                    "ich kaufe",
                    "tiktok shop produkte",
                    "pakete",
                    "missesvlog",
                    "100 pakete",
                    "produkte test",
                    "virale tiktok produkte",
                    "viral tiktok shop",
                    "tiktok produkte",
                    "tiktok",
                    "shop",
                    "test",
                    "unboxing",
                    "tik tok food"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich kaufe 100 TikTok Shop Produkte (& teste ob es Schrott ist)",
                    "description": "werbung | Sicher' dir jetzt stabiles Netz, \u00fcberall, f\u00fcr deine n\u00e4chste Reise mit Saily! \ud83c\udf0d https://saily.com/missesvlog \nNutze den Code \"missesvlog\" f\u00fcr 15% Rabatt!\n\nIch habe 100 TikTok-Shop-Produkte bestellt \u2013 damit ihr\u2019s nicht tun m\u00fcsst! \ud83d\ude05\nTechnik, Beauty, Gadgets, Kleidung, Food \u2013 ich hab wirklich quer durchs Beet eingekauft und getestet, was TikTok-Shop zu bieten hat.\n\nVon Fake-Dyson Airwrap \u00fcber g\u00fcnstige iPhones bis hin zu Labubus und seltsamen K\u00fcchenger\u00e4ten war wirklich alles dabei!\nManche Produkte waren echte \u00dcberraschungen \u2013 andere einfach nur kompletter Schrott. \ud83e\udee0\n\nDamit ihr nicht in die TikTok-Shop-Falle tappt, hab ich die Bestellung f\u00fcr euch \u00fcbernommen.\n\ud83d\udce6 Welche Produkte wirklich was taugen und welche direkt in die Tonne geh\u00f6ren, erfahrt ihr im Video!\n\ud83d\udc47 Schreib mir in die Kommentare, welches Produkt dich am meisten \u00fcberrascht hat \u2013 oder was ich als N\u00e4chstes testen soll!\n\nzum Video von HopeScope: https://youtu.be/VmrOxpNjJoA?si=kbcHLDSDuypB6qC_\n\nMehr aus dem KellyVerse \ud83e\ude90\n\u2022 KANALMITGLIED WERDEN https://www.youtube.com/channel/UCHzrmjGQIw043RVffpyjezg/join\n\u2022 WHATSAPP https://whatsapp.com/channel/0029VamEJxx2f3ENhPBwgi39\n\u2022 INSTAGRAM http://instagram.com/kel\n\u2022 TIKTOK @kelly.popelli\n\u2022 VLOG CHANNEL https://www.youtube.com/channel/UCS-FdqMLeKeuayvuaa5KGhg\n___\n\n*Produkte aus diesem Video: https://www.amazon.de/shop/kellymissesvlog\n___\n\nMusik:\n\u2022 open.spotify.com/intl-de/artist/1NlNF3X16LMHmpsfdajZ9s?si=FS3XRGgGQnK5jRv-i9aAjw\n\u2022 Apple music.apple.com/de/artist/kel/1244251973\n\u2022 Deezer deezer.com/de/artist/198603547\n___\nKontaktadresse/ Business Inquiries: mail@youmgmt.de\n___\nHilf mir, meine Videos in andere Sprachen zu \u00fcbersetzen: https://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCHzrmjGQIw043RVffpyjezg&tab=2\n___\nIch mache seit 2010 Videos auf YouTube!\nVerpasse nichts mehr: http://youtube.com/c/missesvlog?sub_confirmation=1\n\n\u2728Mein Video Equipment\u2728\nKamera: https://amzn.to/38YFj1P *\nObjektiv: https://amzn.to/3c1wCFY *\nStativ: https://amzn.to/3tOsfH9 *\nMikrofon: https://amzn.to/3NAQ64M *\nLicht: https://amzn.to/3qNU0NX *\nKleines Licht: https://amzn.to/3Nyt0f7 *\nBunte Folie: https://amzn.to/3ISASVx *\nLampenstativ: https://amzn.to/3tPFoQ8 *\nMac Mini: https://amzn.to/3177GX3 *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36541",
                "likeCount": "3300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "li5nF23LoZs0SF34K4HM8m4wYkw",
            "id": "dXIkUkwzTQU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T03:20:42Z",
                "channelId": "UCj1VqrHhDte54oLgPG4xpuQ",
                "title": "Baking brownies from the inside out",
                "description": "Check out https://brilliant.org/StuffMadeHere/ for a free 30-day trial and 20% off your annual premium subscription!\nHelp support these projects on Patreon: https://patreon.com/stuffmadehere\nBe sure to subscribe if you like this kind of stuff! https://tinyurl.com/sub2smh\n\nEdgless brownies are one of those questions that has lived rent free in my head so I decided to just build it.\n\nSources used in video:\n- Plot of acoustic levitation: Cancino-Jaque E, Meneses-Diaz J, Vargas-Hern\u00e1ndez Y, Gaete-Garret\u00f3n L. On the dynamics of a big drop in acoustic levitation. Ultrason Sonochem. 2023 Dec;101:106705. doi: 10.1016/j.ultsonch.2023.106705. Epub 2023 Nov 24. PMID: 38029567; PMCID: PMC10716583.\n- Batter thermal conductivity: Burand, Tony; Tetzlaff, Michael; and Smith, Jacob (2013) \"Cooking Up the Optimal Baking Algorithm,\"\nColloquy Undergraduate Research Journal: Vol. 1, Article 6.\nAvailable at: https://spark.bethel.edu/colloquy/vol1/iss1/6 \n- \"Buy now\" infomercial screen: ttps://www.youtube.com/watch?v=sqgyxIQTcQc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXIkUkwzTQU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXIkUkwzTQU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXIkUkwzTQU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXIkUkwzTQU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXIkUkwzTQU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stuff Made Here",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Baking brownies from the inside out",
                    "description": "Check out https://brilliant.org/StuffMadeHere/ for a free 30-day trial and 20% off your annual premium subscription!\nHelp support these projects on Patreon: https://patreon.com/stuffmadehere\nBe sure to subscribe if you like this kind of stuff! https://tinyurl.com/sub2smh\n\nEdgless brownies are one of those questions that has lived rent free in my head so I decided to just build it.\n\nSources used in video:\n- Plot of acoustic levitation: Cancino-Jaque E, Meneses-Diaz J, Vargas-Hern\u00e1ndez Y, Gaete-Garret\u00f3n L. On the dynamics of a big drop in acoustic levitation. Ultrason Sonochem. 2023 Dec;101:106705. doi: 10.1016/j.ultsonch.2023.106705. Epub 2023 Nov 24. PMID: 38029567; PMCID: PMC10716583.\n- Batter thermal conductivity: Burand, Tony; Tetzlaff, Michael; and Smith, Jacob (2013) \"Cooking Up the Optimal Baking Algorithm,\"\nColloquy Undergraduate Research Journal: Vol. 1, Article 6.\nAvailable at: https://spark.bethel.edu/colloquy/vol1/iss1/6 \n- \"Buy now\" infomercial screen: ttps://www.youtube.com/watch?v=sqgyxIQTcQc"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2003879",
                "likeCount": "114185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7553"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e2ahjINNqSYC60y5SYT17AJFWOw",
            "id": "_I56to5LISY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T11:22:02Z",
                "channelId": "UCGACrF835NVWS2ClBSTg2EA",
                "title": "Ich spiele das gr\u00f6\u00dfte Minecraft Turnier der Welt",
                "description": "\ud83d\udca5 BITTE ABONNIERT MEINEN NEUEN KANAL \u21aa @wichtigmike \n\u2764\ufe0f Nach einem Jahr bin ich zur\u00fcck, ich freue mich auf die kommende Zeit!\n\n\u2705 MEIN WHATSAPP KANAL \u21aa https://whatsapp.com/channel/0029Va8hbpy8aKvIY2bJ9F3o\n\u2728 MEINE MINECRAFT COSMETICS \u21aa https://store.badlion.net/shop/wichtiger \n\ud83d\udc7e T\u00c4GLICH LIVE AUF TWITCH \u21aa https://www.twitch.tv/wichtiger\n\ud83e\udd70 INSTAGRAM \u21aa https://www.instagram.com/wichtigermike\n\n\ud83c\udfb7 MUSIK\n\u21aa EpidemicSounds \ud83c\udf08",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_I56to5LISY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_I56to5LISY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_I56to5LISY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_I56to5LISY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_I56to5LISY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wichtiger",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Wichtiger",
                    "LetsHugo",
                    "nooreax",
                    "CastCrafter",
                    "MCC",
                    "minecraft championship",
                    "wichtig",
                    "mike",
                    "amwichtigsten",
                    "Parkour",
                    "Sky Battle",
                    "Bedwars",
                    "gr\u00f6\u00dfte",
                    "Turnier",
                    "der welt",
                    "event",
                    "gewinnen",
                    "BastiGHG",
                    "gr\u00f6\u00dftes",
                    "battle",
                    "youtuber",
                    "weltmeister",
                    "weltmeisterschaft",
                    "green geckos",
                    "Hugo",
                    "Dodgebolt",
                    "aimsey",
                    "1v4",
                    "clutch",
                    "bester",
                    "Wichtiger turnier",
                    "LetsHugo turnier",
                    "hugo turnier",
                    "wichtiger mcc"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich spiele das gr\u00f6\u00dfte Minecraft Turnier der Welt",
                    "description": "\ud83d\udca5 BITTE ABONNIERT MEINEN NEUEN KANAL \u21aa @wichtigmike \n\u2764\ufe0f Nach einem Jahr bin ich zur\u00fcck, ich freue mich auf die kommende Zeit!\n\n\u2705 MEIN WHATSAPP KANAL \u21aa https://whatsapp.com/channel/0029Va8hbpy8aKvIY2bJ9F3o\n\u2728 MEINE MINECRAFT COSMETICS \u21aa https://store.badlion.net/shop/wichtiger \n\ud83d\udc7e T\u00c4GLICH LIVE AUF TWITCH \u21aa https://www.twitch.tv/wichtiger\n\ud83e\udd70 INSTAGRAM \u21aa https://www.instagram.com/wichtigermike\n\n\ud83c\udfb7 MUSIK\n\u21aa EpidemicSounds \ud83c\udf08"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46969",
                "likeCount": "4407",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TgonAr-Eei7xz7dzi1I9p1XGrH8",
            "id": "jAj_nbWYb7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T13:01:23Z",
                "channelId": "UC8CX0LD98EDXl4UYX1MDCXg",
                "title": "WHY WE FIGHT // EGO ft. Qing Madi // Year 5 Music Video - VALORANT",
                "description": "For love. For family. For redemption. For remembrance. For life. \n\nSee why we fight alongside a performance of EGO by Phoenix\u2019s sister, Mary Ade.\n\nCreated in partnership with Brunch Studios.\n\nMUSIC\n\n\u201cEGO\u201d by Qing Madi, VALORANT\nhttps://qingmadi.lnk.to/EGO\nWritten by: Chimamanda Pearl Chukwuma\nProduced by: Todd Bergman, Hunter George, & Andrew Furze for Phantoms Creative; Wade Oghenejabor\nMixed by: Todd Bergman\nVocals by: Qing Madi\nMastered by: Mike Bozzi for Bernie Grundman Mastering\nMusic Supervision: Jonny Altepeter, Riot Games Music Team\nRecording used courtesy of Sony Music Entertainment\n\nOrchestra and Choir Recorded at: Hollywood Scoring, Los Angeles\nOrchestra Contracted by: Noah Gladstone\nChoir Contracted by: Suzanne Waters\nRecording Engineer: Adam Michalak\nOrchestra and Vocal Arrangement by: Michael W Barry and Hollywood Scoring\nMusic Preparation by: Thanh Tran\nRehearsal Pianist: Dylan Gentile\n\nChoir Members:\nSuzanne Waters, leader\nKelci Hahn\nNayanna Holley\nMadeline Reynolds\nNatalie Gonzalez\nAyo Awosika\nNelson Beato\nJarrett Johnson\nDavid Loucks\n\n\u2013\nPlay VALORANT: https://riot.com/3idlntG \n\nFollow us:\nTwitter: https://riot.com/2HIv1s1  \nInstagram: https://riot.com/2S8uTnm   \nTikTok: https://riot.com/3FwNKSE \n\n#VALORANT #RIOTGAMES #EGO #QINGMADI #WHYWEFIGHT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT",
                "tags": [
                    "Why We Fight",
                    "Mary Ade",
                    "EGO",
                    "Qing Madi",
                    "Anniversary",
                    "5 Years",
                    "V5",
                    "VALORANT Anniversary",
                    "Anniversary Event VALORANT",
                    "VALORANT game",
                    "valorant act II",
                    "VALORANT act 2",
                    "fps",
                    "shooters",
                    "tactical FPS",
                    "Mary",
                    "Phoenix",
                    "Reyna",
                    "Brimstone",
                    "Killjoy",
                    "Raze",
                    "Sage"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WHY WE FIGHT // EGO ft. Qing Madi // Year 5 Music Video - VALORANT",
                    "description": "For love. For family. For redemption. For remembrance. For life. \n\nSee why we fight alongside a performance of EGO by Phoenix\u2019s sister, Mary Ade.\n\nCreated in partnership with Brunch Studios.\n\nMUSIC\n\n\u201cEGO\u201d by Qing Madi, VALORANT\nhttps://qingmadi.lnk.to/EGO\nWritten by: Chimamanda Pearl Chukwuma\nProduced by: Todd Bergman, Hunter George, & Andrew Furze for Phantoms Creative; Wade Oghenejabor\nMixed by: Todd Bergman\nVocals by: Qing Madi\nMastered by: Mike Bozzi for Bernie Grundman Mastering\nMusic Supervision: Jonny Altepeter, Riot Games Music Team\nRecording used courtesy of Sony Music Entertainment\n\nOrchestra and Choir Recorded at: Hollywood Scoring, Los Angeles\nOrchestra Contracted by: Noah Gladstone\nChoir Contracted by: Suzanne Waters\nRecording Engineer: Adam Michalak\nOrchestra and Vocal Arrangement by: Michael W Barry and Hollywood Scoring\nMusic Preparation by: Thanh Tran\nRehearsal Pianist: Dylan Gentile\n\nChoir Members:\nSuzanne Waters, leader\nKelci Hahn\nNayanna Holley\nMadeline Reynolds\nNatalie Gonzalez\nAyo Awosika\nNelson Beato\nJarrett Johnson\nDavid Loucks\n\n\u2013\nPlay VALORANT: https://riot.com/3idlntG \n\nFollow us:\nTwitter: https://riot.com/2HIv1s1  \nInstagram: https://riot.com/2S8uTnm   \nTikTok: https://riot.com/3FwNKSE \n\n#VALORANT #RIOTGAMES #EGO #QINGMADI #WHYWEFIGHT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "812575",
                "likeCount": "89900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n0LHxNwL_2Vx3jxf74HzMt_pJro",
            "id": "RnIOyeooSWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T08:00:27Z",
                "channelId": "UCv-2AOti-1xft7xqjth6mGg",
                "title": "2000 SPIELER ERSCHAFFEN DAS GR\u00d6\u1e9eTE LOCH IN MINECRAFT (XXL 500K SPECIAL)",
                "description": "Ich habe mit fast 2000 Zuschauern das gr\u00f6\u00dfte von Hand gebaut Loch in Minecraft jemals erschaffen! \ud83d\ude0d Vielen Dank f\u00fcr 500K follower auf Twitch und viel Spa\u00df mit diesem XXL Special!\n\n\ud83d\udcc8 Stats Website: https://castcrafter.ngxd-tv.de/\n\n\ud83d\udd34Zum Livestream: https://www.twitch.tv/castcrafter\n\ud83d\udcbbEigenen Server mietenl: https://www.g-portal.com/?ref=castcrafter *\n\n\u25ac\u25ac\u25acSOCIAL MEDIA\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd34Twitch: https://www.twitch.tv/castcrafter/\n\ud83d\udcf7Instagram: https://instagram.com/castagram_\n\ud83d\udc9fCommunity Discord: https://discord.gg/castcrafter\n\n\ud83c\udfac Cutter: https://www.instagram.com/yannick_an/\n\ud83c\udfac Motion Design: https://laify.de/\n\n\u25ac\u25ac\u25acEQUIPMENT\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2699\ufe0fGesamtes Setup: https://castcrafter.de/setup *",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnIOyeooSWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnIOyeooSWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnIOyeooSWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnIOyeooSWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnIOyeooSWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CastCrafter",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "2000 SPIELER ERSCHAFFEN DAS GR\u00d6\u1e9eTE LOCH IN MINECRAFT (XXL 500K SPECIAL)",
                    "description": "Ich habe mit fast 2000 Zuschauern das gr\u00f6\u00dfte von Hand gebaut Loch in Minecraft jemals erschaffen! \ud83d\ude0d Vielen Dank f\u00fcr 500K follower auf Twitch und viel Spa\u00df mit diesem XXL Special!\n\n\ud83d\udcc8 Stats Website: https://castcrafter.ngxd-tv.de/\n\n\ud83d\udd34Zum Livestream: https://www.twitch.tv/castcrafter\n\ud83d\udcbbEigenen Server mietenl: https://www.g-portal.com/?ref=castcrafter *\n\n\u25ac\u25ac\u25acSOCIAL MEDIA\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd34Twitch: https://www.twitch.tv/castcrafter/\n\ud83d\udcf7Instagram: https://instagram.com/castagram_\n\ud83d\udc9fCommunity Discord: https://discord.gg/castcrafter\n\n\ud83c\udfac Cutter: https://www.instagram.com/yannick_an/\n\ud83c\udfac Motion Design: https://laify.de/\n\n\u25ac\u25ac\u25acEQUIPMENT\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2699\ufe0fGesamtes Setup: https://castcrafter.de/setup *"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240829",
                "likeCount": "13001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "277"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6bwfXwk-0U_qqIf9kEuqGbCm0s0",
            "id": "zv_RMcVjq0A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T20:11:40Z",
                "channelId": "UCwCuZiWR7WodVRiAFzz98tg",
                "title": "\ud83c\udf53 So schmeckt ein Erdbeerkuchen im Schweizer Dorf \u2013 Ein ganz besonderer Kuchen",
                "description": "In diesem Video zeige ich dir ein Erdbeerkuchen-Rezept, wie man es aus einem kleinen Dorf in der Schweiz kennen k\u00f6nnte \u2013 einfach, bodenst\u00e4ndig und unglaublich saftig. Der Teig ist locker, die Sahne macht ihn zart, und die frischen Erdbeeren sorgen f\u00fcr das gewisse Etwas.\n\nDieses Rezept kommt ganz ohne Schnickschnack aus und schmeckt so, als w\u00fcrde ihn dir jemand in einer kleinen Dorfk\u00fcche mitten in den Bergen servieren. Wenn du einfache, ehrliche Kuchenrezepte liebst, wirst du diesen hier ganz besonders m\u00f6gen.\n\n\ud83c\udf3f Die sch\u00f6nsten K\u00fcchenutensilien, die die Natur zu bieten hat\n\ud83d\udc96\ud83d\udc49 https://kitchen-by-nature.com/\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83e\udd50 F\u00fcr B\u00e4cker: https://kitchen-by-nature.com/products/meisterbacker-set\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73 F\u00fcr K\u00f6che: https://kitchen-by-nature.com/products/chefkoch-set\n\ud83c\udf43 Natur-Schneidebrett:  https://kitchen-by-nature.com/products/schneidebrett\n\ud83d\udd2a K\u00fcchenmesser: https://kitchen-by-nature.com/products/careme-chefmesser\n\n\ud83d\udccb ZUTATEN:\nTeig:\n \u2022 4 Eier\n \u2022 150\u202fg Zucker (\u00be Tasse)\n \u2022 8\u202fg Vanillezucker (ca. 2 TL)\n \u2022 200\u202fml 30\u202f% Sahne (\u00be Tasse + 1 EL)\n \u2022 250\u202fg Allzweckmehl (2 Tassen)\n \u2022 2 TL Backpulver\n\nBelag:\n \u2022 400\u202fg Erdbeeren (ca. 3 Tassen, gew\u00fcrfelt)\n \u2022 Puderzucker nach Belieben\n\nBacken:\n \u2022 180\u202f\u00b0C (350\u202f\u00b0F) Ober-/Unterhitze  35 Minuten\n \u2022 Backform: 29\u202fcm \u00d7 21\u202fcm (ca. 11 \u00d7 8 Zoll)\n\n\ud83d\udcac Wenn dir das Video gefallen hat:\n\ud83d\udd14 Kanal abonnieren nicht vergessen\n\ud83d\udc4d Gib dem Video einen Daumen hoch\n\ud83d\udce3 Teile das Rezept mit deinen Freunden\n\ud83d\udcdd Und schreib mir in die Kommentare: Magst du lieber Erdbeerkuchen mit Sahne, Pudding oder Quark?\n\nMit Liebe,\nEure Anna \ud83e\udd17",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zv_RMcVjq0A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zv_RMcVjq0A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zv_RMcVjq0A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zv_RMcVjq0A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zv_RMcVjq0A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Einfache Rezepte",
                "tags": [
                    "Einfache Rezepte",
                    "yt:cc=on",
                    "rezept",
                    "rezepte",
                    "backen",
                    "erdbeerkuchen rezept",
                    "einfacher erdbeerkuchen",
                    "schneller erdbeerkuchen",
                    "backen mit sahne",
                    "kuchen mit erdbeeren",
                    "sommerkuchen rezept",
                    "erdbeerkuchen backen",
                    "frischer erdbeerkuchen",
                    "rezept mit sahne",
                    "saftiger kuchen",
                    "rezept mit beeren",
                    "vanillekuchen mit erdbeeren",
                    "kitchen by nature",
                    "backen mit liebe",
                    "backen einfach",
                    "kuchen mit sahne",
                    "sahnekuchen",
                    "backen mit erdbeeren",
                    "erdbeeren kuchen",
                    "erdbeer dessert",
                    "erdbeerkuchen sommer"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf53 So schmeckt ein Erdbeerkuchen im Schweizer Dorf \u2013 Ein ganz besonderer Kuchen",
                    "description": "In diesem Video zeige ich dir ein Erdbeerkuchen-Rezept, wie man es aus einem kleinen Dorf in der Schweiz kennen k\u00f6nnte \u2013 einfach, bodenst\u00e4ndig und unglaublich saftig. Der Teig ist locker, die Sahne macht ihn zart, und die frischen Erdbeeren sorgen f\u00fcr das gewisse Etwas.\n\nDieses Rezept kommt ganz ohne Schnickschnack aus und schmeckt so, als w\u00fcrde ihn dir jemand in einer kleinen Dorfk\u00fcche mitten in den Bergen servieren. Wenn du einfache, ehrliche Kuchenrezepte liebst, wirst du diesen hier ganz besonders m\u00f6gen.\n\n\ud83c\udf3f Die sch\u00f6nsten K\u00fcchenutensilien, die die Natur zu bieten hat\n\ud83d\udc96\ud83d\udc49 https://kitchen-by-nature.com/\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83e\udd50 F\u00fcr B\u00e4cker: https://kitchen-by-nature.com/products/meisterbacker-set\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73 F\u00fcr K\u00f6che: https://kitchen-by-nature.com/products/chefkoch-set\n\ud83c\udf43 Natur-Schneidebrett:  https://kitchen-by-nature.com/products/schneidebrett\n\ud83d\udd2a K\u00fcchenmesser: https://kitchen-by-nature.com/products/careme-chefmesser\n\n\ud83d\udccb ZUTATEN:\nTeig:\n \u2022 4 Eier\n \u2022 150\u202fg Zucker (\u00be Tasse)\n \u2022 8\u202fg Vanillezucker (ca. 2 TL)\n \u2022 200\u202fml 30\u202f% Sahne (\u00be Tasse + 1 EL)\n \u2022 250\u202fg Allzweckmehl (2 Tassen)\n \u2022 2 TL Backpulver\n\nBelag:\n \u2022 400\u202fg Erdbeeren (ca. 3 Tassen, gew\u00fcrfelt)\n \u2022 Puderzucker nach Belieben\n\nBacken:\n \u2022 180\u202f\u00b0C (350\u202f\u00b0F) Ober-/Unterhitze  35 Minuten\n \u2022 Backform: 29\u202fcm \u00d7 21\u202fcm (ca. 11 \u00d7 8 Zoll)\n\n\ud83d\udcac Wenn dir das Video gefallen hat:\n\ud83d\udd14 Kanal abonnieren nicht vergessen\n\ud83d\udc4d Gib dem Video einen Daumen hoch\n\ud83d\udce3 Teile das Rezept mit deinen Freunden\n\ud83d\udcdd Und schreib mir in die Kommentare: Magst du lieber Erdbeerkuchen mit Sahne, Pudding oder Quark?\n\nMit Liebe,\nEure Anna \ud83e\udd17"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "771781",
                "likeCount": "1584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g0i9D5zCjPKHw2DI6QkO26Rhkr4",
            "id": "KNq-qlnufRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T10:00:26Z",
                "channelId": "UCF_oOFgq8qwi7HRGTJSsZ-g",
                "title": "SAG MIR, welche PHOBIE ich habe? feat. @Louisa Masciullo",
                "description": "@phobien @funk @datteltaeter\nHast du schon einmal von Misophonie geh\u00f6rt, der Angst vor bestimmten Ger\u00e4uschen? Oder Globophobie, der Angst das Ballons platzen k\u00f6nnten? In dieser Folge stellen wir Kandidaten vor die Herausforderung, verschiedene Phobien den richtigen Personen zuzuordnen. Von Kupfer \u00fcber Kiwi und Ei bis hin zu Kinos, Ger\u00e4uschen und Marmelade \u2013 diese \u00c4ngste sind so vielf\u00e4ltig wie faszinierend.\n\nWelche \u00c4ngste und Ekel habt ihr? Schreibt es in die Kommentare und teilt eure Erfahrungen mit uns!\n\nDanke an unsere Protagonist:innen: \nIsmail\nSandra\nAnahid\nDefne \nJenny \nNele \nBeray\n\nDanke & gro\u00dfes Lob an die Rate-Teams:\n\nOkan & Houssein \nDerya & Momo \nMirell & @Louisa Masciullo \n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube: / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNq-qlnufRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNq-qlnufRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNq-qlnufRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNq-qlnufRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNq-qlnufRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dattelt\u00e4ter",
                "tags": [
                    "asmr",
                    "dattelt\u00e4ter",
                    "funk",
                    "lebensmittel",
                    "misophonie",
                    "phobie",
                    "phobien",
                    "\u00e4ngste"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SAG MIR, welche PHOBIE ich habe? feat. @Louisa Masciullo",
                    "description": "@phobien @funk @datteltaeter\nHast du schon einmal von Misophonie geh\u00f6rt, der Angst vor bestimmten Ger\u00e4uschen? Oder Globophobie, der Angst das Ballons platzen k\u00f6nnten? In dieser Folge stellen wir Kandidaten vor die Herausforderung, verschiedene Phobien den richtigen Personen zuzuordnen. Von Kupfer \u00fcber Kiwi und Ei bis hin zu Kinos, Ger\u00e4uschen und Marmelade \u2013 diese \u00c4ngste sind so vielf\u00e4ltig wie faszinierend.\n\nWelche \u00c4ngste und Ekel habt ihr? Schreibt es in die Kommentare und teilt eure Erfahrungen mit uns!\n\nDanke an unsere Protagonist:innen: \nIsmail\nSandra\nAnahid\nDefne \nJenny \nNele \nBeray\n\nDanke & gro\u00dfes Lob an die Rate-Teams:\n\nOkan & Houssein \nDerya & Momo \nMirell & @Louisa Masciullo \n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube: / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136999",
                "likeCount": "4659",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OTjs8S6EIoja1hUk1iME9JicZ-g",
            "id": "TBYa1ONNtnw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T17:00:35Z",
                "channelId": "UCcLYOTz3ct6_lk9iLToxxAw",
                "title": "I REBUILT A WRECKED PORSCHE GT3RS IN 24 HOURS",
                "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nI have bought and rebuilt a fair few Porsche's now that im beginning to know the car inside out. So when i saw that @MrJWW had an accident in his 911 GT3RS i was happy to help & wanted to challenge myself to get it back on the road in 24hours.\n\nFOR WHEELS & WHEEL REFURBISHMENTS -\nhttps://wheelmania.co.uk/\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://matarmstrong.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBYa1ONNtnw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBYa1ONNtnw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBYa1ONNtnw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBYa1ONNtnw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBYa1ONNtnw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong",
                "tags": [
                    "matt armstrong",
                    "mat armstrong",
                    "rebuilding a car",
                    "911 gt3",
                    "porsche 911",
                    "992 gt3",
                    "copart rebuild",
                    "porsche 911 build",
                    "rebuilding a wrecked porsche",
                    "porsche gt3",
                    "rebuilding a wrecked car",
                    "mat armstrong porsche",
                    "992 gt3rs",
                    "porsche 911 gt3 rs",
                    "porsche rebuild",
                    "crash damage",
                    "mat armstrong new video",
                    "gt3 rs",
                    "porsche gt3 rs",
                    "porsche 911 gt3",
                    "cheap porsche",
                    "porsche gt3rs",
                    "rebuilding a car in 24 hours",
                    "buying a crashed gt3rs",
                    "restoring a car",
                    "mrjww"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "I REBUILT A WRECKED PORSCHE GT3RS IN 24 HOURS",
                    "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nI have bought and rebuilt a fair few Porsche's now that im beginning to know the car inside out. So when i saw that @MrJWW had an accident in his 911 GT3RS i was happy to help & wanted to challenge myself to get it back on the road in 24hours.\n\nFOR WHEELS & WHEEL REFURBISHMENTS -\nhttps://wheelmania.co.uk/\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://matarmstrong.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2862846",
                "likeCount": "143127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-naMeuHoGmRE_oiUydarjZ4UKwc",
            "id": "e1XVb4GfO1k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T15:01:05Z",
                "channelId": "UCfb7LAYCeJJiT3gyquv7V5Q",
                "title": "Deshalb will niemand zur Bundeswehr",
                "description": "Der Bundeswehr geht's mies: Die Kasernen sind teilweise marode, es fehlt an Material und vor allem an Soldatinnen und Soldaten. Verteidigungsminister Boris Pistorius (SPD) fordert deshalb einen neuen Wehrdienst - erstmal freiwillig, aber mit Nachdruck. Ziel: eine einsatzbereite Truppe, die f\u00fcr den Ernstfall gewappnet ist. Aber l\u00e4sst sich das so einfach \u2013 und vor allem schnell \u2013 umsetzen? Und was steckt dahinter? \nWir schauen uns die Realit\u00e4t bei der Bundeswehr an und kl\u00e4ren, welche Probleme dazu gef\u00fchrt haben, dass die Streitkr\u00e4fte jetzt so h\u00e4nderingend nach Nachwuchs suchen. \n\nDarum geht es: \n\n00:00 Intro\n01:31 Erst abgeschafft, jetzt gebraucht?\n04:17 Das macht die Bundeswehr falsch\n14:02 Das plant die Bundeswehr\n19:02 Kommt jetzt die Wehrpflicht?\n19:02 Kommt jetzt die Wehrpflicht?\n\nUnsere Quellen findet ihr hier: https://www.funk.net/channel/die-da-oben-12030?document=bundeswehr2025\n\nIm Bundestag ist Feuer drin \u2013 aber kaum einer bekommt mit, was DIE DA OBEN! so treiben. Jan Schipmann, Aline Abboud, Victoria Reichelt und Lennart Glaser informieren euch \u00fcber hitzige Debatten aus dem Parlament und liefern euch die Highlights aus dem Zentrum der Macht. \nUns gibt es auch auf Instagram ( / die.da.oben ) und TikTok ( / die.da.oben ). Schaut gerne vorbei! \n\nAutorin: Lea Schmidt\nRedaktionsleitung: Jan Schipmann, Lennart Glaser \nRedaktion (funk): Jan-Henrik Wiebe, Andrej Reisin \nContent Production: Chris Kr\u00e4tzmann, Leon Scheuermann \nPost Production: Chris Kr\u00e4tzmann, Leon Scheuermann \nMotion und Graphic Design: Harrison Kodjo Geiger, Luka Leesker\n\nDIE DA OBEN! wird produziert von funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF). \n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e1XVb4GfO1k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e1XVb4GfO1k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e1XVb4GfO1k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e1XVb4GfO1k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e1XVb4GfO1k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DIE DA OBEN!",
                "tags": [
                    "Aline Abboud",
                    "Bundesregierung",
                    "DIE DA OBEN!",
                    "angela merkel",
                    "bundestag",
                    "bundeswehr",
                    "cdu",
                    "david matei",
                    "die da oben",
                    "funk",
                    "jan schipmann",
                    "kaserne",
                    "koalitionsvertrag",
                    "lennart glaser",
                    "merkel",
                    "pistorius",
                    "politik",
                    "russland",
                    "spd",
                    "ukraine",
                    "victoria reichelt",
                    "wehrdienst",
                    "bundeswehr doku",
                    "russland ukraine",
                    "von guttenberg",
                    "litauen bundeswehr",
                    "boris pistorius"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Deshalb will niemand zur Bundeswehr",
                    "description": "Der Bundeswehr geht's mies: Die Kasernen sind teilweise marode, es fehlt an Material und vor allem an Soldatinnen und Soldaten. Verteidigungsminister Boris Pistorius (SPD) fordert deshalb einen neuen Wehrdienst - erstmal freiwillig, aber mit Nachdruck. Ziel: eine einsatzbereite Truppe, die f\u00fcr den Ernstfall gewappnet ist. Aber l\u00e4sst sich das so einfach \u2013 und vor allem schnell \u2013 umsetzen? Und was steckt dahinter? \nWir schauen uns die Realit\u00e4t bei der Bundeswehr an und kl\u00e4ren, welche Probleme dazu gef\u00fchrt haben, dass die Streitkr\u00e4fte jetzt so h\u00e4nderingend nach Nachwuchs suchen. \n\nDarum geht es: \n\n00:00 Intro\n01:31 Erst abgeschafft, jetzt gebraucht?\n04:17 Das macht die Bundeswehr falsch\n14:02 Das plant die Bundeswehr\n19:02 Kommt jetzt die Wehrpflicht?\n19:02 Kommt jetzt die Wehrpflicht?\n\nUnsere Quellen findet ihr hier: https://www.funk.net/channel/die-da-oben-12030?document=bundeswehr2025\n\nIm Bundestag ist Feuer drin \u2013 aber kaum einer bekommt mit, was DIE DA OBEN! so treiben. Jan Schipmann, Aline Abboud, Victoria Reichelt und Lennart Glaser informieren euch \u00fcber hitzige Debatten aus dem Parlament und liefern euch die Highlights aus dem Zentrum der Macht. \nUns gibt es auch auf Instagram ( / die.da.oben ) und TikTok ( / die.da.oben ). Schaut gerne vorbei! \n\nAutorin: Lea Schmidt\nRedaktionsleitung: Jan Schipmann, Lennart Glaser \nRedaktion (funk): Jan-Henrik Wiebe, Andrej Reisin \nContent Production: Chris Kr\u00e4tzmann, Leon Scheuermann \nPost Production: Chris Kr\u00e4tzmann, Leon Scheuermann \nMotion und Graphic Design: Harrison Kodjo Geiger, Luka Leesker\n\nDIE DA OBEN! wird produziert von funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF). \n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121920",
                "likeCount": "4558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yzc8V41AMFkb3BkbV1WR59uUeH0",
            "id": "6iyoatNzAZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T08:00:10Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "Dark Days Are Upon Us | Clash of Clans New Season",
                "description": "In a city without Heroes, Villains rise! Barbaric henchmen, crooked cops, and greedy Goblins lurk around every corner in our Dark Days Season. When Elixir is banned, a cohort of stylish, yet sinister Heroes will clash for infamy! Explore the Dark Days Scenery and transform your Village into a crooked cityscape that's truly a mischief maker's paradise. Meet some shady characters as you take on unique challenges and positively wicked Events!\n\n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #darkdays #newseason #filmnoir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "film noir",
                    "dark days",
                    "barbarian butcher",
                    "queen fatale",
                    "minion cop",
                    "mafia movie",
                    "grand godfather",
                    "the godfather",
                    "showtime champion",
                    "black and white",
                    "b&w",
                    "grayscale"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dark Days Are Upon Us | Clash of Clans New Season",
                    "description": "In a city without Heroes, Villains rise! Barbaric henchmen, crooked cops, and greedy Goblins lurk around every corner in our Dark Days Season. When Elixir is banned, a cohort of stylish, yet sinister Heroes will clash for infamy! Explore the Dark Days Scenery and transform your Village into a crooked cityscape that's truly a mischief maker's paradise. Meet some shady characters as you take on unique challenges and positively wicked Events!\n\n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #darkdays #newseason #filmnoir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2596386",
                "likeCount": "57272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E815r02fuDVnRZuIsBXRN_7LSKk",
            "id": "oPiEzDELhLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T23:35:35Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Linkin Park - 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi",
                "description": "Linkin Park performs \"The Emptiness Machine,\" \"In The End,\" \"Numb\" and \"Heavy Is The Crown\" at the 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi. \n\nFrom Zero (Deluxe Edition) - Out Now\nhttps://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\nMay 29, 2026 - Stockholm, SE @ 3Arena\nJun 1, 2026 - Hamburg, DE @ Volksparkstadion\nJun 9, 2026 - Vienna, AT @ Ernst Happel Stadium\nJun 11, 2026 - Munich, DE @ Allianz Arena\nJun 16, 2026 - Lyon, FR @ Groupama Stadium\nJun 21, 2026 - Lisbon, PT @ Rock in Rio Lisboa\nJun 23, 2026 - Madrid, ES @ Aditorio Miguel Rios\nJun 26, 2026 - Florence, IT @ Visarno Arena",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "Champions League",
                    "UEFA",
                    "Pepsi",
                    "Kick Off Show",
                    "The Emptiness Machine",
                    "In The End",
                    "Numb",
                    "Heavy Is The Crown",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Dave Farrell",
                    "Joe Hahn",
                    "Colin Brittain",
                    "Munich",
                    "Germany",
                    "Live"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Linkin Park - 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi",
                    "description": "Linkin Park performs \"The Emptiness Machine,\" \"In The End,\" \"Numb\" and \"Heavy Is The Crown\" at the 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi. \n\nFrom Zero (Deluxe Edition) - Out Now\nhttps://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\nMay 29, 2026 - Stockholm, SE @ 3Arena\nJun 1, 2026 - Hamburg, DE @ Volksparkstadion\nJun 9, 2026 - Vienna, AT @ Ernst Happel Stadium\nJun 11, 2026 - Munich, DE @ Allianz Arena\nJun 16, 2026 - Lyon, FR @ Groupama Stadium\nJun 21, 2026 - Lisbon, PT @ Rock in Rio Lisboa\nJun 23, 2026 - Madrid, ES @ Aditorio Miguel Rios\nJun 26, 2026 - Florence, IT @ Visarno Arena"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2568436",
                "likeCount": "140798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6756"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dNGal9XFpRwmiqcLJqY_35JW0I4",
            "id": "0FwnJqcQAB0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T10:00:04Z",
                "channelId": "UCiHTnZis5R1bmrqQcYd7zWw",
                "title": "Das SCHNELLSTE RENNEN meines Lebens auf FORMEL 1 Strecke",
                "description": "Zum ersten Mal ein Formel 4 Auto fahren! Gemeinsam mit Red Bull waren wir in \u00d6sterreich beim Red Bull Ring um zu testen, wie schwer das ist. Es war unfassbar krass und ich hoffe, dass euch das Video dazu gef\u00e4llt.\n\nDabei waren:\n@inscope21 \nhttps://www.instagram.com/p.friesacher/\n\nDanke an:\nhttps://www.instagram.com/redbullgermany/\n\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung)\n\nPS: Das war das erste mal, dass Nico jemals eine Pr\u00fcfung beim ersten Anlauf bestanden hat. G\u00e4nsehaut.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0FwnJqcQAB0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0FwnJqcQAB0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0FwnJqcQAB0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0FwnJqcQAB0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0FwnJqcQAB0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sascha Hellinger",
                "tags": [
                    "german",
                    "deutsch",
                    "twitch",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf",
                    "unsympathisch",
                    "unsympathischtv nicht lachen",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha nicht lachen",
                    "unsympathisch highlights",
                    "unsympathisch twitch",
                    "unsympathisch best of",
                    "unsympathisch reagiert",
                    "unsympathisch realtalk",
                    "storytime unsympathisch",
                    "unsympathischtv gaming",
                    "unsympathischtv kommentare",
                    "unsympathischtv biba",
                    "unsympathischtv lacht",
                    "sympathischtv",
                    "fortnite",
                    "fortnite season 10"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Das SCHNELLSTE RENNEN meines Lebens auf FORMEL 1 Strecke",
                    "description": "Zum ersten Mal ein Formel 4 Auto fahren! Gemeinsam mit Red Bull waren wir in \u00d6sterreich beim Red Bull Ring um zu testen, wie schwer das ist. Es war unfassbar krass und ich hoffe, dass euch das Video dazu gef\u00e4llt.\n\nDabei waren:\n@inscope21 \nhttps://www.instagram.com/p.friesacher/\n\nDanke an:\nhttps://www.instagram.com/redbullgermany/\n\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung)\n\nPS: Das war das erste mal, dass Nico jemals eine Pr\u00fcfung beim ersten Anlauf bestanden hat. G\u00e4nsehaut."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248276",
                "likeCount": "15369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c6tGvDysVvqJcB3Omqq2769m3Y8",
            "id": "RvjAx1n-MY0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T03:00:00Z",
                "channelId": "UCZqgRlLcvO3Fnx_npQJygcQ",
                "title": "Squid Game: Staffel 3 | Offizieller Trailer | Netflix",
                "description": "Jedes Spiel ist irgendwann zu Ende.\nSquid Game. Die letzte Staffel. Ab 27. Juni.\nNur auf Netflix.\n\nWeitere Infos zu Squid Game, Staffel 3:\nEin gescheiterter Aufstand, der Tod eines engen Freundes und ein hinterh\u00e4ltiger Verrat. Die dritte und letzte Staffel der erfolgreichsten Netflix-Serie aller Zeiten setzt da an, wo Staffel 2 mit einem blutigen Cliffhanger endete. Gi-hun, auch bekannt als Spieler 456, hat seinen absoluten Tiefpunkt erreicht. Doch das \u201eSquid Game\u201c l\u00e4sst sich von niemandem stoppen und der verzweifelte Gi-hun steht vor einer Reihe wichtiger Entscheidungen, w\u00e4hrend die Willensst\u00e4rke von ihm und den \u00fcberlebenden Teilnehmer*innen durch immer t\u00f6dlichere Spiele auf die Probe gestellt wird. Mit jeder Runde haben die Entscheidungen der Spieler*innen schwerwiegendere Folgen. In-ho \u00fcbernimmt indessen wieder seine Funktion als Frontmann, um die geheimnisvollen VIPs in Empfang zu nehmen. Sein Bruder Jun-ho setzt seine Suche nach der versteckten Insel fort, ohne zu ahnen, dass er einen Verr\u00e4ter an seiner Seite hat. Trifft Gi-hun die richtigen Entscheidungen oder gelingt es dem Frontmann schlie\u00dflich, ihn endg\u00fcltig zu brechen? Hwang Dong-hyuk, der bei den 74. Primetime Emmys\u00ae Geschichte schrieb, indem er als erster Regisseur Asiens einen Emmy f\u00fcr die beste Regie f\u00fcr eine Dramaserie gewann, ist wieder Regisseur, Drehbuchautor und Produzent der Serie. Mit dabei in Staffel 3 sind Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won und Jun Suk-ho, mit einem Gastauftritt von Park Hee-soon.\n\n#TUDUM\n\nAuf Netflix ansehen: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nAbonniere den YouTube-Kanal von Netflix Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz: http://bit.ly/2QSZLs9\n\n\u00dcber Netflix:\nNetflix ist mit \u00fcber 300 Millionen zahlenden Mitgliedern in \u00fcber 190 L\u00e4ndern einer der gr\u00f6\u00dften Entertainment-Dienste weltweit und bietet Zugriff auf eine gro\u00dfe Auswahl vielf\u00e4ltiger Serien, Filme, Dokumentationen, Reality- und Comedy-Formate sowie Mobile Games in zahlreichen Sprachen. Mitglieder k\u00f6nnen die Wiedergabe der Inhalte jederzeit und \u00fcberall unbegrenzt starten, unterbrechen und fortsetzen sowie ihr Abo zu jedem Zeitpunkt \u00e4ndern.\n\nFolge Netflix:\nFacebook: https://www.facebook.com/NetflixDACH/\nX/Twitter: https://twitter.com/NetflixDE\nInstagram: https://www.instagram.com/netflixde/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@netflixde\n\nSquid Game: Staffel 3 | Offizieller Trailer | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflixdach\n\nNach dem Tod seines Freundes will Spieler 456 in der letzten Staffel dieser weltweit meistgestreamten Serie den Machenschaften des Frontmannes endg\u00fcltig ein Ende setzen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RvjAx1n-MY0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RvjAx1n-MY0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RvjAx1n-MY0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RvjAx1n-MY0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RvjAx1n-MY0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Deutschland, \u00d6sterreich und Schweiz",
                "tags": [
                    "2025",
                    "456",
                    "Chae Kuk-hee",
                    "Fankult",
                    "Finale",
                    "Frontmann",
                    "Gi-hun",
                    "Jo Yu-ri",
                    "Jun Suk-ho",
                    "K-Content",
                    "Kang Ae-sim",
                    "Kang Ha-neul",
                    "Kinderspiele",
                    "Lee Byung-hun",
                    "Lee David",
                    "Lee Jin-uk",
                    "Lee Jung-jae",
                    "Netflix",
                    "News",
                    "Park Hee-soon",
                    "Park Sung-hoon",
                    "Puppe",
                    "Roh Jae-won",
                    "Serie",
                    "Squid Game",
                    "Squid Game 3",
                    "Staffel 3",
                    "Trailer",
                    "Wi Ha-jun",
                    "Yang Dong-geun",
                    "Yim Si-wan",
                    "Young-hee",
                    "ab 27. Juni",
                    "globales Ph\u00e4nomen",
                    "letzte Staffel",
                    "offizieller Trailer",
                    "pinker Soldat"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game: Staffel 3 | Offizieller Trailer | Netflix",
                    "description": "Jedes Spiel ist irgendwann zu Ende.\nSquid Game. Die letzte Staffel. Ab 27. Juni.\nNur auf Netflix.\n\nWeitere Infos zu Squid Game, Staffel 3:\nEin gescheiterter Aufstand, der Tod eines engen Freundes und ein hinterh\u00e4ltiger Verrat. Die dritte und letzte Staffel der erfolgreichsten Netflix-Serie aller Zeiten setzt da an, wo Staffel 2 mit einem blutigen Cliffhanger endete. Gi-hun, auch bekannt als Spieler 456, hat seinen absoluten Tiefpunkt erreicht. Doch das \u201eSquid Game\u201c l\u00e4sst sich von niemandem stoppen und der verzweifelte Gi-hun steht vor einer Reihe wichtiger Entscheidungen, w\u00e4hrend die Willensst\u00e4rke von ihm und den \u00fcberlebenden Teilnehmer*innen durch immer t\u00f6dlichere Spiele auf die Probe gestellt wird. Mit jeder Runde haben die Entscheidungen der Spieler*innen schwerwiegendere Folgen. In-ho \u00fcbernimmt indessen wieder seine Funktion als Frontmann, um die geheimnisvollen VIPs in Empfang zu nehmen. Sein Bruder Jun-ho setzt seine Suche nach der versteckten Insel fort, ohne zu ahnen, dass er einen Verr\u00e4ter an seiner Seite hat. Trifft Gi-hun die richtigen Entscheidungen oder gelingt es dem Frontmann schlie\u00dflich, ihn endg\u00fcltig zu brechen? Hwang Dong-hyuk, der bei den 74. Primetime Emmys\u00ae Geschichte schrieb, indem er als erster Regisseur Asiens einen Emmy f\u00fcr die beste Regie f\u00fcr eine Dramaserie gewann, ist wieder Regisseur, Drehbuchautor und Produzent der Serie. Mit dabei in Staffel 3 sind Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won und Jun Suk-ho, mit einem Gastauftritt von Park Hee-soon.\n\n#TUDUM\n\nAuf Netflix ansehen: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nAbonniere den YouTube-Kanal von Netflix Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz: http://bit.ly/2QSZLs9\n\n\u00dcber Netflix:\nNetflix ist mit \u00fcber 300 Millionen zahlenden Mitgliedern in \u00fcber 190 L\u00e4ndern einer der gr\u00f6\u00dften Entertainment-Dienste weltweit und bietet Zugriff auf eine gro\u00dfe Auswahl vielf\u00e4ltiger Serien, Filme, Dokumentationen, Reality- und Comedy-Formate sowie Mobile Games in zahlreichen Sprachen. Mitglieder k\u00f6nnen die Wiedergabe der Inhalte jederzeit und \u00fcberall unbegrenzt starten, unterbrechen und fortsetzen sowie ihr Abo zu jedem Zeitpunkt \u00e4ndern.\n\nFolge Netflix:\nFacebook: https://www.facebook.com/NetflixDACH/\nX/Twitter: https://twitter.com/NetflixDE\nInstagram: https://www.instagram.com/netflixde/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@netflixde\n\nSquid Game: Staffel 3 | Offizieller Trailer | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflixdach\n\nNach dem Tod seines Freundes will Spieler 456 in der letzten Staffel dieser weltweit meistgestreamten Serie den Machenschaften des Frontmannes endg\u00fcltig ein Ende setzen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248849",
                "likeCount": "5252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nBNd06j9kDtlExbRYDlRyQ7Qtpg",
            "id": "lNqnn2tTLLg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T02:57:21Z",
                "channelId": "UCIsEhwBMPkRHsEgqYAPQHsA",
                "title": "The greatest chess finish ever | Gukesh vs Magnus Carlsen | Norway Chess 2025",
                "description": "World no.1 Magnus Carlsen and World Champion D. Gukesh clashed against each other in round 1 of Norway Chess and that game ended in Magnus' favour. We are now back for the 2nd game in the tournament, this time Gukesh has the white pieces against the Norwegian legend. Would Gukesh be able to get his revenge, or will Magnus show his class once again! Check out this amazing game along with IM Sagar Shah's commentary and enjoy the greatest chess finish that you can ever expect.\n\nVideo: ChessBase India\nShot by Aditya Sur Roy and Abhyudaya Ram, edited by Ravindra Potawad \n\n#Chess #ChessBaseIndia #magnuscarlsen #gukesh #norwaychess \n------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u25feSupport young talents via HelpChess Foundation: https://helpchess.org/\n\u25feReview us on Google: https://g.page/r/CZ5T1PaLM-7WEBE/review\n\u25feChess Shop: https://chessbase.in/online-shop/\n\u25feChessBase India on amazon: https://amzn.to/2vv0XXy\n\u25feContact us: http://chessbase.in/contact\n\nMost important links of ChessBase India: https://linktr.ee/chessbaseindia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lNqnn2tTLLg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lNqnn2tTLLg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lNqnn2tTLLg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lNqnn2tTLLg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lNqnn2tTLLg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChessBase India",
                "tags": [
                    "chessbaseindia",
                    "interviews",
                    "chesstraining",
                    "improvechess",
                    "chess",
                    "how to play chess"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The greatest chess finish ever | Gukesh vs Magnus Carlsen | Norway Chess 2025",
                    "description": "World no.1 Magnus Carlsen and World Champion D. Gukesh clashed against each other in round 1 of Norway Chess and that game ended in Magnus' favour. We are now back for the 2nd game in the tournament, this time Gukesh has the white pieces against the Norwegian legend. Would Gukesh be able to get his revenge, or will Magnus show his class once again! Check out this amazing game along with IM Sagar Shah's commentary and enjoy the greatest chess finish that you can ever expect.\n\nVideo: ChessBase India\nShot by Aditya Sur Roy and Abhyudaya Ram, edited by Ravindra Potawad \n\n#Chess #ChessBaseIndia #magnuscarlsen #gukesh #norwaychess \n------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u25feSupport young talents via HelpChess Foundation: https://helpchess.org/\n\u25feReview us on Google: https://g.page/r/CZ5T1PaLM-7WEBE/review\n\u25feChess Shop: https://chessbase.in/online-shop/\n\u25feChessBase India on amazon: https://amzn.to/2vv0XXy\n\u25feContact us: http://chessbase.in/contact\n\nMost important links of ChessBase India: https://linktr.ee/chessbaseindia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-IN"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1206486",
                "likeCount": "34097",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3067"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3dO8yqjCU4IjVrBibVTdP9atHlk",
            "id": "BJ5yL-53m0A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T10:02:21Z",
                "channelId": "UCEa_Oh2Ut2G05AGue5QNUzA",
                "title": "S04-PK mit Frank Baumann und Axel Hefer | FC Schalke 04",
                "description": "Offizieller Schichtbeginn f\u00fcr den neuen Vorstand Sport des FC Schalke 04: Zum Vertragsstart am Sonntag (1.6.) stellt sich Frank Baumann der \u00d6ffentlichkeit als neues Vorstandsmitglied der K\u00f6nigsblauen vor. Gemeinsam mit dem Aufsichtsratsvorsitzenden Axel Hefer beantwortet Baumann auf einer Pressekonferenz die Fragen der Journalisten.\n\nTipp f\u00fcr alle Fans, die sich beruflich neu orientieren wollen: Unser Partner,  die HEGMANNS Gruppe, bietet an 20 Standorten eine Vielzahl an spannenden Jobs. Besucht jetzt https://www.hegmanns-karriere.com/.\n\n\u25ba #UpToDate - PKs, Interviews, Highlights etc.\n\u25ba #EinLebenLang - Abonnieren/Subscribe: https://s04.de/YoutubeAbo\n\nShop: https://shop.schalke04.de/\nWebsite: https://schalke04.de\nWhatsApp: https://s04.de/WhatsApp\nFacebook: https://s04.de/facebook\nX: https://s04.de/X\nInstagram: https://s04.de/instagram\nThreads: https://s04.de/threads\nGiphy: https://s04.de/giphy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJ5yL-53m0A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJ5yL-53m0A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJ5yL-53m0A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJ5yL-53m0A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJ5yL-53m0A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Schalke 04",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S04-PK mit Frank Baumann und Axel Hefer | FC Schalke 04",
                    "description": "Offizieller Schichtbeginn f\u00fcr den neuen Vorstand Sport des FC Schalke 04: Zum Vertragsstart am Sonntag (1.6.) stellt sich Frank Baumann der \u00d6ffentlichkeit als neues Vorstandsmitglied der K\u00f6nigsblauen vor. Gemeinsam mit dem Aufsichtsratsvorsitzenden Axel Hefer beantwortet Baumann auf einer Pressekonferenz die Fragen der Journalisten.\n\nTipp f\u00fcr alle Fans, die sich beruflich neu orientieren wollen: Unser Partner,  die HEGMANNS Gruppe, bietet an 20 Standorten eine Vielzahl an spannenden Jobs. Besucht jetzt https://www.hegmanns-karriere.com/.\n\n\u25ba #UpToDate - PKs, Interviews, Highlights etc.\n\u25ba #EinLebenLang - Abonnieren/Subscribe: https://s04.de/YoutubeAbo\n\nShop: https://shop.schalke04.de/\nWebsite: https://schalke04.de\nWhatsApp: https://s04.de/WhatsApp\nFacebook: https://s04.de/facebook\nX: https://s04.de/X\nInstagram: https://s04.de/instagram\nThreads: https://s04.de/threads\nGiphy: https://s04.de/giphy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100443",
                "likeCount": "2593",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "trPPHRja-fcm6YrHkkr0R3US9kY",
            "id": "smYbNisW5yI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T12:20:39Z",
                "channelId": "UC-2YHgc363EdcusLIBbgxzg",
                "title": "These Have Been Found All Across Ancient Rome (Nobody Knows Why)",
                "description": "Get Nebula using my link for 40% off an annual subscription: https://go.nebula.tv/joescott\n\nThey have 12 sides, filled with different-sized holes, with nubs on the corners. Dozens have been found, and they\u2019re remarkably consistent. But nobody knows what they were for, and there\u2019s no references to them in any art or literature. There\u2019s no shortage of theories, and we\u2019ll examine them today.\n\nBuy your JOEdecahedron and solve the mystery: https://laughsmarter.com/products/joedechahedron\n\nUse code *\"romanpatreon\"* for early access to the JOEdechahedron merch!\n\nSubmit your theories to: team@laughsmarter.com\n\nWant to support the channel? Here's how:\n\nPatreon: http://www.patreon.com/answerswithjoe\nChannel Memberships: https://www.youtube.com/channel/UC-2YHgc363EdcusLIBbgxzg/join\nT-Shirts & Merch: https://laughsmarter.com/\n\nCheck out my 2nd channel, Joe Scott TMI:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCqi721JsXlf0wq3Z_cNA_Ew\n\nAnd my podcast channel, Conversations With Joe:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCJzc7TiJ2nnuyJkUpOZ8RKA\n\nYou can listen to my podcast, Conversations With Joe on Spotify, Apple Podcasts, Google Podcasts, or wherever you get your podcasts.\nSpotify \ud83d\udc49 https://spoti.fi/37iPGzF\nApple Podcasts \ud83d\udc49 https://apple.co/3j94kfq\nGoogle Podcasts \ud83d\udc49 https://bit.ly/3qZCo1V\n\nFollow me at all my places!\nInstagram: https://instagram.com/answerswithjoe\nTikTok: https://www.tiktok.com/@answerswithjoe\nFacebook: http://www.facebook.com/answerswithjoe\nTwitter: https://www.twitter.com/answerswithjoe\n\nLINKS LINKS LINKS\nhttps://www.bbc.com/news/entertainment-arts-67102341, https://nortondisneyhag.org/?page_id=2014\nhttps://www.atlasobscura.com/articles/dodecahedrons-roman-empire\nhttps://www.discoveryuk.com/mysteries/understanding-the-roman-dodecahedron-ancient-artefact-mystery/\nhttps://artsandculture.google.com/story/can-you-decode-the-roman-dodecahedron/5wVh18uEpJuMnA?hl=en\nhttps://www.romandodecahedron.com/the-hypothesis\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lADTLozKm0I\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vBDgmE3d0aw\nhttps://youtu.be/UbGtkbqbjtY?si=CVsPDJxU7Cox4YP_\nhttps://www.atlasobscura.com/articles/dodecahedrons-roman-empire\n\nTIMSTAMPS\n0:00 - Intro\n3:00 - Tangent/Foreshadowing Cam\n4:00 - Dodechahedrons Through the Ages\n6:38 - Theories\n23:28 - Want A Dodechahedron?\n24:38 - Sponsor - Nebula\nSponsor - Nebula",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/smYbNisW5yI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/smYbNisW5yI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/smYbNisW5yI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/smYbNisW5yI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/smYbNisW5yI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joe Scott",
                "tags": [
                    "answers with joe",
                    "joe scott"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "These Have Been Found All Across Ancient Rome (Nobody Knows Why)",
                    "description": "Get Nebula using my link for 40% off an annual subscription: https://go.nebula.tv/joescott\n\nThey have 12 sides, filled with different-sized holes, with nubs on the corners. Dozens have been found, and they\u2019re remarkably consistent. But nobody knows what they were for, and there\u2019s no references to them in any art or literature. There\u2019s no shortage of theories, and we\u2019ll examine them today.\n\nBuy your JOEdecahedron and solve the mystery: https://laughsmarter.com/products/joedechahedron\n\nUse code *\"romanpatreon\"* for early access to the JOEdechahedron merch!\n\nSubmit your theories to: team@laughsmarter.com\n\nWant to support the channel? Here's how:\n\nPatreon: http://www.patreon.com/answerswithjoe\nChannel Memberships: https://www.youtube.com/channel/UC-2YHgc363EdcusLIBbgxzg/join\nT-Shirts & Merch: https://laughsmarter.com/\n\nCheck out my 2nd channel, Joe Scott TMI:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCqi721JsXlf0wq3Z_cNA_Ew\n\nAnd my podcast channel, Conversations With Joe:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCJzc7TiJ2nnuyJkUpOZ8RKA\n\nYou can listen to my podcast, Conversations With Joe on Spotify, Apple Podcasts, Google Podcasts, or wherever you get your podcasts.\nSpotify \ud83d\udc49 https://spoti.fi/37iPGzF\nApple Podcasts \ud83d\udc49 https://apple.co/3j94kfq\nGoogle Podcasts \ud83d\udc49 https://bit.ly/3qZCo1V\n\nFollow me at all my places!\nInstagram: https://instagram.com/answerswithjoe\nTikTok: https://www.tiktok.com/@answerswithjoe\nFacebook: http://www.facebook.com/answerswithjoe\nTwitter: https://www.twitter.com/answerswithjoe\n\nLINKS LINKS LINKS\nhttps://www.bbc.com/news/entertainment-arts-67102341, https://nortondisneyhag.org/?page_id=2014\nhttps://www.atlasobscura.com/articles/dodecahedrons-roman-empire\nhttps://www.discoveryuk.com/mysteries/understanding-the-roman-dodecahedron-ancient-artefact-mystery/\nhttps://artsandculture.google.com/story/can-you-decode-the-roman-dodecahedron/5wVh18uEpJuMnA?hl=en\nhttps://www.romandodecahedron.com/the-hypothesis\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lADTLozKm0I\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vBDgmE3d0aw\nhttps://youtu.be/UbGtkbqbjtY?si=CVsPDJxU7Cox4YP_\nhttps://www.atlasobscura.com/articles/dodecahedrons-roman-empire\n\nTIMSTAMPS\n0:00 - Intro\n3:00 - Tangent/Foreshadowing Cam\n4:00 - Dodechahedrons Through the Ages\n6:38 - Theories\n23:28 - Want A Dodechahedron?\n24:38 - Sponsor - Nebula\nSponsor - Nebula"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "618116",
                "likeCount": "31096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gZ_r2cgTwdnpq0WTVc15_6-SUF4",
            "id": "C6MJFI-qkTs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T11:30:15Z",
                "channelId": "UCj5R2_iRum3ySbWIRvK11bQ",
                "title": "WIE LOST BIST DU\u2026..!\ud83e\udd2f\ud83d\udd25 NEUES FORMAT mit Willy, Sidney, Musti und Eldos\ud83e\udd2f\ud83d\ude02 | EliasN97 Gaming",
                "description": "Neuer Gaming Kanal von Eli, hier kommen die Uploads die nicht auf dem Main Kanal hochgeladen werden \ud83d\udd25\n\nLasst gerne ein Abo und Like da \u2764\n\n1. Frage\nCrewmate: Wie viel Geld habt ihr f\u00fcr dieses Fifa ausgegeben?\nImposter: Wie viel Geld w\u00e4rst du bereit zu spenden, in deiner aktuellen Lage? Willy\n2. Frage\nCrewmate: Wer hat die beste Schusstechnik?\nImposter: Nenne ein Torj\u00e4ger. Musti\n3. Frage \nCrewmate: Welche App nutzt du als erstes?\nImposter: Welche App \u00f6ffnest du heimlich? Eldos\n4. Frage\nCrewmate: Nenne ein Land wo du kein Urlaub machen w\u00fcrdest.\nImposter: Nenne ein Land in Asien. Eli\n5. Frage\nCrewmate: Wer ist dein Lieblingstrainer?\nImposter: Welcher Trainer w\u00fcrde zur deutschen Mannschafft passen? Willy\n\n\u2718ELIASN97 SOCIALS:\nYOUTUBE \u25ba https://tinyurl.com/vbvbwt5\nINSTAGRAM \u25ba https://tinyurl.com/yb4dh9h4\nFACEBOOK \u25ba https://tinyurl.com/yaghog7h \nTWITCH \u25ba https://tinyurl.com/ybm7gph9 \n\n\u27182. KANAL SOCIALS:\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/eligella.yt\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/EliasN97_SH\n\n\u2718VITAVATE (Vitaminwasser Marke von Eli, Sidney & Willy):\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_of... *\n\n\u2718ELEVATE (Klamotten Brand von Eli & Sidney):\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718DELAY SPORTS (Fu\u00dfballverein von Eli & Sidney):\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports... * \nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/del... *\n\n\u2718PERFORMALL (Sport App von Eli & Arda):\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/performall_... *\nAPPLE STORE \u25ba https://apps.apple.com/de/app/perform... *\n\n\u2718FOKUS SOCIALS: \nTWITTER \u25ba https://goo.gl/V2NLx7 \nINSTAGRAM \u25ba https://goo.gl/X8EnPz\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCTKX...\n\n\u2718KONTAKT (Feedback, Anliegen etc.) \u25bahttps://www.instagram.com/sedret77/\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C6MJFI-qkTs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C6MJFI-qkTs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C6MJFI-qkTs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C6MJFI-qkTs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C6MJFI-qkTs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EliasN97 Gaming",
                "tags": [
                    "EliasN97",
                    "EliasN97 Clips",
                    "Eligella",
                    "EliasN97 Gaming",
                    "Gaming",
                    "Eligello",
                    "elijella"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIE LOST BIST DU\u2026..!\ud83e\udd2f\ud83d\udd25 NEUES FORMAT mit Willy, Sidney, Musti und Eldos\ud83e\udd2f\ud83d\ude02 | EliasN97 Gaming",
                    "description": "Neuer Gaming Kanal von Eli, hier kommen die Uploads die nicht auf dem Main Kanal hochgeladen werden \ud83d\udd25\n\nLasst gerne ein Abo und Like da \u2764\n\n1. Frage\nCrewmate: Wie viel Geld habt ihr f\u00fcr dieses Fifa ausgegeben?\nImposter: Wie viel Geld w\u00e4rst du bereit zu spenden, in deiner aktuellen Lage? Willy\n2. Frage\nCrewmate: Wer hat die beste Schusstechnik?\nImposter: Nenne ein Torj\u00e4ger. Musti\n3. Frage \nCrewmate: Welche App nutzt du als erstes?\nImposter: Welche App \u00f6ffnest du heimlich? Eldos\n4. Frage\nCrewmate: Nenne ein Land wo du kein Urlaub machen w\u00fcrdest.\nImposter: Nenne ein Land in Asien. Eli\n5. Frage\nCrewmate: Wer ist dein Lieblingstrainer?\nImposter: Welcher Trainer w\u00fcrde zur deutschen Mannschafft passen? Willy\n\n\u2718ELIASN97 SOCIALS:\nYOUTUBE \u25ba https://tinyurl.com/vbvbwt5\nINSTAGRAM \u25ba https://tinyurl.com/yb4dh9h4\nFACEBOOK \u25ba https://tinyurl.com/yaghog7h \nTWITCH \u25ba https://tinyurl.com/ybm7gph9 \n\n\u27182. KANAL SOCIALS:\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/eligella.yt\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/EliasN97_SH\n\n\u2718VITAVATE (Vitaminwasser Marke von Eli, Sidney & Willy):\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_of... *\n\n\u2718ELEVATE (Klamotten Brand von Eli & Sidney):\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718DELAY SPORTS (Fu\u00dfballverein von Eli & Sidney):\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports... * \nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/del... *\n\n\u2718PERFORMALL (Sport App von Eli & Arda):\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/performall_... *\nAPPLE STORE \u25ba https://apps.apple.com/de/app/perform... *\n\n\u2718FOKUS SOCIALS: \nTWITTER \u25ba https://goo.gl/V2NLx7 \nINSTAGRAM \u25ba https://goo.gl/X8EnPz\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCTKX...\n\n\u2718KONTAKT (Feedback, Anliegen etc.) \u25bahttps://www.instagram.com/sedret77/\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87210",
                "likeCount": "3908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iwThixQy02W6npQ9U2SHdqeEbk0",
            "id": "0_Y1OJ1VL3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T11:28:40Z",
                "channelId": "UCW6SLCuRXuUFWbQH563D0Hw",
                "title": "8 TORE VON PALLI!\ud83e\udd2f\ud83d\udca5 Berliner Tor Rekord gebrochen?\ud83d\udc40 Delay Sports Highlights\u26bd\ufe0f",
                "description": "\u2605ICON LEAGUE:\n\u25baTICKETS: https://tickets.theiconleague.com/?ref=eliyoutube\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/theiconleague/\n\u25baYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCGi0giv6VJkdNQyikAE7kBg\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@theiconleague\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/theiconleague\n\u25baLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/the-icon-league/ \n\nLYORA \u25ba https://lyora.de\nLYORA INSTA \u25ba https://www.instagram.com/lyorathebrand\n\n\u2605 Checkt meinen Audio-Partner JBL ab: https://bit.ly/JBL-Eli \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Social Media:\n\u25ba Mein 2. Kanal (Jeden Tag 1-2 neue Videos): https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\n\u25ba Delay Sports Insta: https://www.instagram.com/delaysports_berlin/ *\n\u25ba Delay Sports Mitglied werden: https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/ *\n\u25ba Meine Modemarke: https://instagram.com/elevateberlin *\n\u25ba Meine Vitaminwasser Marke: https://www.instagram.com/vitavate_official *\n\u25ba Meine Sport App: https://www.instagram.com/performall_official/ *\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/eliasn97\n\u25ba Twitch: http://twitch.tv/eliasn97\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/eliasn97\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/eliasn97\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Abonniert FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ *\n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG *\n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCTKXz6K2y_D3jyDzWF0bQCA *\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Werde VIP und nutze extra Emoji\u00b4s: https://tinyurl.com/VIPeligella\n\u25ba Spenden: https://tinyurl.com/TIPeligella\n\nHier kommst du in Eli seine WhatsApp Gruppe - https://www.whatsapp.com/channel/0029VaH8ZtaC6ZvdSqMp4V0E\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nErl\u00e4uterung zu Affiliate Links:\nDie mit ** gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_Y1OJ1VL3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_Y1OJ1VL3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_Y1OJ1VL3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_Y1OJ1VL3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_Y1OJ1VL3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EliasN97",
                "tags": [
                    "eliasn97",
                    "elias",
                    "elias nerlich",
                    "eligella",
                    "eligella gaming",
                    "eli",
                    "eli stream",
                    "eli highlight",
                    "elias n 97",
                    "elijello",
                    "elias games",
                    "eligella games",
                    "eligella lets play",
                    "gaming eli",
                    "gaming elias",
                    "gaming",
                    "deutsch",
                    "twitch",
                    "twitch highlights",
                    "livestream",
                    "games",
                    "games live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "8 TORE VON PALLI!\ud83e\udd2f\ud83d\udca5 Berliner Tor Rekord gebrochen?\ud83d\udc40 Delay Sports Highlights\u26bd\ufe0f",
                    "description": "\u2605ICON LEAGUE:\n\u25baTICKETS: https://tickets.theiconleague.com/?ref=eliyoutube\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/theiconleague/\n\u25baYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCGi0giv6VJkdNQyikAE7kBg\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@theiconleague\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/theiconleague\n\u25baLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/the-icon-league/ \n\nLYORA \u25ba https://lyora.de\nLYORA INSTA \u25ba https://www.instagram.com/lyorathebrand\n\n\u2605 Checkt meinen Audio-Partner JBL ab: https://bit.ly/JBL-Eli \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Social Media:\n\u25ba Mein 2. Kanal (Jeden Tag 1-2 neue Videos): https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\n\u25ba Delay Sports Insta: https://www.instagram.com/delaysports_berlin/ *\n\u25ba Delay Sports Mitglied werden: https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/ *\n\u25ba Meine Modemarke: https://instagram.com/elevateberlin *\n\u25ba Meine Vitaminwasser Marke: https://www.instagram.com/vitavate_official *\n\u25ba Meine Sport App: https://www.instagram.com/performall_official/ *\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/eliasn97\n\u25ba Twitch: http://twitch.tv/eliasn97\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/eliasn97\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/eliasn97\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Abonniert FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ *\n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG *\n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCTKXz6K2y_D3jyDzWF0bQCA *\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Werde VIP und nutze extra Emoji\u00b4s: https://tinyurl.com/VIPeligella\n\u25ba Spenden: https://tinyurl.com/TIPeligella\n\nHier kommst du in Eli seine WhatsApp Gruppe - https://www.whatsapp.com/channel/0029VaH8ZtaC6ZvdSqMp4V0E\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nErl\u00e4uterung zu Affiliate Links:\nDie mit ** gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "239166",
                "likeCount": "13263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FiYm5jbad_luCOjrP4OEsRZqCr4",
            "id": "tmX6kmVkRCg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T13:00:06Z",
                "channelId": "UCr2xjaS7CIx1OY7hYwrXb8A",
                "title": "Tyla - Bliss (Official Music Video)",
                "description": "Tyla - Bliss (Official Music Video)\n\n\"Bliss\" available at: https://tyla.lnk.to/Bliss\n\nFollow Tyla:\nhttps://instagram.com/tyla\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://twitter.com/Tyllaaaaaaa\n\n(C) 2025 FAX Records, under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment\n\n#Tyla #Bliss",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TylaVEVO",
                "tags": [
                    "tyla",
                    "new artist",
                    "getting late",
                    "tyla to last",
                    "to last tyla",
                    "to last",
                    "last",
                    "kooldrink",
                    "epic",
                    "epic records",
                    "new music",
                    "fax records",
                    "electronic",
                    "electronic music",
                    "dance music",
                    "dj lag",
                    "overdue",
                    "tyla been thinking",
                    "been thinking tyla",
                    "been thinking",
                    "ayra starr",
                    "ayra starr tyla",
                    "tyla ayra starr girl next door",
                    "girl next door",
                    "tyla girl next door",
                    "ayra starr girl next door",
                    "girl next door tyla ayra starr",
                    "water",
                    "tyla water",
                    "water tyla",
                    "tyla bliss",
                    "Bliss"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tyla - Bliss (Official Music Video)",
                    "description": "Tyla - Bliss (Official Music Video)\n\n\"Bliss\" available at: https://tyla.lnk.to/Bliss\n\nFollow Tyla:\nhttps://instagram.com/tyla\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://twitter.com/Tyllaaaaaaa\n\n(C) 2025 FAX Records, under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment\n\n#Tyla #Bliss"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "722013",
                "likeCount": "64770",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3881"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uU3Vo5KGoO7cRMwOqNdnbTVD8AY",
            "id": "zY4XLTBVKwk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T08:01:07Z",
                "channelId": "UCW6SLCuRXuUFWbQH563D0Hw",
                "title": "DOU\u00c9 IST EIN BALLER!\ud83d\udd25 PSG VS INTER UCL FINALE STADIONVLOG\u26bd\ufe0f mit Sidney, Willy & Alieu",
                "description": "\u2605ICON LEAGUE:\n\u25baTICKETS: https://tickets.theiconleague.com/?ref=eliyoutube\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/theiconleague/\n\u25baYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCGi0giv6VJkdNQyikAE7kBg\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@theiconleague\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/theiconleague\n\u25baLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/the-icon-league/ \n\nLYORA \u25ba https://lyora.de\nLYORA INSTA \u25ba https://www.instagram.com/lyorathebrand\n\n\u2605 Checkt meinen Audio-Partner JBL ab: https://bit.ly/JBL-Eli \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Social Media:\n\u25ba Mein 2. Kanal (Jeden Tag 1-2 neue Videos): https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\n\u25ba Delay Sports Insta: https://www.instagram.com/delaysports_berlin/ *\n\u25ba Delay Sports Mitglied werden: https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/ *\n\u25ba Meine Modemarke: https://instagram.com/elevateberlin *\n\u25ba Meine Vitaminwasser Marke: https://www.instagram.com/vitavate_official *\n\u25ba Meine Sport App: https://www.instagram.com/performall_official/ *\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/eliasn97\n\u25ba Twitch: http://twitch.tv/eliasn97\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/eliasn97\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/eliasn97\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Abonniert FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ *\n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG *\n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCTKXz6K2y_D3jyDzWF0bQCA *\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Werde VIP und nutze extra Emoji\u00b4s: https://tinyurl.com/VIPeligella\n\u25ba Spenden: https://tinyurl.com/TIPeligella\n\nHier kommst du in Eli seine WhatsApp Gruppe - https://www.whatsapp.com/channel/0029VaH8ZtaC6ZvdSqMp4V0E\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nErl\u00e4uterung zu Affiliate Links:\nDie mit ** gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zY4XLTBVKwk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zY4XLTBVKwk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zY4XLTBVKwk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zY4XLTBVKwk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zY4XLTBVKwk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EliasN97",
                "tags": [
                    "eliasn97",
                    "elias",
                    "elias nerlich",
                    "eligella",
                    "eligella gaming",
                    "eli",
                    "eli stream",
                    "eli highlight",
                    "elias n 97",
                    "elijello",
                    "elias games",
                    "eligella games",
                    "eligella lets play",
                    "gaming eli",
                    "gaming elias",
                    "gaming",
                    "deutsch",
                    "twitch",
                    "twitch highlights",
                    "livestream",
                    "games",
                    "games live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "DOU\u00c9 IST EIN BALLER!\ud83d\udd25 PSG VS INTER UCL FINALE STADIONVLOG\u26bd\ufe0f mit Sidney, Willy & Alieu",
                    "description": "\u2605ICON LEAGUE:\n\u25baTICKETS: https://tickets.theiconleague.com/?ref=eliyoutube\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/theiconleague/\n\u25baYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCGi0giv6VJkdNQyikAE7kBg\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@theiconleague\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/theiconleague\n\u25baLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/the-icon-league/ \n\nLYORA \u25ba https://lyora.de\nLYORA INSTA \u25ba https://www.instagram.com/lyorathebrand\n\n\u2605 Checkt meinen Audio-Partner JBL ab: https://bit.ly/JBL-Eli \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Social Media:\n\u25ba Mein 2. Kanal (Jeden Tag 1-2 neue Videos): https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\n\u25ba Delay Sports Insta: https://www.instagram.com/delaysports_berlin/ *\n\u25ba Delay Sports Mitglied werden: https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/ *\n\u25ba Meine Modemarke: https://instagram.com/elevateberlin *\n\u25ba Meine Vitaminwasser Marke: https://www.instagram.com/vitavate_official *\n\u25ba Meine Sport App: https://www.instagram.com/performall_official/ *\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/eliasn97\n\u25ba Twitch: http://twitch.tv/eliasn97\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/eliasn97\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/eliasn97\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Abonniert FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ *\n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG *\n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCTKXz6K2y_D3jyDzWF0bQCA *\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Werde VIP und nutze extra Emoji\u00b4s: https://tinyurl.com/VIPeligella\n\u25ba Spenden: https://tinyurl.com/TIPeligella\n\nHier kommst du in Eli seine WhatsApp Gruppe - https://www.whatsapp.com/channel/0029VaH8ZtaC6ZvdSqMp4V0E\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nErl\u00e4uterung zu Affiliate Links:\nDie mit ** gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "359310",
                "likeCount": "19461",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "230"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bILZeZDwR6KXxJuznVm_1xqS7aU",
            "id": "e4IfXmK9DpM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T23:06:06Z",
                "channelId": "UC16niRr50-MSBwiO3YDb3RA",
                "title": "Ukrainian drones strike airbases across Russia destroying dozens of warplanes| BBC News",
                "description": "In a spectacular military and propganda coup, Ukraine has carried out an audacious attack on Russia\u2019s airforce, using drones to destroy as many as 40 warplanes at military bases across the country.\n\nPresident Volodymyr Zelensky said 117 drones were used in the so-called \"Spider's Web\" operation by the SBU security service.  They were smuggled into Russia hidden in wooden mobile cabins, moved close to the airbases, then launched by remote control.  Ukrainian sources told BBC News it had taken 18 months to plan and carry out the operation. \n\nRussia confirmed the Ukrainian attacks, calling them a \"terrorist act\".   Ukraine claims it caused $7bn in damage and destroyed many of Russia\u2019s strategic bomber aircraft. \n\nClive Myrie presents BBC News at Ten reporting by Paul Adams and Ellie Price. Subscribe here: http://bit.ly/1rbfUog\n\nFor more news, analysis and features visit: www.bbc.com/news \n\n#BBCNews",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4IfXmK9DpM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4IfXmK9DpM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4IfXmK9DpM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4IfXmK9DpM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4IfXmK9DpM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BBC News",
                "tags": [
                    "bbc",
                    "bbc news",
                    "news",
                    "world news",
                    "breaking news",
                    "us news",
                    "world",
                    "america",
                    "usa",
                    "usa news",
                    "india news",
                    "Ukraine",
                    "drones",
                    "attack",
                    "Russia",
                    "Putin",
                    "planes",
                    "bases",
                    "military",
                    "air",
                    "force",
                    "Zelensky",
                    "strategic bombers",
                    "jets",
                    "destroyed",
                    "dead",
                    "killed",
                    "injured",
                    "propaganda",
                    "coup",
                    "Kyiv",
                    "Spider",
                    "Spider\u2019s",
                    "Web",
                    "SBU",
                    "smuggled",
                    "crates",
                    "cabins",
                    "remote",
                    "control",
                    "months",
                    "plan",
                    "terrorist",
                    "act",
                    "war",
                    "fighting",
                    "risk",
                    "threat",
                    "danger",
                    "peace",
                    "talks",
                    "Turkey",
                    "Istanbul"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ukrainian drones strike airbases across Russia destroying dozens of warplanes| BBC News",
                    "description": "In a spectacular military and propganda coup, Ukraine has carried out an audacious attack on Russia\u2019s airforce, using drones to destroy as many as 40 warplanes at military bases across the country.\n\nPresident Volodymyr Zelensky said 117 drones were used in the so-called \"Spider's Web\" operation by the SBU security service.  They were smuggled into Russia hidden in wooden mobile cabins, moved close to the airbases, then launched by remote control.  Ukrainian sources told BBC News it had taken 18 months to plan and carry out the operation. \n\nRussia confirmed the Ukrainian attacks, calling them a \"terrorist act\".   Ukraine claims it caused $7bn in damage and destroyed many of Russia\u2019s strategic bomber aircraft. \n\nClive Myrie presents BBC News at Ten reporting by Paul Adams and Ellie Price. Subscribe here: http://bit.ly/1rbfUog\n\nFor more news, analysis and features visit: www.bbc.com/news \n\n#BBCNews"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1653973",
                "likeCount": "23204",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4940"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kNjWsxymFR38oLIvGNa_5vXIn-U",
            "id": "J3i3F2e4IYs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T05:31:02Z",
                "channelId": "UCHnyfMqiRRG1u-2MsSQLbXA",
                "title": "The Biggest Misconception in Football",
                "description": "Even the GOAT Tom Brady can\u2019t throw a perfect spiral. Here\u2019s why. \ud83c\udf0f Get exclusive NordVPN deal here \u27b5  https://NordVPN.com/veritasium It\u2019s risk free with Nord\u2019s 30 day money-back guarantee!\u270c\n\nIf you\u2019re looking for a molecular modelling kit, try Snatoms, a kit I invented where the atoms snap together magnetically - https://ve42.co/SnatomsV\n\n\u2580\u2580\u2580\nA huge thank you to Tom Brady for coming and throwing some footballs with us and letting us analyse his throw.  You can check out his channel here: https://www.youtube.com/@tombrady \n\nAlso thank you to Kevin Bonner and the team at Shadow Lion for helping make this happen!\n\nA big thanks to Daniel Hare and Wilson for all their help collecting and analyzing the data. \n\nA massive thank you to Prof. Philip Ansell, David Attig, Matt Brotnow, Sam Hince and Derrick Wiberg at the University of Illinois at Urbana-Champaign for all their work testing out footballs in their wind tunnel (more of that to come in our second video).  \n\nWe\u2019d also like to shout out Stewart Bible, Ryan Sayko and the rest of the team at Resolved Analytics for all their work on the CFD models. \n\nThank you to Mike Lopez and Tom Bliss from the Football Data and Analytics at the NFL for sharing data and insights from across NFL history.\n\nWe\u2019re incredibly grateful to Prof. Richard Price and Major Brett Gibbons for their invaluable contributions to this video.\n\nThank you to Prof. Chad Orzel, Prof. John Eric Goff, Dr Ainissa Ramirez, Prof. Tony Schmitz & Jonathan Ferguson for all their help on the project.\n\nAlso thanks to Chris Anstis for his help as a stand-in QB!\n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 How Tom Brady Throws a Football\n2:41 Why do you spin a football to throw it?\n5:16 How does rifling affect a projectile? \n8:41 The Turnover Paradox\n10:50 How fast can Tom Brady throw?\n14:07 Analysing Brady\u2019s Throw \n16:38 Gyroscopic Procession\n19:39 It\u2019s impossible to throw straight\n22:14 Outdoor vs Dome Stadiums\n24:29 Why Tom Brady is the GOAT\n\n\u2580\u2580\u2580\n\nReferences:\nReferences can be found here - https://ve42.co/BradyReferences \n\nImages & Video:\nImage and video references can be found here - https://ve42.co/BradyVisuals \n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, armedtoe, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Charles Ian Norman Venn, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, iRick, Jeromy Johnson, Jon Jamison, JT, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah, Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Robert Oliveira, Sam Lutfi, Tj Steyn, TTST, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\n\n\nProducer & Director: Henry van Dyck\nWriting: Henry van Dyck & Derek Muller\nEditor: Trenton Oliver\nAnimators: Mike Radjabov & Fabio Albetelli \nIllustrator: Jakub Misiek\nResearchers: Emilia Gyles & Gabe Strong\nField Producer: Katy Savage\nCamera Operators: John Nicholls, Trenton Oliver, Melkwych Pierre-Louis & Scott Wellington\nDrone Operators: Nathan Taupez Scinto, Angelo Fiorini\nSound Recordist: Vlady Garcia\nProduction Assistant: Leah Jiji\nMedia Manager: Gabriel C. Rodriguez\nAssistant Editor: James Stuart\nThumbnail Designers: Ren Hurley & Ben Powell\nProduction Team: Josh Pitt, Rob Beasley Spence, Tori Brittain & Barbara Abraul\nExecutive Producers: Derek Muller & Zoe Heron\n\nAdditional video/photos supplied by Getty Images\nMusic from Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3i3F2e4IYs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3i3F2e4IYs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3i3F2e4IYs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3i3F2e4IYs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3i3F2e4IYs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Veritasium",
                "tags": [
                    "veritasium",
                    "science",
                    "physics",
                    "Veritasium",
                    "tom brady",
                    "american football",
                    "football",
                    "throwing",
                    "superbowl",
                    "athlete",
                    "nfl",
                    "sports",
                    "football challenge",
                    "competition",
                    "Spiral movement",
                    "patriots",
                    "tampa bay",
                    "wobble",
                    "fluid dynamics",
                    "spin",
                    "magnus effect",
                    "drag",
                    "muskets",
                    "rifling",
                    "turnover",
                    "wind tunnel",
                    "gyroscope",
                    "gyroscopic procession",
                    "new england",
                    "dome",
                    "stadium",
                    "wind"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Biggest Misconception in Football",
                    "description": "Even the GOAT Tom Brady can\u2019t throw a perfect spiral. Here\u2019s why. \ud83c\udf0f Get exclusive NordVPN deal here \u27b5  https://NordVPN.com/veritasium It\u2019s risk free with Nord\u2019s 30 day money-back guarantee!\u270c\n\nIf you\u2019re looking for a molecular modelling kit, try Snatoms, a kit I invented where the atoms snap together magnetically - https://ve42.co/SnatomsV\n\n\u2580\u2580\u2580\nA huge thank you to Tom Brady for coming and throwing some footballs with us and letting us analyse his throw.  You can check out his channel here: https://www.youtube.com/@tombrady \n\nAlso thank you to Kevin Bonner and the team at Shadow Lion for helping make this happen!\n\nA big thanks to Daniel Hare and Wilson for all their help collecting and analyzing the data. \n\nA massive thank you to Prof. Philip Ansell, David Attig, Matt Brotnow, Sam Hince and Derrick Wiberg at the University of Illinois at Urbana-Champaign for all their work testing out footballs in their wind tunnel (more of that to come in our second video).  \n\nWe\u2019d also like to shout out Stewart Bible, Ryan Sayko and the rest of the team at Resolved Analytics for all their work on the CFD models. \n\nThank you to Mike Lopez and Tom Bliss from the Football Data and Analytics at the NFL for sharing data and insights from across NFL history.\n\nWe\u2019re incredibly grateful to Prof. Richard Price and Major Brett Gibbons for their invaluable contributions to this video.\n\nThank you to Prof. Chad Orzel, Prof. John Eric Goff, Dr Ainissa Ramirez, Prof. Tony Schmitz & Jonathan Ferguson for all their help on the project.\n\nAlso thanks to Chris Anstis for his help as a stand-in QB!\n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 How Tom Brady Throws a Football\n2:41 Why do you spin a football to throw it?\n5:16 How does rifling affect a projectile? \n8:41 The Turnover Paradox\n10:50 How fast can Tom Brady throw?\n14:07 Analysing Brady\u2019s Throw \n16:38 Gyroscopic Procession\n19:39 It\u2019s impossible to throw straight\n22:14 Outdoor vs Dome Stadiums\n24:29 Why Tom Brady is the GOAT\n\n\u2580\u2580\u2580\n\nReferences:\nReferences can be found here - https://ve42.co/BradyReferences \n\nImages & Video:\nImage and video references can be found here - https://ve42.co/BradyVisuals \n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, armedtoe, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Charles Ian Norman Venn, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, iRick, Jeromy Johnson, Jon Jamison, JT, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah, Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Robert Oliveira, Sam Lutfi, Tj Steyn, TTST, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\n\n\nProducer & Director: Henry van Dyck\nWriting: Henry van Dyck & Derek Muller\nEditor: Trenton Oliver\nAnimators: Mike Radjabov & Fabio Albetelli \nIllustrator: Jakub Misiek\nResearchers: Emilia Gyles & Gabe Strong\nField Producer: Katy Savage\nCamera Operators: John Nicholls, Trenton Oliver, Melkwych Pierre-Louis & Scott Wellington\nDrone Operators: Nathan Taupez Scinto, Angelo Fiorini\nSound Recordist: Vlady Garcia\nProduction Assistant: Leah Jiji\nMedia Manager: Gabriel C. Rodriguez\nAssistant Editor: James Stuart\nThumbnail Designers: Ren Hurley & Ben Powell\nProduction Team: Josh Pitt, Rob Beasley Spence, Tori Brittain & Barbara Abraul\nExecutive Producers: Derek Muller & Zoe Heron\n\nAdditional video/photos supplied by Getty Images\nMusic from Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2482250",
                "likeCount": "91136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H2ioVQEjc5UdIOItzCu4X-hJ9A0",
            "id": "PYnUaesjOUI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T06:00:16Z",
                "channelId": "UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q",
                "title": "TEICH der FLUCHTH\u00dcTTE geleert & WALD-SAUNA gebaut | Survival Mattin",
                "description": "WERBUNG: Geile neue Hydrations bei Holy: \u279c https://weareholy.com/Mattin\nMit dem Code \"MATTIN5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"MATTIN10\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM von Survival Mattin \ud83d\udcf7\n https://www.instagram.com/survival.mattin.official\n\n\ud83d\udcf7 Reloadiak: https://www.youtube.com/@UCsXUJXBTKEyHsbx4e6u6Fug \n\ud83e\udeb5Steffen: https://www.instagram.com/steffenraatz?igsh=Z294d2xtemdwamg1\n\n(Werbung)\n\ud83d\udee1\ufe0f EINFACH MAL WAS SCH\u00d6NES MACHEN \ud83d\udee1\ufe0f\n https://survivalmattin.merchme.shop/schoenes-logo-alu-verbund-platte.html\n\ud83d\udc55 Mattin MERCH:\nhttps://survivalmattin.merchme.shop/\n\n\ud83c\udfe0Ausr\u00fcstung FLUCHTH\u00dcTTE:\nDeltaPro3: https://amzn.to/3FuLpKJ (*)\nTeichpumpe: https://amzn.to/4mum7gB (*)\nTassen: https://tidd.ly/4izbTsB (*)\nTeller: https://tidd.ly/4bowoWA (*) \nKelle/Topf: https://tidd.ly/4bhq4QB (*)\nKochtopf: https://amzn.to/3FINfr0 (*)\nHandschuhe: https://tidd.ly/41L2YgA (*)\nPanzerkombi: https://tidd.ly/4bmqk0D (*)\n\u00dcberwachungskameras: https://amzn.to/4esF5zO (*)\nFalt-Regentonne: https://amzn.to/3YbULBE (*)\nWasserhahn K\u00fcche elektr.: https://amzn.to/3NMCsgA (*)\nDUSCHE (Akku): https://amzn.to/40jPY2B (*)\nPetroleumlampe: https://amzn.to/3By0wRq (*)\nK\u00fchlschrank: https://amzn.to/3zITSaq (*)\nMobiler Router: https://amzn.to/4f0Hdiz (*)\nStromgenerator: https://amzn.to/4dthI7X (*)\nSolarpanel: https://amzn.to/4f8F9ET (*)\nStromspeicher: https://amzn.to/3NcVZpT (*)\nMini-Ofen: https://amzn.to/4h2AWEq (*) \nChemieKlo: https://amzn.to/3zBLdGO (*)\nPeli 1630: https://amzn.to/3Y9kz1a (*)\nAngel: https://amzn.to/3BGTA4d (*)\nKerzenst\u00e4nder: https://amzn.to/3XQgpu0 (*)\nKlappst\u00fchle: https://amzn.to/3Y7LB9l (*)\nRentierFell: https://amzn.to/3Y8ugx2 (*)\nSchafFell: https://amzn.to/3XMx5lY (*)\nSchutzanzug: https://amzn.to/4fmq3LU (*)\n\n\u2b07\ufe0fMeine Ausr\u00fcstung\u2b07\ufe0f\nTT Wasserdichter Rucksack: https://tidd.ly/4fjfY31 (*)\nTT Tac Pouch 1 WP: https://tidd.ly/46lJTUq (*)\nTT Drybag 48L: https://tidd.ly/3Yfo9HK (*)\nIsomatte:  https://tidd.ly/3Wic1mB (*)\nSchlafsack Tropen: https://tidd.ly/4c45IsU (*)\nZelt: https://amzn.to/4cU0OQd (*)\nKissen: https://tidd.ly/3zR9Ajf (*)\nSchlafsack 4 Jahreszeiten: https://tidd.ly/4838Cfv (*)\nFaltmatte: https://tidd.ly/4cT5oyj (*)\nRucksack: https://tidd.ly/3StVivP (*)\nGas-Kocher UL: https://tidd.ly/4dea5Ct (*)\nJacke: https://tidd.ly/4f7PnpA (*)\nHose Gamsbokk: https://www.gamsbokk.de/hosen/60/trekkinghose-alpha-xtrm-zippoff?number=GB10024.33&c=8 \nTitan Becher: https://tidd.ly/3y0DscG (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://tidd.ly/3HxW44E (*)\nTactical Foodp. Bolognese: https://tidd.ly/496LXQk (*)\nTactical Foodp.  Mashed potato: https://tidd.ly/46kF4uA (*)\nObserver + : https://tidd.ly/3UcsJ7l (*)\nTarp: https://tidd.ly/47T8EGl (*)\noder mehr hier:\nhttps://www.bw-online-shop.com/\n\nKamera Set:\nALPHA 7: https://amzn.to/47Re4Dq (*)\nINSTA-360 CAM: https://amzn.to/3W8Xoly (*)\nINSTA Selfie Stick: https://amzn.to/46ggLOa (*)\nGoPro: https://amzn.to/3LG3O6E (*)\nCamcorder: https://amzn.to/3Wyd574 (*)\nDrohne: https://amzn.to/46jyO6j (*)\n\nSurvival Mattin Hymne von Lukas Litt: https://youtu.be/bWljaL5XlxU\n\n\u00a9 Copyright Filminhalte sind Eigentum von \"Survival Mattin Videoproduction\u201c\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche ich eine kleine Provision bekomme, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer mich unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYnUaesjOUI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYnUaesjOUI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYnUaesjOUI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYnUaesjOUI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYnUaesjOUI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SurvivalMattin",
                "tags": [
                    "Ganzen TEICH der FLUCHTH\u00dcTTE geleert & WALD-SAUNA gebaut | Survival Mattin",
                    "survival mattin",
                    "survival mattin fluchth\u00fctte",
                    "survival mattin teich",
                    "survival mattin schweden",
                    "survival matten sauna"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TEICH der FLUCHTH\u00dcTTE geleert & WALD-SAUNA gebaut | Survival Mattin",
                    "description": "WERBUNG: Geile neue Hydrations bei Holy: \u279c https://weareholy.com/Mattin\nMit dem Code \"MATTIN5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"MATTIN10\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM von Survival Mattin \ud83d\udcf7\n https://www.instagram.com/survival.mattin.official\n\n\ud83d\udcf7 Reloadiak: https://www.youtube.com/@UCsXUJXBTKEyHsbx4e6u6Fug \n\ud83e\udeb5Steffen: https://www.instagram.com/steffenraatz?igsh=Z294d2xtemdwamg1\n\n(Werbung)\n\ud83d\udee1\ufe0f EINFACH MAL WAS SCH\u00d6NES MACHEN \ud83d\udee1\ufe0f\n https://survivalmattin.merchme.shop/schoenes-logo-alu-verbund-platte.html\n\ud83d\udc55 Mattin MERCH:\nhttps://survivalmattin.merchme.shop/\n\n\ud83c\udfe0Ausr\u00fcstung FLUCHTH\u00dcTTE:\nDeltaPro3: https://amzn.to/3FuLpKJ (*)\nTeichpumpe: https://amzn.to/4mum7gB (*)\nTassen: https://tidd.ly/4izbTsB (*)\nTeller: https://tidd.ly/4bowoWA (*) \nKelle/Topf: https://tidd.ly/4bhq4QB (*)\nKochtopf: https://amzn.to/3FINfr0 (*)\nHandschuhe: https://tidd.ly/41L2YgA (*)\nPanzerkombi: https://tidd.ly/4bmqk0D (*)\n\u00dcberwachungskameras: https://amzn.to/4esF5zO (*)\nFalt-Regentonne: https://amzn.to/3YbULBE (*)\nWasserhahn K\u00fcche elektr.: https://amzn.to/3NMCsgA (*)\nDUSCHE (Akku): https://amzn.to/40jPY2B (*)\nPetroleumlampe: https://amzn.to/3By0wRq (*)\nK\u00fchlschrank: https://amzn.to/3zITSaq (*)\nMobiler Router: https://amzn.to/4f0Hdiz (*)\nStromgenerator: https://amzn.to/4dthI7X (*)\nSolarpanel: https://amzn.to/4f8F9ET (*)\nStromspeicher: https://amzn.to/3NcVZpT (*)\nMini-Ofen: https://amzn.to/4h2AWEq (*) \nChemieKlo: https://amzn.to/3zBLdGO (*)\nPeli 1630: https://amzn.to/3Y9kz1a (*)\nAngel: https://amzn.to/3BGTA4d (*)\nKerzenst\u00e4nder: https://amzn.to/3XQgpu0 (*)\nKlappst\u00fchle: https://amzn.to/3Y7LB9l (*)\nRentierFell: https://amzn.to/3Y8ugx2 (*)\nSchafFell: https://amzn.to/3XMx5lY (*)\nSchutzanzug: https://amzn.to/4fmq3LU (*)\n\n\u2b07\ufe0fMeine Ausr\u00fcstung\u2b07\ufe0f\nTT Wasserdichter Rucksack: https://tidd.ly/4fjfY31 (*)\nTT Tac Pouch 1 WP: https://tidd.ly/46lJTUq (*)\nTT Drybag 48L: https://tidd.ly/3Yfo9HK (*)\nIsomatte:  https://tidd.ly/3Wic1mB (*)\nSchlafsack Tropen: https://tidd.ly/4c45IsU (*)\nZelt: https://amzn.to/4cU0OQd (*)\nKissen: https://tidd.ly/3zR9Ajf (*)\nSchlafsack 4 Jahreszeiten: https://tidd.ly/4838Cfv (*)\nFaltmatte: https://tidd.ly/4cT5oyj (*)\nRucksack: https://tidd.ly/3StVivP (*)\nGas-Kocher UL: https://tidd.ly/4dea5Ct (*)\nJacke: https://tidd.ly/4f7PnpA (*)\nHose Gamsbokk: https://www.gamsbokk.de/hosen/60/trekkinghose-alpha-xtrm-zippoff?number=GB10024.33&c=8 \nTitan Becher: https://tidd.ly/3y0DscG (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://tidd.ly/3HxW44E (*)\nTactical Foodp. Bolognese: https://tidd.ly/496LXQk (*)\nTactical Foodp.  Mashed potato: https://tidd.ly/46kF4uA (*)\nObserver + : https://tidd.ly/3UcsJ7l (*)\nTarp: https://tidd.ly/47T8EGl (*)\noder mehr hier:\nhttps://www.bw-online-shop.com/\n\nKamera Set:\nALPHA 7: https://amzn.to/47Re4Dq (*)\nINSTA-360 CAM: https://amzn.to/3W8Xoly (*)\nINSTA Selfie Stick: https://amzn.to/46ggLOa (*)\nGoPro: https://amzn.to/3LG3O6E (*)\nCamcorder: https://amzn.to/3Wyd574 (*)\nDrohne: https://amzn.to/46jyO6j (*)\n\nSurvival Mattin Hymne von Lukas Litt: https://youtu.be/bWljaL5XlxU\n\n\u00a9 Copyright Filminhalte sind Eigentum von \"Survival Mattin Videoproduction\u201c\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche ich eine kleine Provision bekomme, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer mich unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "605677",
                "likeCount": "36734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4WOHjXuIMzpudSvAKSCjsZGuhGw",
            "id": "1DIBmjKblUk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T21:14:40Z",
                "channelId": "UC-O69Nmy3jj55K0H4ZzPxtA",
                "title": "Blitz-Joker entscheidet das Spiel! Wer gewinnt die U17-EM? | Frankreich - Portugal",
                "description": "Im Finale der U-17 EM treffen Frankreich und Portugal aufeinander. \n\nKommentator: Martin Hahn \n\nSpielverlauf: \n\n0:1 Anisio 31'\n0:2 Cunha 38'\n0:3 Neves 62'\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DIBmjKblUk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DIBmjKblUk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DIBmjKblUk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DIBmjKblUk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DIBmjKblUk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportdigital FUSSBALL",
                "tags": [
                    "sportdigital",
                    "internationaler",
                    "fu\u00dfball",
                    "deutsch",
                    "tore",
                    "highlights",
                    "fu\u00dfball highlights",
                    "international",
                    "fu\u00dfball international",
                    "fu\u00dfball spielbericht",
                    "football highlights",
                    "fu\u00dfball tore",
                    "tore highlights",
                    "football skills"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Blitz-Joker entscheidet das Spiel! Wer gewinnt die U17-EM? | Frankreich - Portugal",
                    "description": "Im Finale der U-17 EM treffen Frankreich und Portugal aufeinander. \n\nKommentator: Martin Hahn \n\nSpielverlauf: \n\n0:1 Anisio 31'\n0:2 Cunha 38'\n0:3 Neves 62'\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95208",
                "likeCount": "1467",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bRYCPmUa-kzVOXeYs4mmO8cYEH8",
            "id": "_OQZk1Lkmek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T15:28:16Z",
                "channelId": "UC6jFiP9XyTyzvobcQOHtcKg",
                "title": "Havelse steigt nach Kartenflut auf! | Havelse - Lok Leipzig | Highlights - Aufstiegsspiel 3. Liga",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels TSV Havelse gegen 1. FC Lok Leipzig von den Play-offs der Aufstiegsspiele zur 3. Liga 2024/25 auf Sky Sport 3. Liga!\n\nTore: 1:0 D\u00fcker (95.), 2:0 Ilic (109.), 3:0 Paldino (114.)\n\n#3Liga #SkySport #Highlights\n\n\u25b6\u25b6 \u26bd\ufe0f Stream alles aus der 3. Liga, was Sky Sport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/3-Liga?yt=d\n\n\u25b6\u25b6 3. Liga pur! Jetzt auf dem exklusiven YouTube-Kanal von Sky Sport!\n\u26bd\ufe0f https://zly.de/sky/3Liga-YTSub?yt=d \ud83d\udd14 aktivieren und nichts verpassen!\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTok?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OQZk1Lkmek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OQZk1Lkmek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OQZk1Lkmek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OQZk1Lkmek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OQZk1Lkmek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport 3. Liga",
                "tags": [
                    "1. FC Lok Leipzig",
                    "3. Liga",
                    "3. Liga 2024/25",
                    "3. Liga Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Highlights",
                    "Highlights 3. Liga",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport 3. Liga",
                    "Sky Sport Bundesliga",
                    "TSV Havelse",
                    "sky deutschland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Havelse steigt nach Kartenflut auf! | Havelse - Lok Leipzig | Highlights - Aufstiegsspiel 3. Liga",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels TSV Havelse gegen 1. FC Lok Leipzig von den Play-offs der Aufstiegsspiele zur 3. Liga 2024/25 auf Sky Sport 3. Liga!\n\nTore: 1:0 D\u00fcker (95.), 2:0 Ilic (109.), 3:0 Paldino (114.)\n\n#3Liga #SkySport #Highlights\n\n\u25b6\u25b6 \u26bd\ufe0f Stream alles aus der 3. Liga, was Sky Sport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/3-Liga?yt=d\n\n\u25b6\u25b6 3. Liga pur! Jetzt auf dem exklusiven YouTube-Kanal von Sky Sport!\n\u26bd\ufe0f https://zly.de/sky/3Liga-YTSub?yt=d \ud83d\udd14 aktivieren und nichts verpassen!\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTok?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71421",
                "likeCount": "1213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "404"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jj-rNijsjpKiXuPNoDrFuw2W0_8",
            "id": "ZvxJskswYzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T14:00:50Z",
                "channelId": "UCx80Q7lPqzfWBRIrQ-97f3g",
                "title": "warst du das erste pick-me-girl, carolin kebekus? | smypathisch",
                "description": "smypathisch trifft carolin kebekus. \ndie comedy-gr\u00f6\u00dfe und meine vorgesetzte bei \u201cdie carolin kebekus show\u201d carolin kebekus hat sich an den langen tisch gesetzt, um nach so langer zusammenarbeit endlich mal meine fragen an sie zu beantworten. wir tauchen tief ein in ihre vergangenheit, reden \u00fcber meine anf\u00e4nge und kl\u00e4ren die fragen, die nur sie als chefin beantworten kann. \nfindet ihr gamer auch dumm? schreibts in die kommentare :)\n\nsmypathisch auf spotify https://open.spotify.com/show/4hNaBb3fVAzqhHwiN86h03?si=819e9ffb77814c18 \nsmypathisch auf instagram: https://www.instagram.com/smypathisch/ \nsmypathisch auf tiktok: https://www.tiktok.com/@smypathisch?lang=de-DE \nsmypathisch ist eine produktion der btf gmbh in zusammenarbeit mit funk und ZDF. \n\nhost: marie lina smyrek \ngast: carolin kebekus\nteam: anna w\u00e4tzig, canberk k\u00f6kt\u00fcrk, cem aydogan, christian p\u00f6ssnicker, estefan\u00eda veiga scalerandi, fiona scholtz, gesine weckauf, hannah pasikowski, hannes schmitt, jana d\u00f6hlinger, jo richerzhagen, josy lensing, kai holzk\u00e4mper, lena strothmann, leon adam, leonie reinhard, lisanne leuders, liv buyken, luisa berg, maike hartema, moritz luppold, nina holberg, patrick diener, saphira siegmund, stella barisch, stephan g\u00fcnther \n\nsmypathisch ist ein kanal von funk!\nyoutube: / funkofficial \ninstagram: / funk \ntiktok: / funk \nwebsite: https://go.funk.net\ninfos f\u00fcr hater: https://go.funk.net/netiquette\nhttps://go.funk.net/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZvxJskswYzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZvxJskswYzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZvxJskswYzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZvxJskswYzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZvxJskswYzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "smypathisch",
                "tags": [
                    "ard",
                    "caro kebekus",
                    "carolin kebekus",
                    "dcks",
                    "die carolin kebekus show",
                    "funk",
                    "marie lina smyrek",
                    "show",
                    "smy",
                    "smypathisch",
                    "smypatisch",
                    "talkshow",
                    "zdf"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "warst du das erste pick-me-girl, carolin kebekus? | smypathisch",
                    "description": "smypathisch trifft carolin kebekus. \ndie comedy-gr\u00f6\u00dfe und meine vorgesetzte bei \u201cdie carolin kebekus show\u201d carolin kebekus hat sich an den langen tisch gesetzt, um nach so langer zusammenarbeit endlich mal meine fragen an sie zu beantworten. wir tauchen tief ein in ihre vergangenheit, reden \u00fcber meine anf\u00e4nge und kl\u00e4ren die fragen, die nur sie als chefin beantworten kann. \nfindet ihr gamer auch dumm? schreibts in die kommentare :)\n\nsmypathisch auf spotify https://open.spotify.com/show/4hNaBb3fVAzqhHwiN86h03?si=819e9ffb77814c18 \nsmypathisch auf instagram: https://www.instagram.com/smypathisch/ \nsmypathisch auf tiktok: https://www.tiktok.com/@smypathisch?lang=de-DE \nsmypathisch ist eine produktion der btf gmbh in zusammenarbeit mit funk und ZDF. \n\nhost: marie lina smyrek \ngast: carolin kebekus\nteam: anna w\u00e4tzig, canberk k\u00f6kt\u00fcrk, cem aydogan, christian p\u00f6ssnicker, estefan\u00eda veiga scalerandi, fiona scholtz, gesine weckauf, hannah pasikowski, hannes schmitt, jana d\u00f6hlinger, jo richerzhagen, josy lensing, kai holzk\u00e4mper, lena strothmann, leon adam, leonie reinhard, lisanne leuders, liv buyken, luisa berg, maike hartema, moritz luppold, nina holberg, patrick diener, saphira siegmund, stella barisch, stephan g\u00fcnther \n\nsmypathisch ist ein kanal von funk!\nyoutube: / funkofficial \ninstagram: / funk \ntiktok: / funk \nwebsite: https://go.funk.net\ninfos f\u00fcr hater: https://go.funk.net/netiquette\nhttps://go.funk.net/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119557",
                "likeCount": "11520",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6qQKEtqkzw9pHtmwhD61B_eX9z4",
            "id": "dmZGSycy008",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T16:28:45Z",
                "channelId": "UCBqy0kFDzW5XAYB9qsvD-Lw",
                "title": "Laura Philipp gewinnt mit Ironman- und Marathon-Bestzeit |\u00a0Ironman Hamburg 2025",
                "description": "In 8:03:13 Stunden gewinnt Laura Philipp den Ironman Hamburg und darf sich neben Weltmeisterin nun auch Ironman-Europameisterin nennen. Dazu kommt ein neuer Marathon-Rekord in der Langdistanz mit 2:38:27.\n\n\ud83c\udf10 Besuche unsere Website: https://tri-mag.de/\n\ud83d\udcf1 Folge uns auf Instagram: https://www.instagram.com/triathlon_magazin/\n\ud83d\udd17 Like uns auf Facebook: https://www.facebook.com/trimag\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Das Jahres-Abo der triathlon (10 x triathlon + 2 x triathlon special) inkl.\nSonderrabatte f\u00fcr die beliebten digitalen Trainingsangebote von power & pace oder Aktionen mit unseren Partnern: https://spomedis.de/products/jahresabo-triathlon\n\n\ud83c\udfbd Bekleidung und Accessoires in unserem Shop: https://spomedis.de/collections/triathlon-bekleidung-und-accessoires\n\n\ud83c\udfc6 Kleide dich ein f\u00fcr die Ironman-WM \u2013 Unsere Kona- und Nizza-Kollektionen: https://spomedis.de/collections/die-wm-kollektionen-von-tri-mag-de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmZGSycy008/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmZGSycy008/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmZGSycy008/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmZGSycy008/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmZGSycy008/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "triathloninsider",
                "tags": [
                    "triathlon",
                    "swim bike run",
                    "triathlon training",
                    "triathlon inspiration",
                    "triathlon magazin",
                    "swim bike run triathlon",
                    "ironman",
                    "ironman hamburg",
                    "ironman hamburg 2025",
                    "ironman pro series",
                    "ironman pro series 2025",
                    "laura philipp",
                    "laura philipp triathlon"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Laura Philipp gewinnt mit Ironman- und Marathon-Bestzeit |\u00a0Ironman Hamburg 2025",
                    "description": "In 8:03:13 Stunden gewinnt Laura Philipp den Ironman Hamburg und darf sich neben Weltmeisterin nun auch Ironman-Europameisterin nennen. Dazu kommt ein neuer Marathon-Rekord in der Langdistanz mit 2:38:27.\n\n\ud83c\udf10 Besuche unsere Website: https://tri-mag.de/\n\ud83d\udcf1 Folge uns auf Instagram: https://www.instagram.com/triathlon_magazin/\n\ud83d\udd17 Like uns auf Facebook: https://www.facebook.com/trimag\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Das Jahres-Abo der triathlon (10 x triathlon + 2 x triathlon special) inkl.\nSonderrabatte f\u00fcr die beliebten digitalen Trainingsangebote von power & pace oder Aktionen mit unseren Partnern: https://spomedis.de/products/jahresabo-triathlon\n\n\ud83c\udfbd Bekleidung und Accessoires in unserem Shop: https://spomedis.de/collections/triathlon-bekleidung-und-accessoires\n\n\ud83c\udfc6 Kleide dich ein f\u00fcr die Ironman-WM \u2013 Unsere Kona- und Nizza-Kollektionen: https://spomedis.de/collections/die-wm-kollektionen-von-tri-mag-de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46959",
                "likeCount": "1024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I4QyTZFIkn6bufVwUuYCGtRbkT8",
            "id": "hYcAsNCH7Zc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T02:40:19Z",
                "channelId": "UCcnci5vbpLJ-rh_V9yXwawg",
                "title": "E X P A N D I N G to THE STARS in Factorio",
                "description": "I did it guys\n\n\n\ud83d\udc55 Merch: https://martincitopants.com\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/martincitopants\nTwitter: https://twitter.com/martincitopants\nDiscord: https://discord.gg/dCMyJmJFqk\nLIVE Channel: https://www.youtube.com/channel/UCZi0oII2ua_I-fEnHdg3U2A\nVOD Channel: https://www.youtube.com/channel/UChp9HmpAUJx2352TFlgaZdw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYcAsNCH7Zc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYcAsNCH7Zc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYcAsNCH7Zc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYcAsNCH7Zc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYcAsNCH7Zc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "martincitopants",
                "tags": [
                    "martincitopants",
                    "mart",
                    "martincincopants",
                    "matrincitopants",
                    "matrincopants",
                    "martincopants",
                    "martinpants",
                    "factory"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "E X P A N D I N G to THE STARS in Factorio",
                    "description": "I did it guys\n\n\n\ud83d\udc55 Merch: https://martincitopants.com\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/martincitopants\nTwitter: https://twitter.com/martincitopants\nDiscord: https://discord.gg/dCMyJmJFqk\nLIVE Channel: https://www.youtube.com/channel/UCZi0oII2ua_I-fEnHdg3U2A\nVOD Channel: https://www.youtube.com/channel/UChp9HmpAUJx2352TFlgaZdw"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1381782",
                "likeCount": "109978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e7pPv5G5HKMTAbXhjUrkaBlbBRs",
            "id": "31PRcmG9lrQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T16:00:10Z",
                "channelId": "UC7FeuS5wwfSR9IwOPkBV7SQ",
                "title": "Von Bootshaus bis Dorfparty: Die harte Arbeit vor den T\u00fcren deutscher Clubs | ZDFinfo Doku",
                "description": "Hier weiterschauen:  \nTeil 2: \u201eT\u00fcrsteher \u2013W\u00e4chter der Nacht: Abst\u00fcrze\u201c \u27a1\ufe0f https://kurz.zdf.de/Z5Ft/  \n\n00:00 Intro\n00:51 Geldern E-Dry\n04:52 K\u00f6ln Bootshaus\n09:28 Frankfurt Bahnhofsviertel\n14:20 Berlin Berghain\n18:21 Geldern E-Dry\n21:33 K\u00f6ln Bootshaus\n26:30 Geldern E-Dry\n29:21 Frankfurt Bahnhofsviertel\n31:41 Kaiserslautern Markthalle\n36:46 Frankfurt Bahnhofsviertel\n42:42 Geldern E-Dry\n\nDie einen wollen friedlich feiern, andere die Sau rauslassen. Damit das Nachtleben nicht aus den Fugen ger\u00e4t, wachen T\u00fcrsteher vor den Klubs. Ein stressiger Job f\u00fcr die Experten. \n\nDem m\u00fcssen sich Rafael, Sandra und ihr Team bei der Gro\u00dfraumdiskothek E-Dry in Geldern stellen. An diesem Abend werden 3000 G\u00e4ste erwartet, die in der Regel viel Alkohol konsumieren. Vom Team h\u00e4ngt ab, ob es in dieser Nacht ruhig bleibt oder Stress gibt. \n\nEIN FILM VON \nAntje Diller-Wolf \nSteven Melzer \n\nREDAKTIONELLE MITARBEIT  \nMatthias Gr\u00fcner \n \nKAMERA \nBabak Asgari \nJ\u00fcrgen Heck  \nLuka Ljubicic \n \nTON \nPangiotis Arampatzis  \nAnne Dominikowski  \nFabian Klinnert \nLuca Pontow \nYannick Schmeil \n \nSCHNITT \nFranz Buscha \nJan Cords \nSteffen Meibaum \n \nGRAFIK \nJan Hinz \n \nSPRECHER \nConstantin von Westphalen  \n \nPRODUKTION \nMarko He\u00df (Spiegel TV) \nKarina Stepien (Spiegel TV) \nSina Eckhardt (ZDFinfo) \n \nPRODUZENT \nRobert Wortmann  \n \nREDAKTION \nMichael Scheuch \n\nEINE PRODUKTION VON  \nSPIEGEL TV\n \nIM AUFTRAG VON  \nZDFinfo \n \n\u00a9 ZDF 2024 \n\nSchau auch hier vorbei:\n#ZDFinfo auf Instagram: \nhttp://instagram.com/zdfinfo\n\nZDFinfo auf TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@zdfinfo\n\nZDFinfo bei WhatsApp:\nhttps://kurz.zdf.de/jsB/\n\n#zdfinfo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31PRcmG9lrQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31PRcmG9lrQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31PRcmG9lrQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31PRcmG9lrQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31PRcmG9lrQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZDFinfo Dokus & Reportagen",
                "tags": [
                    "zdfinfo",
                    "zdf",
                    "doku",
                    "doku hd",
                    "zdf doku",
                    "doku deutsch",
                    "reportage",
                    "t\u00fcrsteher w\u00e4chter der nacht",
                    "t\u00fcrsteher",
                    "t\u00fcrsteher doku",
                    "security doku deutsch",
                    "security service",
                    "bootshaus k\u00f6ln",
                    "berghain",
                    "frankfurter bahnhofsviertel",
                    "gro\u00dfraumdisco",
                    "party doku",
                    "t\u00fcrsteher reportage",
                    "e-dry geldern",
                    "reportage party",
                    "bootshaus k\u00f6ln techno",
                    "t\u00fcrsteher berghain",
                    "sicherheitsdienst doku",
                    "markthalle kaiserslautern",
                    "die schwarze g\u00f6ttin",
                    "t\u00fcrsteherin",
                    "job t\u00fcrsteher",
                    "arbeiten im club",
                    "partystimmung",
                    "doku feiern"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Von Bootshaus bis Dorfparty: Die harte Arbeit vor den T\u00fcren deutscher Clubs | ZDFinfo Doku",
                    "description": "Hier weiterschauen:  \nTeil 2: \u201eT\u00fcrsteher \u2013W\u00e4chter der Nacht: Abst\u00fcrze\u201c \u27a1\ufe0f https://kurz.zdf.de/Z5Ft/  \n\n00:00 Intro\n00:51 Geldern E-Dry\n04:52 K\u00f6ln Bootshaus\n09:28 Frankfurt Bahnhofsviertel\n14:20 Berlin Berghain\n18:21 Geldern E-Dry\n21:33 K\u00f6ln Bootshaus\n26:30 Geldern E-Dry\n29:21 Frankfurt Bahnhofsviertel\n31:41 Kaiserslautern Markthalle\n36:46 Frankfurt Bahnhofsviertel\n42:42 Geldern E-Dry\n\nDie einen wollen friedlich feiern, andere die Sau rauslassen. Damit das Nachtleben nicht aus den Fugen ger\u00e4t, wachen T\u00fcrsteher vor den Klubs. Ein stressiger Job f\u00fcr die Experten. \n\nDem m\u00fcssen sich Rafael, Sandra und ihr Team bei der Gro\u00dfraumdiskothek E-Dry in Geldern stellen. An diesem Abend werden 3000 G\u00e4ste erwartet, die in der Regel viel Alkohol konsumieren. Vom Team h\u00e4ngt ab, ob es in dieser Nacht ruhig bleibt oder Stress gibt. \n\nEIN FILM VON \nAntje Diller-Wolf \nSteven Melzer \n\nREDAKTIONELLE MITARBEIT  \nMatthias Gr\u00fcner \n \nKAMERA \nBabak Asgari \nJ\u00fcrgen Heck  \nLuka Ljubicic \n \nTON \nPangiotis Arampatzis  \nAnne Dominikowski  \nFabian Klinnert \nLuca Pontow \nYannick Schmeil \n \nSCHNITT \nFranz Buscha \nJan Cords \nSteffen Meibaum \n \nGRAFIK \nJan Hinz \n \nSPRECHER \nConstantin von Westphalen  \n \nPRODUKTION \nMarko He\u00df (Spiegel TV) \nKarina Stepien (Spiegel TV) \nSina Eckhardt (ZDFinfo) \n \nPRODUZENT \nRobert Wortmann  \n \nREDAKTION \nMichael Scheuch \n\nEINE PRODUKTION VON  \nSPIEGEL TV\n \nIM AUFTRAG VON  \nZDFinfo \n \n\u00a9 ZDF 2024 \n\nSchau auch hier vorbei:\n#ZDFinfo auf Instagram: \nhttp://instagram.com/zdfinfo\n\nZDFinfo auf TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@zdfinfo\n\nZDFinfo bei WhatsApp:\nhttps://kurz.zdf.de/jsB/\n\n#zdfinfo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "293388",
                "likeCount": "2690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "572"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DZNBFi9lcJHmowL_4_1OrojfNXs",
            "id": "QlYrNC_1Xmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T01:32:38Z",
                "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
                "title": "Stranger Things 5 | Date Announcement | Netflix",
                "description": "The fight isn\u2019t over yet. Get ready for the epic series finale of Stranger Things.\r\nVolume 1, November 26, 5pm PT*\r\nVolume 2, Christmas, 5pm PT*\r\nThe Finale, New Year\u2019s Eve, 5pm PT*\r\n\r\n*releasing worldwide all at once, date may vary based on your local timezone\r\n\r\n#TUDUM\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nStranger Things 5 | Date Announcement | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlYrNC_1Xmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlYrNC_1Xmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlYrNC_1Xmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlYrNC_1Xmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlYrNC_1Xmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix",
                "tags": [
                    "001",
                    "Caleb McLaughlin",
                    "Cara Buono",
                    "Charlie Heaton",
                    "Chief Hopper",
                    "David Harbour",
                    "Dustin",
                    "Eleven",
                    "Finn Wolfhard",
                    "Gaten Matarazzo",
                    "Holly Wheeler",
                    "Jamie Campbell Bower",
                    "Jim Hopper",
                    "Joe Keery",
                    "Jonathan Byers",
                    "Joyce Byers",
                    "Lucas",
                    "Max",
                    "Maya Hawke",
                    "Mike Wheeler",
                    "Millie Bobby Brown",
                    "Nancy Wheeler",
                    "Natalia Dyer",
                    "Netflix",
                    "Noah Schnapp",
                    "Robin Buckley",
                    "Sadie Sink",
                    "Steve Harrington",
                    "Stranger Things",
                    "Trailer",
                    "Vecna",
                    "Will Byers",
                    "Winona Ryder"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stranger Things 5 | Date Announcement | Netflix",
                    "description": "The fight isn\u2019t over yet. Get ready for the epic series finale of Stranger Things.\r\nVolume 1, November 26, 5pm PT*\r\nVolume 2, Christmas, 5pm PT*\r\nThe Finale, New Year\u2019s Eve, 5pm PT*\r\n\r\n*releasing worldwide all at once, date may vary based on your local timezone\r\n\r\n#TUDUM\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nStranger Things 5 | Date Announcement | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12372521",
                "likeCount": "440252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DFv0WEgXk6pyKHoFZ4WUbGG_r1A",
            "id": "Kl4vv1T38oQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T16:09:14Z",
                "channelId": "UCmaItsxNPLEQ-NIjv5gPScg",
                "title": "Verstappen macht Verstappen-Sachen | Rennen - Highlights | Gro\u00dfer Preis von Spanien | Formel 1 2025",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Rennen beim Gro\u00dfen Preis von Spanien auf dem Circuit de Barcelona-Catalunya im 9. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kl4vv1T38oQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kl4vv1T38oQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kl4vv1T38oQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kl4vv1T38oQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kl4vv1T38oQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Formel 1",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Alonso",
                    "Charles Leclerc",
                    "Circuit de Barcelona-Catalunya",
                    "Fernando Alonso",
                    "Formel 1",
                    "Formel 1 Highlights",
                    "Formel 1 Saison 2025",
                    "GP",
                    "Gro\u00dfer Preis",
                    "Hamilton",
                    "Highlights",
                    "Highlights F1",
                    "Leclerc",
                    "Lewis Hamilton",
                    "Motorsport",
                    "Motorsport Highlights",
                    "Preis von Spanien",
                    "Racing",
                    "Rennen",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Rennsport",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Formel 1",
                    "Verstappen",
                    "sky deutschland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Verstappen macht Verstappen-Sachen | Rennen - Highlights | Gro\u00dfer Preis von Spanien | Formel 1 2025",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Rennen beim Gro\u00dfen Preis von Spanien auf dem Circuit de Barcelona-Catalunya im 9. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "528956",
                "likeCount": "11071",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1094"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rc__NbtsZp8EIVnjrPelUvckEvc",
            "id": "jcDYSvB5jh8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T17:30:17Z",
                "channelId": "UC8E8eD7mOcnMazJT4laKbFQ",
                "title": "Es war ein Fehler WAKEBOARDEN zu gehen\u2026",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcDYSvB5jh8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcDYSvB5jh8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcDYSvB5jh8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcDYSvB5jh8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcDYSvB5jh8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domo",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte twitch best of",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte best of stream",
                    "german",
                    "deutsch",
                    "livestream",
                    "twitch",
                    "live",
                    "vod",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "storytime papaplatte",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Es war ein Fehler WAKEBOARDEN zu gehen\u2026",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128258",
                "likeCount": "7973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S2zf_uNxTA13ecppnV3EmtjssLs",
            "id": "cj2dUUelNYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T13:32:00Z",
                "channelId": "UClaXaq9QJLwnCr-fMX17I-Q",
                "title": "Die h\u00e4ssliche Wahrheit hinter Kris Jenners neuem Gesicht!",
                "description": "Das neue Gesicht von Kris Jenner spaltet derzeit das Internet.\nW\u00e4hrend einige ihre Transformation feiern, werden auch immer mehr kritische Stimmen laut: Die Kardashians stehen zunehmend in der Kritik, ein unrealistisches Sch\u00f6nheitsideal zu f\u00f6rdern und damit das reale K\u00f6rperbild nachhaltig zu zerst\u00f6ren.\n\nVor allem stellt sich eine zentrale Frage: Ist Sch\u00f6nheit heutzutage nur noch etwas f\u00fcr Reiche?\nWarum wir am Ende trotzdem eher Mitleid mit den Kardashians haben sollten \u2013 und was ihr neues Gesicht \u00fcber den Teufelskreis der Sch\u00f6nheitsindustrie verr\u00e4t \u2013 erfahrt ihr in diesem Video.\n\n#kimkardashian #krisjenner #thekardashians\n\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1XYNoeH049jry4vEvJF4T-LYHZvU8eOUordChoZn3Md8/edit?tab=t.0\n\nInstagram Gruppe: \nhttps://www.instagram.com/channel/AbamStJ8HOQBMpCq/?igsh=dzZxYnhsYnRwZGNo \nWhatsapp Gruppe:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VawTnXn23n3ZUCRL8P3U\n\nF\u00fcr alle, die auf meinen Content reagieren m\u00f6chten, sind hier die Guidelines:\nhttps://docs.google.com/document/d/1beljSqshfsDSI89XZTIuiHvuqCn4BCDdfhiFC3irL9Q/edit?tab=t.0#heading=h.995xxpffj9x5\n\n\u25ba Neu! Jasmin Gnu auf Spotify:\n     Gnu: https://open.spotify.com/show/5NBA0ZnaJFsER3VIBUiwi5?si=af428d1d3b5b4e28\n     Verspieltes Gnu: https://open.spotify.com/show/3TMOvgEdObPJXnwBZnR1cd?si=256611e86b174334\n     Jasmin Gnu: https://open.spotify.com/show/2SNGDPH6tMuPGFboVDLDr7?si=d8b1d359797a4d66\n\n\u25ba Hier geht es zu meinem SHOP: https://gnu-shop.com\n\n\u25ba Hier geht es zu meinem Planer & Buch: http://www.riva-store.de/gnu\n               - \u00fcberall, wo es Planer & B\u00fccher gibt! online und offline :)\n\n\u25ba Jasmin Gnu gibt es LIVE unter:\n      http://www.twitch.tv/gnu_live\n\n\u25ba Mehr Jasmin Gnu auf YouTube:\n    https://bit.ly/YouTubeGnu\n    https://bit.ly/YouTubeVerspieltesGnu\n    https://bit.ly/GNUtubeShorts\n\n\u25ba Noch mehr Jasmin Gnu auf: \n    https://www.instagram.com/jasmingnu\n    https://twitter.com/Jasmin_Gnu\n    https://www.tiktok.com/@jasmingnu  \n\nMEINE FITNESS TRACKER VON GARMIN:\n\u25baGarmin Uhr Venu2Plus : https://bit.ly/Gnu_Garmin\n\u25baGarmin Waage\nhttps://www.instagram.com/garmin_beatyesterday/\n\nMEIN NEUES LOGITECH EQUIPMENT:\n\u25baHeadset: logitechg-emea.sjv.io/q4EJ1y\n\u25baTastatur: logitechg-emea.sjv.io/q4EJ5L\n\u25baMaus: logitechg-emea.sjv.io/R5OBJb\n\u25baMausPad: https://www.logitechg.com/de-de/products/gaming-mouse-pads/powerplay-wireless-charging.943-000110.html\n\u25baMikro: https://www.bluemic.com/de-de/products/baby-bottle-sl/\n\nMEINE NEUEN NZXT RECHNER: https://nzxt.co/38MiNIC\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n*Bei diesen Links handelt es sich um \"Affiliate Links\". Solltet ihr \u00fcber diesen Link etwas kaufen, unterst\u00fctzt ihr dadurch meine Arbeit, ohne das es euch einen Cent mehr kostet. :smiley:\n\nMEINE NEUEN NZXT PCs\n*\u25bahttps://www.nzxt.com/de/\n  \u25baDAS IST DRIN:\n-H510 Elite wei\u00df \n-RTX 3080 Gigabyte Gaming OC\n-Ryzen 9 5900x\n-Kraken Z63 Wasserk\u00fchlung\n-G.Skill Trident Z NEO RGV 3600 32 GB\n-Seagate FireCuda 1TB M.2 SSD\n-Seagate Barracuda 4 TB HDD\n-Seasonic Focus Plus 850 W \n-Mainboard: Asus X570 TUF Gaming oder Crosshair VIII \n-2x RGB L\u00fcfter f\u00fcr hinten und oben \n-Windows 10\n\n    SONSTIGES EQUIPMENT\n*\u25baHeadset Logitech: https://amzn.to/2E3Mvgb\n*\u25baHeadset Acer: https://amzn.to/2Piz9O5\n*\u25baMaus: https://amzn.to/2PipyH9\n*\u25baTastatur:      https://amzn.to/2OHrg7Q\n*\u25baMouse Pad: https://amzn.to/2yp2teu\n*\u25baUSB Ports: https://amzn.to/2O8CnY2\n*\u25baMikrofon + Halterung: https://amzn.to/2Czhcbo\n*\u25baMixer: https://amzn.to/2E6eZWo\n*\u25baKamera: https://amzn.to/2QxFxkC\n*\u25baKamerastativ: https://amzn.to/2PgGjSX\n*\u25baGreenscreen: https://amzn.to/2Nqd8eA\n*\u25baGrafikkarte: https://amzn.to/2ykgBpC\n*\u25baElgato Game Capture HD60 Pro: https://amzn.to/2Pqqpp2\n\n    MEINE LICHTER\n*\u25baLicht Nanoleaf Pack 1: https://amzn.to/2PiH8Lf\n*\u25baLicht Nanoleaf Pack 2: https://amzn.to/2Pe4H7D\n\n    MEINE BILDSCHIRME\n*\u25baPC Bildschirm: https://amzn.to/2CtWGsB\n*\u25baKonsolen Bildschirm: https://amzn.to/2NrFGUV\n\n   MEINE KONSOLEN\n*\u25baOculus Rift: https://amzn.to/2OGb7zA\n*\u25baPlayStation 4: https://amzn.to/2CwIyPu\n*\u25baNintendo Switch: https://amzn.to/2OGU1l7\n\n    STREAM EQUIPMENT\n*\u25baStream Webcam: https://amzn.to/2QyMKku\n*\u25baElgato Stream Deck: https://amzn.to/2PgWyzq\n\n   SCHREIBTISCH EQUIPMENT\n*\u25baHandy Halterung: https://amzn.to/2yodxse\n*\u25baKopfh\u00f6rerhalter: https://amzn.to/2PjPwKv\n*\u25baBildschirm Holzst\u00e4nder: https://amzn.to/2NrDTzb\n*\u25baAutogrammkarten St\u00e4nder: https://amzn.to/2E4ABTc\n*\u25baVisitenkartenhalter: https://amzn.to/2NrD9tT\n\nDEKO:\n*\u25baPac Man Licht: https://amzn.to/2CzfV46\n*\u25baFNAF Cap: https://amzn.to/2PjZ0oT\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nKommentiertes Video von Gnu (2024)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj2dUUelNYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj2dUUelNYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj2dUUelNYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj2dUUelNYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj2dUUelNYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jasmin Gnu",
                "tags": [
                    "gnu",
                    "jasmin gnu",
                    "gnu recherche",
                    "jasmin gnu recherche",
                    "kylie jenner",
                    "kim kardashian",
                    "kardashian",
                    "the kardashians",
                    "kris jenner",
                    "kris jenner facelift",
                    "kris jenner plastic surgery",
                    "plastic surgery",
                    "kris jenner plastische chirurgie",
                    "kris jenner new face",
                    "kardashian face lift",
                    "plastische chirurgie",
                    "plastische chirurgie gesicht",
                    "tiktok",
                    "social media",
                    "instagram",
                    "kim kardashian mum",
                    "kim kardashian mom",
                    "kim kardashian surgery",
                    "BBL",
                    "Reverse BBL",
                    "Face Lifts",
                    "Mini Facelift",
                    "Pony tale Lift"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die h\u00e4ssliche Wahrheit hinter Kris Jenners neuem Gesicht!",
                    "description": "Das neue Gesicht von Kris Jenner spaltet derzeit das Internet.\nW\u00e4hrend einige ihre Transformation feiern, werden auch immer mehr kritische Stimmen laut: Die Kardashians stehen zunehmend in der Kritik, ein unrealistisches Sch\u00f6nheitsideal zu f\u00f6rdern und damit das reale K\u00f6rperbild nachhaltig zu zerst\u00f6ren.\n\nVor allem stellt sich eine zentrale Frage: Ist Sch\u00f6nheit heutzutage nur noch etwas f\u00fcr Reiche?\nWarum wir am Ende trotzdem eher Mitleid mit den Kardashians haben sollten \u2013 und was ihr neues Gesicht \u00fcber den Teufelskreis der Sch\u00f6nheitsindustrie verr\u00e4t \u2013 erfahrt ihr in diesem Video.\n\n#kimkardashian #krisjenner #thekardashians\n\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1XYNoeH049jry4vEvJF4T-LYHZvU8eOUordChoZn3Md8/edit?tab=t.0\n\nInstagram Gruppe: \nhttps://www.instagram.com/channel/AbamStJ8HOQBMpCq/?igsh=dzZxYnhsYnRwZGNo \nWhatsapp Gruppe:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VawTnXn23n3ZUCRL8P3U\n\nF\u00fcr alle, die auf meinen Content reagieren m\u00f6chten, sind hier die Guidelines:\nhttps://docs.google.com/document/d/1beljSqshfsDSI89XZTIuiHvuqCn4BCDdfhiFC3irL9Q/edit?tab=t.0#heading=h.995xxpffj9x5\n\n\u25ba Neu! Jasmin Gnu auf Spotify:\n     Gnu: https://open.spotify.com/show/5NBA0ZnaJFsER3VIBUiwi5?si=af428d1d3b5b4e28\n     Verspieltes Gnu: https://open.spotify.com/show/3TMOvgEdObPJXnwBZnR1cd?si=256611e86b174334\n     Jasmin Gnu: https://open.spotify.com/show/2SNGDPH6tMuPGFboVDLDr7?si=d8b1d359797a4d66\n\n\u25ba Hier geht es zu meinem SHOP: https://gnu-shop.com\n\n\u25ba Hier geht es zu meinem Planer & Buch: http://www.riva-store.de/gnu\n               - \u00fcberall, wo es Planer & B\u00fccher gibt! online und offline :)\n\n\u25ba Jasmin Gnu gibt es LIVE unter:\n      http://www.twitch.tv/gnu_live\n\n\u25ba Mehr Jasmin Gnu auf YouTube:\n    https://bit.ly/YouTubeGnu\n    https://bit.ly/YouTubeVerspieltesGnu\n    https://bit.ly/GNUtubeShorts\n\n\u25ba Noch mehr Jasmin Gnu auf: \n    https://www.instagram.com/jasmingnu\n    https://twitter.com/Jasmin_Gnu\n    https://www.tiktok.com/@jasmingnu  \n\nMEINE FITNESS TRACKER VON GARMIN:\n\u25baGarmin Uhr Venu2Plus : https://bit.ly/Gnu_Garmin\n\u25baGarmin Waage\nhttps://www.instagram.com/garmin_beatyesterday/\n\nMEIN NEUES LOGITECH EQUIPMENT:\n\u25baHeadset: logitechg-emea.sjv.io/q4EJ1y\n\u25baTastatur: logitechg-emea.sjv.io/q4EJ5L\n\u25baMaus: logitechg-emea.sjv.io/R5OBJb\n\u25baMausPad: https://www.logitechg.com/de-de/products/gaming-mouse-pads/powerplay-wireless-charging.943-000110.html\n\u25baMikro: https://www.bluemic.com/de-de/products/baby-bottle-sl/\n\nMEINE NEUEN NZXT RECHNER: https://nzxt.co/38MiNIC\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n*Bei diesen Links handelt es sich um \"Affiliate Links\". Solltet ihr \u00fcber diesen Link etwas kaufen, unterst\u00fctzt ihr dadurch meine Arbeit, ohne das es euch einen Cent mehr kostet. :smiley:\n\nMEINE NEUEN NZXT PCs\n*\u25bahttps://www.nzxt.com/de/\n  \u25baDAS IST DRIN:\n-H510 Elite wei\u00df \n-RTX 3080 Gigabyte Gaming OC\n-Ryzen 9 5900x\n-Kraken Z63 Wasserk\u00fchlung\n-G.Skill Trident Z NEO RGV 3600 32 GB\n-Seagate FireCuda 1TB M.2 SSD\n-Seagate Barracuda 4 TB HDD\n-Seasonic Focus Plus 850 W \n-Mainboard: Asus X570 TUF Gaming oder Crosshair VIII \n-2x RGB L\u00fcfter f\u00fcr hinten und oben \n-Windows 10\n\n    SONSTIGES EQUIPMENT\n*\u25baHeadset Logitech: https://amzn.to/2E3Mvgb\n*\u25baHeadset Acer: https://amzn.to/2Piz9O5\n*\u25baMaus: https://amzn.to/2PipyH9\n*\u25baTastatur:      https://amzn.to/2OHrg7Q\n*\u25baMouse Pad: https://amzn.to/2yp2teu\n*\u25baUSB Ports: https://amzn.to/2O8CnY2\n*\u25baMikrofon + Halterung: https://amzn.to/2Czhcbo\n*\u25baMixer: https://amzn.to/2E6eZWo\n*\u25baKamera: https://amzn.to/2QxFxkC\n*\u25baKamerastativ: https://amzn.to/2PgGjSX\n*\u25baGreenscreen: https://amzn.to/2Nqd8eA\n*\u25baGrafikkarte: https://amzn.to/2ykgBpC\n*\u25baElgato Game Capture HD60 Pro: https://amzn.to/2Pqqpp2\n\n    MEINE LICHTER\n*\u25baLicht Nanoleaf Pack 1: https://amzn.to/2PiH8Lf\n*\u25baLicht Nanoleaf Pack 2: https://amzn.to/2Pe4H7D\n\n    MEINE BILDSCHIRME\n*\u25baPC Bildschirm: https://amzn.to/2CtWGsB\n*\u25baKonsolen Bildschirm: https://amzn.to/2NrFGUV\n\n   MEINE KONSOLEN\n*\u25baOculus Rift: https://amzn.to/2OGb7zA\n*\u25baPlayStation 4: https://amzn.to/2CwIyPu\n*\u25baNintendo Switch: https://amzn.to/2OGU1l7\n\n    STREAM EQUIPMENT\n*\u25baStream Webcam: https://amzn.to/2QyMKku\n*\u25baElgato Stream Deck: https://amzn.to/2PgWyzq\n\n   SCHREIBTISCH EQUIPMENT\n*\u25baHandy Halterung: https://amzn.to/2yodxse\n*\u25baKopfh\u00f6rerhalter: https://amzn.to/2PjPwKv\n*\u25baBildschirm Holzst\u00e4nder: https://amzn.to/2NrDTzb\n*\u25baAutogrammkarten St\u00e4nder: https://amzn.to/2E4ABTc\n*\u25baVisitenkartenhalter: https://amzn.to/2NrD9tT\n\nDEKO:\n*\u25baPac Man Licht: https://amzn.to/2CzfV46\n*\u25baFNAF Cap: https://amzn.to/2PjZ0oT\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nKommentiertes Video von Gnu (2024)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "218191",
                "likeCount": "11121",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "906"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V5fmnjTt5zjwwqRJ3wYFRi-x5dM",
            "id": "XaIgxkOqDk4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T14:00:47Z",
                "channelId": "UCnytvQ-VexQ43pYx6KX-DPw",
                "title": "Seltener Panzer oder wertloser Schrott? \ud83e\udd14 | Steel Buddies: Projekt Panther | DMAX Deutschland",
                "description": "Was genau sich im polnischen Schlamm verbirgt, k\u00f6nnen die Detektoren nicht sagen. Aber Michael Manousakis und seine Truppe gehen vom Optimalfall aus und b\u00fcndeln in Peterslahr ihre Kr\u00e4fte. Mit Schwei\u00dfger\u00e4t und Bolzen: Die \u201eSteel Buddies\u201c wollen den mutma\u00dflichen \u201ePanther\u201c mit einem Bagger und einer selbst gebauten Spezialkonstruktion bergen.\n\nMehr zur Sendung: https://dmax.de/sendungen/steel-buddies-projekt-panther\n\n\u00dcber 40 Tonnen Stahl auf Ketten: Ein Sammler und Museumsbetreiber berichtet den \u201eSteel Buddies\u201c von einer spektakul\u00e4ren Entdeckung. Matthias hat jahrzehntelang recherchiert. Er glaubt zu wissen, wo ein \u201ePanther\u201c aus dem Zweiten Weltkrieg verborgen liegt. Erhaltene Panzer dieses Typs sind rar und entsprechend teuer. Aber befindet sich der Koloss tats\u00e4chlich in einem Sumpfgebiet in Polen, wie Michael Manousakis' Gesch\u00e4ftsfreund vermutet? Das l\u00e4sst sich nur vor Ort herausfinden. Und sollten sich die Annahmen best\u00e4tigen, dann wird die Bergung des mit Schlamm bedeckten Monstrums kein Kinderspiel. Lassen sich die Jungs mit den \u00f6lverschmierten Overalls auf das \u201ePanther\u201c-Projekt ein?\n\n#DMAX #SteelBuddies #ProjektPanther #S01E02\n\n----\n\nAbonniere unseren Kanal: https://www.youtube.com/DMAX/?sub_confirmation=1\n\nMehr von DMAX:\nWebseite: https://www.dmax.de/\nInstagram: https://www.instagram.com/dmax_tv/\nFacebook: https://www.facebook.com/dmaxtv\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dmax_tv\n\n#DMAX ist deine Insel aus Stahl in einer Welt aus Plastik. Ob Action, Abenteuer oder Lifestyle - echte Unterhaltung findest du nur hier!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaIgxkOqDk4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaIgxkOqDk4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaIgxkOqDk4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaIgxkOqDk4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaIgxkOqDk4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DMAX",
                "tags": [
                    "DMAX",
                    "DMAX DE",
                    "DMAX Deutschland",
                    "Steel Buddies",
                    "DMAX Steel Buddies",
                    "Steel Buddies Neue Folgen",
                    "Steel Buddies Neue Staffel",
                    "Steel Buddies Panzer",
                    "Steel Buddies Projekt Panther",
                    "Steel Buddies Projekt Panther Neue Folge",
                    "Panther",
                    "Panther Panzer",
                    "Panzer",
                    "Weltkriegspanzer",
                    "Wo liegt der Panzer vergraben?",
                    "Panzer vergraben",
                    "alter Panzer",
                    "Panzer Polen",
                    "Tauchen",
                    "Michael Manousakis",
                    "Michael Manousakis Panzer",
                    "Best Of Michael Manousakis",
                    "Steel Buddies Michael Manousakis",
                    "Projekt Panther"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Seltener Panzer oder wertloser Schrott? \ud83e\udd14 | Steel Buddies: Projekt Panther | DMAX Deutschland",
                    "description": "Was genau sich im polnischen Schlamm verbirgt, k\u00f6nnen die Detektoren nicht sagen. Aber Michael Manousakis und seine Truppe gehen vom Optimalfall aus und b\u00fcndeln in Peterslahr ihre Kr\u00e4fte. Mit Schwei\u00dfger\u00e4t und Bolzen: Die \u201eSteel Buddies\u201c wollen den mutma\u00dflichen \u201ePanther\u201c mit einem Bagger und einer selbst gebauten Spezialkonstruktion bergen.\n\nMehr zur Sendung: https://dmax.de/sendungen/steel-buddies-projekt-panther\n\n\u00dcber 40 Tonnen Stahl auf Ketten: Ein Sammler und Museumsbetreiber berichtet den \u201eSteel Buddies\u201c von einer spektakul\u00e4ren Entdeckung. Matthias hat jahrzehntelang recherchiert. Er glaubt zu wissen, wo ein \u201ePanther\u201c aus dem Zweiten Weltkrieg verborgen liegt. Erhaltene Panzer dieses Typs sind rar und entsprechend teuer. Aber befindet sich der Koloss tats\u00e4chlich in einem Sumpfgebiet in Polen, wie Michael Manousakis' Gesch\u00e4ftsfreund vermutet? Das l\u00e4sst sich nur vor Ort herausfinden. Und sollten sich die Annahmen best\u00e4tigen, dann wird die Bergung des mit Schlamm bedeckten Monstrums kein Kinderspiel. Lassen sich die Jungs mit den \u00f6lverschmierten Overalls auf das \u201ePanther\u201c-Projekt ein?\n\n#DMAX #SteelBuddies #ProjektPanther #S01E02\n\n----\n\nAbonniere unseren Kanal: https://www.youtube.com/DMAX/?sub_confirmation=1\n\nMehr von DMAX:\nWebseite: https://www.dmax.de/\nInstagram: https://www.instagram.com/dmax_tv/\nFacebook: https://www.facebook.com/dmaxtv\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dmax_tv\n\n#DMAX ist deine Insel aus Stahl in einer Welt aus Plastik. Ob Action, Abenteuer oder Lifestyle - echte Unterhaltung findest du nur hier!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "583845",
                "likeCount": "2636",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M4MGMjNGs0UkI0E2s5xddvGvgd4",
            "id": "EdHZsVALCjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T18:45:52Z",
                "channelId": "UCmO35eVuAzdT1wlcUHHF8JA",
                "title": "NIDAL MUSS ZUM ARZT  \ud83e\udd12 ... | Nader Louisa",
                "description": "Hey Leute, wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video :)\n\nINSTAGRAM\nNader :  https://www.instagram.com/naderjindaoui/\nLouisa :  https://www.instagram.com/linlouuu/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdHZsVALCjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdHZsVALCjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdHZsVALCjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdHZsVALCjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdHZsVALCjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jindaouis",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NIDAL MUSS ZUM ARZT  \ud83e\udd12 ... | Nader Louisa",
                    "description": "Hey Leute, wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video :)\n\nINSTAGRAM\nNader :  https://www.instagram.com/naderjindaoui/\nLouisa :  https://www.instagram.com/linlouuu/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411960",
                "likeCount": "12826",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "463"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BP4dTeEMpIkFfzhejMnCEGjZXuE",
            "id": "84o1Q6fB20k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T23:39:49Z",
                "channelId": "UC4_hHPcj6BTsn1-gn9oeCDg",
                "title": "Dexter: Resurrection | Official Trailer | Paramount+ with SHOWTIME",
                "description": "New city, new secrets. Michael C. Hall is back in Dexter: Resurrection, premiering July 11th on the Paramount+ with SHOWTIME plan.\n\n#DexterResurrection #Dexter #Showtime #ParamountPlus\n\nParamount+ is here! Stream all your favorite shows now on Paramount+. Try it FREE at https://bit.ly/3qyOeOf\n\nDEXTER: RESURRECTION, a continuation of DEXTER\u00ae: NEW BLOOD, takes place weeks after Dexter Morgan (Hall) takes a bullet to the chest from his own son, as he awakens from a coma to find Harrison (Jack Alcott) gone without a trace. Realizing the weight of what he put his son through, Dexter sets out for New York City, determined to find him and make things right. But closure won\u2019t come easy. When Miami Metro\u2019s Angel Batista (David Zayas) arrives with questions, Dexter realizes his past is catching up to him fast. As father and son navigate their own darkness in the city that never sleeps, they soon find themselves deeper than they ever imagined\u2014and that the only way out is together.\n\nSubscribe for More!: https://www.youtube.com/@Dexter\n\nFollow Dexter:\nFacebook: https://www.facebook.com/DexterOnShowtime\nInstagram: https://www.instagram.com/sho_dexter\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dexteronshowtime\nX: https://twitter.com/SHO_Dexter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84o1Q6fB20k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84o1Q6fB20k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84o1Q6fB20k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84o1Q6fB20k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84o1Q6fB20k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dexter on Paramount+ with Showtime",
                "tags": [
                    "Dexter episodes",
                    "Dexter full episodes",
                    "serial killer",
                    "serial killer show",
                    "Dexter showtime",
                    "Dexter: Original Sin",
                    "michael c. hall",
                    "debra morgan",
                    "Dexter Deb",
                    "Dexter premiere",
                    "murder mystery",
                    "thriller",
                    "Dexter tv show",
                    "best of Dexter",
                    "Dexter highlights",
                    "Dexter clips",
                    "Dexter dark passenger",
                    "Miami homicide",
                    "Dexter New York",
                    "Dexter's son",
                    "Harrison Morgan Dexter",
                    "dexter new blood full episode",
                    "dexter: new blood",
                    "Dexter Original Sin",
                    "Dexter full episode",
                    "Kill Ritual",
                    "Dexter"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dexter: Resurrection | Official Trailer | Paramount+ with SHOWTIME",
                    "description": "New city, new secrets. Michael C. Hall is back in Dexter: Resurrection, premiering July 11th on the Paramount+ with SHOWTIME plan.\n\n#DexterResurrection #Dexter #Showtime #ParamountPlus\n\nParamount+ is here! Stream all your favorite shows now on Paramount+. Try it FREE at https://bit.ly/3qyOeOf\n\nDEXTER: RESURRECTION, a continuation of DEXTER\u00ae: NEW BLOOD, takes place weeks after Dexter Morgan (Hall) takes a bullet to the chest from his own son, as he awakens from a coma to find Harrison (Jack Alcott) gone without a trace. Realizing the weight of what he put his son through, Dexter sets out for New York City, determined to find him and make things right. But closure won\u2019t come easy. When Miami Metro\u2019s Angel Batista (David Zayas) arrives with questions, Dexter realizes his past is catching up to him fast. As father and son navigate their own darkness in the city that never sleeps, they soon find themselves deeper than they ever imagined\u2014and that the only way out is together.\n\nSubscribe for More!: https://www.youtube.com/@Dexter\n\nFollow Dexter:\nFacebook: https://www.facebook.com/DexterOnShowtime\nInstagram: https://www.instagram.com/sho_dexter\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dexteronshowtime\nX: https://twitter.com/SHO_Dexter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2932780",
                "likeCount": "45111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6194"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}