{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "6-cC720O6jU9OY9MwiSvyqKGEQ8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "35UnL-e0kahshMmb3S-45ml5hIs",
            "id": "hQ01th1G1AE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T01:40:31Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: FLAMENGO X CHELSEA | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 2\u00aa RODADA | FASE DE GRUPOS",
                "description": "RESPEITA O FLAMENGO, RESPEITA O FUTEBOL BRASILEIRO!\n\nNo Copazona voc\u00ea vai encontrar muita resenha, discuss\u00f5es, brincadeiras, surpresas, Diogo Defante direto dos EUA, not\u00edcias do Flamengo, Botafogo, Fluminense, Palmeiras! Isso tudo durante TODOS os dias da competi\u00e7\u00e3o!\n\nE no epis\u00f3dio de hoje voc\u00ea fica com tudo sobre mais esse dia de Copa do Mundo do Clubes da FIFA. Teve o Flamengo fazendo hist\u00f3ria e vencendo o Chelsea, Benfica sofrendo para ganhar do Auckland e hoje ainda tem Bayern de Munique x Boca Juniors!\n\n#CopazonaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQ01th1G1AE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQ01th1G1AE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQ01th1G1AE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQ01th1G1AE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQ01th1G1AE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "flamengo mundial",
                    "flamengo copa do mundo",
                    "assistir flamengo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "jogo flamengo",
                    "mengo",
                    "flamengo chelsea",
                    "jogo chelsea",
                    "chelsea mundial"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: FLAMENGO X CHELSEA | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 2\u00aa RODADA | FASE DE GRUPOS",
                    "description": "RESPEITA O FLAMENGO, RESPEITA O FUTEBOL BRASILEIRO!\n\nNo Copazona voc\u00ea vai encontrar muita resenha, discuss\u00f5es, brincadeiras, surpresas, Diogo Defante direto dos EUA, not\u00edcias do Flamengo, Botafogo, Fluminense, Palmeiras! Isso tudo durante TODOS os dias da competi\u00e7\u00e3o!\n\nE no epis\u00f3dio de hoje voc\u00ea fica com tudo sobre mais esse dia de Copa do Mundo do Clubes da FIFA. Teve o Flamengo fazendo hist\u00f3ria e vencendo o Chelsea, Benfica sofrendo para ganhar do Auckland e hoje ainda tem Bayern de Munique x Boca Juniors!\n\n#CopazonaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22965044",
                "likeCount": "662565",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j5p4-FW3-t2l35kruEK9fFP3Ui0",
            "id": "yeJ1dCAf-Is",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T03:10:20Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: PSG 0 X 1 BOTAFOGO | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 2\u00aa RODADA | FASE DE GRUPOS",
                "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yeJ1dCAf-Is/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yeJ1dCAf-Is/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yeJ1dCAf-Is/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yeJ1dCAf-Is/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yeJ1dCAf-Is/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: PSG 0 X 1 BOTAFOGO | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 2\u00aa RODADA | FASE DE GRUPOS",
                    "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3286709",
                "likeCount": "134666",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UPv0YuAgGnvwec8pZith2VJDJis",
            "id": "Tm8lEwW751U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T00:03:50Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "QUARTAS DE FINAL BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules",
                "description": "QUARTAS DE FINAL BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n15:00 NAVI X VITALITY\n19:30 FAZE X THE MONGOLZ\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tm8lEwW751U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tm8lEwW751U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tm8lEwW751U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tm8lEwW751U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tm8lEwW751U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUARTAS DE FINAL BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules",
                    "description": "QUARTAS DE FINAL BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n15:00 NAVI X VITALITY\n19:30 FAZE X THE MONGOLZ\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "563217",
                "likeCount": "27579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iCN801PJhA0B-KLK5CX0CNkNDs8",
            "id": "jgAU3fxn-_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T21:14:37Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "PRIMEIRO TEMPO: BENFICA X AUCKLAND CITY | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 2\u00aa RODADA",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Benfica x Auckland City, pela segunda rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgAU3fxn-_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgAU3fxn-_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgAU3fxn-_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgAU3fxn-_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgAU3fxn-_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "jogo copa do mundo",
                    "jogo benfica",
                    "benfica ao vivo",
                    "benfica auckland",
                    "assistir benfica",
                    "benfica mundial"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PRIMEIRO TEMPO: BENFICA X AUCKLAND CITY | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 2\u00aa RODADA",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Benfica x Auckland City, pela segunda rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6745118",
                "likeCount": "156046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xiePikhik0fnIhySyXC2z0VLRcU",
            "id": "MBgTBVV1yZs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T05:08:56Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "QUARTAS DE FINAL BLAST AUSTIN MAJOR DIA 1 - AO VIVO COM GAULES - Siga",
                "description": "PLAYOFFS BLAST AUSTIN MAJOR DIA 1 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n16:00 SPIRIT X MOUZ\n20:30 FURIA X PAIN\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBgTBVV1yZs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBgTBVV1yZs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBgTBVV1yZs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBgTBVV1yZs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBgTBVV1yZs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUARTAS DE FINAL BLAST AUSTIN MAJOR DIA 1 - AO VIVO COM GAULES - Siga",
                    "description": "PLAYOFFS BLAST AUSTIN MAJOR DIA 1 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n16:00 SPIRIT X MOUZ\n20:30 FURIA X PAIN\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2051066",
                "likeCount": "136071",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YUkaXujOqq7NFopLLdJJxRCLLn4",
            "id": "CjnB56tSCQI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV\nPre-save & Pre-order KATSEYE\u2019s second EP \u201cBEAUTIFUL CHAOS\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS   \nStream  \u2018Gabriela\u2019 out June 20th 12 AM: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela \n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld \nX:  https://twitter.com/katseyeworld \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed \nOfficial Website: https://Katseye.world \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID \n\n\nCredits:\nDirector: Andrew Thomas Huang\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\n\nDirector of Photography: Alex Gvojic\nProduction Designer: Grace Surnow\nCostumer: Kyle Luu\nHair: Matt Benns\nMakeup: Andrew Park\nNail: Naomi Yasuda\nBraids: Vanese Williams\n\nEdited by Dakota Giglio (Church Edit)\nVFX by HIMIA\nColor by Kaitlyn Battistelli (Ethos Studio)\nSound: Paul Seradarian, Keith Charles, Jinhyuk Kang\n\nProduction by Object & Animal\nExecutive Producer: Alex Brinkman\nProducer: Jami Taylor Arceo\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV\nPre-save & Pre-order KATSEYE\u2019s second EP \u201cBEAUTIFUL CHAOS\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS   \nStream  \u2018Gabriela\u2019 out June 20th 12 AM: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela \n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld \nX:  https://twitter.com/katseyeworld \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed \nOfficial Website: https://Katseye.world \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID \n\n\nCredits:\nDirector: Andrew Thomas Huang\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\n\nDirector of Photography: Alex Gvojic\nProduction Designer: Grace Surnow\nCostumer: Kyle Luu\nHair: Matt Benns\nMakeup: Andrew Park\nNail: Naomi Yasuda\nBraids: Vanese Williams\n\nEdited by Dakota Giglio (Church Edit)\nVFX by HIMIA\nColor by Kaitlyn Battistelli (Ethos Studio)\nSound: Paul Seradarian, Keith Charles, Jinhyuk Kang\n\nProduction by Object & Animal\nExecutive Producer: Alex Brinkman\nProducer: Jami Taylor Arceo\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6052299",
                "likeCount": "764913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43675"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PV5XP-K3qhx1e5EIf_sWIW95UXE",
            "id": "HSNyyfEFUsY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:00:06Z",
                "channelId": "UC-_Czj1ogmZhctxzV7-pGKw",
                "title": "Como Sobreviver ao Bullying",
                "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu vou ter uma conversa muito s\u00e9ria sobre como voc\u00ea deve reagir e lidar com o Bullying!\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: brubsanima.contatos@gmail.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso: @gusta.editing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSNyyfEFUsY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSNyyfEFUsY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSNyyfEFUsY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSNyyfEFUsY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSNyyfEFUsY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brubs",
                "tags": [
                    "#animation",
                    "animacao 2d",
                    "#anima\u00e7\u00e3o",
                    "#2danimation",
                    "#BRSAnima\u00e7\u00f5es",
                    "#anima\u00e7ao",
                    "#desenho",
                    "#problema",
                    "#hist\u00f3ria",
                    "#hist\u00f3rias",
                    "#toon",
                    "hist\u00f3rias de vida",
                    "#vida",
                    "#perrengue",
                    "#dificuldade",
                    "#dublado",
                    "#desenhista",
                    "#fam\u00edlia",
                    "#animada",
                    "#anima\u00e7\u00e3obra",
                    "#historinhacombonecas",
                    "#engra\u00e7ado",
                    "#com\u00e9dia",
                    "#animado",
                    "#cartoon",
                    "#anima",
                    "#anime",
                    "#escola",
                    "historias de escola",
                    "ensino m\u00e9dio",
                    "bullying na escola",
                    "mentes em pauta",
                    "escolas nos estados unidos",
                    "escola americana",
                    "estados unidos",
                    "escolas estados unidos",
                    "visto de estudante",
                    "Bullying"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Como Sobreviver ao Bullying",
                    "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu vou ter uma conversa muito s\u00e9ria sobre como voc\u00ea deve reagir e lidar com o Bullying!\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: brubsanima.contatos@gmail.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso: @gusta.editing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249499",
                "likeCount": "25269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2400"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kjRA3_qHAXtaCoIgUoSm4bBX-Bw",
            "id": "q6rugG4wC98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:01:36Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "24 HORAS SEM PISAR NO CH\u00c3O COM OS MINI ROSA *O ch\u00e3o \u00e9 lava !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6rugG4wC98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6rugG4wC98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6rugG4wC98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6rugG4wC98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6rugG4wC98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS SEM PISAR NO CH\u00c3O COM OS MINI ROSA *O ch\u00e3o \u00e9 lava !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1324724",
                "likeCount": "25024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1741"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gAHl0Lr0Vjmxw9ED-xWe4S5BdPY",
            "id": "uQCaaB7WXVs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:00:07Z",
                "channelId": "UC9ub6coUFOE9BgT6r0PcEWA",
                "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Dependente [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Dependente\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em junho/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/2k29vzdUgSk\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_Dependente\n\u25ba https://onerpm.link/eutenhoumdono\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_EuNuncaFuiForte\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Dependente \n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udia Can\u00e7\u00e3o\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Dependente\n\nPai, hoje eu vim dizer\nQue n\u00e3o posso viver sem Tua miseric\u00f3rdia\nE que eu dependo s\u00f3 de Ti\n\nPosso perceber Tua m\u00e3o\nEm cada detalhe da minha hist\u00f3ria\nE que tens cuidado bem de mim\n\nQualquer coisa que eu fa\u00e7a ainda ser\u00e1 pouco pra retribuir\nMas eu vim te entregar o melhor de mim\n\nEstou aqui pra servir e entregar minha adora\u00e7\u00e3o\nE reconhe\u00e7o que n\u00e3o mere\u00e7o nenhum segundo da Tua aten\u00e7\u00e3o\nMas onde irei se s\u00f3 Voc\u00ea tem o que d\u00e1 vida pro meu cora\u00e7\u00e3o\nSou carente, sou dependente de Ti, Senhor\n\nSou dependente pra viver, pra comer, para ter\nPara ser, para ver, pra sentir, pra saber, pra andar\nPra parar, pra louvar, exaltar\nGlorificar o seu nome, eu sou dependente\nPara ir, para vir, pra descer, pra subir, pra falar, pra ouvir\nEu sou dependente pra chorar\nPra tocar, pra falar do nome Dele\n\nPai, hoje eu vim dizer\nQue n\u00e3o posso viver sem tua miseric\u00f3rdia\nE que essa igreja depende de Ti\nPosso perceber tua m\u00e3o\nEm cada detalhe da nossa hist\u00f3ria\nE que tens cuidado t\u00e3o bem de n\u00f3s\n\nQualquer coisa que eu fa\u00e7a ainda ser\u00e1 pouco pra retribuir\nMas eu vim te entregar o melhor de mim\n\nEstou aqui pra servir e entregar minha adora\u00e7\u00e3o\nE reconhe\u00e7o que n\u00e3o mere\u00e7o nenhum segundo da Tua aten\u00e7\u00e3o\nMas onde irei se s\u00f3 Voc\u00ea tem o que d\u00e1 vida pro meu cora\u00e7\u00e3o\nSou carente, sou dependente de Ti, Senhor\n\nMeu Guarda Fiel\nFarol que me mostra o rumo do C\u00e9u\nMinha vida, meu ar\nMeu maior amor \u00e9 Voc\u00ea, Senhor\n\nEstou aqui pra servir e entregar minha adora\u00e7\u00e3o\nE reconhe\u00e7o que n\u00e3o mere\u00e7o nenhum segundo da Tua aten\u00e7\u00e3o\nMas onde irei se s\u00f3 Voc\u00ea tem o que d\u00e1 vida pro meu cora\u00e7\u00e3o\nSou carente, sou dependente de Ti, Senhor\n(Sou dependente, eu sou dependente)\nDe Ti Senhor\n(Sou dependente, eu sou dependente)\nDe Ti Senhor\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #Dependente",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQCaaB7WXVs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQCaaB7WXVs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQCaaB7WXVs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQCaaB7WXVs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQCaaB7WXVs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                "tags": [
                    "Dupla Can\u00e7\u00e3o e Louvor",
                    "Can\u00e7\u00e3o e Louvor",
                    "Cl\u00e1udia Can\u00e7\u00e3o e Cl\u00e1udio Louvor"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Dependente [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Dependente\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em junho/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/2k29vzdUgSk\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_Dependente\n\u25ba https://onerpm.link/eutenhoumdono\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_EuNuncaFuiForte\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Dependente \n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udia Can\u00e7\u00e3o\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Dependente\n\nPai, hoje eu vim dizer\nQue n\u00e3o posso viver sem Tua miseric\u00f3rdia\nE que eu dependo s\u00f3 de Ti\n\nPosso perceber Tua m\u00e3o\nEm cada detalhe da minha hist\u00f3ria\nE que tens cuidado bem de mim\n\nQualquer coisa que eu fa\u00e7a ainda ser\u00e1 pouco pra retribuir\nMas eu vim te entregar o melhor de mim\n\nEstou aqui pra servir e entregar minha adora\u00e7\u00e3o\nE reconhe\u00e7o que n\u00e3o mere\u00e7o nenhum segundo da Tua aten\u00e7\u00e3o\nMas onde irei se s\u00f3 Voc\u00ea tem o que d\u00e1 vida pro meu cora\u00e7\u00e3o\nSou carente, sou dependente de Ti, Senhor\n\nSou dependente pra viver, pra comer, para ter\nPara ser, para ver, pra sentir, pra saber, pra andar\nPra parar, pra louvar, exaltar\nGlorificar o seu nome, eu sou dependente\nPara ir, para vir, pra descer, pra subir, pra falar, pra ouvir\nEu sou dependente pra chorar\nPra tocar, pra falar do nome Dele\n\nPai, hoje eu vim dizer\nQue n\u00e3o posso viver sem tua miseric\u00f3rdia\nE que essa igreja depende de Ti\nPosso perceber tua m\u00e3o\nEm cada detalhe da nossa hist\u00f3ria\nE que tens cuidado t\u00e3o bem de n\u00f3s\n\nQualquer coisa que eu fa\u00e7a ainda ser\u00e1 pouco pra retribuir\nMas eu vim te entregar o melhor de mim\n\nEstou aqui pra servir e entregar minha adora\u00e7\u00e3o\nE reconhe\u00e7o que n\u00e3o mere\u00e7o nenhum segundo da Tua aten\u00e7\u00e3o\nMas onde irei se s\u00f3 Voc\u00ea tem o que d\u00e1 vida pro meu cora\u00e7\u00e3o\nSou carente, sou dependente de Ti, Senhor\n\nMeu Guarda Fiel\nFarol que me mostra o rumo do C\u00e9u\nMinha vida, meu ar\nMeu maior amor \u00e9 Voc\u00ea, Senhor\n\nEstou aqui pra servir e entregar minha adora\u00e7\u00e3o\nE reconhe\u00e7o que n\u00e3o mere\u00e7o nenhum segundo da Tua aten\u00e7\u00e3o\nMas onde irei se s\u00f3 Voc\u00ea tem o que d\u00e1 vida pro meu cora\u00e7\u00e3o\nSou carente, sou dependente de Ti, Senhor\n(Sou dependente, eu sou dependente)\nDe Ti Senhor\n(Sou dependente, eu sou dependente)\nDe Ti Senhor\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #Dependente"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45403",
                "likeCount": "5995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "476"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pZRO8QaEern-PTJrD9qQKn9VLCg",
            "id": "UFZoyLaNmls",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "BAB\u00c1 DAS CRIAN\u00c7AS MAIS MALVADAS DO MUNDO! *24 Horas",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFZoyLaNmls/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFZoyLaNmls/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFZoyLaNmls/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFZoyLaNmls/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFZoyLaNmls/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAB\u00c1 DAS CRIAN\u00c7AS MAIS MALVADAS DO MUNDO! *24 Horas",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "829893",
                "likeCount": "15125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "643"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qBuz8gQzItgs7Dqm2zMaiqRG0Jg",
            "id": "15iEJ0qY_70",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T16:00:02Z",
                "channelId": "UCz9yS18zJGQObwUL_K-ICnw",
                "title": "KAROL G - Papasito (Official Video)",
                "description": "Escucha / Stream \u2018Tropicoqueta\u2019 on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Tropicoqueta\nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT\n\nConnect with KAROL G:\nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/\nTwitter: https://twitter.com/karolg\nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg\nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial\n\nLetra / Lyrics:\nOvy On The Drums\n\nI saw you there\u202f\nLooking so good tonight\u202f\nI swear to God\u202f\nI'm dying to kiss you\n\nMy heart beb\u00e9\nIt\u2019s beating so so fast\nI didn't know how much\u202f\nThat I need you\n\nYou're getting closer\u202f\nAnd now my legs\nStarted shaking\u202f\nWould be delicious\u202f\nTo have a taste of you\u202f\nRight now\u202f\nIf I could try\u202f\nIt would make me so psychotic\nFor that addiction\u202f\nI would need a rehab\u202f\n\nPapasito\u202f\nAy que rico t\u00fa\nI want you and not just for a little\u202f\nTouching your body is my desire\u202f\nPlease don't be mad\nSi me le robo un besito\n\nY es que quiero algo m\u00e1s\nQue suene m\u00e1s oficial\u202f\nHacerte mi propiedad\nY no quiero que se me haga tarde si\nNo est\u00e1 mal\nLo que hacemos\u202f\nEs genial\u202f\n\nFotico en la polaroid\nTe la dejo pa\u2019 que me recuerdes\nI am gonna hold you so so tight\u202f\nIt's my deseo\nI'm gonna be your Juliet\nAnd you my Romeo\nCause no one loves you like me\nWith you, I feel so lucky\nBaby te quiero pa\u2019 mi\n\nLoveee me hard with sentimiento\nStay together and live la vida loca\nLet\u2019s go and live it\u202fwith no regrets and shadows\u202f\nFor that addiction\u202f\nI would need a rehab\u202f\nPapasito\nAy que rico t\u00fa\n\nI want you and not just for a little\nTouching your\u202f body is my desire\u202f\nUhh\nPlease don't be mad\u202f\nSi me le robo un besito\n\nAyy\nAmor\nYou're my dream come true\u202f\n\nPapasito\u202f\nAy que rico t\u00fa\nTe quiero pa\u2019 mi\nNo pa\u2019 un ratico\n\nDesear tu cuerpo\nEs mi delito uh\nNo se me enoje\nSi le robo un besito\n\n#KAROLG #Tropicoqueta #Papasito\n\nMusic video by KAROL G performing Papasito.\u00a9 2025 Bichota Records LLC, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KarolGVEVO",
                "tags": [
                    "KAROL",
                    "Bichota/Interscope Records",
                    "Latin",
                    "karolg",
                    "bichota",
                    "si antes te hubiera conocido",
                    "sathc",
                    "latina foreva",
                    "latina forever",
                    "ivonny bonita",
                    "la reina presenta",
                    "papasito",
                    "dile luna",
                    "eddy lover",
                    "cuando me muera te olvido",
                    "cmmto",
                    "coleccionando heridas",
                    "marco antonio solis",
                    "el buki",
                    "un gatito me llamo",
                    "amiga mia",
                    "greeicy",
                    "bandida entrenada",
                    "ese hombre es malo",
                    "su boca la amo",
                    "verano rosa",
                    "feid",
                    "no puedo vivir sin el",
                    "tu perfume",
                    "fkn movie",
                    "mariah angeliq",
                    "se puso linda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAROL G - Papasito (Official Video)",
                    "description": "Escucha / Stream \u2018Tropicoqueta\u2019 on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Tropicoqueta\nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT\n\nConnect with KAROL G:\nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/\nTwitter: https://twitter.com/karolg\nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg\nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial\n\nLetra / Lyrics:\nOvy On The Drums\n\nI saw you there\u202f\nLooking so good tonight\u202f\nI swear to God\u202f\nI'm dying to kiss you\n\nMy heart beb\u00e9\nIt\u2019s beating so so fast\nI didn't know how much\u202f\nThat I need you\n\nYou're getting closer\u202f\nAnd now my legs\nStarted shaking\u202f\nWould be delicious\u202f\nTo have a taste of you\u202f\nRight now\u202f\nIf I could try\u202f\nIt would make me so psychotic\nFor that addiction\u202f\nI would need a rehab\u202f\n\nPapasito\u202f\nAy que rico t\u00fa\nI want you and not just for a little\u202f\nTouching your body is my desire\u202f\nPlease don't be mad\nSi me le robo un besito\n\nY es que quiero algo m\u00e1s\nQue suene m\u00e1s oficial\u202f\nHacerte mi propiedad\nY no quiero que se me haga tarde si\nNo est\u00e1 mal\nLo que hacemos\u202f\nEs genial\u202f\n\nFotico en la polaroid\nTe la dejo pa\u2019 que me recuerdes\nI am gonna hold you so so tight\u202f\nIt's my deseo\nI'm gonna be your Juliet\nAnd you my Romeo\nCause no one loves you like me\nWith you, I feel so lucky\nBaby te quiero pa\u2019 mi\n\nLoveee me hard with sentimiento\nStay together and live la vida loca\nLet\u2019s go and live it\u202fwith no regrets and shadows\u202f\nFor that addiction\u202f\nI would need a rehab\u202f\nPapasito\nAy que rico t\u00fa\n\nI want you and not just for a little\nTouching your\u202f body is my desire\u202f\nUhh\nPlease don't be mad\u202f\nSi me le robo un besito\n\nAyy\nAmor\nYou're my dream come true\u202f\n\nPapasito\u202f\nAy que rico t\u00fa\nTe quiero pa\u2019 mi\nNo pa\u2019 un ratico\n\nDesear tu cuerpo\nEs mi delito uh\nNo se me enoje\nSi le robo un besito\n\n#KAROLG #Tropicoqueta #Papasito\n\nMusic video by KAROL G performing Papasito.\u00a9 2025 Bichota Records LLC, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2083767",
                "likeCount": "124003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8064"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4ZxIE3L21gCx32ND9XAHarIUiYM",
            "id": "4HNcM8bCUVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T17:00:06Z",
                "channelId": "UC8DlzSaYnLh1TT40sBkUtFg",
                "title": "DOORS: ??? REVEAL TEASER",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HNcM8bCUVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HNcM8bCUVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HNcM8bCUVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HNcM8bCUVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HNcM8bCUVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LSPLASH",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DOORS: ??? REVEAL TEASER",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400598",
                "likeCount": "33931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7240"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Ymwo-oEaUzpGZXTyTbYhqyT30w",
            "id": "Z2at0Zk9AaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T09:00:35Z",
                "channelId": "UCch9Dmg5Juwp8MZGvAmAp4Q",
                "title": "Teaser",
                "description": "Main PV Upload\n2025/6/27\n6pm (GMT+9)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VIVINOS",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Teaser",
                    "description": "Main PV Upload\n2025/6/27\n6pm (GMT+9)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "947787",
                "likeCount": "179395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oLldxX5CdLH9NSUUAlKfhWoeDvw",
            "id": "3VEP7RTm9CI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:56:28Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "VIDA REAL: ERA S\u00d3 PRA SER UM ACAMPAMENTO NA FLORESTA, MAS ELE ESTAVA SENDO SEGUIDO!",
                "description": "Quando tr\u00eas amigos decidem ir acampar no meio da noite s\u00f3 pra poder descansar da correria da cidade, eles nunca poderiam imaginar que esse cansa\u00e7o se tornaria um terror. E o pior de tudo, \u00e9 que essa hist\u00f3ria \u00e9 baseada em fatos reais! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Road of Fear\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VEP7RTm9CI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VEP7RTm9CI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VEP7RTm9CI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VEP7RTm9CI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VEP7RTm9CI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "road of fear",
                    "baseado em fatos reais",
                    "terror"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIDA REAL: ERA S\u00d3 PRA SER UM ACAMPAMENTO NA FLORESTA, MAS ELE ESTAVA SENDO SEGUIDO!",
                    "description": "Quando tr\u00eas amigos decidem ir acampar no meio da noite s\u00f3 pra poder descansar da correria da cidade, eles nunca poderiam imaginar que esse cansa\u00e7o se tornaria um terror. E o pior de tudo, \u00e9 que essa hist\u00f3ria \u00e9 baseada em fatos reais! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Road of Fear\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "883457",
                "likeCount": "63481",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5360"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "adm5Yia4b2RgzJ9nY6Xm7Z4Iub8",
            "id": "uqM9i02DoZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T20:15:08Z",
                "channelId": "UCmhx7Q1WRB85e7bF-MHcehA",
                "title": "CREATIVE SQUAD 5: CAOS EM DOSE DUPLA",
                "description": "#ligonz #cs5 #creativesquad \n\n\ud83d\udc9fME SEGUE LA NA TWITCH: https://www.twitch.tv/ligonz\n\n\ud83d\udc9a\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\ud83d\udc9a\n\n \u2764\ufe0fCanal do Ligonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n \u2764\ufe0f Canal do Mendrake: https://youtube.com/c/Mendrake_\n \u2764\ufe0fCanal do Tonigon: https://www.youtube.com/Tonigon\n \u2764\ufe0fCanal do Mucahd: https://www.youtube.com/MucaHD\n \u2764\ufe0fCanal do Caduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n \u2764\ufe0fCanal do Feuripe: https://www.youtube.com/Feuripe\n \u2764\ufe0fCanal do Fixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n \u2764\ufe0fCanal do Onerb: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n \u2764\ufe0fCanal do Chip: https://www.youtube.com/Naughter\n \u2764\ufe0fCanal do Bern: https://www.youtube.com/nhein\n \u2764\ufe0fCanal do Pedrux: https://www.youtube.com/@Pedrux_\n \u2764\ufe0fCanal do Nait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83c\udf0eEnxadaHost: O cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\n\n\ud83d\udcde Email para contato:\n ligonzcontato@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais:\n\ud83d\udd14 Instagram: LigonzZ\n\ud83d\udd14 Twitter: @LigonzZ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqM9i02DoZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqM9i02DoZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqM9i02DoZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqM9i02DoZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqM9i02DoZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ligonz",
                "tags": [
                    "creative squad 5",
                    "cs5",
                    "creative squad5",
                    "creativesquad5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD 5: CAOS EM DOSE DUPLA",
                    "description": "#ligonz #cs5 #creativesquad \n\n\ud83d\udc9fME SEGUE LA NA TWITCH: https://www.twitch.tv/ligonz\n\n\ud83d\udc9a\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\ud83d\udc9a\n\n \u2764\ufe0fCanal do Ligonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n \u2764\ufe0f Canal do Mendrake: https://youtube.com/c/Mendrake_\n \u2764\ufe0fCanal do Tonigon: https://www.youtube.com/Tonigon\n \u2764\ufe0fCanal do Mucahd: https://www.youtube.com/MucaHD\n \u2764\ufe0fCanal do Caduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n \u2764\ufe0fCanal do Feuripe: https://www.youtube.com/Feuripe\n \u2764\ufe0fCanal do Fixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n \u2764\ufe0fCanal do Onerb: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n \u2764\ufe0fCanal do Chip: https://www.youtube.com/Naughter\n \u2764\ufe0fCanal do Bern: https://www.youtube.com/nhein\n \u2764\ufe0fCanal do Pedrux: https://www.youtube.com/@Pedrux_\n \u2764\ufe0fCanal do Nait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83c\udf0eEnxadaHost: O cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\n\n\ud83d\udcde Email para contato:\n ligonzcontato@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais:\n\ud83d\udd14 Instagram: LigonzZ\n\ud83d\udd14 Twitter: @LigonzZ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250388",
                "likeCount": "11630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r0gbehe6DJCECjj3o3NlXiY088c",
            "id": "XKPAzTPsWrw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T14:00:54Z",
                "channelId": "UC0VOyT2OCBKdQhF3BAbZ-1g",
                "title": "Ariana Grande - twilight zone (official music video)",
                "description": "The official music video for \"twilight zone\" by Ariana Grande. \n\nListen & download \u201ctwilight zone\u201d here: https://arianagrande.lnk.to/twlightzone\n\nListen & download 'eternal sunshine: brighter days ahead' here: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe \n\nWatch the short film 'brighter days ahead': https://arianagrande.lnk.to/brighterdaysahead\n\n\u25baShop Merch: https://arianagrande.lnk.to/shop\n\n\u25baFollow Ariana Grande:\nwww.arianagrande.com\nhttps://instagram.com/arianagrande\nhttps://tiktok.com/@arianagrande \nhttps://facebook.com/arianagrande\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: https://arianagrande.lnk.to/subscribe\n\n#arianagrande #twilightzone \n\n\nMusic video by Ariana Grande performing twilight zone.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XKPAzTPsWrw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XKPAzTPsWrw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XKPAzTPsWrw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XKPAzTPsWrw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XKPAzTPsWrw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ArianaGrandeVevo",
                "tags": [
                    "Ariana Grande",
                    "Republic Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ariana Grande - twilight zone (official music video)",
                    "description": "The official music video for \"twilight zone\" by Ariana Grande. \n\nListen & download \u201ctwilight zone\u201d here: https://arianagrande.lnk.to/twlightzone\n\nListen & download 'eternal sunshine: brighter days ahead' here: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe \n\nWatch the short film 'brighter days ahead': https://arianagrande.lnk.to/brighterdaysahead\n\n\u25baShop Merch: https://arianagrande.lnk.to/shop\n\n\u25baFollow Ariana Grande:\nwww.arianagrande.com\nhttps://instagram.com/arianagrande\nhttps://tiktok.com/@arianagrande \nhttps://facebook.com/arianagrande\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: https://arianagrande.lnk.to/subscribe\n\n#arianagrande #twilightzone \n\n\nMusic video by Ariana Grande performing twilight zone.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "278151",
                "likeCount": "44239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W_IK_2-L0Kg4MeKw0dG6MQOaYkM",
            "id": "Vn4mni6GJD0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T09:00:06Z",
                "channelId": "UCqJIIqwYgqN0BUuk8Iea2yg",
                "title": "JADE - Plastic Box (Official Video)",
                "description": "JADE \u2013 Plastic Box (Official Video)\nStream it here: https://jade.me/plasticboxAY\n\n\nPresave JADE\u2019s upcoming album: https://jade.me/THATSSHOWBIZBABYAY\n\u2018FUFN\u2019 here: https://jade.me/FUFN\n\u2018IT girl\u2019 here: https://jade.me/ITgirlAY \n\u2018Fantasy\u2019 here: https://jade.me/FantasyAY \n\u2018Midnight Cowboy\u2019 here: https://jade.me/MidnightCowboyAY \n'Angel Of My Dreams\u2019 here: https://jade.me/AOMDAY \nThe Complete JADE Playlist here: https://jade.me/CompletePlaylistAY\n\u2013\nFollow JADE:\nInstagram: https://jade.me/SocialsAY/instagram \nTwitter: https://jade.me/SocialsAY/x \nYouTube: https://jade.me/SocialsAY/youtube \nTiktok: https://jade.me/SocialsAY/tiktok \n\n\nOfficial website: https://www.jadeofficial.com/ \n\n\nJoin The Jade Room:\nInstagram: https://thejaderoom.lnk.to/SocialsAY/Instagram\nTiktok: https://thejaderoom.lnk.to/SocialsAY/TikTok\nDiscord: https://thejaderoom.lnk.to/SocialsAY/Discord\n\n\nThe Jade Room: https://www.thejaderoom.com \n\n\n\n#JADE #PLASTICBOX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vn4mni6GJD0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vn4mni6GJD0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vn4mni6GJD0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vn4mni6GJD0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vn4mni6GJD0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JADEVEVO",
                "tags": [
                    "jaed",
                    "iade",
                    "nade",
                    "uade",
                    "made",
                    "jsde",
                    "jzde",
                    "jqde",
                    "jaee",
                    "jase",
                    "jace",
                    "jafe new song",
                    "new snog",
                    "mew song",
                    "hew song",
                    "bew song",
                    "nee song",
                    "nes song",
                    "neq song",
                    "new eong",
                    "new aong",
                    "new dong",
                    "new wong",
                    "new sing",
                    "new slng",
                    "new spng",
                    "new somg",
                    "new sohg",
                    "new sobg",
                    "new sonr",
                    "new sonn",
                    "new sont",
                    "new sonh",
                    "new track",
                    "mew track",
                    "hew track",
                    "bew track",
                    "nee track",
                    "nes track",
                    "neq track",
                    "new rrack",
                    "new grack",
                    "new yrack",
                    "new teack",
                    "new ttack",
                    "new tgack",
                    "new tfack",
                    "new trsck"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JADE - Plastic Box (Official Video)",
                    "description": "JADE \u2013 Plastic Box (Official Video)\nStream it here: https://jade.me/plasticboxAY\n\n\nPresave JADE\u2019s upcoming album: https://jade.me/THATSSHOWBIZBABYAY\n\u2018FUFN\u2019 here: https://jade.me/FUFN\n\u2018IT girl\u2019 here: https://jade.me/ITgirlAY \n\u2018Fantasy\u2019 here: https://jade.me/FantasyAY \n\u2018Midnight Cowboy\u2019 here: https://jade.me/MidnightCowboyAY \n'Angel Of My Dreams\u2019 here: https://jade.me/AOMDAY \nThe Complete JADE Playlist here: https://jade.me/CompletePlaylistAY\n\u2013\nFollow JADE:\nInstagram: https://jade.me/SocialsAY/instagram \nTwitter: https://jade.me/SocialsAY/x \nYouTube: https://jade.me/SocialsAY/youtube \nTiktok: https://jade.me/SocialsAY/tiktok \n\n\nOfficial website: https://www.jadeofficial.com/ \n\n\nJoin The Jade Room:\nInstagram: https://thejaderoom.lnk.to/SocialsAY/Instagram\nTiktok: https://thejaderoom.lnk.to/SocialsAY/TikTok\nDiscord: https://thejaderoom.lnk.to/SocialsAY/Discord\n\n\nThe Jade Room: https://www.thejaderoom.com \n\n\n\n#JADE #PLASTICBOX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211637",
                "likeCount": "26566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FFlX0M9jsBpGBftb9WoWKj05Lco",
            "id": "KElS6c_R9HI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T15:00:26Z",
                "channelId": "UCY-eulDF1YpD-z_kAmfN8zA",
                "title": "CONTEI PARA O MEU NAMORADO QUE ESTOU GR\u00c1VIDA!!",
                "description": "E a\u00ed meu povooo, tudo bem com voc\u00eas?\nPreparei mais um v\u00eddeo especial pro canal, espero que gostem!!\n\nME SIGAM NAS MINHAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: @eithailima e @\u200b\u200beithaioficial  \nTikTok @eithailima\n\nPUBLIS: \ud83d\udc8c eutainalimaoficial@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KElS6c_R9HI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KElS6c_R9HI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KElS6c_R9HI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KElS6c_R9HI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KElS6c_R9HI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tain\u00e1 Lima",
                "tags": [
                    "NAMORO",
                    "PAIS",
                    "GR\u00c1VIDA",
                    "BEBE",
                    "CASAMENTO",
                    "FAMILIA"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONTEI PARA O MEU NAMORADO QUE ESTOU GR\u00c1VIDA!!",
                    "description": "E a\u00ed meu povooo, tudo bem com voc\u00eas?\nPreparei mais um v\u00eddeo especial pro canal, espero que gostem!!\n\nME SIGAM NAS MINHAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: @eithailima e @\u200b\u200beithaioficial  \nTikTok @eithailima\n\nPUBLIS: \ud83d\udc8c eutainalimaoficial@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "259321",
                "likeCount": "17797",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "802"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YyIZ1TCm9UOppzQ6BSTc5JCbzH4",
            "id": "vhPFUlZ0bmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T07:29:42Z",
                "channelId": "UCpX3hGfjTskMzsWOuHO_VBg",
                "title": "EMOCIONANTE! BASTIDORES DA VIT\u00d3RIA HIST\u00d3RICA DO BOTAFOGO SOBRE O PSG",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhPFUlZ0bmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhPFUlZ0bmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhPFUlZ0bmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhPFUlZ0bmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Botafogo Nela, com Aline Bordalo",
                "tags": [
                    "botafogo",
                    "gol do Botafogo",
                    "Igor Jesus",
                    "psg",
                    "botafogo 1 X 0 psg"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EMOCIONANTE! BASTIDORES DA VIT\u00d3RIA HIST\u00d3RICA DO BOTAFOGO SOBRE O PSG",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31983",
                "likeCount": "3144",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cBLNfyq5BT3uBJHoGnhSzTW3-3w",
            "id": "m0M7fOvPCMY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T22:15:04Z",
                "channelId": "UChPrmxucpqE8Pvr0uhNS0-g",
                "title": "DESCOBRI UM BOT LEND\u00c1RIO (100 ESTRELAS)",
                "description": "\u2709\ufe0f\ud83d\udc22 Contato profissional: sandega@hashrateagency.com\n\n\ud83d\udc9a Redes Sociais \ud83d\udc9a\n\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/bauers_sandega/\n\u27a4 Tiktok: https://www.tiktok.com/@sandegabauer\n\u27a4 Discord: https://discord.gg/C7G9dmQC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0M7fOvPCMY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0M7fOvPCMY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0M7fOvPCMY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0M7fOvPCMY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0M7fOvPCMY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sandega",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESCOBRI UM BOT LEND\u00c1RIO (100 ESTRELAS)",
                    "description": "\u2709\ufe0f\ud83d\udc22 Contato profissional: sandega@hashrateagency.com\n\n\ud83d\udc9a Redes Sociais \ud83d\udc9a\n\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/bauers_sandega/\n\u27a4 Tiktok: https://www.tiktok.com/@sandegabauer\n\u27a4 Discord: https://discord.gg/C7G9dmQC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101281",
                "likeCount": "6501",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nbF5d527FNNtzNPbOHqbJaditBU",
            "id": "J6h07Bmim4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T00:00:04Z",
                "channelId": "UCKIplktMY_yd3g9awcLWa6g",
                "title": "Danilo e Davi - Mudou O Texto (Iniciando Os Trabalhos)",
                "description": "#DaniloeDavi  #MudouOTexto\n\nV\u00eddeo Oficial de \"Mudou O Texto\" de Danilo e Davi, a faixa faz parte do projeto INICIANDO OS TRABALHOS.\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/Iniciando_Os_Trabalhos_Vol_1\n\nSiga nas redes sociais!\nhttps://www.ihit.bio/daniloedavi\n\n\nCompositores: Wal\u00e9ria Le\u00e3o / Elan Rubio/ Jeff da Sanfona\n\nLetra: \n\nHoje eu sabia que eu ia topar ela numa festa\nE foi por isso que eu j\u00e1 deixei ensaiado essa conversa\n\nChegando nela vai ser \nOi, que bom saber que voc\u00ea t\u00e1 t\u00e3o bem\nVoc\u00ea merece ser feliz com algu\u00e9m\nN\u00e3o era mesmo pra gente t\u00e1 junto\nTomara que voc\u00ea case e ame muito\n\nMas na sua frente, deu branco na minha mente\nE o cora\u00e7\u00e3o mudou o texto tudo\n\nOi, que ruim saber que voc\u00ea t\u00e1 t\u00e3o bem\nEu n\u00e3o mere\u00e7o te ver com outro algu\u00e9m\nAinda era pra gente t\u00e1 junto\nTomara que quebre a cara e brigue muito\n\nTentei mostrar maturidade\nMas a saudade se meteu no assunto\n\n\n\u00c1lbum: Iniciando Os Trabalhos\nG\u00eanero: Sertanejo\nLocal de grava\u00e7\u00e3o: Barueri/SP\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Jeff da Sanfona\nProdutora de v\u00eddeo: Nexo Creative\nDire\u00e7\u00e3o: Ivan Moura\nAD: Gabriel Xavier\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Ivan Moura\nDire\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica: Caio Stacciarini\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Bridge Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Eduardo Fuzaro\nProdu\u00e7\u00e3o: Odair Lopes\nDiretora de produto: J\u00e9ssica Keiko",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6h07Bmim4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6h07Bmim4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6h07Bmim4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6h07Bmim4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6h07Bmim4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Danilo e Davi",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Danilo e Davi - Mudou O Texto (Iniciando Os Trabalhos)",
                    "description": "#DaniloeDavi  #MudouOTexto\n\nV\u00eddeo Oficial de \"Mudou O Texto\" de Danilo e Davi, a faixa faz parte do projeto INICIANDO OS TRABALHOS.\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/Iniciando_Os_Trabalhos_Vol_1\n\nSiga nas redes sociais!\nhttps://www.ihit.bio/daniloedavi\n\n\nCompositores: Wal\u00e9ria Le\u00e3o / Elan Rubio/ Jeff da Sanfona\n\nLetra: \n\nHoje eu sabia que eu ia topar ela numa festa\nE foi por isso que eu j\u00e1 deixei ensaiado essa conversa\n\nChegando nela vai ser \nOi, que bom saber que voc\u00ea t\u00e1 t\u00e3o bem\nVoc\u00ea merece ser feliz com algu\u00e9m\nN\u00e3o era mesmo pra gente t\u00e1 junto\nTomara que voc\u00ea case e ame muito\n\nMas na sua frente, deu branco na minha mente\nE o cora\u00e7\u00e3o mudou o texto tudo\n\nOi, que ruim saber que voc\u00ea t\u00e1 t\u00e3o bem\nEu n\u00e3o mere\u00e7o te ver com outro algu\u00e9m\nAinda era pra gente t\u00e1 junto\nTomara que quebre a cara e brigue muito\n\nTentei mostrar maturidade\nMas a saudade se meteu no assunto\n\n\n\u00c1lbum: Iniciando Os Trabalhos\nG\u00eanero: Sertanejo\nLocal de grava\u00e7\u00e3o: Barueri/SP\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Jeff da Sanfona\nProdutora de v\u00eddeo: Nexo Creative\nDire\u00e7\u00e3o: Ivan Moura\nAD: Gabriel Xavier\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Ivan Moura\nDire\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica: Caio Stacciarini\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Bridge Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Eduardo Fuzaro\nProdu\u00e7\u00e3o: Odair Lopes\nDiretora de produto: J\u00e9ssica Keiko"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1589412",
                "likeCount": "2377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "540"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b_jwYvHcXmGG3UcovOxG68JXr7o",
            "id": "xPE9VISTWjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T21:00:07Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "Mina Bot Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                "description": "Mussa Mina Bot quer vencer o Mussa na batalha de rima e transformar todos os youtubers \u00e9 vers\u00f5es rob\u00f4s. Ser\u00e1 que o Mussa ir\u00e1 ganhar essa batalha e tamb\u00e9m enfrentar o Mussarela Bot e o Mussa Bot?\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPE9VISTWjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPE9VISTWjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPE9VISTWjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPE9VISTWjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPE9VISTWjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "mussoumano",
                    "batalha de youtubers",
                    "mussoumano vs",
                    "mussa",
                    "batalha mussa",
                    "rap mussa",
                    "musicas mussa",
                    "mussa musicas",
                    "mussa mina robo",
                    "mina bot",
                    "blue bot bauers",
                    "youtubers vers\u00e3o rob\u00f4",
                    "mussa bot",
                    "batalha de rima do mussa",
                    "batalha de rima xinglau",
                    "mist\u00e9rio xinglau"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Mina Bot Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                    "description": "Mussa Mina Bot quer vencer o Mussa na batalha de rima e transformar todos os youtubers \u00e9 vers\u00f5es rob\u00f4s. Ser\u00e1 que o Mussa ir\u00e1 ganhar essa batalha e tamb\u00e9m enfrentar o Mussarela Bot e o Mussa Bot?\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219654",
                "likeCount": "6429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "593"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o7Uho_h4H8WUtf5Pu-DT5kQ5i9U",
            "id": "sDwodqjF0dg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T03:46:52Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "\"Cara, essa VIT\u00d3RIA do Botafogo sobre o PSG foi...\" Mauro Cezar ELOGIA JOGO HIST\u00d3RICO no Mundial!",
                "description": "Veja o que Mauro Cezar Pereira falou ap\u00f3s o Botafogo vencer o PSG no Mundial de Clubes. O Glorioso teve atua\u00e7\u00e3o espetacular e ganhou por 1 a 0 com gol de Igor Jesus. Esse \u00e9 o Canelada, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/sDwodqjF0dg\n\n#JovemPan #Canelada #MundialDeClubes \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Vitor Silva/Botafogo e Twitter/Reprodu\u00e7\u00e3o \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDwodqjF0dg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDwodqjF0dg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDwodqjF0dg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDwodqjF0dg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDwodqjF0dg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "Mundial",
                    "super mundial",
                    "mundial de clubes",
                    "mundial de clubes 2025",
                    "super mundial 2025",
                    "copa do mundo de clubes",
                    "copa do mundo de clubes 2025",
                    "caz\u00e9 tv",
                    "psg",
                    "botafogo",
                    "botafogo x psg",
                    "botafogo e psg",
                    "psg e botafogo",
                    "psg x botafogo",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "gols de hoje",
                    "canelada",
                    "mauro cezar",
                    "mauro cezar botafogo",
                    "igor jesus",
                    "gol igor jesus",
                    "igor jesus vs psg",
                    "botafogo vence o psg",
                    "mauro cezar botafogo x psg",
                    "pedro certezas",
                    "certezas",
                    "pilulacanelada",
                    "mcp_pilula"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\"Cara, essa VIT\u00d3RIA do Botafogo sobre o PSG foi...\" Mauro Cezar ELOGIA JOGO HIST\u00d3RICO no Mundial!",
                    "description": "Veja o que Mauro Cezar Pereira falou ap\u00f3s o Botafogo vencer o PSG no Mundial de Clubes. O Glorioso teve atua\u00e7\u00e3o espetacular e ganhou por 1 a 0 com gol de Igor Jesus. Esse \u00e9 o Canelada, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/sDwodqjF0dg\n\n#JovemPan #Canelada #MundialDeClubes \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Vitor Silva/Botafogo e Twitter/Reprodu\u00e7\u00e3o \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "552118",
                "likeCount": "22822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3640"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vO3HmWKlmespe_QTWVkqrRjNDwM",
            "id": "6wONFzs0P0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T11:44:46Z",
                "channelId": "UCbD8EppRX3ZwJSou-TVo90A",
                "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c/4K' j-hope - Killin\u2019 It Girl (Solo Version) #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.893 | Mnet 250619 \ubc29\uc1a1",
                "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.893\n\uc81c\uc774\ud649 - \ud0ac\ub9b0 \uc787 \uac78 (j-hope - Killin\u2019 It Girl)\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wONFzs0P0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wONFzs0P0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wONFzs0P0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wONFzs0P0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wONFzs0P0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mnet K-POP",
                "tags": [
                    "KillinItGirl",
                    "MCOUNTDOWN",
                    "Mnet",
                    "jhope",
                    "\uc5e0\ub137",
                    "\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4",
                    "\uc81c\uc774\ud649",
                    "\ud0ac\ub9b0\uc787\uac78",
                    "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c/4K' j-hope - Killin\u2019 It Girl (Solo Version) #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.893 | Mnet 250619 \ubc29\uc1a1",
                    "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.893\n\uc81c\uc774\ud649 - \ud0ac\ub9b0 \uc787 \uac78 (j-hope - Killin\u2019 It Girl)\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "806454",
                "likeCount": "133181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6654"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tqhS-QJKGMrzPzDZcLxlzDjQC0k",
            "id": "9rSDjUHYt3M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T13:04:45Z",
                "channelId": "UC3KHYFWeB0WimMBfm3NEahQ",
                "title": "POSSE DE BOLA AO VIVO COM MAURO CEZAR, ARNALDO, TIRONI, JUCA KFOURI, JOS\u00c9 TRAJANO E DANILO LAVIERI",
                "description": "Botafogo consegue vit\u00f3ria hist\u00f3rica contra o PSG no Mundial de Clubes e acaba com jejum brasileiro de 12 anos! Palmeiras vence e decide classifica\u00e7\u00e3o e lideran\u00e7a contra o Inter Miami de Messi. Flamengo encara o Chelsea em mais um duelo entre brasileiros e europeus!\n\nArnaldo Ribeiro, Eduardo Tironi, Mauro Cezar, Jos\u00e9 Trajano, Juca Kfouri e Danilo Lavieri debatem os principais assuntos do futebol brasileiro. Ao vivo toda segunda e sexta-feira \u00e0s 8h30.\n\n#aovivo #futebol #possedebola #flamengo #botafogo #palmeiras #saopaulo #mundial \n\nAssista ao vivo UOL Play a Champions League, Libertadores, Sul-Americana, Liga Saudita e muito mais, a partir de R$ 59,90/m\u00eas. Assine j\u00e1 no link: https://bit.ly/40IFtEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9rSDjUHYt3M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9rSDjUHYt3M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9rSDjUHYt3M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9rSDjUHYt3M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9rSDjUHYt3M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL Esporte",
                "tags": [
                    "botafogo",
                    "botafogo psg",
                    "psg x botafogo",
                    "jogo botafogo",
                    "botafogo x psg",
                    "jogo do botafogo",
                    "botafogo e psg",
                    "botafogo jogo",
                    "mundial",
                    "mundial de clubes",
                    "botafogo mundial",
                    "botafogo mundial de clubes",
                    "mundial clubes",
                    "flamengo",
                    "flamengo chelsea",
                    "flamengo x chelsea",
                    "jogo flamengo",
                    "jogo do flamengo",
                    "flamengo hoje",
                    "flamengo mundial",
                    "psg",
                    "psg botafogo",
                    "flamengo e chelsea",
                    "palmeiras",
                    "palmeiras al ahly",
                    "palmeiras x al ahly",
                    "palmeiras jogo",
                    "posse de bola",
                    "posse de bola uol",
                    "mauro cezar"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "POSSE DE BOLA AO VIVO COM MAURO CEZAR, ARNALDO, TIRONI, JUCA KFOURI, JOS\u00c9 TRAJANO E DANILO LAVIERI",
                    "description": "Botafogo consegue vit\u00f3ria hist\u00f3rica contra o PSG no Mundial de Clubes e acaba com jejum brasileiro de 12 anos! Palmeiras vence e decide classifica\u00e7\u00e3o e lideran\u00e7a contra o Inter Miami de Messi. Flamengo encara o Chelsea em mais um duelo entre brasileiros e europeus!\n\nArnaldo Ribeiro, Eduardo Tironi, Mauro Cezar, Jos\u00e9 Trajano, Juca Kfouri e Danilo Lavieri debatem os principais assuntos do futebol brasileiro. Ao vivo toda segunda e sexta-feira \u00e0s 8h30.\n\n#aovivo #futebol #possedebola #flamengo #botafogo #palmeiras #saopaulo #mundial \n\nAssista ao vivo UOL Play a Champions League, Libertadores, Sul-Americana, Liga Saudita e muito mais, a partir de R$ 59,90/m\u00eas. Assine j\u00e1 no link: https://bit.ly/40IFtEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174979",
                "likeCount": "17313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Thk-z-Ewb6vAFfNE96SAp4OPcKY",
            "id": "Zs2jO12qqMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T12:03:56Z",
                "channelId": "UCr3S50A3UmXeBsHBTHCW-Ow",
                "title": "O Botafogo precisava de um jogo perfeito\u2026 e conseguiu!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zs2jO12qqMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zs2jO12qqMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zs2jO12qqMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zs2jO12qqMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zs2jO12qqMU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcelo Bechler",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O Botafogo precisava de um jogo perfeito\u2026 e conseguiu!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117126",
                "likeCount": "14484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1091"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pNAnCtpG68L_uiouxMji_XLFLms",
            "id": "yhiYkQXlaBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T03:57:03Z",
                "channelId": "UC-CwKK7xheUkH1mqtZhkwkQ",
                "title": "Botafogo 1 x 0 Psg - BOTAFOGO SIMPLESMENTE FEZ HIST\u00d3RIA CONTRA O PSG!",
                "description": "Melhores momentos de Botafogo x PSG \u00e9 hist\u00f3rico! Com Igor Jesus tem vence Paris Saint Germain no Super Mundial. Simplesmente uma vit\u00f3ria em cima do campe\u00e3o da Champions!\n\nMe siga no Instagram: https://www.instagram.com/jozaofutebol/\nEmail Profissional: jozao@nwb.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhiYkQXlaBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhiYkQXlaBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhiYkQXlaBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhiYkQXlaBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhiYkQXlaBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joz\u00e3o - Futebol",
                "tags": [
                    "botafogo x psg",
                    "botafogo",
                    "gol botafogo",
                    "igor jesus",
                    "cazetv",
                    "melhores momentos botafogo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Botafogo 1 x 0 Psg - BOTAFOGO SIMPLESMENTE FEZ HIST\u00d3RIA CONTRA O PSG!",
                    "description": "Melhores momentos de Botafogo x PSG \u00e9 hist\u00f3rico! Com Igor Jesus tem vence Paris Saint Germain no Super Mundial. Simplesmente uma vit\u00f3ria em cima do campe\u00e3o da Champions!\n\nMe siga no Instagram: https://www.instagram.com/jozaofutebol/\nEmail Profissional: jozao@nwb.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "342944",
                "likeCount": "39781",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3992"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XzWnTHLhR1dfzACgZvmPzPFEbVs",
            "id": "Bn7gY5gb1f0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T16:53:16Z",
                "channelId": "UCsR2aZRYbW9m18aP0b5cQdg",
                "title": "DE LA CRUZ TREINA E JG NARRA A ALTINHA DO MENG\u00c3O! MELHORES MOMENTOS DO TREINAMENTO\u00a0DO\u00a0FLAMENGO!",
                "description": "DE LA CRUZ TREINA E JG NARRA A ALTINHA DO MENG\u00c3O! MELHORES MOMENTOS DO TREINAMENTO\u00a0DO\u00a0FLAMENGO!\n\nCR\u00c9DITOS: FLAMENGO TV\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsR2aZRYbW9m18aP0b5cQdg/join\n\nREDES SOCIAIS\nJo\u00e3o Guilherme\n - Twitter @joaoguilherm\n  - Instagram @joaoguilherm\n  - TikTok @joaoguilhermnarrador\n   -FaceBook @joaoguilhermenarrador",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn7gY5gb1f0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn7gY5gb1f0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn7gY5gb1f0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn7gY5gb1f0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn7gY5gb1f0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fala, Jo\u00e3o Guilherme!",
                "tags": [
                    "Jo\u00e3o Guilherme",
                    "narra\u00e7\u00e3o jo\u00e3o guilherme",
                    "Libertadores",
                    "Flamengo",
                    "Flamengo transmiss\u00e3o",
                    "mengo",
                    "narrador",
                    "fala jo\u00e3o",
                    "meng\u00e3o",
                    "filipe luiz",
                    "luiz castro",
                    "flamengo depois de vencer demiiti tite",
                    "tecnico demitido",
                    "filipe luiz novo tecnico do flamengo",
                    "luiz castro novo tecnico do flamengo",
                    "brasileirao",
                    "copa do brasil",
                    "libertadores",
                    "flamengo eliminado da libertadores",
                    "tite nao e mais do flamengo",
                    "tite nao joga mais pelo flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "DE LA CRUZ TREINA E JG NARRA A ALTINHA DO MENG\u00c3O! MELHORES MOMENTOS DO TREINAMENTO\u00a0DO\u00a0FLAMENGO!",
                    "description": "DE LA CRUZ TREINA E JG NARRA A ALTINHA DO MENG\u00c3O! MELHORES MOMENTOS DO TREINAMENTO\u00a0DO\u00a0FLAMENGO!\n\nCR\u00c9DITOS: FLAMENGO TV\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsR2aZRYbW9m18aP0b5cQdg/join\n\nREDES SOCIAIS\nJo\u00e3o Guilherme\n - Twitter @joaoguilherm\n  - Instagram @joaoguilherm\n  - TikTok @joaoguilhermnarrador\n   -FaceBook @joaoguilhermenarrador"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33068",
                "likeCount": "2397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dxT593mkVRZ_SJZeQ10ELsn6cE8",
            "id": "0pSqql3AU9E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T16:00:03Z",
                "channelId": "UCaqLTryO8w6MQwpkFRVS4ow",
                "title": "Fortnite + Bruno Mars \u2014 Trailer Oficial",
                "description": "A Sabrina est\u00e1 deixando a porta aberta para o pr\u00f3ximo \u00cdcone do Fortnite Festival\u2026 Bruno Mars! Esse superastro vencedor do GRAMMY est\u00e1 expandindo sua turn\u00ea mundial fora de s\u00e9rie com uma paradinha no Fortnite. O Pacot\u00e3o Turn\u00ea Mundial est\u00e1 dispon\u00edvel na Loja, estrelando:\n\nTraje Bruno-San: dando a volta ao mundo.\nAcess\u00f3rio para as Costas Cole\u00e7\u00e3o do Bruno: uma mistura perfeita de retr\u00f4 e inova\u00e7\u00e3o.\nRastro de Fuma\u00e7a Notas Flutuantes: viaje com as batidas do Mars.\nGesto Bonde do Brun\u00e3o: tudo em cima!\nM\u00fasica Bonde do Brun\u00e3o: uma lembrancinha do Brasil.\nChaveiro de Keytar: esse \u00e9 pra colecionar mesmo.\nBaixo Mundial: fa\u00e7a eles te ouvirem em toda parte.\n\nE n\u00e3o \u00e9 um sonho \u2014 o Passe Musical da Temporada 9 inclui o Traje Bruno Sem Arrependimentos, inspirado no videoclipe de \"Die With A Smile\"!\n\nSaiba mais: fn.gg/FestivalS9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0pSqql3AU9E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0pSqql3AU9E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0pSqql3AU9E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0pSqql3AU9E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0pSqql3AU9E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite Brasil",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "battle royale",
                    "salve o mundo",
                    "save the world",
                    "epic games",
                    "som",
                    "stw"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fortnite + Bruno Mars \u2014 Trailer Oficial",
                    "description": "A Sabrina est\u00e1 deixando a porta aberta para o pr\u00f3ximo \u00cdcone do Fortnite Festival\u2026 Bruno Mars! Esse superastro vencedor do GRAMMY est\u00e1 expandindo sua turn\u00ea mundial fora de s\u00e9rie com uma paradinha no Fortnite. O Pacot\u00e3o Turn\u00ea Mundial est\u00e1 dispon\u00edvel na Loja, estrelando:\n\nTraje Bruno-San: dando a volta ao mundo.\nAcess\u00f3rio para as Costas Cole\u00e7\u00e3o do Bruno: uma mistura perfeita de retr\u00f4 e inova\u00e7\u00e3o.\nRastro de Fuma\u00e7a Notas Flutuantes: viaje com as batidas do Mars.\nGesto Bonde do Brun\u00e3o: tudo em cima!\nM\u00fasica Bonde do Brun\u00e3o: uma lembrancinha do Brasil.\nChaveiro de Keytar: esse \u00e9 pra colecionar mesmo.\nBaixo Mundial: fa\u00e7a eles te ouvirem em toda parte.\n\nE n\u00e3o \u00e9 um sonho \u2014 o Passe Musical da Temporada 9 inclui o Traje Bruno Sem Arrependimentos, inspirado no videoclipe de \"Die With A Smile\"!\n\nSaiba mais: fn.gg/FestivalS9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "352929",
                "likeCount": "5902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "esU9Iyv5pWWTejvGv7t_TDHw0lw",
            "id": "33n6_RJ5EWs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T21:33:12Z",
                "channelId": "UCT4nDeU5pv1XIGySbSK-GgA",
                "title": "URGENTE: TAXA SELIC EM 15% | A CRISE VAI EXPLODIR! O QUE FAZER?",
                "description": "FALE COM UM CONSULTOR DO NOSSO TIME: https://swiy.co/eTSH \n\nURGENTE: TAXA SELIC EM 15% | A CRISE VAI EXPLODIR! O QUE FAZER?\n\nFaaala, primos!\n\nA Selic chegou a 15%. \u00c9 a maior taxa b\u00e1sica de juros em 20 anos. E quem paga essa conta? Voc\u00ea.\n\nEssa alta n\u00e3o foi \u00e0 toa. O d\u00f3lar disparou \u2014 e isso encarece alimentos, rem\u00e9dios, combust\u00edveis e boa parte do que o brasileiro consome. Um estudo da FGV mostrou que at\u00e9 14% da cesta de consumo \u00e9 impactada pelo c\u00e2mbio, e o efeito \u00e9 ainda maior pra quem tem renda mais baixa.\n\nA infla\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m segue acima da meta. O IPCA previsto pra 2025 \u00e9 de 5,5%, bem acima do centro da meta (3%). Resultado? Juros altos, cr\u00e9dito caro, economia travada.\n\nE tem mais: a d\u00edvida p\u00fablica est\u00e1 em n\u00edveis hist\u00f3ricos, e grande parte dela \u00e9 atrelada \u00e0 Selic. Quanto maior os juros, maior o rombo. E adivinha quem financia tudo isso? \n\nN\u00f3s \u2014 com impostos e perda de poder de compra.\n\nNeste v\u00eddeo, eu explico:\n\u2022\u2060  \u2060O que est\u00e1 por tr\u00e1s da alta da Selic\n\u2022\u2060  \u2060Como isso afeta sua vida e seus investimentos\n\u2022\u2060  \u2060Como proteger seu dinheiro da infla\u00e7\u00e3o e do risco Brasil\n\nVoc\u00ea n\u00e3o controla a Selic. Mas pode escolher o que fazer com o seu dinheiro. E ignorar isso custa caro.\n\nURGENTE: TAXA SELIC EM 15% | A CRISE VAI EXPLODIR! O QUE FAZER?\n\n#OPRIMRICO #PRIMORICO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33n6_RJ5EWs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33n6_RJ5EWs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33n6_RJ5EWs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33n6_RJ5EWs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33n6_RJ5EWs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "O Primo Rico",
                "tags": [
                    "o primo rico",
                    "primo rico",
                    "thiago nigro",
                    "thiago nigro investimentos",
                    "thiago nigro selic",
                    "canal o primo rico",
                    "thiago nigro 2025",
                    "educa\u00e7\u00e3o financeira",
                    "como investir",
                    "viver de renda",
                    "liberdade financeira",
                    "finan\u00e7as pessoais",
                    "renda passiva",
                    "investimentos para iniciantes",
                    "crise econ\u00f4mica",
                    "proteger dinheiro",
                    "infla\u00e7\u00e3o",
                    "selic",
                    "juros altos",
                    "d\u00edvida p\u00fablica",
                    "tesouro direto",
                    "renda fixa",
                    "fundos imobili\u00e1rios",
                    "selic a 14",
                    "75% onde investir",
                    "primocast",
                    "selic alta",
                    "selic 15%",
                    "lula",
                    "governo"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "URGENTE: TAXA SELIC EM 15% | A CRISE VAI EXPLODIR! O QUE FAZER?",
                    "description": "FALE COM UM CONSULTOR DO NOSSO TIME: https://swiy.co/eTSH \n\nURGENTE: TAXA SELIC EM 15% | A CRISE VAI EXPLODIR! O QUE FAZER?\n\nFaaala, primos!\n\nA Selic chegou a 15%. \u00c9 a maior taxa b\u00e1sica de juros em 20 anos. E quem paga essa conta? Voc\u00ea.\n\nEssa alta n\u00e3o foi \u00e0 toa. O d\u00f3lar disparou \u2014 e isso encarece alimentos, rem\u00e9dios, combust\u00edveis e boa parte do que o brasileiro consome. Um estudo da FGV mostrou que at\u00e9 14% da cesta de consumo \u00e9 impactada pelo c\u00e2mbio, e o efeito \u00e9 ainda maior pra quem tem renda mais baixa.\n\nA infla\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m segue acima da meta. O IPCA previsto pra 2025 \u00e9 de 5,5%, bem acima do centro da meta (3%). Resultado? Juros altos, cr\u00e9dito caro, economia travada.\n\nE tem mais: a d\u00edvida p\u00fablica est\u00e1 em n\u00edveis hist\u00f3ricos, e grande parte dela \u00e9 atrelada \u00e0 Selic. Quanto maior os juros, maior o rombo. E adivinha quem financia tudo isso? \n\nN\u00f3s \u2014 com impostos e perda de poder de compra.\n\nNeste v\u00eddeo, eu explico:\n\u2022\u2060  \u2060O que est\u00e1 por tr\u00e1s da alta da Selic\n\u2022\u2060  \u2060Como isso afeta sua vida e seus investimentos\n\u2022\u2060  \u2060Como proteger seu dinheiro da infla\u00e7\u00e3o e do risco Brasil\n\nVoc\u00ea n\u00e3o controla a Selic. Mas pode escolher o que fazer com o seu dinheiro. E ignorar isso custa caro.\n\nURGENTE: TAXA SELIC EM 15% | A CRISE VAI EXPLODIR! O QUE FAZER?\n\n#OPRIMRICO #PRIMORICO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "412413",
                "likeCount": "39280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G68rIUh-eOhGAjFEma9_zzgL1ys",
            "id": "Wfe8ZnDbfBo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T12:55:59Z",
                "channelId": "UCrjGdg8E4Zcs9Hj2kNGyMHA",
                "title": "BOTAFOGO  FAZ HIST\u00d3RIA E VENCE O PSG; PALMEIRAS ENCAMINHA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O #aovivo #futebol",
                "description": "BOTAFOGO  FAZ HIST\u00d3RIA E VENCE O PSG; PALMEIRAS ENCAMINHA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O #aovivo #futebol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wfe8ZnDbfBo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wfe8ZnDbfBo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wfe8ZnDbfBo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wfe8ZnDbfBo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wfe8ZnDbfBo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TiaGOL",
                "tags": [
                    "tiagol",
                    "tiago leifert",
                    "canal tiagol",
                    "tiagolive",
                    "FUTEBOL",
                    "BRASILEIRAO",
                    "programa do tiago leifert",
                    "tiago canal de esportes",
                    "tiago leifert canal",
                    "tiagol canal",
                    "BRASILEIR\u00c3O",
                    "CAMPEONATO BRASILEIRO",
                    "VASCO",
                    "PALMEIRAS",
                    "GREMIO",
                    "FLAMENGO",
                    "flamengo hoje",
                    "corinthians hoje",
                    "spfc hoje",
                    "palmeiras hoje",
                    "vasco hoje",
                    "LIBERTADORES",
                    "ao vivo",
                    "GALO HOJE",
                    "LEIFERT SBT",
                    "TIAGO SBT",
                    "CORINTHIANS",
                    "neymar",
                    "futebol ao vivo",
                    "uol esportes",
                    "tnt",
                    "uol ao vivo",
                    "tnt ao vivo",
                    "supermundial",
                    "copa do mundo de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BOTAFOGO  FAZ HIST\u00d3RIA E VENCE O PSG; PALMEIRAS ENCAMINHA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O #aovivo #futebol",
                    "description": "BOTAFOGO  FAZ HIST\u00d3RIA E VENCE O PSG; PALMEIRAS ENCAMINHA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O #aovivo #futebol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77929",
                "likeCount": "10975",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6tkaafru3QBXnCdfCg5rEjpG1xw",
            "id": "shCwGC0DUBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T19:14:38Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "\"O PALMEIRAS \u00e9 FO**! COMPETE contra QUALQUER TIME NO MUNDO, t\u00e1 ORGULHANDO e...\" 2 a 0 no Al Ahly!",
                "description": "O Palmeiras venceu o Al Ahly por 2 gols a 0 hoje no Mundial de Clubes e foi elogiado no P\u00f3s-Jogo, da Jovem Pan Esportes. Assista \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/shCwGC0DUBc\n\n#JovemPan #P\u00f3sJogo #MundialDeClubes \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Justin Lane/EFE/EPA e Cesar Greco/Palmeiras/by Canon \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/shCwGC0DUBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/shCwGC0DUBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/shCwGC0DUBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/shCwGC0DUBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/shCwGC0DUBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "Mundial",
                    "super mundial",
                    "mundial de clubes",
                    "mundial de clubes 2025",
                    "super mundial 2025",
                    "super mundial de clubes",
                    "copa do mundo de clubes",
                    "copa do mundo de clubes 2025",
                    "caz\u00e9 tv",
                    "fifa",
                    "palmeiras",
                    "al ahly",
                    "palmeiras x al ahly",
                    "palmeiras e al ahly",
                    "al ahly e palmeiras",
                    "al ahly x palmeiras",
                    "palmeiras mundial",
                    "palmeiras no mundial",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "gols de hoje",
                    "abel ferreira",
                    "canelada",
                    "mauro cezar",
                    "pilhado",
                    "pilulabatepronto",
                    "asmar_pilula"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\"O PALMEIRAS \u00e9 FO**! COMPETE contra QUALQUER TIME NO MUNDO, t\u00e1 ORGULHANDO e...\" 2 a 0 no Al Ahly!",
                    "description": "O Palmeiras venceu o Al Ahly por 2 gols a 0 hoje no Mundial de Clubes e foi elogiado no P\u00f3s-Jogo, da Jovem Pan Esportes. Assista \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/shCwGC0DUBc\n\n#JovemPan #P\u00f3sJogo #MundialDeClubes \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Justin Lane/EFE/EPA e Cesar Greco/Palmeiras/by Canon \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282836",
                "likeCount": "10640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1854"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D8LjXyzHqNyU4udonjqAeN8fJ0w",
            "id": "0hRLNKGkNHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:00:03Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "EMILLY E VOID SE BEIJARAM NESSE V\u00cdDEO !!!",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hRLNKGkNHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hRLNKGkNHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hRLNKGkNHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hRLNKGkNHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EMILLY E VOID SE BEIJARAM NESSE V\u00cdDEO !!!",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2996853",
                "likeCount": "50240",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B27SVxL99qD-Y0v_maPYnkej0fI",
            "id": "-7k7OUrdB-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:06:46Z",
                "channelId": "UCIRY7pcDkV6qlHGHJxPPrWQ",
                "title": "CUIDANDO DA NOSSA IRM\u00c3ZINHA HELOISE PELA PRIMEIRA VEZ\u203c\ufe0f\ud83e\udd79\ud83d\udc96",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7k7OUrdB-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7k7OUrdB-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7k7OUrdB-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7k7OUrdB-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7k7OUrdB-4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Rocinha Querida ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CUIDANDO DA NOSSA IRM\u00c3ZINHA HELOISE PELA PRIMEIRA VEZ\u203c\ufe0f\ud83e\udd79\ud83d\udc96",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224030",
                "likeCount": "10566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "659"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZmV_yjIy_R5OQJxx3r-D4AAsT8Y",
            "id": "j2KLYBWw_nc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T20:49:32Z",
                "channelId": "UCWeXgaH6wwyTRAkA3n6sRxg",
                "title": "Ator Francisco Cuoco morre aos 91 anos",
                "description": "Francisco Cuoco, um dos maiores nomes da televis\u00e3o brasileira, morreu nesta quinta-feira, 19, em S\u00e3o Paulo. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada pela fam\u00edlia ao jornal Folha de S.Paulo. Cuoco consagrou-se como um dos grandes gal\u00e3s da TV brasileira, com atua\u00e7\u00f5es em novelas como: Pecado Capital (1975), O Astro (1977) e Selva de Pedra (1986). Com uma trajet\u00f3ria de mais de 60 anos na dramaturgia, o ator participou de dezenas de produ\u00e7\u00f5es e, na \u00faltima d\u00e9cada, fez participa\u00e7\u00f5es especiais em projetos audiovisuais. Francisco Cuoco deixa tr\u00eas filhos \u2013 Tatiana, Rodrigo e Diogo \u2013 e netos. #terranoticias \nReprodu\u00e7\u00e3o/franciscocuocoreal/Instagram\n\n-------------\nInscreva-se no canal do Terra no YouTube \u25b8 https://www.youtube.com/terra\n-------------\nAcompanhe as principais not\u00edcias do Brasil e do mundo no Terra \u25b8 https://www.terra.com.br\n-------------\nSiga o Terra nas redes sociais\nFacebook\u25b8 https://www.facebook.com/terrabrasil\nInstagram \u25b8 http://instagram.com/terrabrasil\nTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@terrabrasil\nTwitter \u25b8 https://twitter.com/terra\nWhatsApp \u25b8 https://whatsapp.com/channel/0029VaDGPXE0rGiN2XvTl03k",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2KLYBWw_nc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2KLYBWw_nc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2KLYBWw_nc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2KLYBWw_nc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2KLYBWw_nc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Terra Brasil",
                "tags": [
                    "Terra",
                    "Terra Brasil",
                    "Terra Not\u00edcias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Ator Francisco Cuoco morre aos 91 anos",
                    "description": "Francisco Cuoco, um dos maiores nomes da televis\u00e3o brasileira, morreu nesta quinta-feira, 19, em S\u00e3o Paulo. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada pela fam\u00edlia ao jornal Folha de S.Paulo. Cuoco consagrou-se como um dos grandes gal\u00e3s da TV brasileira, com atua\u00e7\u00f5es em novelas como: Pecado Capital (1975), O Astro (1977) e Selva de Pedra (1986). Com uma trajet\u00f3ria de mais de 60 anos na dramaturgia, o ator participou de dezenas de produ\u00e7\u00f5es e, na \u00faltima d\u00e9cada, fez participa\u00e7\u00f5es especiais em projetos audiovisuais. Francisco Cuoco deixa tr\u00eas filhos \u2013 Tatiana, Rodrigo e Diogo \u2013 e netos. #terranoticias \nReprodu\u00e7\u00e3o/franciscocuocoreal/Instagram\n\n-------------\nInscreva-se no canal do Terra no YouTube \u25b8 https://www.youtube.com/terra\n-------------\nAcompanhe as principais not\u00edcias do Brasil e do mundo no Terra \u25b8 https://www.terra.com.br\n-------------\nSiga o Terra nas redes sociais\nFacebook\u25b8 https://www.facebook.com/terrabrasil\nInstagram \u25b8 http://instagram.com/terrabrasil\nTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@terrabrasil\nTwitter \u25b8 https://twitter.com/terra\nWhatsApp \u25b8 https://whatsapp.com/channel/0029VaDGPXE0rGiN2XvTl03k"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "390528",
                "likeCount": "8690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XIEj4CdB415fN3nYgUuBzGn0d38",
            "id": "I3-q-40Rwr0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T11:20:56Z",
                "channelId": "UCP391YRAjSOdM_bwievgaZA",
                "title": "Trump aprova plano t\u00e1tico de ataque ao Ir\u00e3, dizem ve\u00edculos dos EUA",
                "description": "Segundo o Wall Street Journal e a CBS, o presidente Donald Trump aprovou um plano t\u00e1tico para um poss\u00edvel ataque contra o Ir\u00e3. No entanto, a decis\u00e3o final sobre a execu\u00e7\u00e3o da ofensiva ainda n\u00e3o foi tomada, de acordo com fontes do alto escal\u00e3o do governo.\nReportagem: Fabrizio Neitzke e Grieco Holtz\n\nAssista ao Jornal da Manh\u00e3 completo: https://youtube.com/live/eCy7GHWrTkE\n\nBaixe o app Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttps://www.youtube.com/c/jovempannews\n\nSiga o canal \"Jovem Pan News\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaAxUvrGJP8Fz9QZH93S\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/jovempannews\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanNews\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempannews/\n\nTikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@jovempannews \n\nKwai:\nhttps://www.kwai.com/@jovempannews\n\n#JovemPan\n#JornalDaManh\u00e3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3-q-40Rwr0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3-q-40Rwr0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3-q-40Rwr0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3-q-40Rwr0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3-q-40Rwr0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan News",
                "tags": [
                    "Ao vivo",
                    "Jornal da Manh\u00e3",
                    "Jornal da manh\u00e3 Jovem Pan",
                    "Jornal da manh\u00e3 ao vivo",
                    "Jovem Pan",
                    "Jovem Pan ao vivo",
                    "Not\u00edcias",
                    "pilulajornaldamanha",
                    "Donald Trump",
                    "Trump",
                    "Ir\u00e3",
                    "Ataque ao Ir\u00e3",
                    "Wall Street Journal",
                    "CBS",
                    "Plano militar",
                    "Plano t\u00e1tico",
                    "Governo dos EUA",
                    "Conflito no Oriente M\u00e9dio",
                    "Escalada militar",
                    "Tens\u00e3o internacional",
                    "Geopol\u00edtica",
                    "Fabrizio Neitzke",
                    "Grieco Holtz"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Trump aprova plano t\u00e1tico de ataque ao Ir\u00e3, dizem ve\u00edculos dos EUA",
                    "description": "Segundo o Wall Street Journal e a CBS, o presidente Donald Trump aprovou um plano t\u00e1tico para um poss\u00edvel ataque contra o Ir\u00e3. No entanto, a decis\u00e3o final sobre a execu\u00e7\u00e3o da ofensiva ainda n\u00e3o foi tomada, de acordo com fontes do alto escal\u00e3o do governo.\nReportagem: Fabrizio Neitzke e Grieco Holtz\n\nAssista ao Jornal da Manh\u00e3 completo: https://youtube.com/live/eCy7GHWrTkE\n\nBaixe o app Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttps://www.youtube.com/c/jovempannews\n\nSiga o canal \"Jovem Pan News\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaAxUvrGJP8Fz9QZH93S\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/jovempannews\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanNews\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempannews/\n\nTikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@jovempannews \n\nKwai:\nhttps://www.kwai.com/@jovempannews\n\n#JovemPan\n#JornalDaManh\u00e3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "437165",
                "likeCount": "6215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e9D_yM-rWTFaaYGa-oGx6qtJA1Q",
            "id": "d52FAYYXGtI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T20:18:23Z",
                "channelId": "UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw",
                "title": "COLETIVA ABEL FERREIRA | PALMEIRAS X AL AHLY | COPA DO MUNDO DE CLUBES FIFA 2025",
                "description": "Entrevista coletiva com o t\u00e9cnico Abel Ferreira ap\u00f3s a partida contra o Al Ahly, pela 2\u00aa rodada da Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025.\n-----------\nAssista Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025 na DAZN: http://bit.ly/43Z1joY\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #abelferreira #tvpalmeiras #avantipalestra #coletiva #coletivaabelferreira #coletivapalmeiras",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d52FAYYXGtI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d52FAYYXGtI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d52FAYYXGtI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d52FAYYXGtI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d52FAYYXGtI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Palmeiras Sportingbet",
                "tags": [
                    "palmeiras",
                    "tv palmeiras",
                    "sociedade esportiva palmeiras",
                    "gols do palmeiras",
                    "bastidores do palmeiras",
                    "coletiva abel ferreira",
                    "abel ferreira",
                    "coletiva palmeiras",
                    "leila pereira",
                    "leila pereira palmeiras",
                    "coletiva leila pereira",
                    "entrevista leila pereira",
                    "coletiva",
                    "entrevista coletiva",
                    "copa do mundo de clubes fifa 2025",
                    "coletiva palmeiras x porto",
                    "interview palmeiras x porto",
                    "interview abel ferreira",
                    "press conference abel ferreira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA ABEL FERREIRA | PALMEIRAS X AL AHLY | COPA DO MUNDO DE CLUBES FIFA 2025",
                    "description": "Entrevista coletiva com o t\u00e9cnico Abel Ferreira ap\u00f3s a partida contra o Al Ahly, pela 2\u00aa rodada da Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025.\n-----------\nAssista Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025 na DAZN: http://bit.ly/43Z1joY\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #abelferreira #tvpalmeiras #avantipalestra #coletiva #coletivaabelferreira #coletivapalmeiras"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118696",
                "likeCount": "7594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ho8z9EhsHhR7AYJT9cmRuulDAjs",
            "id": "5G6mGm_MY_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T00:03:41Z",
                "channelId": "UC4ncvgh5hFr5O83MH7-jRJg",
                "title": "JOGO COMEMORATIVO NEYMAR JR. E LOOVI",
                "description": "\u26bd O JOGO DO S\u00c9CULO: NEYMAR JR. & LOOVI NA VILA BELMIRO \ud83d\udca5\nUm evento hist\u00f3rico direto da casa do Rei, com prop\u00f3sito al\u00e9m das quatro linhas!\n\nA Loovi, patrocinadora oficial do Santos Futebol Clube e com Neymar Jr. como embaixador da marca, apresenta um jogo comemorativo com grandes influenciadores, atletas e personalidades, em prol de uma grande causa:\n\n\ud83d\udc99 100% do faturamento das vendas de seguros realizadas no dia do jogo ser\u00e1 doado ao Instituto Neymar Jr.\n\n\u00c9 futebol com prop\u00f3sito.\n\u00c9 marca, miss\u00e3o e impacto social jogando juntos!\n\nAssista, compartilhe e fa\u00e7a parte desse\u00a0movimento.\nhttps://loovi.com.br/cupom/institutonjr \n\n~~~~~~~\n\n\ud83d\udc9b VIRE UM FLOWER:\nhttps://www.youtube.com/@FlowPodcast/join\n\n\ud83c\udf3b REDES SOCIAIS DO FLOW:\nhttps://discord.gg/flowland\nhttps://www.instagram.com/flowpdc/\nhttps://www.tiktok.com/@flowpdc\nhttps://twitter.com/flowpdc\nhttps://www.youtube.com/@cortesdoflow\n\n\u2709\ufe0f: comercial@goldenpill.com.br\n\n\ud83d\udcec CAIXA POSTAL\n80154 | CEP: 03350-970 | S\u00e3o Paulo - SP\n[especificar que \u00e9 pro Flow]\n\n#flow #Neymar #JogoDasEstrelas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5G6mGm_MY_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5G6mGm_MY_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5G6mGm_MY_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5G6mGm_MY_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5G6mGm_MY_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flow Podcast",
                "tags": [
                    "FLOW",
                    "FLOW PODCAST",
                    "PODCAST",
                    "IGOR",
                    "3K",
                    "IGOR3K",
                    "GIANZ\u00c3O",
                    "flow",
                    "Flow",
                    "Melhor Podcast",
                    "ouvir podcast",
                    "podcast brasileiro",
                    "maior podcast do brasil",
                    "jogo das estrelas",
                    "neymar",
                    "jogo dos influenciadores",
                    "jogo com influenciadores e neymar",
                    "jogo das estrelas vila belmiro",
                    "vila belmiro",
                    "jogo com neymar",
                    "neymar jogo",
                    "onde assistir jogod as estrelas",
                    "cariani",
                    "pablo mar\u00e7al",
                    "leo zagueiro",
                    "bil araujo",
                    "Cristian Bell",
                    "Kew",
                    "Mc Livinho",
                    "Marcos Paulo",
                    "Tirulipa"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMEMORATIVO NEYMAR JR. E LOOVI",
                    "description": "\u26bd O JOGO DO S\u00c9CULO: NEYMAR JR. & LOOVI NA VILA BELMIRO \ud83d\udca5\nUm evento hist\u00f3rico direto da casa do Rei, com prop\u00f3sito al\u00e9m das quatro linhas!\n\nA Loovi, patrocinadora oficial do Santos Futebol Clube e com Neymar Jr. como embaixador da marca, apresenta um jogo comemorativo com grandes influenciadores, atletas e personalidades, em prol de uma grande causa:\n\n\ud83d\udc99 100% do faturamento das vendas de seguros realizadas no dia do jogo ser\u00e1 doado ao Instituto Neymar Jr.\n\n\u00c9 futebol com prop\u00f3sito.\n\u00c9 marca, miss\u00e3o e impacto social jogando juntos!\n\nAssista, compartilhe e fa\u00e7a parte desse\u00a0movimento.\nhttps://loovi.com.br/cupom/institutonjr \n\n~~~~~~~\n\n\ud83d\udc9b VIRE UM FLOWER:\nhttps://www.youtube.com/@FlowPodcast/join\n\n\ud83c\udf3b REDES SOCIAIS DO FLOW:\nhttps://discord.gg/flowland\nhttps://www.instagram.com/flowpdc/\nhttps://www.tiktok.com/@flowpdc\nhttps://twitter.com/flowpdc\nhttps://www.youtube.com/@cortesdoflow\n\n\u2709\ufe0f: comercial@goldenpill.com.br\n\n\ud83d\udcec CAIXA POSTAL\n80154 | CEP: 03350-970 | S\u00e3o Paulo - SP\n[especificar que \u00e9 pro Flow]\n\n#flow #Neymar #JogoDasEstrelas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "likeCount": "25671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "374"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A3EWrhyPbgvwW1OJ5F3l0Ja3Eko",
            "id": "OifE4ib9f_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:20:39Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "DEAD RAILS, MAS EU MATO OS BANDIDOS, ATRAVESSO A PONTE E ZERO O JOGO!",
                "description": "O v\u00eddeo de hoje s\u00f3 vai acabar quando eu atravessar a fronteira para o Mexico e zerar o Dead Rails! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Dead Rails (Roblox)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OifE4ib9f_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OifE4ib9f_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OifE4ib9f_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OifE4ib9f_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OifE4ib9f_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEAD RAILS, MAS EU MATO OS BANDIDOS, ATRAVESSO A PONTE E ZERO O JOGO!",
                    "description": "O v\u00eddeo de hoje s\u00f3 vai acabar quando eu atravessar a fronteira para o Mexico e zerar o Dead Rails! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Dead Rails (Roblox)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1714758",
                "likeCount": "102849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HfdieIbefk1BuyL4fT4ZKj-8rJQ",
            "id": "W4KkxwyVpNo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T22:06:48Z",
                "channelId": "UCG-fFAxQjZgJmn0w7Brj5xQ",
                "title": "Oriente M\u00e9dio: Ir\u00e3 faz novos ataques na cidade de Tel-Aviv, em Israel | Brasil Urgente",
                "description": "Ir\u00e3 faz novos ataques na cidade de Tel-Aviv, em Israel, durante a madrugada de ter\u00e7a para quarta-feira no hor\u00e1rio local.\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udc26Twitter: /brasilurgente\n\ud83d\udd35 Facebook: /brasilurgente",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4KkxwyVpNo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4KkxwyVpNo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4KkxwyVpNo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4KkxwyVpNo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4KkxwyVpNo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brasil Urgente",
                "tags": [
                    "brasil urgente",
                    "brasil urgente band",
                    "joel datena",
                    "programa policial",
                    "programa policial da band",
                    "Oriente M\u00e9dio",
                    "Ir\u00e3 faz novos ataques na cidade de Tel-Aviv",
                    "em Israel",
                    "israel",
                    "ir\u00e3",
                    "guerra",
                    "conflito entre israel e ir\u00e3",
                    "imagens ao vivo do bombardeio",
                    "ataques ir\u00e3 israel",
                    "guerra israel e ira",
                    "mapa de israel",
                    "guerra mundial",
                    "ataque do ir\u00e3 a israel",
                    "por que israel atacou o ir\u00e3",
                    "israel ataca iran",
                    "israel atacou o ir\u00e3 hoje",
                    "mapa de israel e ir\u00e3",
                    "israel e ir\u00e3 \u00faltimas not\u00edcias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oriente M\u00e9dio: Ir\u00e3 faz novos ataques na cidade de Tel-Aviv, em Israel | Brasil Urgente",
                    "description": "Ir\u00e3 faz novos ataques na cidade de Tel-Aviv, em Israel, durante a madrugada de ter\u00e7a para quarta-feira no hor\u00e1rio local.\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udc26Twitter: /brasilurgente\n\ud83d\udd35 Facebook: /brasilurgente"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "757785",
                "likeCount": "14806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_oucpanQE_3FRyUnowvkibaUOHk",
            "id": "pHli3L0xRfg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:01:27Z",
                "channelId": "UCV306eHqgo0LvBf3Mh36AHg",
                "title": "PROVANDO PICOL\u00c9S EX\u00d3TICOS - SABOR UVA PASSA!",
                "description": "NOVA COLE\u00c7\u00c3O: http://www.felipeneto.com.br\n\n\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHli3L0xRfg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHli3L0xRfg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHli3L0xRfg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHli3L0xRfg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHli3L0xRfg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Neto",
                "tags": [
                    "felipe neto",
                    "irm\u00e3os neto"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROVANDO PICOL\u00c9S EX\u00d3TICOS - SABOR UVA PASSA!",
                    "description": "NOVA COLE\u00c7\u00c3O: http://www.felipeneto.com.br\n\n\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "861148",
                "likeCount": "70767",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tXEEQhuIv1ytj0vi7_NnOVGsXOY",
            "id": "5V-Am4-7J-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T08:01:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 04 - 2/5: FUS\u00c3O AFRO-BRASILEIRA E COMIDA DE RUA (17/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 A cozinha do MasterChef Brasil recebeu a chef Carmem Virg\u00ednia, que deu uma aula de cultura e culin\u00e1ria para os participantes, recheada de emo\u00e7\u00e3o! Na elimina\u00e7\u00e3o, a comida de rua teve que brilhar. Bora conferir o epis\u00f3dio?\n\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5V-Am4-7J-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5V-Am4-7J-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5V-Am4-7J-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5V-Am4-7J-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5V-Am4-7J-Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "petiscos",
                    "comida africana",
                    "chef carmen",
                    "afrobrasileiro",
                    "afro",
                    "brasileiro",
                    "brasileira",
                    "comida etnica",
                    "comida de rua",
                    "barraquinha",
                    "food truck"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 04 - 2/5: FUS\u00c3O AFRO-BRASILEIRA E COMIDA DE RUA (17/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 A cozinha do MasterChef Brasil recebeu a chef Carmem Virg\u00ednia, que deu uma aula de cultura e culin\u00e1ria para os participantes, recheada de emo\u00e7\u00e3o! Na elimina\u00e7\u00e3o, a comida de rua teve que brilhar. Bora conferir o epis\u00f3dio?\n\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1110080",
                "likeCount": "18963",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1012"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yU1tpDxX_ABXdM-pMqo0dOHhL7g",
            "id": "taf6efgo4dw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T08:02:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 04 - 3/5: FUS\u00c3O AFRO-BRASILEIRA E COMIDA DE RUA (17/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 3 de 5 \u2013 A cozinha do MasterChef Brasil recebeu a chef Carmem Virg\u00ednia, que deu uma aula de cultura e culin\u00e1ria para os participantes, recheada de emo\u00e7\u00e3o! Na elimina\u00e7\u00e3o, a comida de rua teve que brilhar. Bora conferir o epis\u00f3dio?\n\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taf6efgo4dw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taf6efgo4dw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taf6efgo4dw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taf6efgo4dw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taf6efgo4dw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "petiscos",
                    "comida africana",
                    "chef carmen",
                    "afrobrasileiro",
                    "afro",
                    "brasileiro",
                    "brasileira",
                    "comida etnica",
                    "comida de rua",
                    "barraquinha",
                    "food truck"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 04 - 3/5: FUS\u00c3O AFRO-BRASILEIRA E COMIDA DE RUA (17/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 3 de 5 \u2013 A cozinha do MasterChef Brasil recebeu a chef Carmem Virg\u00ednia, que deu uma aula de cultura e culin\u00e1ria para os participantes, recheada de emo\u00e7\u00e3o! Na elimina\u00e7\u00e3o, a comida de rua teve que brilhar. Bora conferir o epis\u00f3dio?\n\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1093363",
                "likeCount": "17659",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "--H5YN7OLz8eJMcFlFlklwfmmcg",
            "id": "fwC4yjX5sFo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T08:04:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 04 - 5/5: FUS\u00c3O AFRO-BRASILEIRA E COMIDA DE RUA (17/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 5 de 5 \u2013 A cozinha do MasterChef Brasil recebeu a chef Carmem Virg\u00ednia, que deu uma aula de cultura e culin\u00e1ria para os participantes, recheada de emo\u00e7\u00e3o! Na elimina\u00e7\u00e3o, a comida de rua teve que brilhar. Bora conferir o epis\u00f3dio?\n\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwC4yjX5sFo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwC4yjX5sFo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwC4yjX5sFo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwC4yjX5sFo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwC4yjX5sFo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "petiscos",
                    "comida africana",
                    "chef carmen",
                    "afrobrasileiro",
                    "afro",
                    "brasileiro",
                    "brasileira",
                    "comida etnica",
                    "comida de rua",
                    "barraquinha",
                    "food truck"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 04 - 5/5: FUS\u00c3O AFRO-BRASILEIRA E COMIDA DE RUA (17/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 5 de 5 \u2013 A cozinha do MasterChef Brasil recebeu a chef Carmem Virg\u00ednia, que deu uma aula de cultura e culin\u00e1ria para os participantes, recheada de emo\u00e7\u00e3o! Na elimina\u00e7\u00e3o, a comida de rua teve que brilhar. Bora conferir o epis\u00f3dio?\n\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "965327",
                "likeCount": "19905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "puN9xZmsQcVJiz_cle7in0jfSGA",
            "id": "tsviUYN9tjM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T00:50:00Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "Odete vai ao s\u00edtio falar com Nise e encontra Leonardo sozinho! | Vale Tudo | TV Globo",
                "description": "Ap\u00f3s receber amea\u00e7as, Odete vai at\u00e9 o s\u00edtio onde vive Nise e percebe que ela n\u00e3o est\u00e1 mais no local! \n\nCap\u00edtulo 68, 17 de junho de 2025, ter\u00e7a-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n \n#TVGlobo #ValeTudo #Trecho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsviUYN9tjM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsviUYN9tjM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsviUYN9tjM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsviUYN9tjM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsviUYN9tjM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "vale a pena ver de novo",
                    "novelas da globo",
                    "cap\u00edtulo de hoje",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "resumo",
                    "alma g\u00eamea",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "mania de voc\u00ea",
                    "cabocla",
                    "globo ao vivo",
                    "garota do momento",
                    "volta por cima"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Odete vai ao s\u00edtio falar com Nise e encontra Leonardo sozinho! | Vale Tudo | TV Globo",
                    "description": "Ap\u00f3s receber amea\u00e7as, Odete vai at\u00e9 o s\u00edtio onde vive Nise e percebe que ela n\u00e3o est\u00e1 mais no local! \n\nCap\u00edtulo 68, 17 de junho de 2025, ter\u00e7a-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n \n#TVGlobo #ValeTudo #Trecho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "744549",
                "likeCount": "3442",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sjgmKh9qZd5BDScYjseQ738FSz8",
            "id": "y5kFeerxui4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T21:35:08Z",
                "channelId": "UCPhENT2tkvDHdAF-W-oDgvQ",
                "title": "BROOKHAVEN, mas EU COPIO CASAIS COMBINANDO sendo uma BEB\u00ca FOFINHA",
                "description": "BROOKHAVEN, mas EU COPIO CASAIS COMBINANDO sendo uma BEB\u00ca FOFINHA\n\n\n\n#roblox \n#brookhaven \n#brookhavenrp \n#nathbloxxd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5kFeerxui4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5kFeerxui4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5kFeerxui4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5kFeerxui4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5kFeerxui4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nath Blox XD",
                "tags": [
                    "Nath Blox XD",
                    "Brookhaven",
                    "Nath",
                    "nath blox brookhaven",
                    "Hist\u00f3rinhas Brookhaven",
                    "Brookhaven atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "Atualiza\u00e7\u00e3o Brookhaven",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o brookhaven",
                    "pr\u00f3xima atualiza\u00e7\u00e3o do brookhaven",
                    "roblox brookhaven",
                    "Premium de gra\u00e7a no Brookhaven",
                    "Roblox",
                    "brookhaven rp",
                    "copiando skins no brookhaven",
                    "bebezinha fofa em brookhaven",
                    "baby fofa em brookhaven",
                    "baby princesa em brookhaven",
                    "skin de princesa",
                    "copiando casais combinando sendo uma bebezinha fofa em brookhaven",
                    "baby",
                    "baby princesa"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BROOKHAVEN, mas EU COPIO CASAIS COMBINANDO sendo uma BEB\u00ca FOFINHA",
                    "description": "BROOKHAVEN, mas EU COPIO CASAIS COMBINANDO sendo uma BEB\u00ca FOFINHA\n\n\n\n#roblox \n#brookhaven \n#brookhavenrp \n#nathbloxxd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226149",
                "likeCount": "4155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DubLVNvmWHLnqejZ5U0XFOkFJtg",
            "id": "WpNGygi25S4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T11:01:52Z",
                "channelId": "UCCLJoDshWYe1vV_Q-rmi_aw",
                "title": "O PIOR ERRO DA TEMPORADA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpNGygi25S4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpNGygi25S4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpNGygi25S4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpNGygi25S4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpNGygi25S4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arthur Quezada",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O PIOR ERRO DA TEMPORADA",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22764",
                "likeCount": "3333",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mL80EA0iBNhS4I1EYWsbQZcjV8s",
            "id": "YVUidGTR8xg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:26:38Z",
                "channelId": "UCGIY_O-8vW4rfX98KlMkvRg",
                "title": "Donkey Kong Bananza Direct 6.18.2025",
                "description": "Tune in at 6 a.m. PT on June 18 for a livestreamed Donkey Kong Bananza Direct presentation, featuring roughly 15 minutes of information about the upcoming Nintendo Switch 2 game.\n \nPre-order Donkey Kong Bananza today: https://www.nintendo.com/us/store/products/donkey-kong-bananza-switch-2/?utm_source=SW-AAA&utm_medium=soytnoa&utm_campaign=S1003-01&utm_id=S1003-01 \n \n#DonkeyKongBananza #NintendoDirect #NintendoSwitch2\n\nVisit Nintendo.com for more info: https://ninten.do/6008Spp2s\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YVUidGTR8xg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YVUidGTR8xg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YVUidGTR8xg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YVUidGTR8xg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YVUidGTR8xg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo of America",
                "tags": [
                    "nintendo",
                    "gameplay",
                    "fun",
                    "video game",
                    "action",
                    "adventure",
                    "rpg",
                    "play",
                    "switch",
                    "nintendo switch",
                    "nintendo switch 2",
                    "donkey kong bananza",
                    "donkey kong"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Donkey Kong Bananza Direct 6.18.2025",
                    "description": "Tune in at 6 a.m. PT on June 18 for a livestreamed Donkey Kong Bananza Direct presentation, featuring roughly 15 minutes of information about the upcoming Nintendo Switch 2 game.\n \nPre-order Donkey Kong Bananza today: https://www.nintendo.com/us/store/products/donkey-kong-bananza-switch-2/?utm_source=SW-AAA&utm_medium=soytnoa&utm_campaign=S1003-01&utm_id=S1003-01 \n \n#DonkeyKongBananza #NintendoDirect #NintendoSwitch2\n\nVisit Nintendo.com for more info: https://ninten.do/6008Spp2s\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3363956",
                "likeCount": "120717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20971"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z9EFaHCwvY4f7OgFDwPJDEbaHtE",
            "id": "YjbxYgQiLCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T22:00:42Z",
                "channelId": "UCvuJTWl_peL49CUfF2EAbyg",
                "title": "QUEM TEM MAIS CONEX\u00c3O COM A AILA??? AITHO X AILU!",
                "description": "ATEN\u00c7\u00c3O ESTE VIDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA, VIDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL !!\n\nMOSTRE ESSE CANAL PRA ALGU\u00c9M, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjbxYgQiLCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjbxYgQiLCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjbxYgQiLCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjbxYgQiLCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjbxYgQiLCM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camila Loures",
                "tags": [
                    "camila",
                    "loures",
                    "CAMILA",
                    "LOURES",
                    "XIS",
                    "xis",
                    "lago",
                    "mansao",
                    "MANSAO",
                    "CASA",
                    "serie",
                    "pop",
                    "24 horas",
                    "24 HORAS",
                    "TEMPORADA",
                    "temporada",
                    "festa",
                    "FESTA",
                    "ANIVERSARIO",
                    "aniversario",
                    "surpresa",
                    "SURPRESA",
                    "morar",
                    "juntos",
                    "FAMILIA",
                    "familia loures",
                    "familia",
                    "challenge",
                    "desafio",
                    "DESAFIO",
                    "CHALLENGE",
                    "TROLLEI",
                    "PRANK",
                    "trollei",
                    "trolagem",
                    "prank",
                    "TROLAGEM",
                    "MUSIC",
                    "MUSICA",
                    "OFFICIAL",
                    "CLIPE",
                    "WEBSERIE",
                    "webserie",
                    "gravida",
                    "GRAVIDA",
                    "NAMORADO",
                    "namorado",
                    "crush",
                    "casal",
                    "tiktok",
                    "piscina",
                    "PISCINA",
                    "CRUSH",
                    "TIKTOK",
                    "mrbeast",
                    "MRBEAST"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM TEM MAIS CONEX\u00c3O COM A AILA??? AITHO X AILU!",
                    "description": "ATEN\u00c7\u00c3O ESTE VIDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA, VIDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL !!\n\nMOSTRE ESSE CANAL PRA ALGU\u00c9M, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "403060",
                "likeCount": "24727",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "776"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5S-oa2s0f4mEkRIu2o8TPYRDG9Y",
            "id": "okrefUtIVaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T21:14:07Z",
                "channelId": "UCI0YQHIH6fDT0OwgINdfqbw",
                "title": "TEVE PENALTI INACREDIT\u00c1VEL PERDIDO NOS ACR\u00c9SCIMOS EM JOGA\u00c7O MALUCO NA ESTREIA DO MAIOR TIME DO MUNDO",
                "description": "TEVE PENALTI INACREDIT\u00c1VEL PERDIDO NOS ACR\u00c9SCIMOS EM JOGA\u00c7O MALUCO NA ESTREIA DO MAIOR TIME DO MUNDO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/okrefUtIVaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/okrefUtIVaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/okrefUtIVaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/okrefUtIVaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/okrefUtIVaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FutBol HD",
                "tags": [
                    "futebol",
                    "melhores momentos",
                    "gols",
                    "gols de hoje",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "FutBol HD",
                    "flamengo",
                    "corinthians",
                    "palmeiras",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "vasco",
                    "gremio",
                    "cruzeiro",
                    "galo",
                    "atl\u00e9tico mg",
                    "internacional",
                    "paulist\u00e3o",
                    "carioca",
                    "libertadores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TEVE PENALTI INACREDIT\u00c1VEL PERDIDO NOS ACR\u00c9SCIMOS EM JOGA\u00c7O MALUCO NA ESTREIA DO MAIOR TIME DO MUNDO",
                    "description": "TEVE PENALTI INACREDIT\u00c1VEL PERDIDO NOS ACR\u00c9SCIMOS EM JOGA\u00c7O MALUCO NA ESTREIA DO MAIOR TIME DO MUNDO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204166",
                "likeCount": "2612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}