{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "BcC6fKMmgPOVe4y2p1vj0Q5J8pU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UR0kREJIx4gIiQi4m_GcKFm7J9U",
            "id": "aqSZK-rCm7w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T14:45:12Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "irl stream in Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 pt.3 (Ultimate Experience)",
                "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@SpeedUniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aqSZK-rCm7w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aqSZK-rCm7w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aqSZK-rCm7w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aqSZK-rCm7w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aqSZK-rCm7w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "tags": [
                    "ishowspeed"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "irl stream in Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 pt.3 (Ultimate Experience)",
                    "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@SpeedUniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5687914",
                "likeCount": "196468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J1oyTkaxYskPmubP3nHzsJ4sGws",
            "id": "IQ5A3hsq8-A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T17:15:03Z",
                "channelId": "UCdO3rGYAaOggrrWz9PIbggg",
                "title": "Nowy obowi\u0105zek jazdy w kasku do 16 roku \u017cycia",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQ5A3hsq8-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQ5A3hsq8-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQ5A3hsq8-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQ5A3hsq8-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQ5A3hsq8-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "yellowbox",
                "tags": [
                    "yellowbox",
                    "vlog",
                    "warszawa",
                    "Maciek",
                    "Pude\u0142ko",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Nowy obowi\u0105zek jazdy w kasku do 16 roku \u017cycia",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "551035",
                "likeCount": "22818",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4hNJGdbhEWZx1X8rKCB3jvCNbm4",
            "id": "NVnA7oPY49g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T17:13:30Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "REAKCJA CHARLI NA CI\u0104\u017b\u0118! \ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83c\udf7c | Andziaks",
                "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVnA7oPY49g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVnA7oPY49g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVnA7oPY49g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVnA7oPY49g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVnA7oPY49g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REAKCJA CHARLI NA CI\u0104\u017b\u0118! \ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83c\udf7c | Andziaks",
                    "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "604973",
                "likeCount": "36066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "flO2B3gCMcNe9LQWWgZPBdFtzAA",
            "id": "ggtT5uJfhJg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:11:13Z",
                "channelId": "UCd0Grf-W3B8fcLjQOl91zmw",
                "title": "MAMA SANDRY, DZIEWCZYNY DENISA ZA\u0141\u0118CKIEGO- AGNIESZKA STANISZEWSKA.",
                "description": "S\u0105 rozmowy kt\u00f3re robi si\u0119 z przyjemno\u015bci\u0105 i s\u0105 te, kt\u00f3re trzeba zrobi\u0107; te o kt\u00f3re si\u0119 zabiega i te kt\u00f3rych nie mo\u017cna odm\u00f3wi\u0107. \n\nDzi\u015b u mnie mama Sandry Staniszewskiej, dziewczyny Denisa Za\u0142\u0119ckiego - Agnieszka. \n\nTo ci\u0119\u017cka rozmowa, wa\u017cna i naprawd\u0119 potrzebna.\n\n0:00 - Wst\u0119p \n3:04 - Walka Sandry \n3:37 - Zapewnienia Sandry o innym contencie\n5:58 - Pierwszy raz, kiedy zobaczy\u0142am swoj\u0105 c\u00f3rk\u0119...\n11:04 - Josef Bratan\n12:45 - Denis m\u00f3wi o zasadach\n14:07 - Sandra i zbieranie na mieszkanie\n15:51 - Wp\u0142yw zachowania Sandry na rodzin\u0119 \n19:25 - Pobicie Sandry \n20:51 - Sandra przez Denisa ma wyrok \n23:43 - Wyprowadzki Sandry od Denisa\n24:59 - Pobicie przez Denisa\n27:57 - Konferencje freak fight\n31:25 - Brak dobrego ko\u0144ca\n34:15 - Czy filmy Sandry dotar\u0142y do jej rodze\u0144stwa? \n39:03 - Wmawia\u0142am sobie, \u017ce to AI\n41:31 - Czy jest jeszcze szansa? \n45:36 - Czy czujesz, \u017ce w wychowaniu c\u00f3rki zrobi\u0142a\u015b jaki\u015b b\u0142\u0105d? \n49:02 - S\u0142owa do Sandry\n52:06 - Live u osef Bratana \n55:21 - Cel wizyty\n57:47 - Sprawy s\u0105dowe wobec Sandry",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggtT5uJfhJg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggtT5uJfhJg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggtT5uJfhJg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggtT5uJfhJg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggtT5uJfhJg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Szalony Podcast",
                "tags": [
                    "freak fight",
                    "fame mma",
                    "prime mma",
                    "SZiT",
                    "Szalony Ta\u0144cula",
                    "sensacja",
                    "sfera"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "MAMA SANDRY, DZIEWCZYNY DENISA ZA\u0141\u0118CKIEGO- AGNIESZKA STANISZEWSKA.",
                    "description": "S\u0105 rozmowy kt\u00f3re robi si\u0119 z przyjemno\u015bci\u0105 i s\u0105 te, kt\u00f3re trzeba zrobi\u0107; te o kt\u00f3re si\u0119 zabiega i te kt\u00f3rych nie mo\u017cna odm\u00f3wi\u0107. \n\nDzi\u015b u mnie mama Sandry Staniszewskiej, dziewczyny Denisa Za\u0142\u0119ckiego - Agnieszka. \n\nTo ci\u0119\u017cka rozmowa, wa\u017cna i naprawd\u0119 potrzebna.\n\n0:00 - Wst\u0119p \n3:04 - Walka Sandry \n3:37 - Zapewnienia Sandry o innym contencie\n5:58 - Pierwszy raz, kiedy zobaczy\u0142am swoj\u0105 c\u00f3rk\u0119...\n11:04 - Josef Bratan\n12:45 - Denis m\u00f3wi o zasadach\n14:07 - Sandra i zbieranie na mieszkanie\n15:51 - Wp\u0142yw zachowania Sandry na rodzin\u0119 \n19:25 - Pobicie Sandry \n20:51 - Sandra przez Denisa ma wyrok \n23:43 - Wyprowadzki Sandry od Denisa\n24:59 - Pobicie przez Denisa\n27:57 - Konferencje freak fight\n31:25 - Brak dobrego ko\u0144ca\n34:15 - Czy filmy Sandry dotar\u0142y do jej rodze\u0144stwa? \n39:03 - Wmawia\u0142am sobie, \u017ce to AI\n41:31 - Czy jest jeszcze szansa? \n45:36 - Czy czujesz, \u017ce w wychowaniu c\u00f3rki zrobi\u0142a\u015b jaki\u015b b\u0142\u0105d? \n49:02 - S\u0142owa do Sandry\n52:06 - Live u osef Bratana \n55:21 - Cel wizyty\n57:47 - Sprawy s\u0105dowe wobec Sandry"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "378341",
                "likeCount": "17156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oM4c8-wKlxiWlg27X3C_XaMD4N8",
            "id": "027kT1dl7cg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T13:30:00Z",
                "channelId": "UCh_WD2DxGoskrwgC6bA4Irg",
                "title": "cute couple \ud83d\ude2d\ud83e\udd23 #newmusic #music #funny #love #funnyvideo #prank",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Let's Romantic ",
                "tags": [
                    "shorts,romantic,romantic status,romantic hug shorts,viral shorts,short,trending shorts,romantic love,romantic couple,couple shorts,romantic hug video status,trending short,youtube shorts,tm romantic,viral short,romantic video,romantic love story,romantic videos,couples romantic,romantic love video,romantic hug status,#shorts,new romantic status video,tight hug romantic status,romantic cople golas,shorts video,romantic hug whatsapp status"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "cute couple \ud83d\ude2d\ud83e\udd23 #newmusic #music #funny #love #funnyvideo #prank",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48669885",
                "likeCount": "1124999",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AMNE5pDklHK8qGJCq1B_6ufE-uU",
            "id": "n8Echu5jUdQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T12:01:30Z",
                "channelId": "UCWoot1x_j6CgjZv9NY9upRQ",
                "title": "Ka\u017cdy Influ przy unboxingu Labubu!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8Echu5jUdQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8Echu5jUdQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8Echu5jUdQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8Echu5jUdQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8Echu5jUdQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dusia",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ka\u017cdy Influ przy unboxingu Labubu!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172040",
                "likeCount": "8968",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qhlRbx6iQyPiEQnLyQ55H-M6lak",
            "id": "F51p2xBkYw0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T20:00:06Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "Don't Kick The Cake Football!",
                "description": "Don't Kick The Cake Football!\n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Don't Kick The Cake Football!",
                    "description": "Don't Kick The Cake Football!\n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5223132",
                "likeCount": "172359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ieUYx7YPGnZ81popDFW6woStL7M",
            "id": "dh4hb6B0itc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T14:05:37Z",
                "channelId": "UCb9A6uotqUiuVCvVp4GMqOg",
                "title": "The shiny finish changes everything!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dh4hb6B0itc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dh4hb6B0itc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dh4hb6B0itc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dh4hb6B0itc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dh4hb6B0itc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justin Flom",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The shiny finish changes everything!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24660006",
                "likeCount": "587295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dfzepOIbVM5DU5gvdnG5Fkpfh6Y",
            "id": "wmZBz3qRsDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T17:27:27Z",
                "channelId": "UC-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A",
                "title": "Zrobili\u015bmy niespodziank\u0119 fance, kt\u00f3ra pojecha\u0142a na z\u0142y ob\u00f3z\u2026",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmZBz3qRsDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmZBz3qRsDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmZBz3qRsDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmZBz3qRsDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmZBz3qRsDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Waksy Shorts",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zrobili\u015bmy niespodziank\u0119 fance, kt\u00f3ra pojecha\u0142a na z\u0142y ob\u00f3z\u2026",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "589105",
                "likeCount": "48155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zrfQpZhgsQfnTg-ZOBzqtfZFCPk",
            "id": "lsi6iniMzFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:11:03Z",
                "channelId": "UCDL4L6bGUbLtIF5MS4va4iw",
                "title": "Czasami bywa z nia\u0328 i tak \ud83d\ude02 Ma\u0142a \u0142obuziara \ud83d\ude0d",
                "description": "To s\u0105 w\u0142a\u015bnie dzieci \ud83d\ude05 Ale i tak j\u0105 kocham! \ud83e\udd70",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsi6iniMzFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsi6iniMzFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsi6iniMzFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsi6iniMzFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsi6iniMzFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Weronika i Max",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Czasami bywa z nia\u0328 i tak \ud83d\ude02 Ma\u0142a \u0142obuziara \ud83d\ude0d",
                    "description": "To s\u0105 w\u0142a\u015bnie dzieci \ud83d\ude05 Ale i tak j\u0105 kocham! \ud83e\udd70"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140842",
                "likeCount": "3849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7SFbsUBZjVgjfugSbQpVGW_JGPg",
            "id": "O1aPbiMFQIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T17:35:00Z",
                "channelId": "UCdO3rGYAaOggrrWz9PIbggg",
                "title": "Jak skr\u0119ci\u0107 w lewo, gdy nie umiesz skr\u0119ca\u0107 w lewo? \ud83e\udd14",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1aPbiMFQIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1aPbiMFQIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1aPbiMFQIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1aPbiMFQIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1aPbiMFQIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "yellowbox",
                "tags": [
                    "yellowbox",
                    "vlog",
                    "warszawa",
                    "Maciek",
                    "Pude\u0142ko",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Jak skr\u0119ci\u0107 w lewo, gdy nie umiesz skr\u0119ca\u0107 w lewo? \ud83e\udd14",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64858",
                "likeCount": "2742",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ChBdUIg-uL9yFo4pID87ZPngGDQ",
            "id": "Pl1wd2-gxHw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:01:39Z",
                "channelId": "UCvwA1arMsxE9WA6MZ-Is7tw",
                "title": "I'm Hiding $500 At An Amusement Park! @TheRicheyFamily",
                "description": "I'm Hiding $500 At An Amusement Park!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl1wd2-gxHw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl1wd2-gxHw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl1wd2-gxHw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl1wd2-gxHw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl1wd2-gxHw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Little Richeys",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I'm Hiding $500 At An Amusement Park! @TheRicheyFamily",
                    "description": "I'm Hiding $500 At An Amusement Park!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2626230",
                "likeCount": "39127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jM6WqKkE9a_0ZeGJuByBeLxKI6Y",
            "id": "UlmDS1FMtR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T07:00:26Z",
                "channelId": "UCTN8NjxbBTMKxK4gfZ1Jzxw",
                "title": "Jak zarabia\u0107 na spacerze ? #ekonomia #biznes #ciekawostki",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlmDS1FMtR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlmDS1FMtR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlmDS1FMtR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlmDS1FMtR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlmDS1FMtR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sta\u0107 Mnie",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Jak zarabia\u0107 na spacerze ? #ekonomia #biznes #ciekawostki",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204661",
                "likeCount": "6495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E1KkENKRQ44r9LC_GYRXI3_Y2XY",
            "id": "jPveSGkJXFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T10:15:08Z",
                "channelId": "UCCHNTwaJi25KHYLc0nhS-Dw",
                "title": "JOANNA KO\u0141ACZKOWSKA NIE CHCIA\u0141A ZASMUCA\u0106 SWOICH BLISKICH",
                "description": "\ud83d\udd14 ZASUBSKRYBUJ \ud83d\udd14 \nhttps://www.youtube.com/channel/UCCHNTwaJi25KHYLc0nhS-Dw?sub_confirmation=1\n\n\u2b1bSTRONA ESKI ROCK: http://www.eskarock.pl/\n\ud83d\udfe5FACEBOOK ESKI ROCK: https://www.facebook.com/eskarock/\n\u2b1cINSTAGRAM ESKI ROCK: https://www.instagram.com/eska_rock",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPveSGkJXFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPveSGkJXFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPveSGkJXFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPveSGkJXFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPveSGkJXFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESKA ROCK",
                "tags": [
                    "Eska Rock",
                    "Rock",
                    "Antyradio",
                    "Rockradio",
                    "radio tr\u00f3jka",
                    "Joanna Ko\u0142aczkowska"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOANNA KO\u0141ACZKOWSKA NIE CHCIA\u0141A ZASMUCA\u0106 SWOICH BLISKICH",
                    "description": "\ud83d\udd14 ZASUBSKRYBUJ \ud83d\udd14 \nhttps://www.youtube.com/channel/UCCHNTwaJi25KHYLc0nhS-Dw?sub_confirmation=1\n\n\u2b1bSTRONA ESKI ROCK: http://www.eskarock.pl/\n\ud83d\udfe5FACEBOOK ESKI ROCK: https://www.facebook.com/eskarock/\n\u2b1cINSTAGRAM ESKI ROCK: https://www.instagram.com/eska_rock"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71224",
                "likeCount": "1984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PgCVHawksD8rWaxnyeSQiYk236E",
            "id": "b9fescmxIxA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T12:10:08Z",
                "channelId": "UCdX5KXiCTPYWYZscfphgQ4g",
                "title": "LABUBU unboxing #beatbox #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9fescmxIxA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9fescmxIxA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9fescmxIxA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9fescmxIxA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9fescmxIxA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeatboxJCOP",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LABUBU unboxing #beatbox #tiktok",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35683054",
                "likeCount": "790511",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5086"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MvvF53MG-udD0qWsuIrDRiyVZ8g",
            "id": "Sr5yHpvHiiA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T18:24:32Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "CZN Burak Pranked Me\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #ishowspeed",
                "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sr5yHpvHiiA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sr5yHpvHiiA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sr5yHpvHiiA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sr5yHpvHiiA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sr5yHpvHiiA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "tags": [
                    "ishowspeed"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CZN Burak Pranked Me\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #ishowspeed",
                    "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25916775",
                "likeCount": "908928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7923"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W5IJxPci1cWnKzcOcFV_265-03w",
            "id": "g8bdUj1psWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:01:20Z",
                "channelId": "UCfIRVtc_0UnV5ALlnuzl4fQ",
                "title": "Tak\u0105 j\u0105 zapami\u0119tamy. Joanna Ko\u0142aczkowska i \u015bmiech, kt\u00f3ry zostaje na zawsze",
                "description": "\u201eNie pozwalasz mi z cz\u0142owiekiem zata\u0144czy\u0107!\u201d, \u201eNaprawd\u0119, b\u0119d\u0119 ci\u0119 poleca\u0142a kole\u017cankom...\u201d \u2014 te kultowe teksty Joanny Ko\u0142aczkowskiej ju\u017c na zawsze zostan\u0105 z nami. Jej \u015bmiech by\u0142 lekarstwem na szar\u0105 codzienno\u015b\u0107, a kabaretow\u0105 energi\u0105 potrafi\u0142a rozbroi\u0107 ka\u017cdy smutek.\n\nAsia, jak m\u00f3wili o niej najbli\u017csi, po\u017cegna\u0142a si\u0119 ze scen\u0105 i \u015bwiatem, zostawiaj\u0105c po sobie niepowtarzalny \u015blad w historii polskiego kabaretu. Nie b\u0119dzie drugiej takiej jak ona. Ale jej s\u0142owa, spojrzenie, ruch \u2014 wci\u0105\u017c w nas zostaj\u0105.\nDzi\u0119kujemy.\n\nZostaw komentarz, je\u015bli jej \u015bmiech kiedy\u015b i tobie uratowa\u0142 dzie\u0144.\n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasze Kana\u0142y \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \n#moda #ludzie #celebryci",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8bdUj1psWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8bdUj1psWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8bdUj1psWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8bdUj1psWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8bdUj1psWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PUDELEK",
                "tags": [
                    "moda",
                    "styl",
                    "gwiazdy",
                    "celebryci",
                    "ludzie",
                    "ludzie i blogi",
                    "Pudelek",
                    "Joanna Ko\u0142aczkowska",
                    "kabaret Hrabi",
                    "Potem kabaret",
                    "cytaty Ko\u0142aczkowskiej",
                    "\u015bmiech Joanny Ko\u0142aczkowskiej",
                    "scena kabaretowa Polska",
                    "kultowe teksty kabaretu",
                    "wspomnienia o Ko\u0142aczkowskiej",
                    "kobiety kabaretu"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Tak\u0105 j\u0105 zapami\u0119tamy. Joanna Ko\u0142aczkowska i \u015bmiech, kt\u00f3ry zostaje na zawsze",
                    "description": "\u201eNie pozwalasz mi z cz\u0142owiekiem zata\u0144czy\u0107!\u201d, \u201eNaprawd\u0119, b\u0119d\u0119 ci\u0119 poleca\u0142a kole\u017cankom...\u201d \u2014 te kultowe teksty Joanny Ko\u0142aczkowskiej ju\u017c na zawsze zostan\u0105 z nami. Jej \u015bmiech by\u0142 lekarstwem na szar\u0105 codzienno\u015b\u0107, a kabaretow\u0105 energi\u0105 potrafi\u0142a rozbroi\u0107 ka\u017cdy smutek.\n\nAsia, jak m\u00f3wili o niej najbli\u017csi, po\u017cegna\u0142a si\u0119 ze scen\u0105 i \u015bwiatem, zostawiaj\u0105c po sobie niepowtarzalny \u015blad w historii polskiego kabaretu. Nie b\u0119dzie drugiej takiej jak ona. Ale jej s\u0142owa, spojrzenie, ruch \u2014 wci\u0105\u017c w nas zostaj\u0105.\nDzi\u0119kujemy.\n\nZostaw komentarz, je\u015bli jej \u015bmiech kiedy\u015b i tobie uratowa\u0142 dzie\u0144.\n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasze Kana\u0142y \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \n#moda #ludzie #celebryci"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76418",
                "likeCount": "3309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u2OzUoUqSTwPJbK1O8h8N3J9ZVE",
            "id": "jx_jGqVBxMs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T21:58:51Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "\ud83d\ude33 Lamine doesn't make any sense \ud83e\udd2f #fcbarcelona #shorts",
                "description": "SUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jx_jGqVBxMs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jx_jGqVBxMs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jx_jGqVBxMs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jx_jGqVBxMs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jx_jGqVBxMs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Christensen",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "Sergi Roberto",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Neymar",
                    "Luis Su\u00e1rez",
                    "Iniesta",
                    "Xavi",
                    "Busquets",
                    "Guardiola",
                    "Spotify",
                    "culer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude33 Lamine doesn't make any sense \ud83e\udd2f #fcbarcelona #shorts",
                    "description": "SUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4717365",
                "likeCount": "149343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QA5cPKVeINH7wSTmVew5bteGSN0",
            "id": "Td5L7VmTl9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T10:31:58Z",
                "channelId": "UCC-WsnW22uzEl0DAGChySPQ",
                "title": "W wieku 59 lat zmar\u0142a Joanna Ko\u0142aczkowska. Zadba\u0142a o testament i to, czego ba\u0142a si\u0119 najbardziej",
                "description": "Odcinek o Pani Joannie:https://www.youtube.com/watch?v=rZoREOmPwG0\nDzisiejszy odcinek po\u015bwi\u0119cony jest artystce kabaretowej i aktorce Joannie Ko\u0142aczkowskiej oraz jej ostatnim chwilom. Artystka zmaga\u0142a si\u0119 z chorob\u0105 nowotworow\u0105 i zmar\u0142a po kr\u00f3tkiej i intensywnej walce o \u017cycie. Jak m\u00f3wi\u0142a o ostateczno\u015bci?\n\n\u2714 Tematy odcink\u00f3w mo\u017cecie proponowa\u0107 tutaj: https://bit.ly/GrupaPrzyjaci\u00f3\u0142Pauli\n\u2714 Polub m\u00f3j profil na Facebooku: https://bit.ly/PaulaRodakFacebook\n\u2714 \u015aled\u017a mnie na Instagramie: https://bit.ly/PaulaRodakInstagram\n\n\ud83d\udd14 Subskrybuj kana\u0142 i koniecznie kliknij w dzwoneczek: https://bit.ly/SubskrybujKana\u0142Pauli \nDzi\u0119ki temu b\u0119dziesz otrzymywa\u0142 powiadomienie o ka\u017cdym, nowym filmie :) \n\nZobacz wi\u0119cej moich film\u00f3w:\n\u2714 Piosenkarze PRL: https://bit.ly/Piosenkarze_PRL\n\u2714 Aktorzy PRL: https://bit.ly/Aktorzy_PRL\n\n\ud83c\udfa7Pos\u0142uchaj odcink\u00f3w w formie podcast\u00f3w:\n\u2714 Spotify: http://bit.ly/PaulaRodakSpotify \n\u2714 Apple: http://bit.ly/PaulaRodakApple \n\u2714 Spreaker: http://bit.ly/PaulaRodakSP\n\nKamera i monta\u017c: Ja :)\n\nPrawa do materia\u0142\u00f3w u\u017cytych w filmie nale\u017c\u0105 do ich prawnych w\u0142a\u015bcicieli i zosta\u0142y wykorzystane wg prawa cytatu (art.29 ust.1 ustawy o prawie autorskim i prawach pokrewnych)\nAutorka kana\u0142u nie ro\u015bci sobie \u017cadnych praw do zdj\u0119\u0107/grafik zawartych w tym filmie. Materia\u0142y wykorzystane s\u0105 w ramach dozwolonego u\u017cytku, w celu umo\u017cliwienia widzom lepszego zrozumienia przedstawianych informacji. \n\nFilmy maj\u0105 na celu upami\u0119tnianie dokona\u0144 os\u00f3b o kt\u00f3rych opowiadaj\u0105. Opieraj\u0105 si\u0119 na materia\u0142ach medialnych, kt\u00f3rych \u017ar\u00f3d\u0142a podaje - nie wszystkie informacje podawane w materia\u0142ach s\u0105 mo\u017cliwe do weryfikacji. \n\n#paularodak #joannako\u0142aczkowska #znanipolacy \n\n\u0179r\u00f3d\u0142a:\nhttps://www.medonet.pl/psyche,joanna-kolaczkowska-miala-kancerofobie--panicznie-bala-sie-raka,artykul,28422497.html\nhttps://ludzie.fakt.pl/joanna-kolaczkowska-miala-depresje-potrafilam-plakac-bardzo-dlugo/61yrepq\nhttps://www.pudelek.pl/joanna-kolaczkowska-w-przeszlosci-miala-juz-raka-wykryto-go-gdy-byla-w-ciazy-bylam-w-czwartym-miesiacu-kiedy-mi-go-usuwali-7179174478928480a\nhttps://tvn.pl/gwiazdy/dariusz-kamys-prosi-o-modlitwe-w-intencji-joanny-kolaczkowskiej-co-z-jej-zdrowiem-st8537716\nhttps://kultura.onet.pl/wiadomosci/dariusz-kamys-prosi-o-modlitwe-za-joanne-kolaczkowska-szturmujemy-niebo/qflz8fj\nhttps://plejada.pl/newsy/joanna-kolaczkowska-nie-zyje-59-letnia-artystka-zmagala-sie-z-nowotworem/bmm99wd\nhttps://www.medonet.pl/choroby-od-a-do-z/choroby-nowotworowe,nie-zyje-joanna-kolaczkowska--artystka-kabaretu-hrabi-chorowala-na-nowotwor,artykul,27062324.html\nhttps://kultura.onet.pl/wiadomosci/joanna-kolaczkowska-nie-zyje-mowila-w-zyciu-nie-na-scenie-jestem-ofiara-losu/fwx1mqk\nhttps://www.onet.pl/styl-zycia/onetkobieta/kolaczkowska-rozwiodla-sie-dwa-razy-pierwszego-meza-poznala-na-studiach/8s5mn7p,2b83378a\nhttps://ludzie.fakt.pl/joanna-kolaczkowska-nie-zyje-wtedy-ostatni-raz-odezwala-sie-do-fanow-w-sieci/4k3qc3g\nhttps://plejada.pl/newsy/joanna-kolaczkowska-w-ostatnim-wywiadzie-mowila-o-milosci-nie-wiadomo-czy-istnieje/c7zm4wy\nhttps://www.youtube.com/watch?v=pL9KWmP_taQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Td5L7VmTl9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Td5L7VmTl9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Td5L7VmTl9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Td5L7VmTl9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Td5L7VmTl9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paula Rodak",
                "tags": [
                    "paula rodak",
                    "paula",
                    "rodak",
                    "prl",
                    "aktorzy prl",
                    "piosenkarze prl",
                    "gwiazdy prl",
                    "znane postacie",
                    "historie wielkich postaci",
                    "aktorzy hollywood",
                    "piosenkarze hollywood",
                    "paula rodak biografie",
                    "paula rodak \u017cyciorysy"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "W wieku 59 lat zmar\u0142a Joanna Ko\u0142aczkowska. Zadba\u0142a o testament i to, czego ba\u0142a si\u0119 najbardziej",
                    "description": "Odcinek o Pani Joannie:https://www.youtube.com/watch?v=rZoREOmPwG0\nDzisiejszy odcinek po\u015bwi\u0119cony jest artystce kabaretowej i aktorce Joannie Ko\u0142aczkowskiej oraz jej ostatnim chwilom. Artystka zmaga\u0142a si\u0119 z chorob\u0105 nowotworow\u0105 i zmar\u0142a po kr\u00f3tkiej i intensywnej walce o \u017cycie. Jak m\u00f3wi\u0142a o ostateczno\u015bci?\n\n\u2714 Tematy odcink\u00f3w mo\u017cecie proponowa\u0107 tutaj: https://bit.ly/GrupaPrzyjaci\u00f3\u0142Pauli\n\u2714 Polub m\u00f3j profil na Facebooku: https://bit.ly/PaulaRodakFacebook\n\u2714 \u015aled\u017a mnie na Instagramie: https://bit.ly/PaulaRodakInstagram\n\n\ud83d\udd14 Subskrybuj kana\u0142 i koniecznie kliknij w dzwoneczek: https://bit.ly/SubskrybujKana\u0142Pauli \nDzi\u0119ki temu b\u0119dziesz otrzymywa\u0142 powiadomienie o ka\u017cdym, nowym filmie :) \n\nZobacz wi\u0119cej moich film\u00f3w:\n\u2714 Piosenkarze PRL: https://bit.ly/Piosenkarze_PRL\n\u2714 Aktorzy PRL: https://bit.ly/Aktorzy_PRL\n\n\ud83c\udfa7Pos\u0142uchaj odcink\u00f3w w formie podcast\u00f3w:\n\u2714 Spotify: http://bit.ly/PaulaRodakSpotify \n\u2714 Apple: http://bit.ly/PaulaRodakApple \n\u2714 Spreaker: http://bit.ly/PaulaRodakSP\n\nKamera i monta\u017c: Ja :)\n\nPrawa do materia\u0142\u00f3w u\u017cytych w filmie nale\u017c\u0105 do ich prawnych w\u0142a\u015bcicieli i zosta\u0142y wykorzystane wg prawa cytatu (art.29 ust.1 ustawy o prawie autorskim i prawach pokrewnych)\nAutorka kana\u0142u nie ro\u015bci sobie \u017cadnych praw do zdj\u0119\u0107/grafik zawartych w tym filmie. Materia\u0142y wykorzystane s\u0105 w ramach dozwolonego u\u017cytku, w celu umo\u017cliwienia widzom lepszego zrozumienia przedstawianych informacji. \n\nFilmy maj\u0105 na celu upami\u0119tnianie dokona\u0144 os\u00f3b o kt\u00f3rych opowiadaj\u0105. Opieraj\u0105 si\u0119 na materia\u0142ach medialnych, kt\u00f3rych \u017ar\u00f3d\u0142a podaje - nie wszystkie informacje podawane w materia\u0142ach s\u0105 mo\u017cliwe do weryfikacji. \n\n#paularodak #joannako\u0142aczkowska #znanipolacy \n\n\u0179r\u00f3d\u0142a:\nhttps://www.medonet.pl/psyche,joanna-kolaczkowska-miala-kancerofobie--panicznie-bala-sie-raka,artykul,28422497.html\nhttps://ludzie.fakt.pl/joanna-kolaczkowska-miala-depresje-potrafilam-plakac-bardzo-dlugo/61yrepq\nhttps://www.pudelek.pl/joanna-kolaczkowska-w-przeszlosci-miala-juz-raka-wykryto-go-gdy-byla-w-ciazy-bylam-w-czwartym-miesiacu-kiedy-mi-go-usuwali-7179174478928480a\nhttps://tvn.pl/gwiazdy/dariusz-kamys-prosi-o-modlitwe-w-intencji-joanny-kolaczkowskiej-co-z-jej-zdrowiem-st8537716\nhttps://kultura.onet.pl/wiadomosci/dariusz-kamys-prosi-o-modlitwe-za-joanne-kolaczkowska-szturmujemy-niebo/qflz8fj\nhttps://plejada.pl/newsy/joanna-kolaczkowska-nie-zyje-59-letnia-artystka-zmagala-sie-z-nowotworem/bmm99wd\nhttps://www.medonet.pl/choroby-od-a-do-z/choroby-nowotworowe,nie-zyje-joanna-kolaczkowska--artystka-kabaretu-hrabi-chorowala-na-nowotwor,artykul,27062324.html\nhttps://kultura.onet.pl/wiadomosci/joanna-kolaczkowska-nie-zyje-mowila-w-zyciu-nie-na-scenie-jestem-ofiara-losu/fwx1mqk\nhttps://www.onet.pl/styl-zycia/onetkobieta/kolaczkowska-rozwiodla-sie-dwa-razy-pierwszego-meza-poznala-na-studiach/8s5mn7p,2b83378a\nhttps://ludzie.fakt.pl/joanna-kolaczkowska-nie-zyje-wtedy-ostatni-raz-odezwala-sie-do-fanow-w-sieci/4k3qc3g\nhttps://plejada.pl/newsy/joanna-kolaczkowska-w-ostatnim-wywiadzie-mowila-o-milosci-nie-wiadomo-czy-istnieje/c7zm4wy\nhttps://www.youtube.com/watch?v=pL9KWmP_taQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243419",
                "likeCount": "10586",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1021"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AtArQT3Km_5YUBvT4nUWtZTiQaA",
            "id": "wc_OJEc53zQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T19:29:54Z",
                "channelId": "UCJlMkkOVNbLY9QJPo24-plQ",
                "title": "KA\u017bDY CHCIA\u0141BY TO MIE\u0106 \ud83d\ude0f\ud83e\udd23 #kabaret #skecz #humor #komedia #\u015bmieszne #tv #kabarety #hit",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wc_OJEc53zQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wc_OJEc53zQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wc_OJEc53zQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wc_OJEc53zQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wc_OJEc53zQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kabaret Czwarta Fala",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KA\u017bDY CHCIA\u0141BY TO MIE\u0106 \ud83d\ude0f\ud83e\udd23 #kabaret #skecz #humor #komedia #\u015bmieszne #tv #kabarety #hit",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146591",
                "likeCount": "3450",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6jUPTXTiMsUwIMMCeEVYTZQJQcE",
            "id": "nq1EX5Toa3w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T11:01:23Z",
                "channelId": "UCRRo9L1DiAx1qb7U0w71xhA",
                "title": "ANTBOY\u201d (2013) | \"He inherited the power of ants.\"\ud83e\uddec\ud83d\udc1c\ud83d\udca5",
                "description": "\ud83d\udc1c\ud83d\udca5 \"He was invisible\u2026 Until he got bit.\"\nHe\u2019s not cool. Not strong. Not popular.\nJust a lonely kid\u2026 with comic books, a bike, and a dream. \ud83d\udeb2\ud83d\udcda\nBut when a bite from a genetically enhanced ant \ud83e\uddec\ud83d\udc1c changes everything\u2026\nA hero is born.\n\n\ud83e\uddec Super strength.\n\ud83e\uddd7\u200d\u2642\ufe0f Wall-climbing.\n\u26a1 Acid spit(?!).\nHe doesn\u2019t know how it works \u2014 he just knows it does.\n\n\ud83d\udcac \u201cCall me... Antboy.\u201d\n\nBut becoming a superhero isn\u2019t as easy as wearing a mask.\nBecause in the shadows of Middelund\u2026\n\ud83d\udc79 The Flea is watching.\nA monstrous villain with his own powers.\nHis plan?\nCrush the kid.\nUnleash chaos.\nAnd prove that heroes\u2026 don't belong.\n\nBut Antboy won\u2019t run.\nNot when his best friend is counting on him.\nNot when the girl he likes is in danger.\nNot when the city needs a symbol. \ud83d\udcaa\ud83c\udfd9\ufe0f\n\nBehind the goggles is just a boy.\nBut under pressure?\nHe becomes something more.\nNot a perfect hero.\nBut a real one. \ud83d\udc1c\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f\n\n\ud83d\udd25 From Denmark's breakout superhero story, Antboy blends action and heart \u2014 with all the awkward charm of growing up and saving the world at the same time.\n\nWhen responsibility crawls into your life, will you squash it?\nOr rise with it?\n\n\ud83c\udfac\ud83d\udc1c \u201cANTBOY\u201d (2013) \u2014 The underdog hero you didn\u2019t expect\u2026\nBut the one we all needed.\n#Antboy #UnderdogHero #FleaVsAnt #TeenSuperhero #ComingOfAge #Superpower #\u6b27\u6d32\u6f2b\u6539 #\u4e39\u9ea6\u82f1\u96c4 #\u4e0d\u5b8c\u7f8e\u7684\u82f1\u96c4 #AntboyMovie #\u6210\u957f\u7cfb\u82f1\u96c4 #FunnyAndFierce \ud83d\udc1c\ud83e\uddec\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq1EX5Toa3w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq1EX5Toa3w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq1EX5Toa3w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq1EX5Toa3w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq1EX5Toa3w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Moonlight Flim",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "ANTBOY\u201d (2013) | \"He inherited the power of ants.\"\ud83e\uddec\ud83d\udc1c\ud83d\udca5",
                    "description": "\ud83d\udc1c\ud83d\udca5 \"He was invisible\u2026 Until he got bit.\"\nHe\u2019s not cool. Not strong. Not popular.\nJust a lonely kid\u2026 with comic books, a bike, and a dream. \ud83d\udeb2\ud83d\udcda\nBut when a bite from a genetically enhanced ant \ud83e\uddec\ud83d\udc1c changes everything\u2026\nA hero is born.\n\n\ud83e\uddec Super strength.\n\ud83e\uddd7\u200d\u2642\ufe0f Wall-climbing.\n\u26a1 Acid spit(?!).\nHe doesn\u2019t know how it works \u2014 he just knows it does.\n\n\ud83d\udcac \u201cCall me... Antboy.\u201d\n\nBut becoming a superhero isn\u2019t as easy as wearing a mask.\nBecause in the shadows of Middelund\u2026\n\ud83d\udc79 The Flea is watching.\nA monstrous villain with his own powers.\nHis plan?\nCrush the kid.\nUnleash chaos.\nAnd prove that heroes\u2026 don't belong.\n\nBut Antboy won\u2019t run.\nNot when his best friend is counting on him.\nNot when the girl he likes is in danger.\nNot when the city needs a symbol. \ud83d\udcaa\ud83c\udfd9\ufe0f\n\nBehind the goggles is just a boy.\nBut under pressure?\nHe becomes something more.\nNot a perfect hero.\nBut a real one. \ud83d\udc1c\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f\n\n\ud83d\udd25 From Denmark's breakout superhero story, Antboy blends action and heart \u2014 with all the awkward charm of growing up and saving the world at the same time.\n\nWhen responsibility crawls into your life, will you squash it?\nOr rise with it?\n\n\ud83c\udfac\ud83d\udc1c \u201cANTBOY\u201d (2013) \u2014 The underdog hero you didn\u2019t expect\u2026\nBut the one we all needed.\n#Antboy #UnderdogHero #FleaVsAnt #TeenSuperhero #ComingOfAge #Superpower #\u6b27\u6d32\u6f2b\u6539 #\u4e39\u9ea6\u82f1\u96c4 #\u4e0d\u5b8c\u7f8e\u7684\u82f1\u96c4 #AntboyMovie #\u6210\u957f\u7cfb\u82f1\u96c4 #FunnyAndFierce \ud83d\udc1c\ud83e\uddec\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7332827",
                "likeCount": "232292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fnt5eycbd5as1-jFtnJ9BI-m824",
            "id": "db8Sy29TKQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T13:44:28Z",
                "channelId": "UCR8E_z2Yr-Zg4mDoKpVyxXQ",
                "title": "YAMAL ZABAWI\u0141 SI\u0118 Z LEWANDOWSKIM! #shorts #pi\u0142kano\u017cna #yamal #lewandowski #fcbarcelona",
                "description": "\ud83d\udd35 INSTAGRAM \u25b6\ufe0f https://www.instagram.com/futbolokiempitera\n\n\ud83d\udce7 WSP\u00d3\u0141PRACA \u25b6\ufe0f futbolokiempitera@gmail.com\n\n\u26bd ZASUBSKRYBUJ, \u017bEBY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO! \u25b6\ufe0f  http://bit.ly/2kE6qY1 \u2764\ufe0f\n\n\n\u25ba Fragmenty utwor\u00f3w nale\u017c\u0105 do ich prawnych w\u0142a\u015bcicieli i zosta\u0142y wykorzystane wg prawa cytatu (art.29 ust.1 ustawy o prawie autorskim i prawach pokrewnych)\nI must state that in NO way, shape or form am I intending to infringe rights of the copyright holder. Content used is strictly for research/reviewing purposes and to help educate. All under the Fair Use law.\n\"Copyright Disclaimer Under Section 107 of the Copyright Act 1976, allowance is made for \"fair use\" for purposes such as criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship, and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing. Non-profit, educational or personal use tips the balance in favor of fair use.\"\n\u26a0\ufe0f \"The use of the footage in this video qualifies as fair use under US copyright law because it is (1) non-commercial, (2) transformative in nature, and (3) does not negatively affect the original video.\"\nI must state that in NO way, shape or form am I intending to infringe rights of the copyright holder. Content used is strictly for research/reviewing purposes and to help educate. All under the Fair Use law.\n\n#shorts #pi\u0142kano\u017cna #ciekawostka #ciekawostki #lewandowski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/db8Sy29TKQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/db8Sy29TKQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/db8Sy29TKQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/db8Sy29TKQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/db8Sy29TKQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futbol okiem Pitera",
                "tags": [
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "football",
                    "futbol",
                    "kana\u0142 pi\u0142karski",
                    "kana\u0142 sportowy",
                    "komentarz pi\u0142karski",
                    "\u0142\u0105czy nas pi\u0142ka",
                    "informacje pi\u0142karskie",
                    "shorts",
                    "#shorts",
                    "lewandowski",
                    "mecz na \u017cywo",
                    "lewandowski barcelona",
                    "mecz barcelona",
                    "mecz polski",
                    "mecz polska",
                    "ekstraklasa",
                    "premier league",
                    "real madryt",
                    "fc barcelona",
                    "meczyki",
                    "messi",
                    "ronaldo",
                    "legia",
                    "kulisy laczynaspilka",
                    "mecz polska skr\u00f3t",
                    "yamal lewandowski",
                    "yamal lewandowski raphinha",
                    "yamal lewandowski song",
                    "yamal lewandowski goal",
                    "yamal lewandowski celebration"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YAMAL ZABAWI\u0141 SI\u0118 Z LEWANDOWSKIM! #shorts #pi\u0142kano\u017cna #yamal #lewandowski #fcbarcelona",
                    "description": "\ud83d\udd35 INSTAGRAM \u25b6\ufe0f https://www.instagram.com/futbolokiempitera\n\n\ud83d\udce7 WSP\u00d3\u0141PRACA \u25b6\ufe0f futbolokiempitera@gmail.com\n\n\u26bd ZASUBSKRYBUJ, \u017bEBY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO! \u25b6\ufe0f  http://bit.ly/2kE6qY1 \u2764\ufe0f\n\n\n\u25ba Fragmenty utwor\u00f3w nale\u017c\u0105 do ich prawnych w\u0142a\u015bcicieli i zosta\u0142y wykorzystane wg prawa cytatu (art.29 ust.1 ustawy o prawie autorskim i prawach pokrewnych)\nI must state that in NO way, shape or form am I intending to infringe rights of the copyright holder. Content used is strictly for research/reviewing purposes and to help educate. All under the Fair Use law.\n\"Copyright Disclaimer Under Section 107 of the Copyright Act 1976, allowance is made for \"fair use\" for purposes such as criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship, and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing. Non-profit, educational or personal use tips the balance in favor of fair use.\"\n\u26a0\ufe0f \"The use of the footage in this video qualifies as fair use under US copyright law because it is (1) non-commercial, (2) transformative in nature, and (3) does not negatively affect the original video.\"\nI must state that in NO way, shape or form am I intending to infringe rights of the copyright holder. Content used is strictly for research/reviewing purposes and to help educate. All under the Fair Use law.\n\n#shorts #pi\u0142kano\u017cna #ciekawostka #ciekawostki #lewandowski"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104379",
                "likeCount": "3196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lf8RO2IVNKQMOEj8cBmek-KlX4k",
            "id": "ec1pMj7Eh-c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T18:35:51Z",
                "channelId": "UC6_jYtri6Q1rt610MJ9RBbw",
                "title": "musz\u0119 ich wystraszy\u0107 \ud83d\ude21\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ec1pMj7Eh-c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ec1pMj7Eh-c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ec1pMj7Eh-c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ec1pMj7Eh-c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ec1pMj7Eh-c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gawronek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "musz\u0119 ich wystraszy\u0107 \ud83d\ude21\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "484498",
                "likeCount": "23440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TEEv_wqToqR4Fu7rS76uEsvWrR8",
            "id": "VClCKCYaaPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T16:40:40Z",
                "channelId": "UCdaEipK588TVhtz2ddQsCHA",
                "title": "Part 77 : How to bring back the son #yeti_dyor",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VClCKCYaaPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VClCKCYaaPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VClCKCYaaPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VClCKCYaaPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VClCKCYaaPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yeti dyor",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Part 77 : How to bring back the son #yeti_dyor",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6019584",
                "likeCount": "258195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "443"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rI93EtQLjKvAxF5GHz5mmQ8N2XM",
            "id": "eKAYsOZSsnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:00:04Z",
                "channelId": "UCwAiG5lj7w24SbgPy6eiYvg",
                "title": "Stranger Things 5 | Oficjalny teaser | Netflix",
                "description": "Do tego miejsca prowadzi\u0142a ka\u017cda walka.\n\nWi\u0119cej informacji o Stranger Things 5:\nJesie\u0144 roku 1987. Otwieraj\u0105ce si\u0119 bramy sprawiaj\u0105, \u017ce ca\u0142e Hawkins dr\u017cy ze strachu. Nasi bohaterowie maj\u0105 teraz tylko jeden cel \u2014 znale\u017a\u0107 i zlikwidowa\u0107 Vecn\u0119. Ten jednak znikn\u0105\u0142 i nikt nie wie, gdzie jest i co planuje. Jakby tego by\u0142o ma\u0142o, w\u0142adze ob\u0142o\u017cy\u0142y miasteczko kwarantann\u0105 i otoczy\u0142y wojskiem. Misj\u0119 dodatkowo utrudnia fakt, \u017ce rz\u0105d chce za wszelk\u0105 cen\u0119 dopa\u015b\u0107 Jedenastk\u0119, co zmusza j\u0105 do pozostawania w ukryciu. Zbli\u017ca si\u0119 rocznica znikni\u0119cia Willa i narasta znajoma atmosfera przera\u017cenia. W powietrzu czu\u0107, \u017ce nadchodzi czas fina\u0142owego starcia z przeciwnikiem pot\u0119\u017cniejszym i gro\u017aniejszym, ni\u017c wszyscy poprzedni. Aby po\u0142o\u017cy\u0107 kres temu koszmarowi, ca\u0142a ekipa musi po raz ostatni da\u0107 z siebie wszystko.\n\nZobacz w Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nSubskrybuj: https://bit.ly/2vcumsf\n\nInformacje o serwisie Netflix:\nNetflix to jeden z najwi\u0119kszych na \u015bwiecie serwis\u00f3w rozrywkowych, z kt\u00f3rego korzysta ponad 300 mln op\u0142acaj\u0105cych abonament u\u017cytkownik\u00f3w w ponad 190 krajach. Udost\u0119pnia on wiele gatunk\u00f3w film\u00f3w, seriali i gier w r\u00f3\u017cnych j\u0119zykach. U\u017cytkownicy mog\u0105 swobodnie uruchamia\u0107, zatrzymywa\u0107 i wznawia\u0107 odtwarzanie o ka\u017cdej porze i w dowolnym miejscu, a tak\u017ce zmieni\u0107 plan w dowolnym momencie.\n\n\u27a1\ufe0fX/TWITTER: https://twitter.com/netflixpl\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixpl/\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixpolska/\n\nStranger Things 5 | Oficjalny teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixPolskaOfficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKAYsOZSsnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKAYsOZSsnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKAYsOZSsnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKAYsOZSsnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKAYsOZSsnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Polska",
                "tags": [
                    "Caleb McLaughlin",
                    "Charlie Heaton",
                    "David Harbour",
                    "Dustin",
                    "Finn Wolfhard",
                    "Gaten Matarazzo",
                    "Holly Wheeler",
                    "Jamie Campbell Bower",
                    "Jedenastka",
                    "Joe Keery",
                    "Jonathan Byers",
                    "Joyce Byers",
                    "Komendant Hopper",
                    "Lucas",
                    "Max",
                    "Maya Hawke",
                    "Mike Wheeler",
                    "Millie Bobby Brown",
                    "Nancy Wheeler",
                    "Natalia Dyer",
                    "Netflix",
                    "Noah Schnapp",
                    "Oficjalny teaser",
                    "Robin Buckley",
                    "Sadie Sink",
                    "Steve Harrington",
                    "Stranger Things 5",
                    "Vecna",
                    "Will Byers",
                    "Winona Ryder"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stranger Things 5 | Oficjalny teaser | Netflix",
                    "description": "Do tego miejsca prowadzi\u0142a ka\u017cda walka.\n\nWi\u0119cej informacji o Stranger Things 5:\nJesie\u0144 roku 1987. Otwieraj\u0105ce si\u0119 bramy sprawiaj\u0105, \u017ce ca\u0142e Hawkins dr\u017cy ze strachu. Nasi bohaterowie maj\u0105 teraz tylko jeden cel \u2014 znale\u017a\u0107 i zlikwidowa\u0107 Vecn\u0119. Ten jednak znikn\u0105\u0142 i nikt nie wie, gdzie jest i co planuje. Jakby tego by\u0142o ma\u0142o, w\u0142adze ob\u0142o\u017cy\u0142y miasteczko kwarantann\u0105 i otoczy\u0142y wojskiem. Misj\u0119 dodatkowo utrudnia fakt, \u017ce rz\u0105d chce za wszelk\u0105 cen\u0119 dopa\u015b\u0107 Jedenastk\u0119, co zmusza j\u0105 do pozostawania w ukryciu. Zbli\u017ca si\u0119 rocznica znikni\u0119cia Willa i narasta znajoma atmosfera przera\u017cenia. W powietrzu czu\u0107, \u017ce nadchodzi czas fina\u0142owego starcia z przeciwnikiem pot\u0119\u017cniejszym i gro\u017aniejszym, ni\u017c wszyscy poprzedni. Aby po\u0142o\u017cy\u0107 kres temu koszmarowi, ca\u0142a ekipa musi po raz ostatni da\u0107 z siebie wszystko.\n\nZobacz w Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nSubskrybuj: https://bit.ly/2vcumsf\n\nInformacje o serwisie Netflix:\nNetflix to jeden z najwi\u0119kszych na \u015bwiecie serwis\u00f3w rozrywkowych, z kt\u00f3rego korzysta ponad 300 mln op\u0142acaj\u0105cych abonament u\u017cytkownik\u00f3w w ponad 190 krajach. Udost\u0119pnia on wiele gatunk\u00f3w film\u00f3w, seriali i gier w r\u00f3\u017cnych j\u0119zykach. U\u017cytkownicy mog\u0105 swobodnie uruchamia\u0107, zatrzymywa\u0107 i wznawia\u0107 odtwarzanie o ka\u017cdej porze i w dowolnym miejscu, a tak\u017ce zmieni\u0107 plan w dowolnym momencie.\n\n\u27a1\ufe0fX/TWITTER: https://twitter.com/netflixpl\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixpl/\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixpolska/\n\nStranger Things 5 | Oficjalny teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixPolskaOfficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209352",
                "likeCount": "4278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-BO-jyTcjbDyopjxzBngYH0P_lQ",
            "id": "-0De0FvT7mo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T19:54:33Z",
                "channelId": "UCFlGSuyqfui9DwttuET8MzQ",
                "title": "JAN URBAN \u2013 PIERWSZY WYWIAD Z NOWYM SELEKCJONEREM. Jaka b\u0119dzie reprezentacja Polski jesieni\u0105?",
                "description": "\ud83d\udd14 JEST NAS JU\u017b MILION \u2013\u00a0DZI\u0118KUJEMY! \ud83d\udd14 https://www.youtube.com/c/LaczyNasPilka?sub_confirmation=1\n\nW pierwszej rozmowie z Janem Urbanem poruszyli\u015bmy wszystkie te tematy, kt\u00f3re le\u017c\u0105 na sercu kibicom reprezentacji Polski. Z nowym selekcjonerem bia\u0142o-czerwonych porozmawiali\u015bmy zar\u00f3wno o jego pi\u0142karskiej i trenerskiej \u015bcie\u017cce, jak i o tym, czym \u017cyj\u0105 sympatycy naszej kadry. O roli Roberta Lewandowskiego, ustawieniu z tr\u00f3jk\u0105 obro\u0144c\u00f3w, ale te\u017c o kszta\u0142cie sztabu szkoleniowego, zadaniach poszczeg\u00f3lnych jego cz\u0142onk\u00f3w, czy planach Jana Urbana na najbli\u017csze tygodnie. Zapraszamy do obejrzenia tej trwaj\u0105cej blisko godzin\u0119 rozmowy!\n\nRealizacja: Adam Delimat, Samuel Szczygielski\nZdj\u0119cia i d\u017awi\u0119k: Piotr Kazimierczyk, Wojciech Ko\u0142odziejczyk\nScenografia: Miano studio\n\n0:00 WST\u0118P\n0:40 JAN URBAN, CZYLI KANDYDAT NA SELEKCJONERA OD 2008 ROKU\n4:19 DROGA TRENERSKA URBANA \u2013\u00a0SZCZEBEL PO SZCZEBLU\n7:10 SZTAB SZKOLENIOWY I ROLA ASYSTENT\u00d3W\n19:35 W JAKIM MIEJSCU JEST OBECNIE REPREZENTACJA POLSKI? DIAGNOZA JANA URBANA\n24:42 TR\u00d3JKA CZY CZW\u00d3RKA OBRO\u0143C\u00d3W? JAK B\u0118DZIE GRA\u0106 REPREZENTACJA?\n29:30 KIEDY ZOBACZYMY EFEKTY PRACY NOWEGO SELEKCJONERA?\n31:46 JAKIE S\u0104 PI\u0141KARSKIE IDEA\u0141Y JANA URBANA?\n40:10 JAKIE CHARAKTERY CENI JAN URBAN?\n45:35 ROBERT LEWANDOWSKI, PIOTR ZIELI\u0143SKI \u2013 KWESTIA OPASKI KAPITA\u0143SKIEJ\n51:03 RYWALIZACJA W\u015aR\u00d3D BRAMKARZY REPREZENTACJI\n54:00 WRZE\u015aNIOWE ZGRUPOWANIE, CZYLI SKOK NA G\u0141\u0118BOK\u0104 WOD\u0118?\n\nOficjalny kana\u0142 Polskiego Zwi\u0105zku Pi\u0142ki No\u017cnej.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0De0FvT7mo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0De0FvT7mo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0De0FvT7mo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0De0FvT7mo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0De0FvT7mo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0141\u0105czy nas pi\u0142ka",
                "tags": [
                    "\u0141\u0105czy",
                    "Nas",
                    "Pi\u0142ka",
                    "Polski",
                    "Zwi\u0105zek",
                    "Pi\u0142ki",
                    "No\u017cnej",
                    "PZPN",
                    "Polska",
                    "Poland",
                    "Polish",
                    "Football"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "JAN URBAN \u2013 PIERWSZY WYWIAD Z NOWYM SELEKCJONEREM. Jaka b\u0119dzie reprezentacja Polski jesieni\u0105?",
                    "description": "\ud83d\udd14 JEST NAS JU\u017b MILION \u2013\u00a0DZI\u0118KUJEMY! \ud83d\udd14 https://www.youtube.com/c/LaczyNasPilka?sub_confirmation=1\n\nW pierwszej rozmowie z Janem Urbanem poruszyli\u015bmy wszystkie te tematy, kt\u00f3re le\u017c\u0105 na sercu kibicom reprezentacji Polski. Z nowym selekcjonerem bia\u0142o-czerwonych porozmawiali\u015bmy zar\u00f3wno o jego pi\u0142karskiej i trenerskiej \u015bcie\u017cce, jak i o tym, czym \u017cyj\u0105 sympatycy naszej kadry. O roli Roberta Lewandowskiego, ustawieniu z tr\u00f3jk\u0105 obro\u0144c\u00f3w, ale te\u017c o kszta\u0142cie sztabu szkoleniowego, zadaniach poszczeg\u00f3lnych jego cz\u0142onk\u00f3w, czy planach Jana Urbana na najbli\u017csze tygodnie. Zapraszamy do obejrzenia tej trwaj\u0105cej blisko godzin\u0119 rozmowy!\n\nRealizacja: Adam Delimat, Samuel Szczygielski\nZdj\u0119cia i d\u017awi\u0119k: Piotr Kazimierczyk, Wojciech Ko\u0142odziejczyk\nScenografia: Miano studio\n\n0:00 WST\u0118P\n0:40 JAN URBAN, CZYLI KANDYDAT NA SELEKCJONERA OD 2008 ROKU\n4:19 DROGA TRENERSKA URBANA \u2013\u00a0SZCZEBEL PO SZCZEBLU\n7:10 SZTAB SZKOLENIOWY I ROLA ASYSTENT\u00d3W\n19:35 W JAKIM MIEJSCU JEST OBECNIE REPREZENTACJA POLSKI? DIAGNOZA JANA URBANA\n24:42 TR\u00d3JKA CZY CZW\u00d3RKA OBRO\u0143C\u00d3W? JAK B\u0118DZIE GRA\u0106 REPREZENTACJA?\n29:30 KIEDY ZOBACZYMY EFEKTY PRACY NOWEGO SELEKCJONERA?\n31:46 JAKIE S\u0104 PI\u0141KARSKIE IDEA\u0141Y JANA URBANA?\n40:10 JAKIE CHARAKTERY CENI JAN URBAN?\n45:35 ROBERT LEWANDOWSKI, PIOTR ZIELI\u0143SKI \u2013 KWESTIA OPASKI KAPITA\u0143SKIEJ\n51:03 RYWALIZACJA W\u015aR\u00d3D BRAMKARZY REPREZENTACJI\n54:00 WRZE\u015aNIOWE ZGRUPOWANIE, CZYLI SKOK NA G\u0141\u0118BOK\u0104 WOD\u0118?\n\nOficjalny kana\u0142 Polskiego Zwi\u0105zku Pi\u0142ki No\u017cnej."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209116",
                "likeCount": "6199",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "791"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JaOBYSuZNQf_uEB-QTkF6YVhBVw",
            "id": "dsoVqY1pxrc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T12:43:49Z",
                "channelId": "UCIfI7Yo22SMKp5PraztHM6w",
                "title": "BOREK VS URBAN: LEWANDOWSKI I REPREZENTACJA POLSKI, WALKA O MUNDIAL, JAK B\u0118DZIE GRA\u0106 KADRA? | WYWIAD",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMateusz Borek i Jan Urban zapraszaj\u0105 na wywiad! Nowy selekcjoner reprezentacji Polski odpowiada na pytania! Jaki pomys\u0142 ma na kadr\u0119 w walce o Mundial 2026?\n\u27a1\ufe0f Inwestowanie zacznij od IKE z XTB: https://link-pso.xtb.com/pso/iHq6Z\n\ud83d\udcb0 Odbierz 3754 PLN na start z Superbet: https://sprbt.pl/Odbierz3754PLN\n\u27a1\ufe0f Tw\u00f3j dealer Mercedes-Benz. \ud83d\ude98 https://bit.ly/3K7VAou\n\u27a1\ufe0f Nie przegap \u017cadnego konkursu! Obserwuj TCL na Instagramie! Sprawd\u017a na https://www.instagram.com/tclpl/\n\u2694\ufe0f  Z Vikingiem mo\u017cesz poczu\u0107 si\u0119 jak na urlopie nawet w domu czy w pracy. Wyrusz w podr\u00f3\u017c pe\u0142n\u0105 smak\u00f3w.\ud83d\udc4c Wpisz kod: SPORT i \u0142ap 25% zni\u017cki! \n\ud83d\udc49 Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga (Google Play / AppStore) lub na https://bit.ly/kuchniavikinga1\n\u27a1\ufe0fOdwied\u017a nasz\u0105 stron\u0119: https://kanalsportowy.pl/\n\u27a1\ufe0fSUBSKRYBUJ #Kana\u0142Sportowy: http://bit.ly/SUBSKRYBUJKanalSPORTOWY",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dsoVqY1pxrc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dsoVqY1pxrc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dsoVqY1pxrc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dsoVqY1pxrc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dsoVqY1pxrc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Sportowy",
                "tags": [
                    "kana\u0142 sportowy",
                    "jan urban",
                    "jan urban polska",
                    "mateusz borek",
                    "jan urban wywiad",
                    "urban wywiad",
                    "urban borek wywiad",
                    "jan urban mateusz borek",
                    "mateusz borek jan urban",
                    "urban borek",
                    "borek kana\u0142 sportowy",
                    "kana\u0142 sportowy mateusz borek",
                    "mateusz borek kana\u0142 sportowy",
                    "kana\u0142 sportowy borek",
                    "mateusz borek komentarz",
                    "borek komentarz",
                    "reprezentacja polski",
                    "jan urban reprezentacja polski",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "futbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOREK VS URBAN: LEWANDOWSKI I REPREZENTACJA POLSKI, WALKA O MUNDIAL, JAK B\u0118DZIE GRA\u0106 KADRA? | WYWIAD",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMateusz Borek i Jan Urban zapraszaj\u0105 na wywiad! Nowy selekcjoner reprezentacji Polski odpowiada na pytania! Jaki pomys\u0142 ma na kadr\u0119 w walce o Mundial 2026?\n\u27a1\ufe0f Inwestowanie zacznij od IKE z XTB: https://link-pso.xtb.com/pso/iHq6Z\n\ud83d\udcb0 Odbierz 3754 PLN na start z Superbet: https://sprbt.pl/Odbierz3754PLN\n\u27a1\ufe0f Tw\u00f3j dealer Mercedes-Benz. \ud83d\ude98 https://bit.ly/3K7VAou\n\u27a1\ufe0f Nie przegap \u017cadnego konkursu! Obserwuj TCL na Instagramie! Sprawd\u017a na https://www.instagram.com/tclpl/\n\u2694\ufe0f  Z Vikingiem mo\u017cesz poczu\u0107 si\u0119 jak na urlopie nawet w domu czy w pracy. Wyrusz w podr\u00f3\u017c pe\u0142n\u0105 smak\u00f3w.\ud83d\udc4c Wpisz kod: SPORT i \u0142ap 25% zni\u017cki! \n\ud83d\udc49 Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga (Google Play / AppStore) lub na https://bit.ly/kuchniavikinga1\n\u27a1\ufe0fOdwied\u017a nasz\u0105 stron\u0119: https://kanalsportowy.pl/\n\u27a1\ufe0fSUBSKRYBUJ #Kana\u0142Sportowy: http://bit.ly/SUBSKRYBUJKanalSPORTOWY"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161307",
                "likeCount": "6295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "448"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tfsudf1koJSIwFMEUkBC8TwcVPw",
            "id": "J8nRCGitseA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T17:51:57Z",
                "channelId": "UC9lB9v10il3_HOR0ajCTcmw",
                "title": "znalaz\u0142em kawa\u0142 bydlaka #shorts",
                "description": "\u26a1\ufe0fDaj suba za shorta!\n\n\n\n\ud83d\udc55 Ubierz si\u0119 w Glenciuszki!\nglenciuszki.pl\n\nWpadaj na insta!:\n\ud83d\udc76 glencu - https://www.instagram.com/jglenc\n\n\ud83c\udf1a Wpadaj na discorda!\n https://discord.com/invite/glenciuszki\n\nThunderowe instagramy:\n\ud83e\udd34 reZi - http://instagram.com/reZigiusz\n\ud83e\uddd4 Mareczek - https://www.instagram.com/marek_wita\n\ud83d\udc72 Szumi - https://www.instagram.com/szumciak\n\ud83d\udc69 Wiki - https://www.instagram.com/toffiki\n\ud83c\udf6b Kinder - https://www.instagram.com/kinderski/\n\n\n\u26a1\ufe0f D\u0142u\u017cszy opis [Film]",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8nRCGitseA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8nRCGitseA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8nRCGitseA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8nRCGitseA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8nRCGitseA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "glencu",
                "tags": [
                    "glenc",
                    "glencu thunder",
                    "rezi glencu",
                    "rezigiusz glencu",
                    "jglenc",
                    "gleencu",
                    "jglencu",
                    "jakub glenc",
                    "kuba glenc",
                    "szumi",
                    "szumciak",
                    "szymon",
                    "wierzgo\u0144",
                    "wiki",
                    "tofiki",
                    "toffiki",
                    "mareczek",
                    "marek wita",
                    "thunder",
                    "wyzwanie",
                    "challenge"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "znalaz\u0142em kawa\u0142 bydlaka #shorts",
                    "description": "\u26a1\ufe0fDaj suba za shorta!\n\n\n\n\ud83d\udc55 Ubierz si\u0119 w Glenciuszki!\nglenciuszki.pl\n\nWpadaj na insta!:\n\ud83d\udc76 glencu - https://www.instagram.com/jglenc\n\n\ud83c\udf1a Wpadaj na discorda!\n https://discord.com/invite/glenciuszki\n\nThunderowe instagramy:\n\ud83e\udd34 reZi - http://instagram.com/reZigiusz\n\ud83e\uddd4 Mareczek - https://www.instagram.com/marek_wita\n\ud83d\udc72 Szumi - https://www.instagram.com/szumciak\n\ud83d\udc69 Wiki - https://www.instagram.com/toffiki\n\ud83c\udf6b Kinder - https://www.instagram.com/kinderski/\n\n\n\u26a1\ufe0f D\u0142u\u017cszy opis [Film]"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186690",
                "likeCount": "4038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nIb8K-ydM8r1eKvKL3rYTdEhlH4",
            "id": "-DynIULnzW8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T07:00:00Z",
                "channelId": "UCxN5YtNlPzfMNvJHgWImTUg",
                "title": "Bugatti challenge gone wrong \ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-DynIULnzW8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-DynIULnzW8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-DynIULnzW8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-DynIULnzW8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-DynIULnzW8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungry FAM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Bugatti challenge gone wrong \ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20711521",
                "likeCount": "241119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HMYD3VldHrc6tpARtz4RB6uQsus",
            "id": "fINegFJ23Z8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T14:15:11Z",
                "channelId": "UCZO4mYFvdbnIrJYJU2l8cuA",
                "title": "ile jedzenia WYNIOS\u0118 ze \u015aniadania Hotelowego? \ud83e\udd2f\ud83c\udf73 #viral",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fINegFJ23Z8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fINegFJ23Z8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fINegFJ23Z8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fINegFJ23Z8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fINegFJ23Z8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "marceli",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ile jedzenia WYNIOS\u0118 ze \u015aniadania Hotelowego? \ud83e\udd2f\ud83c\udf73 #viral",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118067",
                "likeCount": "6237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6AAKR7VJTZYXjsMYA8QL2kH8x7o",
            "id": "MVOpFntLA2g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:30:15Z",
                "channelId": "UCf0NAapm-ZagiOQ4PXP64LQ",
                "title": "Turning $1.6M Into Opportunity \ud83d\udcbc\ud83d\udd25 #shorts #motivation #growth",
                "description": "Turning $1.6M Into Opportunity \ud83d\udcbc\ud83d\udd25 #shorts #motivation #growth #business #success #negotiation #opportunity #entrepreneurship #money #finance #strategy #leadership #hustle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MVOpFntLA2g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MVOpFntLA2g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MVOpFntLA2g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MVOpFntLA2g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MVOpFntLA2g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mindception - Empowering Your Mind",
                "tags": [
                    "money management tips",
                    "wealth",
                    "financial education",
                    "make money online",
                    "stock market for beginners",
                    "passive income",
                    "money management",
                    "real estate investing",
                    "motivational",
                    "financial freedom",
                    "how to invest",
                    "business ideas",
                    "financial literacy",
                    "business motivation",
                    "how to invest in stocks for beginners",
                    "personal finance",
                    "investing for beginners",
                    "investment tips",
                    "business mindset",
                    "how to build wealth",
                    "investment strategies",
                    "finance",
                    "how to make money",
                    "stock market investing"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Turning $1.6M Into Opportunity \ud83d\udcbc\ud83d\udd25 #shorts #motivation #growth",
                    "description": "Turning $1.6M Into Opportunity \ud83d\udcbc\ud83d\udd25 #shorts #motivation #growth #business #success #negotiation #opportunity #entrepreneurship #money #finance #strategy #leadership #hustle"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4549690",
                "likeCount": "171771",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "902"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nX-BLMihFd4IXJjk0-ovDqCqPaw",
            "id": "TSi0iJYSQ24",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:57:07Z",
                "channelId": "UCoyaxd5LQSuP4ChkxK0pnZQ",
                "title": "EA SPORTS FC 26 | Official Reveal Trailer",
                "description": "Innovation powered by you in every mode. The Club is Yours in FC 26, launching September 26. Pre-order now: http://x.ea.com/84657\n\nPlay your way with an overhauled gameplay experience, Manager Live Challenges that bring fresh storylines to the new season, and Archetypes inspired by greats of the game. http://x.ea.com/84762\n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition by August 26 to receive:\nAn untradeable ICON Player Item at launch. \nAutomatic upgrade to a Champion ICON later in the season.\n\nEA SPORTS FC 25\u2122 players will also receive:\nAn exclusive EVO that boosts any player\u2019s shooting to 99.\nPick 1 of 5 untradeable ICON players rated 93+ from previous campaigns including Grassroot Greats, FUT Birthday, Dreamchasers & FUT Immortals in EA SPORTS FC\u2122 25. \n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition to receive:\nUp to 7 days early access\n6000 FC Points over 2 months (4500 FC Points over 2 months for Nintendo Switch)\nAdditional Football Ultimate Team\u2122 Player Evolution Slot\nSeason 1 Premium Pass\n\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n\n#EASPORTSFC #FC26",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EA SPORTS FC",
                "tags": [
                    "yt:cc=on",
                    "EA SPORTS FC",
                    "FC 25",
                    "EA FC",
                    "EA FC release date",
                    "fc 26 release date",
                    "FC 26 trailer",
                    "FC 26 reveal",
                    "FC 26 gameplay",
                    "FC 26 ultimate team",
                    "FC 26 career mode",
                    "FC 26 clubs",
                    "FC 26 teams",
                    "FC 26 leagues",
                    "FC 26 women",
                    "FC 26 cover",
                    "FC 26 features",
                    "FC 26 ratings",
                    "FC 26 ps5",
                    "FC 26 xbox",
                    "FC 26 pc",
                    "FC 26 Nintendo switch",
                    "FC 26 news",
                    "FC 26 official",
                    "FC 26 reaction",
                    "hypermotion",
                    "FC 26 PlayStyles",
                    "FC 26 pre-order",
                    "football game",
                    "new football game",
                    "EA SPORTS football",
                    "FIFA 26"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "EA SPORTS FC 26 | Official Reveal Trailer",
                    "description": "Innovation powered by you in every mode. The Club is Yours in FC 26, launching September 26. Pre-order now: http://x.ea.com/84657\n\nPlay your way with an overhauled gameplay experience, Manager Live Challenges that bring fresh storylines to the new season, and Archetypes inspired by greats of the game. http://x.ea.com/84762\n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition by August 26 to receive:\nAn untradeable ICON Player Item at launch. \nAutomatic upgrade to a Champion ICON later in the season.\n\nEA SPORTS FC 25\u2122 players will also receive:\nAn exclusive EVO that boosts any player\u2019s shooting to 99.\nPick 1 of 5 untradeable ICON players rated 93+ from previous campaigns including Grassroot Greats, FUT Birthday, Dreamchasers & FUT Immortals in EA SPORTS FC\u2122 25. \n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition to receive:\nUp to 7 days early access\n6000 FC Points over 2 months (4500 FC Points over 2 months for Nintendo Switch)\nAdditional Football Ultimate Team\u2122 Player Evolution Slot\nSeason 1 Premium Pass\n\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n\n#EASPORTSFC #FC26"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5174884",
                "likeCount": "231658",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20518"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4tWJaYVlw2DNWyadswDXfUV_ILU",
            "id": "Y_GV7B9BlcE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T12:51:45Z",
                "channelId": "UCgqhHSi9r_zQC4kgSMmMjCg",
                "title": "Amazing Digital Circus \u2014 Complex Tic-Tac-Toe Squid Game",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_GV7B9BlcE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_GV7B9BlcE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_GV7B9BlcE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_GV7B9BlcE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_GV7B9BlcE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YaFofa",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Amazing Digital Circus \u2014 Complex Tic-Tac-Toe Squid Game",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14060628",
                "likeCount": "570822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "509"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nNWgmVXtIkMahBT3ecC9s1dOguo",
            "id": "gUCglxXAiBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T15:26:47Z",
                "channelId": "UCQBXidEspwYC904b78sBZDg",
                "title": "Prankuje Kub\u0119 nowym trendem \ud83d\ude0e\ud83d\ude02 #shorts #couple",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gUCglxXAiBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gUCglxXAiBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gUCglxXAiBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gUCglxXAiBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gUCglxXAiBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marley and Kuba",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prankuje Kub\u0119 nowym trendem \ud83d\ude0e\ud83d\ude02 #shorts #couple",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "960592",
                "likeCount": "50948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "806"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xn2pZFk8vq1LRAIDmvMg9aNFomI",
            "id": "ExKTRlKbn3M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:01:49Z",
                "channelId": "UCvwA1arMsxE9WA6MZ-Is7tw",
                "title": "$1 Water vs $500 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                "description": "$1 Water vs $500 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExKTRlKbn3M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExKTRlKbn3M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExKTRlKbn3M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExKTRlKbn3M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExKTRlKbn3M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Little Richeys",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$1 Water vs $500 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                    "description": "$1 Water vs $500 Water \u2013 Blind Taste Test!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29429146",
                "likeCount": "484994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nBA0qwZz1Z4K-mfEUjBxRZj_ZnA",
            "id": "3_6lQU0VYQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T17:00:05Z",
                "channelId": "UCy_WCbqwp5ZZ4zNwAyMChiA",
                "title": "What's The Sharpest homemade Katana?",
                "description": "SUBSCRIBE & ADOPT A KATANA WITH THE LINK IN BIO!!\n\nIf you love katana unboxing, then you'll love this. See the Katanas slice in action as satisfying as ASMR! These aren't rusted katanas! Sword-making, blacksmithing, knife making, and katana making are Mini Katana's passions! Be like your favorite hero in Wild Heart, Blox fruit, or Elden ring, and test your slicing skill with a Karakuri Katana, Nodachi, cursed dual katana, moonveil katana build, rivers of blood katana, or the true triple katana. Forget how to make paper katanas or lego katanas these are real carbon steel! Subscribe to watch mini katana unboxing, how to make a katana with cardboard and with paper, and more!  The Mini Katana Store is committed to high quality carbon steel blades and giving you slice of life looks as we try not to laugh challenge. Trust, Mini Katana knows how to make kunai and how to make a sword!\n\n--OUR SOCIALS--\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/minikatanastore\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/minikatanastore\nTIKTOK \u25ba https://www.tiktok.com/@mini.katana\nDISCORD \u25ba http://discord.gg/minikatana\n\nFor questions, email us at hello@minikatana.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mini Katana",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "What's The Sharpest homemade Katana?",
                    "description": "SUBSCRIBE & ADOPT A KATANA WITH THE LINK IN BIO!!\n\nIf you love katana unboxing, then you'll love this. See the Katanas slice in action as satisfying as ASMR! These aren't rusted katanas! Sword-making, blacksmithing, knife making, and katana making are Mini Katana's passions! Be like your favorite hero in Wild Heart, Blox fruit, or Elden ring, and test your slicing skill with a Karakuri Katana, Nodachi, cursed dual katana, moonveil katana build, rivers of blood katana, or the true triple katana. Forget how to make paper katanas or lego katanas these are real carbon steel! Subscribe to watch mini katana unboxing, how to make a katana with cardboard and with paper, and more!  The Mini Katana Store is committed to high quality carbon steel blades and giving you slice of life looks as we try not to laugh challenge. Trust, Mini Katana knows how to make kunai and how to make a sword!\n\n--OUR SOCIALS--\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/minikatanastore\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/minikatanastore\nTIKTOK \u25ba https://www.tiktok.com/@mini.katana\nDISCORD \u25ba http://discord.gg/minikatana\n\nFor questions, email us at hello@minikatana.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94421555",
                "likeCount": "2501320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17607"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tu6lswn-EjD2ai6agLlMpkP7IJo",
            "id": "zit-fgRP1XI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T12:31:15Z",
                "channelId": "UClR74BSOFXxMOKtuaaPu91Q",
                "title": "Squid Game arrived in India \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 \ud83e\udd91 #yzfamily",
                "description": "Thanks for watching. I am glad if I could entertain you with my videos. For more cool videos just leave a subscription and a like there\n\u2b50\ufe0f Newest Videos: https://youtube.com/playlist?list=PLXDjKyPJhnugvC9x6ePXLYUDXQeYDaclF\n\nCheck out my Facebook page: https://www.facebook.com/Youneszarouofficial\nFollow me on instagram: https://www.instagram.com/youneszarou\nFollow me on TikTok: https://www.tiktok.com/@youneszarou\n\n#yzfamily #youneszarou #shorts #youneszaroushorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zit-fgRP1XI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zit-fgRP1XI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zit-fgRP1XI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zit-fgRP1XI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zit-fgRP1XI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Younes Zarou",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game arrived in India \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 \ud83e\udd91 #yzfamily",
                    "description": "Thanks for watching. I am glad if I could entertain you with my videos. For more cool videos just leave a subscription and a like there\n\u2b50\ufe0f Newest Videos: https://youtube.com/playlist?list=PLXDjKyPJhnugvC9x6ePXLYUDXQeYDaclF\n\nCheck out my Facebook page: https://www.facebook.com/Youneszarouofficial\nFollow me on instagram: https://www.instagram.com/youneszarou\nFollow me on TikTok: https://www.tiktok.com/@youneszarou\n\n#yzfamily #youneszarou #shorts #youneszaroushorts"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46461047",
                "likeCount": "608361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TsXY3Y2MbAoWycNpQCodnC4f3vE",
            "id": "kDoirGHgz-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T18:36:10Z",
                "channelId": "UCpPndhUatYo4NLn3fleQ2Fw",
                "title": "Odkry\u0142 spos\u00f3b na efekty bez \u0107wicze\u0144 #gym #gymmotivation #gymworkout",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kDoirGHgz-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kDoirGHgz-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kDoirGHgz-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kDoirGHgz-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kDoirGHgz-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HRejterzy",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Odkry\u0142 spos\u00f3b na efekty bez \u0107wicze\u0144 #gym #gymmotivation #gymworkout",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263323",
                "likeCount": "7382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IHbB4KPDND2TzeKDUHRapVN02jU",
            "id": "KkUzy26iuSQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T17:00:26Z",
                "channelId": "UCAD3tiRblFZM_sVReaQPSJQ",
                "title": "Maj\u0105 problem | Pitbull. Nowe porz\u0105dki | Ogl\u0105daj w CANAL+ #film #pitbullnoweporzadki #canalpluspolska",
                "description": "\u2714\ufe0f Uzyskaj dost\u0119p do serwisu: https://pl.canalplus.com/oferta-online\n\u2714\ufe0f Ogl\u0105daj CANAL+ na dowolnym urz\u0105dzeniu: https://www.canalplus.com\n\n\ud83d\udcfa Zobacz CA\u0141E odcinki naszych produkcji: \n\ud83d\udca5PROSTA SPRAWA: https://youtu.be/Zb-QZ09xFNM\n\ud83d\udeeb EMIGRACJA XD: https://youtu.be/CW2q1s1BMtU \n\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f BELFER 3: https://youtu.be/HN9uC6jJ5ss\n\ud83e\udda9ALGORYTM MI\u0141O\u015aCI: https://youtu.be/NdcJ5todAKE\n\n\ud83d\udd14Zasubskrybuj nasz kana\u0142 YouTube: https://goo.gl/T3mM48\n\nB\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z nowo\u015bciami w CANAL+.\n\n\ud83d\udcf1Obserwuj nas na:\n\n\ud83d\udd38 Facebook: https://www.facebook.com/canalpluspolska\n\ud83d\udd38 Instagram: https://www.instagram.com/canalpluspolska\n\ud83d\udd38 TikTok: https://www.tiktok.com/@canalplus_polska\n\ud83d\udd38 Twitter: https://twitter.com/canalplus_pol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KkUzy26iuSQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KkUzy26iuSQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KkUzy26iuSQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KkUzy26iuSQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KkUzy26iuSQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Polska",
                "tags": [
                    "platforma canal+",
                    "canal+",
                    "canalplus",
                    "film",
                    "serial",
                    "rozrywka",
                    "nowo\u015bci filmowe",
                    "nowe filmy",
                    "nowe seriale",
                    "nowo\u015bci na streamingu",
                    "premiery filmowe",
                    "premiery serialowe",
                    "filmy",
                    "seriale",
                    "polskie seriale",
                    "canal+ online",
                    "canal plus online",
                    "streaming canal+"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Maj\u0105 problem | Pitbull. Nowe porz\u0105dki | Ogl\u0105daj w CANAL+ #film #pitbullnoweporzadki #canalpluspolska",
                    "description": "\u2714\ufe0f Uzyskaj dost\u0119p do serwisu: https://pl.canalplus.com/oferta-online\n\u2714\ufe0f Ogl\u0105daj CANAL+ na dowolnym urz\u0105dzeniu: https://www.canalplus.com\n\n\ud83d\udcfa Zobacz CA\u0141E odcinki naszych produkcji: \n\ud83d\udca5PROSTA SPRAWA: https://youtu.be/Zb-QZ09xFNM\n\ud83d\udeeb EMIGRACJA XD: https://youtu.be/CW2q1s1BMtU \n\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f BELFER 3: https://youtu.be/HN9uC6jJ5ss\n\ud83e\udda9ALGORYTM MI\u0141O\u015aCI: https://youtu.be/NdcJ5todAKE\n\n\ud83d\udd14Zasubskrybuj nasz kana\u0142 YouTube: https://goo.gl/T3mM48\n\nB\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z nowo\u015bciami w CANAL+.\n\n\ud83d\udcf1Obserwuj nas na:\n\n\ud83d\udd38 Facebook: https://www.facebook.com/canalpluspolska\n\ud83d\udd38 Instagram: https://www.instagram.com/canalpluspolska\n\ud83d\udd38 TikTok: https://www.tiktok.com/@canalplus_polska\n\ud83d\udd38 Twitter: https://twitter.com/canalplus_pol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290034",
                "likeCount": "4227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k13APFohnG-2SYfLgpIJ2619W7c",
            "id": "AAgiitkZIew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:45:09Z",
                "channelId": "UCAD3tiRblFZM_sVReaQPSJQ",
                "title": "Pani\u0105 Bednarzow\u0105 zawsze b\u0119dziemy mie\u0107 w pami\u0119ci | Minuta Ciszy | Ogl\u0105daj w CANAL+ #minutaciszy",
                "description": "\u2714\ufe0f Uzyskaj dost\u0119p do serwisu: https://pl.canalplus.com/oferta-online\n\u2714\ufe0f Ogl\u0105daj CANAL+ na dowolnym urz\u0105dzeniu: https://www.canalplus.com\n\n\ud83d\udcfa Zobacz CA\u0141E odcinki naszych produkcji: \n\ud83d\udca5PROSTA SPRAWA: https://youtu.be/Zb-QZ09xFNM\n\ud83d\udeeb EMIGRACJA XD: https://youtu.be/CW2q1s1BMtU \n\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f BELFER 3: https://youtu.be/HN9uC6jJ5ss\n\ud83e\udda9ALGORYTM MI\u0141O\u015aCI: https://youtu.be/NdcJ5todAKE\n\n\ud83d\udd14Zasubskrybuj nasz kana\u0142 YouTube: https://goo.gl/T3mM48\n\nB\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z nowo\u015bciami w CANAL+.\n\n\ud83d\udcf1Obserwuj nas na:\n\n\ud83d\udd38 Facebook: https://www.facebook.com/canalpluspolska\n\ud83d\udd38 Instagram: https://www.instagram.com/canalpluspolska\n\ud83d\udd38 TikTok: https://www.tiktok.com/@canalplus_polska\n\ud83d\udd38 Twitter: https://twitter.com/canalplus_pol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAgiitkZIew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAgiitkZIew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAgiitkZIew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAgiitkZIew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAgiitkZIew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Polska",
                "tags": [
                    "platforma canal+",
                    "canal+",
                    "canalplus",
                    "film",
                    "serial",
                    "rozrywka",
                    "nowo\u015bci filmowe",
                    "nowe filmy",
                    "nowe seriale",
                    "nowo\u015bci na streamingu",
                    "premiery filmowe",
                    "premiery serialowe",
                    "filmy",
                    "seriale",
                    "polskie seriale",
                    "canal+ online",
                    "canal plus online",
                    "streaming canal+"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Pani\u0105 Bednarzow\u0105 zawsze b\u0119dziemy mie\u0107 w pami\u0119ci | Minuta Ciszy | Ogl\u0105daj w CANAL+ #minutaciszy",
                    "description": "\u2714\ufe0f Uzyskaj dost\u0119p do serwisu: https://pl.canalplus.com/oferta-online\n\u2714\ufe0f Ogl\u0105daj CANAL+ na dowolnym urz\u0105dzeniu: https://www.canalplus.com\n\n\ud83d\udcfa Zobacz CA\u0141E odcinki naszych produkcji: \n\ud83d\udca5PROSTA SPRAWA: https://youtu.be/Zb-QZ09xFNM\n\ud83d\udeeb EMIGRACJA XD: https://youtu.be/CW2q1s1BMtU \n\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f BELFER 3: https://youtu.be/HN9uC6jJ5ss\n\ud83e\udda9ALGORYTM MI\u0141O\u015aCI: https://youtu.be/NdcJ5todAKE\n\n\ud83d\udd14Zasubskrybuj nasz kana\u0142 YouTube: https://goo.gl/T3mM48\n\nB\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z nowo\u015bciami w CANAL+.\n\n\ud83d\udcf1Obserwuj nas na:\n\n\ud83d\udd38 Facebook: https://www.facebook.com/canalpluspolska\n\ud83d\udd38 Instagram: https://www.instagram.com/canalpluspolska\n\ud83d\udd38 TikTok: https://www.tiktok.com/@canalplus_polska\n\ud83d\udd38 Twitter: https://twitter.com/canalplus_pol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108561",
                "likeCount": "1811",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SVL3hA_fE2Jg4mBm-nYM4IZF_TE",
            "id": "CgCVZdcKcqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:07Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                    "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74111413",
                "likeCount": "4572750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "377383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B7dZpGCNtjJrQ580-hjyvOzzuLk",
            "id": "ubQ20hSON1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T10:01:34Z",
                "channelId": "UCwph4VSrB_uVDIIBlamgZYg",
                "title": "Sorry, I Didn't Catch It! It Seems To Be Angry. What Should I Do? #First-Person Perspective #Glidin",
                "description": "Hi \ud83d\ude0e! Welcome to the \u201dPet Flying Squirrel Official\u201d channel \ud83c\udf89. There are wonderful contents that are unique on the Internet waiting for you to discover \ud83d\udc96. The cute sugar gliders are like elves, flying in the air, throwing and returning honey in super cute movements \ud83d\ude1c. They can also perform difficult aerial rotations, which is so cool \ud83e\udd70. Not only that, we will also share various practical honey farming experiences and tips to help you easily become a honey farming expert. If you like our content, be sure to subscribe to the channel and click the little bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your feelings and suggestions \ud83d\udcac. All our videos are authorized by creators in mainland China and strictly abide by the platform regulations. You can watch them with confidence \ud83d\ude09. Come and start a wonderful journey with sugar gliders \ud83d\udc96.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubQ20hSON1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubQ20hSON1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubQ20hSON1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubQ20hSON1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubQ20hSON1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pet Flying Squirrel Official",
                "tags": [
                    "Pet Flying Squirrel Official channel",
                    "cute sugar gliders",
                    "flying sugar gliders",
                    "sugar glider tricks",
                    "raising sugar gliders",
                    "sugar glider experiences",
                    "unique sugar glider content",
                    "sugar glider acrobatics",
                    "sugar glider cuteness",
                    "sugar glider fun",
                    "sugar glider tips",
                    "pet sugar gliders",
                    "sugar glider shows",
                    "sugar glider videos",
                    "sugar glider lovers",
                    "sugar glider world",
                    "charming sugar gliders",
                    "sugar glider magic",
                    "sugar glider entertainment",
                    "sugar glider delight."
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Sorry, I Didn't Catch It! It Seems To Be Angry. What Should I Do? #First-Person Perspective #Glidin",
                    "description": "Hi \ud83d\ude0e! Welcome to the \u201dPet Flying Squirrel Official\u201d channel \ud83c\udf89. There are wonderful contents that are unique on the Internet waiting for you to discover \ud83d\udc96. The cute sugar gliders are like elves, flying in the air, throwing and returning honey in super cute movements \ud83d\ude1c. They can also perform difficult aerial rotations, which is so cool \ud83e\udd70. Not only that, we will also share various practical honey farming experiences and tips to help you easily become a honey farming expert. If you like our content, be sure to subscribe to the channel and click the little bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your feelings and suggestions \ud83d\udcac. All our videos are authorized by creators in mainland China and strictly abide by the platform regulations. You can watch them with confidence \ud83d\ude09. Come and start a wonderful journey with sugar gliders \ud83d\udc96."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16496726",
                "likeCount": "212759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1976"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0_STbIiYac2IpGD1ZsJuUJzze9k",
            "id": "RSS7a4TMhFA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T17:41:50Z",
                "channelId": "UCqFa_z-rytSOpL1xOeWlIOw",
                "title": "SPRZEDAJ\u0118 SW\u00d3J SAMOCH\u00d3D \ud83d\ude97 \ud83d\ude31 | Dominik Rupi\u0144ski",
                "description": "Je\u017celi si\u0119 podoba\u0142o to zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119! \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RSS7a4TMhFA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RSS7a4TMhFA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RSS7a4TMhFA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RSS7a4TMhFA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RSS7a4TMhFA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dominik Rupi\u0144ski",
                "tags": [
                    "s\u0142odko\u015bci",
                    "dominik",
                    "dominik rupinski",
                    "rupi\u0144ski",
                    "krupi\u0144ski",
                    "krupinski",
                    "video pl",
                    "po polsku",
                    "\u015bmieszne",
                    "s\u0142odycze",
                    "challenge",
                    "challange",
                    "czelendz",
                    "czelend\u017c",
                    "vlog",
                    "smav",
                    "smieszne",
                    "polska",
                    "testing",
                    "wyzwanie",
                    "jak",
                    "testy",
                    "najdziwniejsze",
                    "dziwne",
                    "smak",
                    "USA",
                    "Jasper",
                    "Samoch\u00f3d",
                    "Elektryczny",
                    "Porsche",
                    "Sprzedaje",
                    "Sprzedam",
                    "Kupi\u0119 ci to",
                    "co",
                    "Narysujesz",
                    "Faza",
                    "Baza",
                    "Genzie"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SPRZEDAJ\u0118 SW\u00d3J SAMOCH\u00d3D \ud83d\ude97 \ud83d\ude31 | Dominik Rupi\u0144ski",
                    "description": "Je\u017celi si\u0119 podoba\u0142o to zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119! \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "464863",
                "likeCount": "15283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "azYO-fvBP8m4uVCHVhhcZUde1_4",
            "id": "9gPIWkGtfh4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T20:26:28Z",
                "channelId": "UCJlMkkOVNbLY9QJPo24-plQ",
                "title": "DRESIARZ SZUKA \u017bONY \ud83d\ude0f\ud83e\udd23#kabaret #skecz #parodia #humor #komedia #shorts #dresiarze",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9gPIWkGtfh4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9gPIWkGtfh4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9gPIWkGtfh4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9gPIWkGtfh4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9gPIWkGtfh4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kabaret Czwarta Fala",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DRESIARZ SZUKA \u017bONY \ud83d\ude0f\ud83e\udd23#kabaret #skecz #parodia #humor #komedia #shorts #dresiarze",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201603",
                "likeCount": "4929",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0zJACtLIKA5wNofpN8p16qD_Ia4",
            "id": "_ucNDdCJdz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T17:03:31Z",
                "channelId": "UCwVg9btOceLQuNCdoQk9CXg",
                "title": "Which Shoes Will Protect Your Feet?",
                "description": "subscribe!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ucNDdCJdz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ucNDdCJdz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ucNDdCJdz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ucNDdCJdz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ucNDdCJdz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Azelart",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Which Shoes Will Protect Your Feet?",
                    "description": "subscribe!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84019318",
                "likeCount": "1785075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CC0Q2wS-d6pDtQkGcS_XQzh3frw",
            "id": "xLg1C_-H5rs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T18:54:10Z",
                "channelId": "UCvu0rK5l8xir6X3M97nY93Q",
                "title": "CHCIA\u0141 OSZUKA\u0106 KLIENTA W KEBABIE",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLg1C_-H5rs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLg1C_-H5rs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLg1C_-H5rs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLg1C_-H5rs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLg1C_-H5rs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRACIA MALCZY\u0143SCY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "CHCIA\u0141 OSZUKA\u0106 KLIENTA W KEBABIE",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1722665",
                "likeCount": "46588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bVAfr9qNOM2PqczUUalrWE9rXus",
            "id": "x7jvzXUG8ts",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T16:32:41Z",
                "channelId": "UCrtZVvEXEYWO1J_nOzL3fiw",
                "title": "ZAGINIONA UCZENNICA: PART 2",
                "description": "W drugim akcie fina\u0142u tajemnica Kasi zatacza coraz szersze kr\u0119gi. Kto naprawd\u0119 co\u015b ukrywa?\n\nProjekt Waksy wspiera Dooti Donuts: https://dootidonuts.pl/\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ WAKSY!\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY?sub_confirmation=1 \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM\u27a1 http://instagram.com/na.waksy/\n\ud83d\udc4d FACEBOOK\u27a1 http://facebook.com/na.waksy\n\u2764\ufe0f TIKTOK\u27a1 http://tiktok.com/@na.waksy \n\ud83c\udfac NASZE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\ud83d\udd25 POLECAMY!\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0Gn0JFfo0InuvYNybZkTa0 \n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\nOBSERWUJ WAKSY: \n\u25baInstagram Kasia: https://www.instagram.com/katarzynaszewczyk_/ \n\u25baInstagram Nula: https://www.instagram.com/hania_kotula/ \n\u25baInstagram Kacper: https://www.instagram.com/efektmotvla/ \n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/juliazawadzka__/ \n\u25baInstagram Blecki: https://www.instagram.com/blecki_02/ \n\u25baInstagram Pjoter: https://www.instagram.com/_pjoterek/ \n\u25baInstagram Mateusz: https://www.instagram.com/mati_ruminski/ \n\u25baInstagram Paulina: https://www.instagram.com/paulinasobon/\n\nOBSERWUJ PIERWSZAKI:\n\u25baInstagram \u0141ucja: https://www.instagram.com/lucja_rybak/\n\u25baInstagram Emilia: https://www.instagram.com/ema.bilik/\n\u25baInstagram Dominika: https://www.instagram.com/domi_kacprzak/\n\u25baInstagram Kuba: https://www.instagram.com/czyzu_0/\n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/sanczen.ko/\n\nRe\u017cyser/ producent: \n\u25baArek: https://www.instagram.com/arek_waksy/\n\nKonto oficjalne: \n\u25baWaksy: http://instagram.com/na.waksy/ \n\n------------------------------------- \nwsp\u00f3\u0142praca / biznes:\n\u2709 \u27a1 biznes@waksy.pl\n------------------------------------- \nkontakt z zespo\u0142em: \n\u2709 \u27a1 kontakt@waksy.pl \n------------------------------------- \n\n\u2b07\ufe0f ZOBACZ WI\u0118CEJ \u2b07\ufe0f \n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/videos \n\ud83e\ude73 SHORTY\u27a1 http://youtube.com/@WaksyShorts/shorts \n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2VMXr35AjkYwr9JPezvhcN\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2c18a3CIRxIVao87EOVbRu \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2K_pCwliGzchABEeLr07N9 \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3e2U1qsrryWQgLuV9oJN1w \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3gbzfQDIbHMnkakM3vhkOg \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1uW-5_oZ49CfCUycJ2TF9f \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1R_h6HwrshRmaxARvhHakj \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2Hujtp-PjpnFBMVAg8Y5Zm\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0ELMNUHQWTqzZR5jO-qXC9\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2kvRKLhslqMkAtj5et-C3T\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2ZsWTAeFwBZdiJ2Cbtf1ap\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE09Gte3IzVFKEM9pxfMiup3\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1oTRKRp6OyEmWrz7TaY6Zb\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE16MhjBp1EDHg8RoNhVS_T7\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2u9YzrqA6eonM9GOhjqe-l\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2OUYmVpvNbmFJvUykhzO_W\n\n\u2702\ufe0f KULISY NAGRA\u0143 (making of)\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=UULF-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \nCopyright \u00a9 Waksy. All rights reserved \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nYouTube MCN support i ochrona kana\u0142u: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7jvzXUG8ts/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7jvzXUG8ts/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7jvzXUG8ts/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7jvzXUG8ts/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7jvzXUG8ts/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WAKSY",
                "tags": [
                    "waksy",
                    "waksy kana\u0142",
                    "waksy oficjalny kana\u0142",
                    "waksy szko\u0142a",
                    "szko\u0142a waksy",
                    "waksy lekcja",
                    "lekcja waksy",
                    "waksy uczniowie",
                    "wagary waksy",
                    "szko\u0142a",
                    "w szkole",
                    "lekcje",
                    "lekcja",
                    "na lekcji",
                    "czego nie robi\u0107",
                    "czego nie robi\u0107 w szkole",
                    "nauczyciel",
                    "nauczyciele",
                    "nauczycielka",
                    "ucze\u0144",
                    "uczniowie",
                    "uczennica",
                    "wagary",
                    "fina\u0142",
                    "fina\u0142owy",
                    "porwanie",
                    "zagioniona",
                    "uprowadzona",
                    "thriller",
                    "film",
                    "serial",
                    "kacper",
                    "kasia",
                    "zagini\u0119cie kasi",
                    "kasia kacper",
                    "nula",
                    "cz\u0119\u015b\u0107 2",
                    "part 2",
                    "cz 2",
                    "zagini\u0119cie",
                    "zaginiona uczennica",
                    "kasia zagin\u0119\u0142a",
                    "zaginiona"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "ZAGINIONA UCZENNICA: PART 2",
                    "description": "W drugim akcie fina\u0142u tajemnica Kasi zatacza coraz szersze kr\u0119gi. Kto naprawd\u0119 co\u015b ukrywa?\n\nProjekt Waksy wspiera Dooti Donuts: https://dootidonuts.pl/\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ WAKSY!\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY?sub_confirmation=1 \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM\u27a1 http://instagram.com/na.waksy/\n\ud83d\udc4d FACEBOOK\u27a1 http://facebook.com/na.waksy\n\u2764\ufe0f TIKTOK\u27a1 http://tiktok.com/@na.waksy \n\ud83c\udfac NASZE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\ud83d\udd25 POLECAMY!\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0Gn0JFfo0InuvYNybZkTa0 \n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\nOBSERWUJ WAKSY: \n\u25baInstagram Kasia: https://www.instagram.com/katarzynaszewczyk_/ \n\u25baInstagram Nula: https://www.instagram.com/hania_kotula/ \n\u25baInstagram Kacper: https://www.instagram.com/efektmotvla/ \n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/juliazawadzka__/ \n\u25baInstagram Blecki: https://www.instagram.com/blecki_02/ \n\u25baInstagram Pjoter: https://www.instagram.com/_pjoterek/ \n\u25baInstagram Mateusz: https://www.instagram.com/mati_ruminski/ \n\u25baInstagram Paulina: https://www.instagram.com/paulinasobon/\n\nOBSERWUJ PIERWSZAKI:\n\u25baInstagram \u0141ucja: https://www.instagram.com/lucja_rybak/\n\u25baInstagram Emilia: https://www.instagram.com/ema.bilik/\n\u25baInstagram Dominika: https://www.instagram.com/domi_kacprzak/\n\u25baInstagram Kuba: https://www.instagram.com/czyzu_0/\n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/sanczen.ko/\n\nRe\u017cyser/ producent: \n\u25baArek: https://www.instagram.com/arek_waksy/\n\nKonto oficjalne: \n\u25baWaksy: http://instagram.com/na.waksy/ \n\n------------------------------------- \nwsp\u00f3\u0142praca / biznes:\n\u2709 \u27a1 biznes@waksy.pl\n------------------------------------- \nkontakt z zespo\u0142em: \n\u2709 \u27a1 kontakt@waksy.pl \n------------------------------------- \n\n\u2b07\ufe0f ZOBACZ WI\u0118CEJ \u2b07\ufe0f \n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/videos \n\ud83e\ude73 SHORTY\u27a1 http://youtube.com/@WaksyShorts/shorts \n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2VMXr35AjkYwr9JPezvhcN\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2c18a3CIRxIVao87EOVbRu \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2K_pCwliGzchABEeLr07N9 \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3e2U1qsrryWQgLuV9oJN1w \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3gbzfQDIbHMnkakM3vhkOg \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1uW-5_oZ49CfCUycJ2TF9f \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1R_h6HwrshRmaxARvhHakj \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2Hujtp-PjpnFBMVAg8Y5Zm\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0ELMNUHQWTqzZR5jO-qXC9\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2kvRKLhslqMkAtj5et-C3T\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2ZsWTAeFwBZdiJ2Cbtf1ap\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE09Gte3IzVFKEM9pxfMiup3\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1oTRKRp6OyEmWrz7TaY6Zb\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE16MhjBp1EDHg8RoNhVS_T7\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2u9YzrqA6eonM9GOhjqe-l\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2OUYmVpvNbmFJvUykhzO_W\n\n\u2702\ufe0f KULISY NAGRA\u0143 (making of)\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=UULF-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \nCopyright \u00a9 Waksy. All rights reserved \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nYouTube MCN support i ochrona kana\u0142u: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "580324",
                "likeCount": "30387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3045"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k-yGnjk1r1BqfkV_5rUrN1l13Zw",
            "id": "FsVyd002Dos",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T13:00:02Z",
                "channelId": "UCRWskElXZvb3q0W5JopPTnQ",
                "title": "Ludob\u00f3jstwo na Wo\u0142yniu. \u0413\u0435\u043d\u043e\u0446\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u0412\u043e\u043b\u0438\u043d\u0456. Historia Bez Cenzury",
                "description": "Zapraszamy do obejrzenia odcinka po\u015bwi\u0119conego ludob\u00f3jstwu na Wo\u0142yniu i w Galicji Wschodniej.\n\u0179r\u00f3d\u0142a:\nG. Motyka, Od rzezi wo\u0142y\u0144skiej do akcji \u201eWis\u0142a\u201d,\nG. Motyka, Wo\u0142y\u0144 \u201843,\nP. Zychowicz, Wo\u0142y\u0144 zdradzony, czyli jak dow\u00f3dztwo AK porzuci\u0142o Polak\u00f3w na pastw\u0119 UPA,\nP. Zychowicz, Ukrai\u0144cy,\nD. K. Markowski, W cieniu Wo\u0142ynia. Antypolska akcja OUI i UPA w Galicji Wschodniej 1943-1945,\nZbrodnia wo\u0142y\u0144ska. Historia i pami\u0119\u0107. Materia\u0142y edukacyjne, red. R. Niedzielko,\nAntypolska akcja OUN-UPA 1943\u20131944: fakty i interpretacje red. G. Motyka, D. Libionka,\nW. Filar, Wydarzenia wo\u0142y\u0144skie 1939-1944,\nE. Siemaszko, W. Siemaszko, Ludob\u00f3jstwo dokonane przez nacjonalist\u00f3w ukrai\u0144skich na ludno\u015bci polskiej Wo\u0142ynia t. 1 i 2,\nKresowa ksi\u0119ga sprawiedliwych 1939 \u2013 1945 opracowa\u0142 R. Niedzielko,\nW. Szab\u0142owski, Sprawiedliwi Zdrajcy. S\u0105siedzi z Wo\u0142ynia,\nWo\u0142y\u0144, relacje \u015bwiadk\u00f3w historii. Wyb\u00f3r \u015bwiadectw z kwartalnika \u201eKarta\u201d.\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=N5xTaJ43ljA \n\nInstagram: https://www.instagram.com/historia.bez.cenzury/ \nFacebook: https://www.facebook.com/historiabezcenzury \nSubskrybuj: http://bit.ly/1itOao3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsVyd002Dos/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsVyd002Dos/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsVyd002Dos/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsVyd002Dos/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsVyd002Dos/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Historia bez cenzury",
                "tags": [
                    "historia bez cenzury",
                    "Historia Polski",
                    "Historia powszechna",
                    "ciekawostki historyczne",
                    "pikantne ciekawostki",
                    "historia nieznana",
                    "historia",
                    "bez",
                    "cenzury",
                    "rozrywka",
                    "powszechna",
                    "film",
                    "historyczny",
                    "fakt",
                    "fakty",
                    "nauka",
                    "szko\u0142e",
                    "edukacja",
                    "lekcja",
                    "historii",
                    "wojciech drewniak",
                    "wojtek drewniak",
                    "wo\u0142y\u0144",
                    "wo\u0142y\u0144 historia bez cenzury",
                    "historia bez cenzury wo\u0142y\u0144",
                    "na wo\u0142yniu",
                    "wo\u0142y\u0144 film",
                    "film o wo\u0142yniu",
                    "hbc wo\u0142y\u0144",
                    "wo\u0142y\u0144 przedmowa",
                    "wo\u0142y\u0144 historia",
                    "historia wo\u0142y\u0144",
                    "wo\u0142y\u0144 wydarzenia",
                    "wojna",
                    "rze\u017a wo\u0142y\u0144ska",
                    "wojenne"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Ludob\u00f3jstwo na Wo\u0142yniu. \u0413\u0435\u043d\u043e\u0446\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u0412\u043e\u043b\u0438\u043d\u0456. Historia Bez Cenzury",
                    "description": "Zapraszamy do obejrzenia odcinka po\u015bwi\u0119conego ludob\u00f3jstwu na Wo\u0142yniu i w Galicji Wschodniej.\n\u0179r\u00f3d\u0142a:\nG. Motyka, Od rzezi wo\u0142y\u0144skiej do akcji \u201eWis\u0142a\u201d,\nG. Motyka, Wo\u0142y\u0144 \u201843,\nP. Zychowicz, Wo\u0142y\u0144 zdradzony, czyli jak dow\u00f3dztwo AK porzuci\u0142o Polak\u00f3w na pastw\u0119 UPA,\nP. Zychowicz, Ukrai\u0144cy,\nD. K. Markowski, W cieniu Wo\u0142ynia. Antypolska akcja OUI i UPA w Galicji Wschodniej 1943-1945,\nZbrodnia wo\u0142y\u0144ska. Historia i pami\u0119\u0107. Materia\u0142y edukacyjne, red. R. Niedzielko,\nAntypolska akcja OUN-UPA 1943\u20131944: fakty i interpretacje red. G. Motyka, D. Libionka,\nW. Filar, Wydarzenia wo\u0142y\u0144skie 1939-1944,\nE. Siemaszko, W. Siemaszko, Ludob\u00f3jstwo dokonane przez nacjonalist\u00f3w ukrai\u0144skich na ludno\u015bci polskiej Wo\u0142ynia t. 1 i 2,\nKresowa ksi\u0119ga sprawiedliwych 1939 \u2013 1945 opracowa\u0142 R. Niedzielko,\nW. Szab\u0142owski, Sprawiedliwi Zdrajcy. S\u0105siedzi z Wo\u0142ynia,\nWo\u0142y\u0144, relacje \u015bwiadk\u00f3w historii. Wyb\u00f3r \u015bwiadectw z kwartalnika \u201eKarta\u201d.\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=N5xTaJ43ljA \n\nInstagram: https://www.instagram.com/historia.bez.cenzury/ \nFacebook: https://www.facebook.com/historiabezcenzury \nSubskrybuj: http://bit.ly/1itOao3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1150676",
                "likeCount": "78839",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ncz4eEMHdcnMKvbYdEeGw1rLYXk",
            "id": "cnuwbQ1BMQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T14:01:04Z",
                "channelId": "UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg",
                "title": "KUPI\u0141EM 5 LOSOWYCH MAGAZYN\u00d3W i ZAROBI\u0141EM ______PLN",
                "description": "\u26a1\ufe0f Wojny magazynowe czas zacz\u0105\u0107! \u23f1 Zobaczymy kt\u00f3ra dru\u017cyna wylicytuje najlepsze magazyny, zarobi najwi\u0119cej i wygra to wyzwanie! \ud83d\udd25\n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzucaj ile chcesz, na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Zgarnij sobie ciuszek z mojego sklepu! \n\ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Subuj ca\u0142ego Thundera! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nOski bro https://www.youtube.com/@oski_bro\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njglenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski\nOski_bro - https://www.instagram.com/oski_bro\nGrupa Thunder - https://www.instagram.com/grupathunder",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cnuwbQ1BMQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cnuwbQ1BMQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cnuwbQ1BMQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cnuwbQ1BMQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cnuwbQ1BMQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reZigiusz",
                "tags": [
                    "rezi",
                    "rezigiusz",
                    "thunder",
                    "rezi thunder",
                    "rezi ekipa",
                    "rezigiusz ekipa",
                    "remek",
                    "rezigiusz challenge",
                    "rezigiusz wyzwanie",
                    "re\u017ai",
                    "rezigioro",
                    "rezi wojny magazynowe",
                    "rezi magazyn",
                    "rezi magazyny",
                    "wojny magazynowe",
                    "wojna magazynowa",
                    "zakup w ciemno",
                    "zakupy w ciemno",
                    "kupno w ciemno",
                    "losowe magazyny",
                    "kupili\u015bmy losowe magazyny",
                    "kupi\u0142em magazyny i zarobi\u0142em",
                    "ile zarobi\u0142em na opuszczonym magazynie",
                    "opuszczone magazyny",
                    "opuszczony magazyn",
                    "program magazyny",
                    "program magazyn",
                    "program zakup w ciemno"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KUPI\u0141EM 5 LOSOWYCH MAGAZYN\u00d3W i ZAROBI\u0141EM ______PLN",
                    "description": "\u26a1\ufe0f Wojny magazynowe czas zacz\u0105\u0107! \u23f1 Zobaczymy kt\u00f3ra dru\u017cyna wylicytuje najlepsze magazyny, zarobi najwi\u0119cej i wygra to wyzwanie! \ud83d\udd25\n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzucaj ile chcesz, na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Zgarnij sobie ciuszek z mojego sklepu! \n\ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Subuj ca\u0142ego Thundera! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nOski bro https://www.youtube.com/@oski_bro\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njglenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski\nOski_bro - https://www.instagram.com/oski_bro\nGrupa Thunder - https://www.instagram.com/grupathunder"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "814577",
                "likeCount": "33655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F1v3zPRcO8bRh3OFw_-xS4n-ITY",
            "id": "t8ca88MOMUE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T14:20:09Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "I LIFTED CAR\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\ude99 #ishowspeed",
                "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8ca88MOMUE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8ca88MOMUE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8ca88MOMUE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8ca88MOMUE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8ca88MOMUE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "tags": [
                    "ishowspeed"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I LIFTED CAR\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\ude99 #ishowspeed",
                    "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5578244",
                "likeCount": "283623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5011"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 90,
        "resultsPerPage": 50
    }
}