{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "BSVjXmJgT073a3U79iwt5W80JEw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MhfaqQQO2AkQsAoNTMXyIQnYDQ0",
            "id": "ezS4Uj02K3o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T23:32:56Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!",
                "description": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n12:00 LEGACY X FAZE\n13:15 THE MONGOLZ X LYNN VISION\n14:30 VIRTUS PRO X F\u00daRIA\n17:00 PAIN X NEMIGA\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezS4Uj02K3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezS4Uj02K3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezS4Uj02K3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezS4Uj02K3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezS4Uj02K3o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!",
                    "description": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n12:00 LEGACY X FAZE\n13:15 THE MONGOLZ X LYNN VISION\n14:30 VIRTUS PRO X F\u00daRIA\n17:00 PAIN X NEMIGA\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1005085",
                "likeCount": "85887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RETcqK1aXokvlANkHZqVb6C_grw",
            "id": "q9leDzlNEaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T03:59:11Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6730069",
                "likeCount": "1388610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "106881"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rVDmdNXjyJQiBssc_lNS7Gs7Fwc",
            "id": "SP1qu6_zw3s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:01:33Z",
                "channelId": "UCQSDP7H4BINtrZ0bJc_FNIA",
                "title": "Orochi - Van Cleef ft. Filipe Ret (Prod. Portugal no Beat)",
                "description": "Ou\u00e7a #EUODEIOODIADOSNAMORADOS em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/euodeioodiadosnamorados\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi, Shok, Portugal no Beat\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat\nRec/Mix: Portugal no Beat\nMaster: 2f-Uflow\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP1qu6_zw3s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP1qu6_zw3s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP1qu6_zw3s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP1qu6_zw3s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP1qu6_zw3s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Orochi",
                "tags": [
                    "Orochi",
                    "Orochi amor de fim de noite",
                    "amor de fim de noite",
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "album orochi",
                    "eu odeio o dia dos namorados",
                    "Orochi Filipe Ret",
                    "7 chaves",
                    "Van Cleef",
                    "dejavu",
                    "ce deve ta linda",
                    "inten\u00e7\u00e3o",
                    "raro",
                    "nao me ame facil",
                    "nao me abandona",
                    "lua cheia",
                    "alguem que te ame de verdade",
                    "corpo raro",
                    "orochi love song",
                    "orochi amor",
                    "orochi musica nova",
                    "trap rj",
                    "orochi balao"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Orochi - Van Cleef ft. Filipe Ret (Prod. Portugal no Beat)",
                    "description": "Ou\u00e7a #EUODEIOODIADOSNAMORADOS em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/euodeioodiadosnamorados\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi, Shok, Portugal no Beat\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat\nRec/Mix: Portugal no Beat\nMaster: 2f-Uflow\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "621510",
                "likeCount": "48746",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mldO_y-2IaCFTUiEFVq3YYhNOn4",
            "id": "c0Tv5LNM-fY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:29:30Z",
                "channelId": "UCh5WrXMEdOifhfihh3KwEmg",
                "title": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51QUEENS FINALISSIMA | KINGS WORLD CUP CLUBS SEMIFINALS",
                "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0Tv5LNM-fY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0Tv5LNM-fY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0Tv5LNM-fY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0Tv5LNM-fY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0Tv5LNM-fY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Brazil",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "djmario",
                    "casillas",
                    "analisis kings league",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "Jonvlogs",
                    "Luva de pedreiro",
                    "Paulinho",
                    "LuquEt4",
                    "Toguro",
                    "Yuri 22",
                    "Ludmilla",
                    "Allan Stag",
                    "Cerol",
                    "Nobru",
                    "Kond",
                    "Michel Elias",
                    "MC Hariel",
                    "Furia FC",
                    "Neymar",
                    "Neymar Jr",
                    "Cris Guedes",
                    "Gaules",
                    "G3X FC",
                    "Kelvin Oliveira",
                    "Coringa",
                    "Nyvi Estephan",
                    "futebol",
                    "Brazil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51QUEENS FINALISSIMA | KINGS WORLD CUP CLUBS SEMIFINALS",
                    "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "329211",
                "likeCount": "10289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fqkocirL3iFt1IyrNuMMTr1n8Lg",
            "id": "Cl1SunKk87A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:01:51Z",
                "channelId": "UCLXl1V6n82Dyg1VhVgSL0nw",
                "title": "Acidente com o 787 da Air \u00cdndia",
                "description": "Comentando o acidente que aconteceu com o acidente com o 787 da Air \u00cdndia.\n\nUse o cupom LITO e ganhe descontos em todo o site da Insider #insiderstore\nhttps://www.insiderstore.com.br/AvioeseMusicas\n\nLito Sousa, que comanda o Avi\u00f5es e M\u00fasicas, est\u00e1 h\u00e1 mais de 15 anos nas m\u00eddias descomplicando a avia\u00e7\u00e3o e tirando o medo das pessoas de voar de avi\u00e3o. Mec\u00e2nico Internacional de aeronaves, acumula mais de 37 anos de experi\u00eancia na avia\u00e7\u00e3o comercial. Tamb\u00e9m \u00e9 piloto privado e especialista em Fatores Humanos  e Safety, sendo hoje um dos maiores palestrantes no Brasil. Lito Sousa desenvolveu sua metodologia \u00fanica que j\u00e1 tirou o medo de voar de mais 5000 pessoas e agora \u00e9 dono da maior escola de avia\u00e7\u00e3o do pa\u00eds que forma mec\u00e2nicos de aeronaves, pilotos, comiss\u00e1rias e engenheiros, e atrav\u00e9s de parcerias com muitas empresas a\u00e9reas, \u00e9 respons\u00e1vel por colocar a maioria dos novos profissionais no mercado de avia\u00e7\u00e3o.\n\n\n\u2708\ufe0f Seja Membro do Canal Avi\u00f5es e M\u00fasicas: https://bit.ly/ApoiarCanal\n\u2708\ufe0f Seja um Profissional da Avia\u00e7\u00e3o da Lito Academy: https://litoacademy.com.br/lito-academy/\n\u2708\ufe0f Supere o medo de voar de avi\u00e3o: https://www.medodevoar.com.br\n\u2708\ufe0f Palestras e treinamentos do Lito In Company: https://www.litoacademy.com.br\n\u2708\ufe0f Contato Comercial: comercial@avioesemusicas.com ou +55 11 96920-3129\n\n   \nM\u00eddias Sociais\n\u2708\ufe0f Twitter\\X: https://x.com/avioesemusicas\n\u2708\ufe0f Instagram: https://instagram.com/lito\n\u2708\ufe0f Facebook: https://facebook.com/avioesemusicas\n\u2708\ufe0f Linkedin: https://www.linkedin.com/in/litosousa/\n\u2708\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@avioesemusicas\n\nApresenta\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o: Lito Sousa\nIdealiza\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o: Mila Seidl\nProdu\u00e7\u00e3o e Redes Sociais: Camila Dourado\nCapta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Nathan C\u00e9zar\nMotion Graphic: Nathan C\u00e9zar\nRoteiro: Chila Bauer\nMarketing: Bruno Triaquim e Larissa Alves\nVinheta de abertura: Maur\u00edcio Duarte (@mauriciodgs) / Ivo Duran (@ivoduran)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cl1SunKk87A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cl1SunKk87A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cl1SunKk87A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cl1SunKk87A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cl1SunKk87A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
                "tags": [
                    "AVIA\u00c7\u00c3O",
                    "Lito",
                    "Lito do Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
                    "AVI\u00d5ES E M\u00daSICAS",
                    "Aerolito",
                    "medo de voar",
                    "turbulencia",
                    "avia\u00e7\u00e3o comercial",
                    "lito sousa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Acidente com o 787 da Air \u00cdndia",
                    "description": "Comentando o acidente que aconteceu com o acidente com o 787 da Air \u00cdndia.\n\nUse o cupom LITO e ganhe descontos em todo o site da Insider #insiderstore\nhttps://www.insiderstore.com.br/AvioeseMusicas\n\nLito Sousa, que comanda o Avi\u00f5es e M\u00fasicas, est\u00e1 h\u00e1 mais de 15 anos nas m\u00eddias descomplicando a avia\u00e7\u00e3o e tirando o medo das pessoas de voar de avi\u00e3o. Mec\u00e2nico Internacional de aeronaves, acumula mais de 37 anos de experi\u00eancia na avia\u00e7\u00e3o comercial. Tamb\u00e9m \u00e9 piloto privado e especialista em Fatores Humanos  e Safety, sendo hoje um dos maiores palestrantes no Brasil. Lito Sousa desenvolveu sua metodologia \u00fanica que j\u00e1 tirou o medo de voar de mais 5000 pessoas e agora \u00e9 dono da maior escola de avia\u00e7\u00e3o do pa\u00eds que forma mec\u00e2nicos de aeronaves, pilotos, comiss\u00e1rias e engenheiros, e atrav\u00e9s de parcerias com muitas empresas a\u00e9reas, \u00e9 respons\u00e1vel por colocar a maioria dos novos profissionais no mercado de avia\u00e7\u00e3o.\n\n\n\u2708\ufe0f Seja Membro do Canal Avi\u00f5es e M\u00fasicas: https://bit.ly/ApoiarCanal\n\u2708\ufe0f Seja um Profissional da Avia\u00e7\u00e3o da Lito Academy: https://litoacademy.com.br/lito-academy/\n\u2708\ufe0f Supere o medo de voar de avi\u00e3o: https://www.medodevoar.com.br\n\u2708\ufe0f Palestras e treinamentos do Lito In Company: https://www.litoacademy.com.br\n\u2708\ufe0f Contato Comercial: comercial@avioesemusicas.com ou +55 11 96920-3129\n\n   \nM\u00eddias Sociais\n\u2708\ufe0f Twitter\\X: https://x.com/avioesemusicas\n\u2708\ufe0f Instagram: https://instagram.com/lito\n\u2708\ufe0f Facebook: https://facebook.com/avioesemusicas\n\u2708\ufe0f Linkedin: https://www.linkedin.com/in/litosousa/\n\u2708\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@avioesemusicas\n\nApresenta\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o: Lito Sousa\nIdealiza\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o: Mila Seidl\nProdu\u00e7\u00e3o e Redes Sociais: Camila Dourado\nCapta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Nathan C\u00e9zar\nMotion Graphic: Nathan C\u00e9zar\nRoteiro: Chila Bauer\nMarketing: Bruno Triaquim e Larissa Alves\nVinheta de abertura: Maur\u00edcio Duarte (@mauriciodgs) / Ivo Duran (@ivoduran)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "861240",
                "likeCount": "66183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2032"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5tPv1hfDJeW_zAQdZA4zGy_kyoU",
            "id": "g_jMGL39ElQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:30:02Z",
                "channelId": "UCLkAepWjdylmXSltofFvsYQ",
                "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl\u2019 Stage CAM @ 'HOPE ON THE STAGE' FINAL",
                "description": "\ud83d\udca5 Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl\n\n#\uc81c\uc774\ud649 #jhope #jhope_KillinItGirl \n#HOPE_ON_THE_STAGE_TOUR_FINAL\n#HOS_TOUR_FINAL #jhope_TOUR \n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttps://x.com/bts_bighit\nhttps://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_jMGL39ElQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_jMGL39ElQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_jMGL39ElQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_jMGL39ElQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_jMGL39ElQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BANGTANTV",
                "tags": [
                    "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                    "BTS",
                    "BANGTAN",
                    "\uc54c\uc5e0",
                    "RM",
                    "\uc288\uac00",
                    "SUGA",
                    "\uc81c\uc774\ud649",
                    "jhope",
                    "\uc9c0\ubbfc",
                    "\uc815\uad6d",
                    "k-pop",
                    "\ubc29\ud0c4",
                    "j-hope",
                    "Jung Kook",
                    "Jimin",
                    "BTS V",
                    "Jin"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl\u2019 Stage CAM @ 'HOPE ON THE STAGE' FINAL",
                    "description": "\ud83d\udca5 Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl\n\n#\uc81c\uc774\ud649 #jhope #jhope_KillinItGirl \n#HOPE_ON_THE_STAGE_TOUR_FINAL\n#HOS_TOUR_FINAL #jhope_TOUR \n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttps://x.com/bts_bighit\nhttps://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "982170",
                "likeCount": "189959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XGK3iAx7U8N4-Q5wYIEA0bSrPbE",
            "id": "EV0rV4haNFs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:00:06Z",
                "channelId": "UCRD1ypvmK7e_05Rtu9zHOfQ",
                "title": "Rodeio No Texas - Ana Castela (Oficial)",
                "description": "\ud83e\udd20 Ou\u00e7a \"Let\u00b4s Go Rodeo\" em todas as plataformas https://ffm.to/letsgorodeo\n\n\ud83d\udcf2 Me acompanhe no Instagram  https://www.instagram.com/anacastelacantora\n\n\ud83d\udcde Siga o canal \"Ana Castela (B O I A D E I R A)\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va6HtNLHQbS22Zfje31w\n\nRODEIO NO TEXAS \ud83d\udc02\nComposi\u00e7\u00e3o: Ana Castela / L\u00e9o Souzza / Mateus Felix\n\nSei que voc\u00ea tem medo de se entregar\nMas eu prometo que voc\u00ea vai gostar\nE se me der a chance de te mostrar\nQue o meu mundo \u00e9 seu lugar\n\nVem c\u00e1\nEu sei que Cowboys s\u00e3o dif\u00edceis de amar\nMas se for comigo, eu prometo cuidar\nAh-ah-ah-ah\n\nJ\u00e1 pensou? N\u00f3is na estrada de terra\nCountry Road no som da caminhoneta\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\nJ\u00e1 pensou? N\u00f3is na estrada de terra\nCountry Road no som da caminhoneta\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\n\u00d4-\u00f4, \u00f4-\u00f4-\u00f4-\u00f4\n\nVem c\u00e1\nEu sei que caub\u00f3is s\u00e3o dif\u00edceis de amar\nMas se for comigo, eu prometo cuidar\nUou, uou, uou, uou, uou, uou\n\nJ\u00e1 pensou? N\u00f3is na estrada de terra (uou, uou, uou, uou)\nCountry Road no som da caminhoneta\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\nJ\u00e1 pensou? N\u00f3is na estrada de terra\nCountry Road no som da caminhoneta\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\n\u00d4-\u00f4, \u00f4-\u00f4-\u00f4-\u00f4\n\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\nProdutora: SETE4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nGaffers: Lucas Andrade - Jorge Henrique Cruz - Luiz Paulo Ferr\u00e3o - Gabriel Campos\nEdi\u00e7\u00e3o e montagem: Jacques JL\nColor: Jacques JR\nMaking Of:\u00a0Jhonata\u00a0Geise\nAtor: Lucca Picon\n\nHead de Marketing: Everton Albertoni\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Vinicius Giuliano\nSocial Manager: Jean Carlos, Yasmin Siqueira, Beatriz Pimentel, Marcella Azevedo\nManager Label: Douglas Alessi\nProdu\u00e7\u00e3o: Mika Segura, Nay Gundi\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica AgroPlay: Filipe Eberhard\nDistribui\u00e7\u00e3o: Paralogy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EV0rV4haNFs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EV0rV4haNFs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EV0rV4haNFs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EV0rV4haNFs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EV0rV4haNFs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ana Castela",
                "tags": [
                    "ana castela",
                    "mioto",
                    "texas",
                    "miotela",
                    "rodeio",
                    "rodeio no texas",
                    "agro",
                    "agroplay",
                    "boaideira"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rodeio No Texas - Ana Castela (Oficial)",
                    "description": "\ud83e\udd20 Ou\u00e7a \"Let\u00b4s Go Rodeo\" em todas as plataformas https://ffm.to/letsgorodeo\n\n\ud83d\udcf2 Me acompanhe no Instagram  https://www.instagram.com/anacastelacantora\n\n\ud83d\udcde Siga o canal \"Ana Castela (B O I A D E I R A)\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va6HtNLHQbS22Zfje31w\n\nRODEIO NO TEXAS \ud83d\udc02\nComposi\u00e7\u00e3o: Ana Castela / L\u00e9o Souzza / Mateus Felix\n\nSei que voc\u00ea tem medo de se entregar\nMas eu prometo que voc\u00ea vai gostar\nE se me der a chance de te mostrar\nQue o meu mundo \u00e9 seu lugar\n\nVem c\u00e1\nEu sei que Cowboys s\u00e3o dif\u00edceis de amar\nMas se for comigo, eu prometo cuidar\nAh-ah-ah-ah\n\nJ\u00e1 pensou? N\u00f3is na estrada de terra\nCountry Road no som da caminhoneta\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\nJ\u00e1 pensou? N\u00f3is na estrada de terra\nCountry Road no som da caminhoneta\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\n\u00d4-\u00f4, \u00f4-\u00f4-\u00f4-\u00f4\n\nVem c\u00e1\nEu sei que caub\u00f3is s\u00e3o dif\u00edceis de amar\nMas se for comigo, eu prometo cuidar\nUou, uou, uou, uou, uou, uou\n\nJ\u00e1 pensou? N\u00f3is na estrada de terra (uou, uou, uou, uou)\nCountry Road no som da caminhoneta\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\nJ\u00e1 pensou? N\u00f3is na estrada de terra\nCountry Road no som da caminhoneta\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\n\u00d4-\u00f4, \u00f4-\u00f4-\u00f4-\u00f4\n\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\nProdutora: SETE4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nGaffers: Lucas Andrade - Jorge Henrique Cruz - Luiz Paulo Ferr\u00e3o - Gabriel Campos\nEdi\u00e7\u00e3o e montagem: Jacques JL\nColor: Jacques JR\nMaking Of:\u00a0Jhonata\u00a0Geise\nAtor: Lucca Picon\n\nHead de Marketing: Everton Albertoni\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Vinicius Giuliano\nSocial Manager: Jean Carlos, Yasmin Siqueira, Beatriz Pimentel, Marcella Azevedo\nManager Label: Douglas Alessi\nProdu\u00e7\u00e3o: Mika Segura, Nay Gundi\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica AgroPlay: Filipe Eberhard\nDistribui\u00e7\u00e3o: Paralogy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "642924",
                "likeCount": "15832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GARpRRkZJ9IYUkwEyfSXQD-XTDA",
            "id": "rgI1KIpkN6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:04:11Z",
                "channelId": "UCQSDP7H4BINtrZ0bJc_FNIA",
                "title": "Orochi - Eu Odeio o Dia dos Namorados (Prod. Portugal no Beat, Galdino)",
                "description": "Ou\u00e7a #EUODEIOODIADOSNAMORADOS em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/euodeioodiadosnamorados\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi, Portugal no Beat, Dundum NTS, Galdino\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat, Galdino\nRec/Mix: Portugal no Beat\nMaster: 2f-Uflow\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rgI1KIpkN6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rgI1KIpkN6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rgI1KIpkN6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rgI1KIpkN6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rgI1KIpkN6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Orochi",
                "tags": [
                    "Orochi",
                    "Orochi amor de fim de noite",
                    "amor de fim de noite",
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "album orochi",
                    "eu odeio o dia dos namorados",
                    "Orochi Filipe Ret",
                    "7 chaves",
                    "Van Cleef",
                    "dejavu",
                    "ce deve ta linda",
                    "inten\u00e7\u00e3o",
                    "raro",
                    "nao me ame facil",
                    "nao me abandona",
                    "lua cheia",
                    "alguem que te ame de verdade",
                    "corpo raro",
                    "orochi love song",
                    "orochi amor",
                    "orochi musica nova"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Orochi - Eu Odeio o Dia dos Namorados (Prod. Portugal no Beat, Galdino)",
                    "description": "Ou\u00e7a #EUODEIOODIADOSNAMORADOS em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/euodeioodiadosnamorados\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi, Portugal no Beat, Dundum NTS, Galdino\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat, Galdino\nRec/Mix: Portugal no Beat\nMaster: 2f-Uflow\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332720",
                "likeCount": "23831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "975"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SYjU5dIGDVnom4RFK2HGrZfex3I",
            "id": "1Nn5vswQs40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:00:07Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "FUGI DO MEU NAMORADO POR 24 HORAS *Ele me encontrou ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Nn5vswQs40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Nn5vswQs40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Nn5vswQs40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Nn5vswQs40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUGI DO MEU NAMORADO POR 24 HORAS *Ele me encontrou ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1359075",
                "likeCount": "27779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1848"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hxY1u627IEqAkpDpTe7TwRnK6Sw",
            "id": "khgNf8i7OFM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:00:48Z",
                "channelId": "UCBE6H_tqiG10HZ0zkuFDoAg",
                "title": "FUI PEDIDA EM NAMORO \u2764\ufe0f\ud83d\udc8d - BIANKA",
                "description": "Helloooo Meninas e Meninos!!! Mais um v\u00eddeo ai para voc\u00eas se divertirem com meu dia-a-dia \ud83e\udd2a\n\nJ\u00e1 se inscreve ai no Canal se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 inscrito Blz \u263a\ufe0f\n\nInsta: @biankinhaha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khgNf8i7OFM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khgNf8i7OFM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khgNf8i7OFM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khgNf8i7OFM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khgNf8i7OFM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BianKA",
                "tags": [
                    "daily vlog",
                    "bianka",
                    "biankinha",
                    "vlog diario",
                    "vlog bianka",
                    "bianquinha",
                    "biankinha e juninho",
                    "franzinha",
                    "wiizinho",
                    "bianca harumi",
                    "bianka harumi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUI PEDIDA EM NAMORO \u2764\ufe0f\ud83d\udc8d - BIANKA",
                    "description": "Helloooo Meninas e Meninos!!! Mais um v\u00eddeo ai para voc\u00eas se divertirem com meu dia-a-dia \ud83e\udd2a\n\nJ\u00e1 se inscreve ai no Canal se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 inscrito Blz \u263a\ufe0f\n\nInsta: @biankinhaha"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "357368",
                "likeCount": "14652",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "828"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "78qW-tR-Ab02AWyNrTcvNOCBZas",
            "id": "6V8WbIJ9kzA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "24 HORAS SENDO YOUTUBERS FAMOSOS!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6V8WbIJ9kzA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6V8WbIJ9kzA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6V8WbIJ9kzA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6V8WbIJ9kzA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6V8WbIJ9kzA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS SENDO YOUTUBERS FAMOSOS!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "784134",
                "likeCount": "15247",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "799"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_fCPTwj1WSRADg4zVYLGNbjl2GI",
            "id": "H4H99b1CjPU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T04:00:00Z",
                "channelId": "UCQdq-lqPEq_yZ_wP_kuVB9Q",
                "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV",
                "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV\n\nSpotify \u25b6 https://bit.ly/3HSJ7G0\nMelon \u25b6 https://bit.ly/401T3Di\ngenie \u25b6 https://bit.ly/404qu8n\nFLO \u25b6 https://bit.ly/3SKQUYS\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KQ ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "KQ",
                    "\ucf00\uc774\ud050"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV",
                    "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV\n\nSpotify \u25b6 https://bit.ly/3HSJ7G0\nMelon \u25b6 https://bit.ly/401T3Di\ngenie \u25b6 https://bit.ly/404qu8n\nFLO \u25b6 https://bit.ly/3SKQUYS\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12871208",
                "likeCount": "304104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29698"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TbYBBi96f0LzPD6YsDUKMKcJ04E",
            "id": "UADi8N0Xhf4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T20:35:43Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "G2 x PRX | XLG x SEN | VALORANT Masters Toronto | Playoffs - Dia 6 (MD3)",
                "description": "Sexta-feira // 13/06/2025\n\nJogo 1 - 13h: G2 Esports (G2) x Paper Rex (PRX) (Md3)\nJogo 2 - A seguir: XLG Esports (XLG) x Sentinels (SEN) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UADi8N0Xhf4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UADi8N0Xhf4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UADi8N0Xhf4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UADi8N0Xhf4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UADi8N0Xhf4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Gaming",
                    "valorant pro players",
                    "VCTAmericas",
                    "VCT",
                    "competi\u00e7\u00e3o VALORANT",
                    "campeonato valorant",
                    "VALORANT Esports",
                    "VCT 2025",
                    "KICKOFF 2025",
                    "loud",
                    "furia",
                    "2g",
                    "mibr",
                    "valorant hype",
                    "video hype vct",
                    "valorant ao vivo",
                    "valorant live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "G2 x PRX | XLG x SEN | VALORANT Masters Toronto | Playoffs - Dia 6 (MD3)",
                    "description": "Sexta-feira // 13/06/2025\n\nJogo 1 - 13h: G2 Esports (G2) x Paper Rex (PRX) (Md3)\nJogo 2 - A seguir: XLG Esports (XLG) x Sentinels (SEN) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65806",
                "likeCount": "2160",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zDQziDfoV8f6ro2KibByC293Aow",
            "id": "-WloA4ia7aI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:00:07Z",
                "channelId": "UCF1QpivnnDnbM85kPbR-sWA",
                "title": "Z\u00e9 Vaqueiro, Wesley Safad\u00e3o, NATTAN - DNA do Mato (Ao Vivo)",
                "description": "LETRA\n\nOh, oh-oh-oh\nFuma\u00e7a, buzina\nN\u00e3o me acostumo com esse c\u00e9u cinza\nSou mais o cheiro do barro molhado e a noite estrelada\nSou mais o engarrafamento que eu tenho da boiada\nQuem ama a ro\u00e7a n\u00e3o troca a ro\u00e7a por nada\nVaqueiro n\u00e3o nasceu pra viver na cidade\nA fazenda \u00e9 minha prioridade\nCuidar dum tant\u00e3o de terra\nCuidar dum tant\u00e3o de gado\nVaqueiro j\u00e1 nasce com DNA do mato\nVaqueiro n\u00e3o nasceu pra viver na cidade\nA fazenda \u00e9 minha prioridade\nCuidar dum tant\u00e3o de terra\nCuidar dum tant\u00e3o de gado\nVaqueiro j\u00e1 nasce com DNA do mato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WloA4ia7aI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WloA4ia7aI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WloA4ia7aI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WloA4ia7aI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WloA4ia7aI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Vaqueiro",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Vaqueiro",
                    "O Original",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Nattan",
                    "Nattanzino",
                    "DNA do Mato",
                    "Forr\u00f3"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Vaqueiro, Wesley Safad\u00e3o, NATTAN - DNA do Mato (Ao Vivo)",
                    "description": "LETRA\n\nOh, oh-oh-oh\nFuma\u00e7a, buzina\nN\u00e3o me acostumo com esse c\u00e9u cinza\nSou mais o cheiro do barro molhado e a noite estrelada\nSou mais o engarrafamento que eu tenho da boiada\nQuem ama a ro\u00e7a n\u00e3o troca a ro\u00e7a por nada\nVaqueiro n\u00e3o nasceu pra viver na cidade\nA fazenda \u00e9 minha prioridade\nCuidar dum tant\u00e3o de terra\nCuidar dum tant\u00e3o de gado\nVaqueiro j\u00e1 nasce com DNA do mato\nVaqueiro n\u00e3o nasceu pra viver na cidade\nA fazenda \u00e9 minha prioridade\nCuidar dum tant\u00e3o de terra\nCuidar dum tant\u00e3o de gado\nVaqueiro j\u00e1 nasce com DNA do mato"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "314588",
                "likeCount": "23450",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-CbYCFUBKCpIwSq-Z4GFvGdmXBo",
            "id": "NwGeuqmCrlk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T23:00:21Z",
                "channelId": "UCaEDMy0ItPSfPEvJf6wYIxw",
                "title": "TOUR COMPLETO PELO MEU CLOSET! l ANA HICKMANN",
                "description": "Oi, pessoal! Tudo bem? Finalmente vou mostrar pra voc\u00eas como ficou o nosso quarto depois da reforma. E n\u00e3o poderia faltar um tour completo pelo novo closet! \n\nComo voc\u00eas sabem eu sou apaixonada por organiza\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o \u00e9 claro que o closet foi pensado pra garantir muito espa\u00e7o e praticidade para o meu dia a dia. Todo o projeto foi feito pela @valcenter_planejados, que \u00e9 refer\u00eancia quando o assunto \u00e9 m\u00f3vel de qualidade. Fizeram exatamente como eu pedi, com todos os detalhes para atender da melhor maneira o meu dia a dia. Ficou incr\u00edvel e eu amei cada detalhe da decora\u00e7\u00e3o. \n\nGostaram? Comentem aqui que eu quero saber e n\u00e3o esque\u00e7am de curtir e se inscrever no canal. Beijos!\n\nINSCREVA-SE: https://goo.gl/FaiZHX\n\nSIGAM: @ahickmann - https://www.instagram.com/ahickmann/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/anahickmannoficial\nTWITTER: @ahickmann - https://twitter.com/ahickmann\n\n#anahickmann #vlog #tourcloset",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwGeuqmCrlk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwGeuqmCrlk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwGeuqmCrlk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwGeuqmCrlk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwGeuqmCrlk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Ana Hickmann",
                "tags": [
                    "ana hickmann",
                    "canal ana hickmann",
                    "hoje em dia",
                    "moda",
                    "beleza",
                    "casa",
                    "apartamento",
                    "tour",
                    "closet",
                    "vlog",
                    "reforma",
                    "antes e depois",
                    "decora\u00e7\u00e3o",
                    "tour casa",
                    "tour closet",
                    "novo closet",
                    "closet ana hickmann",
                    "casa ana hickmann",
                    "vlog ana hickmann"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOUR COMPLETO PELO MEU CLOSET! l ANA HICKMANN",
                    "description": "Oi, pessoal! Tudo bem? Finalmente vou mostrar pra voc\u00eas como ficou o nosso quarto depois da reforma. E n\u00e3o poderia faltar um tour completo pelo novo closet! \n\nComo voc\u00eas sabem eu sou apaixonada por organiza\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o \u00e9 claro que o closet foi pensado pra garantir muito espa\u00e7o e praticidade para o meu dia a dia. Todo o projeto foi feito pela @valcenter_planejados, que \u00e9 refer\u00eancia quando o assunto \u00e9 m\u00f3vel de qualidade. Fizeram exatamente como eu pedi, com todos os detalhes para atender da melhor maneira o meu dia a dia. Ficou incr\u00edvel e eu amei cada detalhe da decora\u00e7\u00e3o. \n\nGostaram? Comentem aqui que eu quero saber e n\u00e3o esque\u00e7am de curtir e se inscrever no canal. Beijos!\n\nINSCREVA-SE: https://goo.gl/FaiZHX\n\nSIGAM: @ahickmann - https://www.instagram.com/ahickmann/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/anahickmannoficial\nTWITTER: @ahickmann - https://twitter.com/ahickmann\n\n#anahickmann #vlog #tourcloset"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152791",
                "likeCount": "10458",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "568"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y7Yr5AterMjdmuLVKL3RqmrWgAQ",
            "id": "7mk7HcvUcjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T13:00:07Z",
                "channelId": "UC9vsg8Lpxf2R8CjaLrd-R1g",
                "title": "Filipe Ret - Quero Paz (Clipe Oficial) \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffd",
                "description": "Filipe Ret - Quero Paz (Prod. Dallass) \nCantor: Filipe Ret \nCompositor: Filipe Ret \nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Johnny Monteiro\n\n\u00c1lbum: NUME\nSelo: SOM LIVRE & NADAMAL\n\nFicha T\u00e9cnica:\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Pan\u00f3ptico Filmes\n\nDire\u00e7\u00e3o: Gabriel Camacho\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Caio Barros\nAssist\u00eancia Criativa: Daniel Lima\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Doug Martins\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Jessica Villardo\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Jessica Villardo & Maria Piragibe\nProdu\u00e7\u00e3o Ret: Thiago Tico\nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o: Iago Cruz\n\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Diretortales\nFot\u00f3grafo Ret: Steff Lima\n\n1\u00ba Assist. de C\u00e2mera: Beatriz Salgado\n2\u00ba Assist. de C\u00e2mera: Tes Lapa\nEquipamentos e Acess\u00f3rios de C\u00e2mera: Trov\u00e3o Filmes \nVideomaker Ret: Gabriel Bossois e Yago D\u2019Avila\n\nMake: Let\u00edcia Nemec\nFigurino Dan\u00e7arinos: J\u00fanior Ferreira \nStylist Ret: Daniele Fernandes \nAssist. Stylist Ret: Natalia Mironti\n\nElenco:\nAgatha S\u00e1 / @agathasa\nDan\u00e7arina: Erika Moraes / @eriikamoraes\nDan\u00e7arino: Bruno Paiva / @brunoo_paivaa\n\nCasting: Giany Ferreira\n\nCatering: Noz Moscada \n\nSeguran\u00e7a Ret: Andr\u00e9 Reinaldo\n\nEdi\u00e7\u00e3o: Diretortales & Gabriel Camacho\nColor: Gabriel Camacho\nMotion\u00a0fx:\u00a0Dan\u00a0Santos\n\nLetra: \n\nCansei dessa vida de miragem (cansei)\nPosso te buscar \u00e0s 5 da tarde\nQuero que n\u00f3s d\u00ea certo de verdade (eu quero, bem!)\nJ\u00e1 t\u00f4 aqui, j\u00e1 voltei de viagem (j\u00e1 voltei)\n\nTrouxe lingerie, perfume Versace\nTrouxe aquele que te leva pra Marte\nUm \u00f3leo pra te fazer massagem\nGata, essa bunda \u00e9 uma obra de arte\n\nDevolve a chave da porta\nApaga da mente todas fofoca\nMe aceita como eu sou de volta\nEu juro que eu tenho a resposta\n\n(REFR\u00c3O)\n\nQuero Paz\nTu sabe o bem que me faz (tu sabe!)\nBad vibe...\nEu prometo n\u00e3o acontecer mais\nVencer sem voc\u00ea\n\u00c9 como triunfar sem gl\u00f3ria\nLevantar trof\u00e9u sem vit\u00f3ria \n\nEnt\u00e3o me diz aonde n\u00f3s errou (diz que)\nTudo vai ficar bem de novo (vai ficar bem de novo)\nHoje vamo dormir juntinho (vamo dormir juntinho)\nToda essa briga \u00e9 KO!\n\nPor que viver \u00e9 nunca desistir\nPor que a vida \u00e9 sempre lutar\nLembrei da primeira vez que te vi\nSenti que o meu destino ia mudar! (c\u00ea sabe bem que...)\n\nQuero Paz\nTu sabe o bem que me faz (tu sabe!)\nBad vibe...\nEu prometo n\u00e3o acontecer mais\nVencer sem voc\u00ea\n\u00c9 como triunfar sem gl\u00f3ria\nLevantar trof\u00e9u sem vit\u00f3ria\n\nSIGA FILIPE RET: \nSITE: filiperet.com \nLOJA: filiperetshop.com.br \nINSTAGRAM: @filiperet \nFACEBOOK: @FilipeRetOficial \nTWITTER: @FilipeRet \n\nEst\u00fadio:\nNADAMAL RECORD$",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7mk7HcvUcjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7mk7HcvUcjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7mk7HcvUcjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7mk7HcvUcjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7mk7HcvUcjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Filipe Ret",
                "tags": [
                    "filipe ret",
                    "ret",
                    "mc filipe ret",
                    "mc ret",
                    "tudubom",
                    "tdbm",
                    "nada mal",
                    "ndml",
                    "ktt",
                    "Filipe Ret",
                    "Felipe Ret"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Filipe Ret - Quero Paz (Clipe Oficial) \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffd",
                    "description": "Filipe Ret - Quero Paz (Prod. Dallass) \nCantor: Filipe Ret \nCompositor: Filipe Ret \nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Johnny Monteiro\n\n\u00c1lbum: NUME\nSelo: SOM LIVRE & NADAMAL\n\nFicha T\u00e9cnica:\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Pan\u00f3ptico Filmes\n\nDire\u00e7\u00e3o: Gabriel Camacho\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Caio Barros\nAssist\u00eancia Criativa: Daniel Lima\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Doug Martins\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Jessica Villardo\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Jessica Villardo & Maria Piragibe\nProdu\u00e7\u00e3o Ret: Thiago Tico\nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o: Iago Cruz\n\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Diretortales\nFot\u00f3grafo Ret: Steff Lima\n\n1\u00ba Assist. de C\u00e2mera: Beatriz Salgado\n2\u00ba Assist. de C\u00e2mera: Tes Lapa\nEquipamentos e Acess\u00f3rios de C\u00e2mera: Trov\u00e3o Filmes \nVideomaker Ret: Gabriel Bossois e Yago D\u2019Avila\n\nMake: Let\u00edcia Nemec\nFigurino Dan\u00e7arinos: J\u00fanior Ferreira \nStylist Ret: Daniele Fernandes \nAssist. Stylist Ret: Natalia Mironti\n\nElenco:\nAgatha S\u00e1 / @agathasa\nDan\u00e7arina: Erika Moraes / @eriikamoraes\nDan\u00e7arino: Bruno Paiva / @brunoo_paivaa\n\nCasting: Giany Ferreira\n\nCatering: Noz Moscada \n\nSeguran\u00e7a Ret: Andr\u00e9 Reinaldo\n\nEdi\u00e7\u00e3o: Diretortales & Gabriel Camacho\nColor: Gabriel Camacho\nMotion\u00a0fx:\u00a0Dan\u00a0Santos\n\nLetra: \n\nCansei dessa vida de miragem (cansei)\nPosso te buscar \u00e0s 5 da tarde\nQuero que n\u00f3s d\u00ea certo de verdade (eu quero, bem!)\nJ\u00e1 t\u00f4 aqui, j\u00e1 voltei de viagem (j\u00e1 voltei)\n\nTrouxe lingerie, perfume Versace\nTrouxe aquele que te leva pra Marte\nUm \u00f3leo pra te fazer massagem\nGata, essa bunda \u00e9 uma obra de arte\n\nDevolve a chave da porta\nApaga da mente todas fofoca\nMe aceita como eu sou de volta\nEu juro que eu tenho a resposta\n\n(REFR\u00c3O)\n\nQuero Paz\nTu sabe o bem que me faz (tu sabe!)\nBad vibe...\nEu prometo n\u00e3o acontecer mais\nVencer sem voc\u00ea\n\u00c9 como triunfar sem gl\u00f3ria\nLevantar trof\u00e9u sem vit\u00f3ria \n\nEnt\u00e3o me diz aonde n\u00f3s errou (diz que)\nTudo vai ficar bem de novo (vai ficar bem de novo)\nHoje vamo dormir juntinho (vamo dormir juntinho)\nToda essa briga \u00e9 KO!\n\nPor que viver \u00e9 nunca desistir\nPor que a vida \u00e9 sempre lutar\nLembrei da primeira vez que te vi\nSenti que o meu destino ia mudar! (c\u00ea sabe bem que...)\n\nQuero Paz\nTu sabe o bem que me faz (tu sabe!)\nBad vibe...\nEu prometo n\u00e3o acontecer mais\nVencer sem voc\u00ea\n\u00c9 como triunfar sem gl\u00f3ria\nLevantar trof\u00e9u sem vit\u00f3ria\n\nSIGA FILIPE RET: \nSITE: filiperet.com \nLOJA: filiperetshop.com.br \nINSTAGRAM: @filiperet \nFACEBOOK: @FilipeRetOficial \nTWITTER: @FilipeRet \n\nEst\u00fadio:\nNADAMAL RECORD$"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "271604",
                "likeCount": "22984",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-MvnCxDKwpX9U0UTC-FrPE_1OFc",
            "id": "xct-RRTyNfk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T02:36:06Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "S\u00c3O PAULO 1 X 3 VASCO | MELHORES MOMENTOS | 12\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "O Vasco calou o Morumbis. Em noite fria de Dia dos Namorados, o Cruz-Maltino estava inspirado. Com atua\u00e7\u00e3o de manual de Philippe Coutinho e Rayan, o time comandado por Fernando Diniz abriu 3 a 0 e sofreu um gol j\u00e1 nos \u00faltimos segundos da partida v\u00e1lida pela 12\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro, sem dar nenhuma chance de rea\u00e7\u00e3o para o Tricolor. Os gols da vit\u00f3ria foram marcados por Rayan, Vegetti e Nuno Moreira; os donos da casa diminu\u00edram com Ryan Francisco.\n\n\ud83c\udf1f Confira os melhores momentos completos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-06-2025/sao-paulo-vasco.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela:\nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine o Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#vasco #s\u00e3opaulo #brasileir\u00e3o\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xct-RRTyNfk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xct-RRTyNfk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xct-RRTyNfk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xct-RRTyNfk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xct-RRTyNfk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "vasco",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "sao paulo",
                    "sp",
                    "tricolor",
                    "sao januario",
                    "s\u00e3o janu\u00e1rio",
                    "vasco x sao paulo",
                    "sao paulo x vasco",
                    "vasco x s\u00e3o paulo",
                    "andre silva",
                    "andr\u00e9 silva",
                    "zubeldia",
                    "zubeld\u00eda",
                    "gol contra",
                    "estrella",
                    "alan franco",
                    "esporte",
                    "globo",
                    "ge",
                    "canal ge",
                    "globoesporte",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "com imagem",
                    "com imagens",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "lances",
                    "highlights",
                    "gols da rodada",
                    "gols do dia",
                    "gols do fant\u00e1stico",
                    "brasileirao",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "campeonato brasileiro",
                    "pos-jogo",
                    "david"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00c3O PAULO 1 X 3 VASCO | MELHORES MOMENTOS | 12\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "O Vasco calou o Morumbis. Em noite fria de Dia dos Namorados, o Cruz-Maltino estava inspirado. Com atua\u00e7\u00e3o de manual de Philippe Coutinho e Rayan, o time comandado por Fernando Diniz abriu 3 a 0 e sofreu um gol j\u00e1 nos \u00faltimos segundos da partida v\u00e1lida pela 12\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro, sem dar nenhuma chance de rea\u00e7\u00e3o para o Tricolor. Os gols da vit\u00f3ria foram marcados por Rayan, Vegetti e Nuno Moreira; os donos da casa diminu\u00edram com Ryan Francisco.\n\n\ud83c\udf1f Confira os melhores momentos completos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-06-2025/sao-paulo-vasco.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela:\nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine o Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#vasco #s\u00e3opaulo #brasileir\u00e3o\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1143614",
                "likeCount": "33972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bcofWB8L30XCP95M3gLXqv8nU70",
            "id": "ExtP7EX-vuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T02:53:41Z",
                "channelId": "UC0GUaQ6lVzvu0FWklbsKFhg",
                "title": "S\u00c3O PAULO 1X3 VASCO - ESSES LIXOS EST\u00c3O DESTRUINDO O S\u00c3O PAULO DE PROP\u00d3SITO?",
                "description": "\ud83d\ude00\ud83d\udc4d\ud83c\udffcCLIQUE AQUI E VOTE NO PR\u00caMIO IBEST!\nAJUDE O TIOZINHO A SAIR DA ZONA DE REBAIXAMENTO:\nhttps://premioibest.vote/270772163\n\n\ud83c\udf81 GOCASE: - USE O CUPOM GOBAROLO -  CLIQUE E APROVEITE http://goca.se/gobarolo\n- TEM DESCONTO ESPECIAL! \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0GUaQ6lVzvu0FWklbsKFhg/join\n\nCONTATO BAROLO\ncontatorbarolo@gmail.com\n\nINSTA DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://www.instagram.com/saostore_alphashopping\n\nWHATS DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://wa.me/message/MNUR3D2HAL7JM1\n\nS\u00c3O PAULO 1X3 VASCO - ESSES LIXOS EST\u00c3O DESTRUINDO O S\u00c3O PAULO DE PROP\u00d3SITO?\nAl\u00f4, Fam\u00edlia Tricolor, amigos e amigas do canal, muito obrigado por voc\u00ea estar aqui comigo!\nDeixe seu coment\u00e1rio, seu like se gostar, compartilhe com o amigo e se inscreva para ganhar os pr\u00eamios!\nAQUI N\u00c3O \u00c9 \"VAI, S\u00c3O PAULO.\"\nAQUI \u00c9 \"VAMOS, S\u00c3O PAULO\".\nE EU N\u00c3O QUER TER RAZ\u00c3O, QUERO SER CAMPE\u00c3O!\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\n@barolovideos \n\n\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\nO  canal BAROLO V\u00cdDEOS fala sobre o S\u00e3o Paulo Futebol Clube. Aqui \u00e9 a voz do torcedor, com not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lise e notas depois de cada partida do Tricolor. No meu outro canal, o canal BAROLO JOGOS, a gente tamb\u00e9m faz v\u00eddeos relacionados aos jogos do Tricolor, tanto atuais como do passado. L\u00e1 tem coletivas, apresenta\u00e7\u00f5es e grandes momentos do SPFC, al\u00e9m \u00e9 claro das lives antes de partidas importantes e lives no intervalo de todas as partidas do Tricolor. \nDivirta-se!\n\n\u26bd\nO antigo canal Boteko do Barolo se chama agora BAROLO JOGOS\nhttps://www.youtube.com/c/BOTEKODOBAROLO\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nPARTICIPA\u00c7\u00d5ES EM PROGRAMAS E PODCASTS:\n\nBOLA NA VITROLA:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Gbnr_v6iFHQ\n\nBOPPISMO: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=2EHcJtbJxJk&t=3624s\n\nMORUMBICAST:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NY47kCsDTAk&t=3903s\n\nFLOW SPORT CLUB 1:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BVIProZpDxo&t=2965s\n\nFLOW SPORT CLUB 2:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=40-L6FXQveo\n\nTOMANDO UMA COM...\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4CoEXTUblvM\n\nBOL\u00cdVIA TALK SHOW:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PgZas3YQmck\n\nBRUNO FORMIGA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=saFbQUUEOws\n\nLUCCA BOPP (BOPPISMO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_yKlUh-r-eg\n\nSUPERS\u00d4NICO CAST\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PwNfSb2MN0g\n\nCAMISA 21\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AfoZYaV7rss&t=903s\n\nCANAIS DO PESSOAL DO QG TRICOLOR:\n\nCANAL DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOVIDEOS\n\nBAROLO JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOJOGOS\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nCANAL DO TECLAS:\nhttps://www.youtube.com/@TeclasDaniel\n\nCANAL DO JOVA:\nhttps://www.youtube.com/@JOVATRICOLOR\n\nCANAL DO DREX:\nhttps://www.youtube.com/@DrexTricolor\n\nACERVO TRICOLOR:\nhttps://www.youtube.com/@AcervoTricolor\n\n#spfc\n#tricolor\n#saopaulo\n\n#barolo #barolo2022 #S\u00e3oPauloFC  #Pr\u00e9Jogo #campe\u00e3o #SPFC #An\u00e1lise #Informa\u00e7\u00f5es #Not\u00edcias #Escala\u00e7\u00f5es #SPFC #CampeonatoBrasileiro #not\u00edcias #not\u00edciasdosaopaulo #brasileir\u00e3o #campeonatobrasileiro #mercado #refor\u00e7os #morumbi #vamossaopaulo #madeincotia #paulist\u00e3o #campeonatopaulista #melhoresmomentos #gols #morumbi #tricolor #vamossaopaulo #sudamericana #copadobrasil #copa br #copa BR #copadobrasil #sula #sulamericana #rogerio\n#casares #belmonte #not\u00edcias #informa\u00e7\u00f5es #refor\u00e7o #spfc #tricolordomorumbi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExtP7EX-vuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExtP7EX-vuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExtP7EX-vuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExtP7EX-vuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExtP7EX-vuY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAROLO V\u00cdDEOS",
                "tags": [
                    "futebol",
                    "barolo",
                    "spfc",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "tricolor",
                    "informa\u00e7\u00f5es",
                    "novidades",
                    "s\u00e3opaulo",
                    "casares",
                    "canal",
                    "opini\u00e3o",
                    "an\u00e1lise",
                    "calleri",
                    "barolosaopaulo",
                    "blogdobarolo",
                    "saopaulobarolo",
                    "noticiasdosaopaulo",
                    "lucas",
                    "luciano",
                    "arboleda",
                    "rogeriobarolo",
                    "rodada",
                    "melhoresmomentos",
                    "campeonato",
                    "posjogo",
                    "zubeldia",
                    "oscar",
                    "enzo",
                    "wendell",
                    "cedric",
                    "novidade",
                    "torcidaqueconduz",
                    "madeincotia",
                    "belmonte",
                    "barolotricolor",
                    "barolojogos",
                    "reactbarolo",
                    "livebarolo",
                    "brasileiro",
                    "brasileirao",
                    "campeonatobrasileiro",
                    "diniz",
                    "vasco",
                    "vergonha",
                    "spoxvas",
                    "saopauloxvasco",
                    "videodobarolo",
                    "rafael"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00c3O PAULO 1X3 VASCO - ESSES LIXOS EST\u00c3O DESTRUINDO O S\u00c3O PAULO DE PROP\u00d3SITO?",
                    "description": "\ud83d\ude00\ud83d\udc4d\ud83c\udffcCLIQUE AQUI E VOTE NO PR\u00caMIO IBEST!\nAJUDE O TIOZINHO A SAIR DA ZONA DE REBAIXAMENTO:\nhttps://premioibest.vote/270772163\n\n\ud83c\udf81 GOCASE: - USE O CUPOM GOBAROLO -  CLIQUE E APROVEITE http://goca.se/gobarolo\n- TEM DESCONTO ESPECIAL! \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0GUaQ6lVzvu0FWklbsKFhg/join\n\nCONTATO BAROLO\ncontatorbarolo@gmail.com\n\nINSTA DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://www.instagram.com/saostore_alphashopping\n\nWHATS DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://wa.me/message/MNUR3D2HAL7JM1\n\nS\u00c3O PAULO 1X3 VASCO - ESSES LIXOS EST\u00c3O DESTRUINDO O S\u00c3O PAULO DE PROP\u00d3SITO?\nAl\u00f4, Fam\u00edlia Tricolor, amigos e amigas do canal, muito obrigado por voc\u00ea estar aqui comigo!\nDeixe seu coment\u00e1rio, seu like se gostar, compartilhe com o amigo e se inscreva para ganhar os pr\u00eamios!\nAQUI N\u00c3O \u00c9 \"VAI, S\u00c3O PAULO.\"\nAQUI \u00c9 \"VAMOS, S\u00c3O PAULO\".\nE EU N\u00c3O QUER TER RAZ\u00c3O, QUERO SER CAMPE\u00c3O!\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\n@barolovideos \n\n\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\nO  canal BAROLO V\u00cdDEOS fala sobre o S\u00e3o Paulo Futebol Clube. Aqui \u00e9 a voz do torcedor, com not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lise e notas depois de cada partida do Tricolor. No meu outro canal, o canal BAROLO JOGOS, a gente tamb\u00e9m faz v\u00eddeos relacionados aos jogos do Tricolor, tanto atuais como do passado. L\u00e1 tem coletivas, apresenta\u00e7\u00f5es e grandes momentos do SPFC, al\u00e9m \u00e9 claro das lives antes de partidas importantes e lives no intervalo de todas as partidas do Tricolor. \nDivirta-se!\n\n\u26bd\nO antigo canal Boteko do Barolo se chama agora BAROLO JOGOS\nhttps://www.youtube.com/c/BOTEKODOBAROLO\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nPARTICIPA\u00c7\u00d5ES EM PROGRAMAS E PODCASTS:\n\nBOLA NA VITROLA:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Gbnr_v6iFHQ\n\nBOPPISMO: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=2EHcJtbJxJk&t=3624s\n\nMORUMBICAST:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NY47kCsDTAk&t=3903s\n\nFLOW SPORT CLUB 1:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BVIProZpDxo&t=2965s\n\nFLOW SPORT CLUB 2:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=40-L6FXQveo\n\nTOMANDO UMA COM...\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4CoEXTUblvM\n\nBOL\u00cdVIA TALK SHOW:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PgZas3YQmck\n\nBRUNO FORMIGA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=saFbQUUEOws\n\nLUCCA BOPP (BOPPISMO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_yKlUh-r-eg\n\nSUPERS\u00d4NICO CAST\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PwNfSb2MN0g\n\nCAMISA 21\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AfoZYaV7rss&t=903s\n\nCANAIS DO PESSOAL DO QG TRICOLOR:\n\nCANAL DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOVIDEOS\n\nBAROLO JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOJOGOS\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nCANAL DO TECLAS:\nhttps://www.youtube.com/@TeclasDaniel\n\nCANAL DO JOVA:\nhttps://www.youtube.com/@JOVATRICOLOR\n\nCANAL DO DREX:\nhttps://www.youtube.com/@DrexTricolor\n\nACERVO TRICOLOR:\nhttps://www.youtube.com/@AcervoTricolor\n\n#spfc\n#tricolor\n#saopaulo\n\n#barolo #barolo2022 #S\u00e3oPauloFC  #Pr\u00e9Jogo #campe\u00e3o #SPFC #An\u00e1lise #Informa\u00e7\u00f5es #Not\u00edcias #Escala\u00e7\u00f5es #SPFC #CampeonatoBrasileiro #not\u00edcias #not\u00edciasdosaopaulo #brasileir\u00e3o #campeonatobrasileiro #mercado #refor\u00e7os #morumbi #vamossaopaulo #madeincotia #paulist\u00e3o #campeonatopaulista #melhoresmomentos #gols #morumbi #tricolor #vamossaopaulo #sudamericana #copadobrasil #copa br #copa BR #copadobrasil #sula #sulamericana #rogerio\n#casares #belmonte #not\u00edcias #informa\u00e7\u00f5es #refor\u00e7o #spfc #tricolordomorumbi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187796",
                "likeCount": "23029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2527"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RIKBnKx3_WvdGCMlauJQp_2P8uY",
            "id": "NBZgirj_C2Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T09:00:26Z",
                "channelId": "UCHWhn9xw7x8NPPnV6eWQDQA",
                "title": "XLOV \uc5d1\uc2a4\ub7ec\ube0c '1&Only' MV",
                "description": "XLOV \uc5d1\uc2a4\ub7ec\ube0c '1&Only' MV \n\nXLOV 2nd SINGLE ALBUM [I ONE] OUT NOW \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\n#XLOV #\uc5d1\uc2a4\ub7ec\ube0c\n#1andOnly #XLOV_1andOnly\n#I_ONE #XLOV_I_ONE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBZgirj_C2Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBZgirj_C2Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBZgirj_C2Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBZgirj_C2Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBZgirj_C2Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "XLOV",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "XLOV \uc5d1\uc2a4\ub7ec\ube0c '1&Only' MV",
                    "description": "XLOV \uc5d1\uc2a4\ub7ec\ube0c '1&Only' MV \n\nXLOV 2nd SINGLE ALBUM [I ONE] OUT NOW \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\n#XLOV #\uc5d1\uc2a4\ub7ec\ube0c\n#1andOnly #XLOV_1andOnly\n#I_ONE #XLOV_I_ONE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252888",
                "likeCount": "56101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5734"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_1gtvhY6PEJ9uunWzOSuImxLTCw",
            "id": "9OiDxUCIE2g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T13:00:14Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Servidor de Ca\u00e7ar ETs na Lua!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OiDxUCIE2g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OiDxUCIE2g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OiDxUCIE2g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OiDxUCIE2g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OiDxUCIE2g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Servidor de Ca\u00e7ar ETs na Lua!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "558361",
                "likeCount": "12204",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "504"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sNuajwoWBV7_bAUGUdz3DygAq-s",
            "id": "Dj38F7UjKS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:00:07Z",
                "channelId": "UCJZMKO4pCeNf8jVifCGxFjw",
                "title": "Diego e Victor Hugo, @lauanaprado  - Camisola e Fio",
                "description": "V\u00eddeo oficial de Camisola e Fio, DVD \"Ao Vivo em Uberl\u00e2ndia\" de Diego & Victor Hugo\u202c, com participa\u00e7\u00e3o de Lauana Prado.\n\nOu\u00e7a e adicione nas suas playlists http://smb.lnk.to/DVHAoVivoEmUberlandiaVol.1\n\n---\n\nDire\u00e7\u00e3o: Catatau\nProdu\u00e7\u00e3o: Eduardo Pepato\n\n---\n\nCamisola e Fio \n(Renato Sousa/Lari Ferreira/Eliabe Quexin)\n\nHoje a gente desencadeou uma briga sem p\u00e9 nem cabe\u00e7a \nUm com a cara emburrada outro pisando forte na casa inteira \n\nC\u00ea correu pro banho \nE eu fui diretin pro freezer da galadeira \nabrir uma cerveja ce abriu o chuveiro \nPeguei coberta e travesseiro \nQue a coisa t\u00e1 feia \nHoje eu durmo longe dessa encrenqueira \n\nAi voc\u00ea aparece de camisola e fio \nVai l\u00e1 pra ponta do sof\u00e1 \nMe olha de canto \nSem dar nem um pio \nA\u00ed eu sei que a raiva sumiu \nQue o sinal verde pra te amar abriu \nC\u00ea adora dar gelo nas briga \nMas minha barriga adora esses frio \nQuando voc\u00ea aparece de camisola e fio \nVai l\u00e1 pra ponta do sof\u00e1 \nMe olha de canto \nSem dar nem um pio \nA\u00ed eu sei que a raiva sumiu \nQue o sinal verde pra te amar abriu \nC\u00ea adora dar gelo nas briga \nMas minha barriga adora esses frio\n\n---\n\nSONY MUSIC\nPresidente: Paulo Junqueiro\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nAnalista de A&R: Jhulia Gomes\nDiretora de Marketing: Cristiane Sim\u00f5es\nGerente de Marketing: Daniela Rabello \n\n---\n\nSiga Diego e Victor Hugo nas redes sociais:\nFacebook.com/diegoevictorhugo  \nInstagram.com/diegoevictorhugo  \nhttp://diegoevictorhugo.com.br\n\n#DiegoeVictorHugo #Sertanejo #LauanaPrado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dj38F7UjKS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dj38F7UjKS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dj38F7UjKS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dj38F7UjKS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dj38F7UjKS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diego e Victor Hugo",
                "tags": [
                    "diego e victor hugo",
                    "diego e vitor hugo",
                    "hugo",
                    "diego",
                    "sertanejo",
                    "m\u00fasica",
                    "20 anos",
                    "calafrio",
                    "minha metade",
                    "correndo o risco"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Diego e Victor Hugo, @lauanaprado  - Camisola e Fio",
                    "description": "V\u00eddeo oficial de Camisola e Fio, DVD \"Ao Vivo em Uberl\u00e2ndia\" de Diego & Victor Hugo\u202c, com participa\u00e7\u00e3o de Lauana Prado.\n\nOu\u00e7a e adicione nas suas playlists http://smb.lnk.to/DVHAoVivoEmUberlandiaVol.1\n\n---\n\nDire\u00e7\u00e3o: Catatau\nProdu\u00e7\u00e3o: Eduardo Pepato\n\n---\n\nCamisola e Fio \n(Renato Sousa/Lari Ferreira/Eliabe Quexin)\n\nHoje a gente desencadeou uma briga sem p\u00e9 nem cabe\u00e7a \nUm com a cara emburrada outro pisando forte na casa inteira \n\nC\u00ea correu pro banho \nE eu fui diretin pro freezer da galadeira \nabrir uma cerveja ce abriu o chuveiro \nPeguei coberta e travesseiro \nQue a coisa t\u00e1 feia \nHoje eu durmo longe dessa encrenqueira \n\nAi voc\u00ea aparece de camisola e fio \nVai l\u00e1 pra ponta do sof\u00e1 \nMe olha de canto \nSem dar nem um pio \nA\u00ed eu sei que a raiva sumiu \nQue o sinal verde pra te amar abriu \nC\u00ea adora dar gelo nas briga \nMas minha barriga adora esses frio \nQuando voc\u00ea aparece de camisola e fio \nVai l\u00e1 pra ponta do sof\u00e1 \nMe olha de canto \nSem dar nem um pio \nA\u00ed eu sei que a raiva sumiu \nQue o sinal verde pra te amar abriu \nC\u00ea adora dar gelo nas briga \nMas minha barriga adora esses frio\n\n---\n\nSONY MUSIC\nPresidente: Paulo Junqueiro\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nAnalista de A&R: Jhulia Gomes\nDiretora de Marketing: Cristiane Sim\u00f5es\nGerente de Marketing: Daniela Rabello \n\n---\n\nSiga Diego e Victor Hugo nas redes sociais:\nFacebook.com/diegoevictorhugo  \nInstagram.com/diegoevictorhugo  \nhttp://diegoevictorhugo.com.br\n\n#DiegoeVictorHugo #Sertanejo #LauanaPrado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "485193",
                "likeCount": "3022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v3VWbapjAMlpquw44reiFA7pX3I",
            "id": "FO7sq9eWD9g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T01:01:43Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: FORTALEZA 2 X 3 SANTOS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 12\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre a Copa do Mundo de Clubes, Brasileir\u00e3o, modalidades Ol\u00edmpicas, futebol europeu, Kings League e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO7sq9eWD9g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO7sq9eWD9g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO7sq9eWD9g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO7sq9eWD9g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO7sq9eWD9g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: FORTALEZA 2 X 3 SANTOS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 12\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre a Copa do Mundo de Clubes, Brasileir\u00e3o, modalidades Ol\u00edmpicas, futebol europeu, Kings League e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "898039",
                "likeCount": "25591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1013"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1vUVQvAUr51yXMaYbZRYNzZKUCU",
            "id": "Ww8yuN42H2M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:07:22Z",
                "channelId": "UCh5WrXMEdOifhfihh3KwEmg",
                "title": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51 KINGS WORLD CUP CLUBS | Quartas de final",
                "description": "PARTIDAS QUARTAS DE FINAL I 12 DE JUNHO \n\nLOS TRONCOS FC vs GEAR 7 FC\nFLUXO FC vs PANAM ALL STARZ\nDENDELE FC vs VS PORCINOS FC\nFURIA FC vs UNIT3D\n\nInscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ww8yuN42H2M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ww8yuN42H2M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ww8yuN42H2M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ww8yuN42H2M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ww8yuN42H2M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Brazil",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "djmario",
                    "casillas",
                    "analisis kings league",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "Jonvlogs",
                    "Luva de pedreiro",
                    "Paulinho",
                    "LuquEt4",
                    "Toguro",
                    "Yuri 22",
                    "Ludmilla",
                    "Allan Stag",
                    "Cerol",
                    "Nobru",
                    "Kond",
                    "Michel Elias",
                    "MC Hariel",
                    "Furia FC",
                    "Neymar",
                    "Neymar Jr",
                    "Cris Guedes",
                    "Gaules",
                    "G3X FC",
                    "Kelvin Oliveira",
                    "Coringa",
                    "Nyvi Estephan",
                    "futebol",
                    "Brazil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51 KINGS WORLD CUP CLUBS | Quartas de final",
                    "description": "PARTIDAS QUARTAS DE FINAL I 12 DE JUNHO \n\nLOS TRONCOS FC vs GEAR 7 FC\nFLUXO FC vs PANAM ALL STARZ\nDENDELE FC vs VS PORCINOS FC\nFURIA FC vs UNIT3D\n\nInscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "333069",
                "likeCount": "11621",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r71Ld8z32f8rFgq8NdmEZIN62Kk",
            "id": "7t0371RUv5c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:00:12Z",
                "channelId": "UCdHbSmhgcTWSiIC4VQdFnkg",
                "title": "INVADIMOS O NOVO CONDOM\u00cdNIO DA MAIT\u00ca!!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7t0371RUv5c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7t0371RUv5c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7t0371RUv5c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7t0371RUv5c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7t0371RUv5c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nicolas ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INVADIMOS O NOVO CONDOM\u00cdNIO DA MAIT\u00ca!!!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188596",
                "likeCount": "5213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yqabQA_b7coLhsBIxnyEO2WuFx0",
            "id": "Lg9iwPEztf4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T18:58:37Z",
                "channelId": "UCn26TbctVxc6mUTeSZ60_iw",
                "title": "BLUEHOURS A DUPLA MAIS FORTE DO SERVIDOR",
                "description": "\ud83e\udde1 Compre Mini Muca AQUI - https://boxsugar.com.br/produto/boneco-mucahd\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: https://www.instagram.com/muca_hd/\n\n\ud83d\udcf1Contato Profissional: contatomucahd@gmail.com\n\n\ud83d\udc24Twitter: @0MUCAHD\n\n\ud83d\udcec Caixa Postal 12 / Cep: 86890000 / Cambira - PR\n\n\ud83c\udfaeDiscord: https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\nUSE o CUPOM ''CSQUAD'' para 10% de desconto na ENXADA HOST! https://enxadahost.com/r/creativesquad\n\nCREATIVE SQUAD 1.21\n\n\ud83e\udde1 - Canal do Mucahd: https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83e\udd0d - Canal do Ligonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\ud83d\udc9c - Canal do Tonigon: https://www.youtube.com/Tonigon\n\ud83d\udc99 - Canal do Onerb: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\ud83d\udda4 - Canal do Mendrake: https://www.youtube.com/Mendrake\n\ud83d\udc9b - Canal do Chip: https://www.youtube.com/Naughter\n\ud83e\udd0d - Canal do Fixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\ud83e\udde1 - Canal do Caduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\ud83d\udc99 - Canal do Feuripe: https://www.youtube.com/Feuripe\n\ud83d\udda4 - Canal do Bern: https://www.youtube.com/nhein\n\ud83d\udc9c - Canal do Pedux: www.youtube.com/pedrux_\n\ud83d\udc94 - Canal do Nait: https://www.youtube.com/Nait\n\n#CreativeSquad #Minecraft #1.21\n\ncr3at1VEsq&ad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg9iwPEztf4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg9iwPEztf4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg9iwPEztf4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg9iwPEztf4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg9iwPEztf4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MucaHD",
                "tags": [
                    "cr3at1VEsq&ad",
                    "Mine",
                    "Craft",
                    "PS5",
                    "Minecraft de Celular",
                    "Minecraft PE",
                    "MCPE",
                    "Minecraft",
                    "Minecraft PC",
                    "Minecraft Java",
                    "MucaHD",
                    "Muca",
                    "Survival",
                    "viniccius13",
                    "Farm",
                    "Ligonz",
                    "FEURIPE",
                    "Tonigon",
                    "Fixz",
                    "Onerb",
                    "Caduxinn",
                    "Obsidian",
                    "muca hd",
                    "Fui descoberto",
                    "desmascarado",
                    "espi\u00e3o",
                    "chocar",
                    "M\u00e1quina do Tempo",
                    "Viagem",
                    "Temporal",
                    "Espa\u00e7o",
                    "Tempo",
                    "Chip",
                    "Mendrake",
                    "Marvel",
                    "CreativeSquad",
                    "Creative",
                    "Squad",
                    "Esquadr\u00e3o",
                    "Criativo",
                    "Minecraft 1.20",
                    "Minecraft 1.21",
                    "Survival 1.20",
                    "Creative Squad 5",
                    "CS5",
                    "Nait",
                    "Pedrux",
                    "Bern",
                    "BlueHours"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BLUEHOURS A DUPLA MAIS FORTE DO SERVIDOR",
                    "description": "\ud83e\udde1 Compre Mini Muca AQUI - https://boxsugar.com.br/produto/boneco-mucahd\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: https://www.instagram.com/muca_hd/\n\n\ud83d\udcf1Contato Profissional: contatomucahd@gmail.com\n\n\ud83d\udc24Twitter: @0MUCAHD\n\n\ud83d\udcec Caixa Postal 12 / Cep: 86890000 / Cambira - PR\n\n\ud83c\udfaeDiscord: https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\nUSE o CUPOM ''CSQUAD'' para 10% de desconto na ENXADA HOST! https://enxadahost.com/r/creativesquad\n\nCREATIVE SQUAD 1.21\n\n\ud83e\udde1 - Canal do Mucahd: https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83e\udd0d - Canal do Ligonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\ud83d\udc9c - Canal do Tonigon: https://www.youtube.com/Tonigon\n\ud83d\udc99 - Canal do Onerb: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\ud83d\udda4 - Canal do Mendrake: https://www.youtube.com/Mendrake\n\ud83d\udc9b - Canal do Chip: https://www.youtube.com/Naughter\n\ud83e\udd0d - Canal do Fixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\ud83e\udde1 - Canal do Caduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\ud83d\udc99 - Canal do Feuripe: https://www.youtube.com/Feuripe\n\ud83d\udda4 - Canal do Bern: https://www.youtube.com/nhein\n\ud83d\udc9c - Canal do Pedux: www.youtube.com/pedrux_\n\ud83d\udc94 - Canal do Nait: https://www.youtube.com/Nait\n\n#CreativeSquad #Minecraft #1.21\n\ncr3at1VEsq&ad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150797",
                "likeCount": "7941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lsg7Ss5ygWXnF09J-9T13bXyUO0",
            "id": "Fc2-gRln7fU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T02:33:10Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "ATL\u00c9TICO-MG 2 X 0 INTERNACIONAL | MELHORES MOMENTOS | 12\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Atl\u00e9tico-MG vence, cola no G-6 e afunda Internacional no Z-4\nGalo chega a oito jogos de invencibilidade no Brasileiro; Colorado n\u00e3o ganha h\u00e1 seis partidas\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/mg/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-06-2025/atletico-mg-internacional.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #atl\u00e9ticomg #internacional \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fc2-gRln7fU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fc2-gRln7fU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fc2-gRln7fU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fc2-gRln7fU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fc2-gRln7fU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "atl\u00e9tico-mg",
                    "internacional",
                    "atl\u00e9tico x internacional",
                    "inter",
                    "galo",
                    "gola\u00e7o",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "assist\u00eancia",
                    "virada"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATL\u00c9TICO-MG 2 X 0 INTERNACIONAL | MELHORES MOMENTOS | 12\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Atl\u00e9tico-MG vence, cola no G-6 e afunda Internacional no Z-4\nGalo chega a oito jogos de invencibilidade no Brasileiro; Colorado n\u00e3o ganha h\u00e1 seis partidas\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/mg/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-06-2025/atletico-mg-internacional.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #atl\u00e9ticomg #internacional \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "625320",
                "likeCount": "13470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "694"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pfx0fT3SiACc_iupTUC5Oj0f7uE",
            "id": "QZfH7cFp3Ys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:01:11Z",
                "channelId": "UCBQZwaNPFfJ1gZ1fLZpAEGw",
                "title": "Twenty One Pilots - The Contract (Official Video)",
                "description": "Official video for the new single \u201cThe Contract\u201d from the forthcoming album Breach, out September 2025.\n\nPre-order / Pre-save Breach: https://top.lnk.to/breach\nStream/Download \u201cThe Contract\u201d: https://top.lnk.to/thecontract\n\nTHE CLANCY TOUR: BREACH 2025\nTickets and info at https://signup.ticketmaster.com/twentyonepilots\n\nSEP 18 - Cincinnati, OH @ TQL Stadium\nSEP 20 - Toronto, ON @ Budweiser Stage\nSEP 23 - Milwaukee, WI @ American Family Insurance Amphitheater\nSEP 24 - Tinley Park, IL @ Credit Union 1 Amphitheatre\nSEP 27 - Hershey, PA @ Hersheypark Stadium\nSEP 28 - Burgettstown, PA @ The Pavilion at Star Lake\nSEP 30 - Hartford, CT @ XFINITY Theatre\nOCT 01 - Bangor, ME @ Maine Savings Amphitheater\nOCT 04 - Wantagh, NY @ Northwell at Jones Beach Theater\nOCT 05 - Bristow, VA @ Jiffy Lube Live\nOCT 07 - Virginia Beach, VA @ Veterans United Home Loans Amphitheater\nOCT 08 - Charlotte, NC @ PNC Music Pavilion\nOCT 10 - West Palm Beach, FL @ iTHINK Financial Amphitheatre\nOCT 11 - Tampa, FL @ MIDFLORIDA Credit Union Amphitheatre\nOCT 14 - Orange Beach, AL @ The Wharf Amphitheater\nOCT 15 - Alpharetta, GA @ Ameris Bank Amphitheatre\nOCT 17 - Birmingham, AL @ Coca-Cola Amphitheater\nOCT 19 - Rogers, AR @ Walmart AMP\nOCT 20 - Dallas, TX @ Dos Equis Pavilion\nOCT 23 - Chula Vista, CA @ North Island Credit Union Amphitheatre\nOCT 25 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium\n\nLYRICS\nI check the doors, check the windows, and pull the blinds,\nI check the clock, wondering what he\u2019ll pull this time,\nI have a feeling that necromancer\u2019s outside,\nAnd I\u2019m just trying to stay quiet.\n\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that's maybe how you know that,\nPromises and contracts I used to keep,\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that\u2019s maybe how you know that,\nMy hallucination I used to see.\n\nWake up and I find out, did a change up,\nWait \u2014 Did it change up?\nIs it light out yet?\nBetter find out. Bet,\nImma walk around the edge of the room,\nAnd the bed where I hide my face,\nPace around,\nBetter try to breathe,\nPace around, Pace around.\n\n(Sleep I found)\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try,\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try.\n\nI used to see,\nIt felt so real,\nBut now I plead,\nJust take the deal,\nI promised you,\nA contract.\n\nSubscribe for more official content from Twenty One Pilots: https://top.lnk.to/subscribe  \nSite: https://TOP.lnk.to/website \nStore: https://TOP.lnk.to/store \nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify \nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple \nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon \nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram \nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter \nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook \nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok \nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nDirector: Fr\u00e9d\u00e9ric De Pontcharra\nProduction house : Wanda\nExecutive Producer: China Presles\nDOP: Julien Lascar\n1st AD: Driss Lumbroso\nArtist Stylist: Laura Proepper\n\nProducer: Francesca Woods\nProducer: Smera Kumar\nWanda Producer: Myriam El Mounsif\nAgent / Camp Co-EP: Alexa Haywood\n\nProduction Coordinator: Gwladys Martail\nProduction Assistant: Nina Fang\n\nUK Service Prod Company: CAMP\nProduction Manager / Client Liaison: Molly Harris\nProduction Assistant: Harvey Wilmot-Payne\n\n2nd AD: Issy Humphreys\nAD Runner Driver: Rory Purdy\nProduction Runner Driver: Sonny Greaney\n\nMoco Operator: Krisztian Kadar\nMoco Assistant Operator: Aur\u00e9lien Costes\n1st AC: Eve Carre\u00f1o\n2nd AC: Laura Jean Healey\nCamera Trainee: Kosei Hayata\nGrip: Tom Graham\nDIT: Luke McCarthy\nPlayback OP: Ryan Booth\nVFX Supervisor: Ben Imber\nGaffer: Steve Cameron\nSpark: Cieran Nash\nSpark: Tim May\nDesk OP: Eddie Cook\nRigger: Paul King\nRigger: Sean Maxwell\nStills Producer: James West\nStills Photographer: Fabien Kruszelnicki\nStills Assistant: Bruno McGuffie\nProduction Designer: Sasha Hilton\nProp Assistant: Will Olds\nProp Assistant: Joe Youens\nArt Assistant: Lila Vitos\nArt Assistant: Martha Howe\nSFX Supervisor: Jonny Longland\nGroomer: Shamirah Sairally\nMUA: Martina DeRosa\nMUA Assistant: Elena Broccoli\nStylist: George Oxby\nStylist Assistant: Lorna Lane\nSet Medic: Carmen Buzenschi\n\nEditor : Antoine Deslandes C/o Ice Cream \nColorist : Maxime Mourey C/o Ice Cream \nColorist assistant : Thibault Chanet \n2D graphist : Pierre Manry \n\nVFX studio : Forms \nLead VFX : Simon Kounovsky\nVFX Post producer : Antoine Olla \nPost production assistant : Jacob Cournima \nVFX artists : Okko\nVFX artists : Emilien Le Labourier \nVFX artists : Pablo Doligez\n\nPost production House : Wanda\nPost Producer : Vanessa Koscianski \nPost Producer : China Presles \nPost Production coordinator : Jules Martin\n\n#TwentyOnePilots #Breach #TheContract",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "twenty one pilots",
                "tags": [
                    "twenty one pilots",
                    "twenty one pilots official",
                    "new twenty one pilots",
                    "breach",
                    "breach album",
                    "breach video",
                    "the contract lyrics",
                    "breach 2025",
                    "blurryface",
                    "21 pilots",
                    "clancy",
                    "breach leak",
                    "breach tour",
                    "musica de twenty one pilots",
                    "doubt",
                    "overcompensate",
                    "twenty one pilots live",
                    "clancy world tour",
                    "i promised you a contract"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Twenty One Pilots - The Contract (Official Video)",
                    "description": "Official video for the new single \u201cThe Contract\u201d from the forthcoming album Breach, out September 2025.\n\nPre-order / Pre-save Breach: https://top.lnk.to/breach\nStream/Download \u201cThe Contract\u201d: https://top.lnk.to/thecontract\n\nTHE CLANCY TOUR: BREACH 2025\nTickets and info at https://signup.ticketmaster.com/twentyonepilots\n\nSEP 18 - Cincinnati, OH @ TQL Stadium\nSEP 20 - Toronto, ON @ Budweiser Stage\nSEP 23 - Milwaukee, WI @ American Family Insurance Amphitheater\nSEP 24 - Tinley Park, IL @ Credit Union 1 Amphitheatre\nSEP 27 - Hershey, PA @ Hersheypark Stadium\nSEP 28 - Burgettstown, PA @ The Pavilion at Star Lake\nSEP 30 - Hartford, CT @ XFINITY Theatre\nOCT 01 - Bangor, ME @ Maine Savings Amphitheater\nOCT 04 - Wantagh, NY @ Northwell at Jones Beach Theater\nOCT 05 - Bristow, VA @ Jiffy Lube Live\nOCT 07 - Virginia Beach, VA @ Veterans United Home Loans Amphitheater\nOCT 08 - Charlotte, NC @ PNC Music Pavilion\nOCT 10 - West Palm Beach, FL @ iTHINK Financial Amphitheatre\nOCT 11 - Tampa, FL @ MIDFLORIDA Credit Union Amphitheatre\nOCT 14 - Orange Beach, AL @ The Wharf Amphitheater\nOCT 15 - Alpharetta, GA @ Ameris Bank Amphitheatre\nOCT 17 - Birmingham, AL @ Coca-Cola Amphitheater\nOCT 19 - Rogers, AR @ Walmart AMP\nOCT 20 - Dallas, TX @ Dos Equis Pavilion\nOCT 23 - Chula Vista, CA @ North Island Credit Union Amphitheatre\nOCT 25 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium\n\nLYRICS\nI check the doors, check the windows, and pull the blinds,\nI check the clock, wondering what he\u2019ll pull this time,\nI have a feeling that necromancer\u2019s outside,\nAnd I\u2019m just trying to stay quiet.\n\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that's maybe how you know that,\nPromises and contracts I used to keep,\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that\u2019s maybe how you know that,\nMy hallucination I used to see.\n\nWake up and I find out, did a change up,\nWait \u2014 Did it change up?\nIs it light out yet?\nBetter find out. Bet,\nImma walk around the edge of the room,\nAnd the bed where I hide my face,\nPace around,\nBetter try to breathe,\nPace around, Pace around.\n\n(Sleep I found)\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try,\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try.\n\nI used to see,\nIt felt so real,\nBut now I plead,\nJust take the deal,\nI promised you,\nA contract.\n\nSubscribe for more official content from Twenty One Pilots: https://top.lnk.to/subscribe  \nSite: https://TOP.lnk.to/website \nStore: https://TOP.lnk.to/store \nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify \nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple \nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon \nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram \nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter \nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook \nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok \nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nDirector: Fr\u00e9d\u00e9ric De Pontcharra\nProduction house : Wanda\nExecutive Producer: China Presles\nDOP: Julien Lascar\n1st AD: Driss Lumbroso\nArtist Stylist: Laura Proepper\n\nProducer: Francesca Woods\nProducer: Smera Kumar\nWanda Producer: Myriam El Mounsif\nAgent / Camp Co-EP: Alexa Haywood\n\nProduction Coordinator: Gwladys Martail\nProduction Assistant: Nina Fang\n\nUK Service Prod Company: CAMP\nProduction Manager / Client Liaison: Molly Harris\nProduction Assistant: Harvey Wilmot-Payne\n\n2nd AD: Issy Humphreys\nAD Runner Driver: Rory Purdy\nProduction Runner Driver: Sonny Greaney\n\nMoco Operator: Krisztian Kadar\nMoco Assistant Operator: Aur\u00e9lien Costes\n1st AC: Eve Carre\u00f1o\n2nd AC: Laura Jean Healey\nCamera Trainee: Kosei Hayata\nGrip: Tom Graham\nDIT: Luke McCarthy\nPlayback OP: Ryan Booth\nVFX Supervisor: Ben Imber\nGaffer: Steve Cameron\nSpark: Cieran Nash\nSpark: Tim May\nDesk OP: Eddie Cook\nRigger: Paul King\nRigger: Sean Maxwell\nStills Producer: James West\nStills Photographer: Fabien Kruszelnicki\nStills Assistant: Bruno McGuffie\nProduction Designer: Sasha Hilton\nProp Assistant: Will Olds\nProp Assistant: Joe Youens\nArt Assistant: Lila Vitos\nArt Assistant: Martha Howe\nSFX Supervisor: Jonny Longland\nGroomer: Shamirah Sairally\nMUA: Martina DeRosa\nMUA Assistant: Elena Broccoli\nStylist: George Oxby\nStylist Assistant: Lorna Lane\nSet Medic: Carmen Buzenschi\n\nEditor : Antoine Deslandes C/o Ice Cream \nColorist : Maxime Mourey C/o Ice Cream \nColorist assistant : Thibault Chanet \n2D graphist : Pierre Manry \n\nVFX studio : Forms \nLead VFX : Simon Kounovsky\nVFX Post producer : Antoine Olla \nPost production assistant : Jacob Cournima \nVFX artists : Okko\nVFX artists : Emilien Le Labourier \nVFX artists : Pablo Doligez\n\nPost production House : Wanda\nPost Producer : Vanessa Koscianski \nPost Producer : China Presles \nPost Production coordinator : Jules Martin\n\n#TwentyOnePilots #Breach #TheContract"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2360765",
                "likeCount": "236118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3I1zJc3sSs9acJH4ycl-RhUSqjU",
            "id": "LJM_tEGrykA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T01:58:59Z",
                "channelId": "UCOa-WaNwQaoyFHLCDk7qKIw",
                "title": "\ud83d\udd34 AO VIVO: AEROFLA - COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 2025",
                "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #flamengoaovivo #VamosFlamengo #aerofla \n\nAcompanhe ao vivo cada passo dos craques do Meng\u00e3o no percurso at\u00e9 o aeroporto para a viagem ao Mundial de Clubes da FIFA nos EUA. N\u00e3o fique de fora! Venha com a nossa equipe apoiar o Mais Querido com a transmiss\u00e3o da Flamengo TV!\n\nInscreva-se na Flamengo TV. \nSubscribe to Flamengo channel, a 45-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial\n\ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\udde7\ud835\udde9+: https://flatvmais.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJM_tEGrykA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJM_tEGrykA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJM_tEGrykA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJM_tEGrykA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJM_tEGrykA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamengo TV",
                "tags": [
                    "Clube de Regatas do Flamengo",
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Mengo",
                    "Fla",
                    "Fla TV",
                    "TV Fla",
                    "canal oficial do flamengo",
                    "na\u00e7\u00e3o",
                    "na\u00e7\u00e3o rubro-negra",
                    "rubro-negro",
                    "flamengo tv",
                    "nova fla tv",
                    "nova flamengo tv",
                    "coletiva flamengo",
                    "coletiva ao vivo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "dani boaventura flamengo",
                    "jo\u00e3o guilherme flamengo",
                    "fla ao vivo",
                    "jogos do flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 AO VIVO: AEROFLA - COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 2025",
                    "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #flamengoaovivo #VamosFlamengo #aerofla \n\nAcompanhe ao vivo cada passo dos craques do Meng\u00e3o no percurso at\u00e9 o aeroporto para a viagem ao Mundial de Clubes da FIFA nos EUA. N\u00e3o fique de fora! Venha com a nossa equipe apoiar o Mais Querido com a transmiss\u00e3o da Flamengo TV!\n\nInscreva-se na Flamengo TV. \nSubscribe to Flamengo channel, a 45-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial\n\ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\udde7\ud835\udde9+: https://flatvmais.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1323213",
                "likeCount": "127775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rRdMC592ELT39RQRgTkNcPBr9K8",
            "id": "t1wr-9Gx8To",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T20:58:19Z",
                "channelId": "UC2aVfU3JUEFYVFEIX2zTzGQ",
                "title": "Eduardo Costa l Ac\u00fastico do Rei (Completo)",
                "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita\n\n00:00 Tem algu\u00e9m no seu lugar \n03:56 Imperfeito \n08:02 Me esque\u00e7a \n11:52 Travesseiro Azul\n16:58 F\u00e3 \n21:17 Eu nasci\u00a0pra\u00a0amar\u00a0voc\u00ea\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1wr-9Gx8To/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1wr-9Gx8To/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1wr-9Gx8To/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1wr-9Gx8To/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1wr-9Gx8To/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eduardo Costa",
                "tags": [
                    "Eduardo Costa",
                    "sertanejo",
                    "melhores sofrencias",
                    "eduardo costa official",
                    "eduardo costa vevo",
                    "m\u00fasica nova de eduardo costa",
                    "ainda to ai clip oficial",
                    "eduardo costa music video",
                    "o melhor de eduardo costa",
                    "eduardo costa pantanal",
                    "eduardo costa cuidado",
                    "cabare",
                    "eduardo costa live 2021",
                    "as melhores eduardo costa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eduardo Costa l Ac\u00fastico do Rei (Completo)",
                    "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita\n\n00:00 Tem algu\u00e9m no seu lugar \n03:56 Imperfeito \n08:02 Me esque\u00e7a \n11:52 Travesseiro Azul\n16:58 F\u00e3 \n21:17 Eu nasci\u00a0pra\u00a0amar\u00a0voc\u00ea\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93675",
                "likeCount": "2111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FRtlMPMix7p8JwSYTbaNdpIC61A",
            "id": "AaWqT2d_qTI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T01:04:25Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "GR\u00caMIO 1 X 1 CORINTHIANS  | MELHORES MOMENTOS | 12\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Gr\u00eamio e Corinthians ficam no empate na 12\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o 2025\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rs/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-06-2025/gremio-corinthians.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #gr\u00eamio #corinthians\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaWqT2d_qTI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaWqT2d_qTI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaWqT2d_qTI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaWqT2d_qTI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaWqT2d_qTI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Corinthians",
                    "Gr\u00eamio",
                    "gola\u00e7o",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "assist\u00eancia",
                    "virada",
                    "gr\u00eamio",
                    "corinthians",
                    "gr\u00eamio x corinthians"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GR\u00caMIO 1 X 1 CORINTHIANS  | MELHORES MOMENTOS | 12\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Gr\u00eamio e Corinthians ficam no empate na 12\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o 2025\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rs/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-06-2025/gremio-corinthians.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #gr\u00eamio #corinthians\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "593709",
                "likeCount": "14149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "659"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zwPaH6njGYb5KM_hMRGyw7to7Qw",
            "id": "gFUledxFCpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T14:59:06Z",
                "channelId": "UCBda6I9ZUBEliGiLDLP6rWQ",
                "title": "alma livre - Delacruz (Prod. JOK3R)",
                "description": "FICHA T\u00c9CNICA \u2013 alma livre\n\nCompositores \u2013 Delacruz, Dona Nyna, JOK3R e Nathy Veras, Luiz Gustavo Castro de Oliveira\nInt\u00e9rprete \u2013 Delacruz \nBeat, Teclados e Arranjo \u2013 JOK3R \nCoro \u2013 Carol Andrade e Jonadabe \nGuitarra \u2013 Iago Sabbas\nBateria \u2013 Breno Gomes\nBaixo el\u00e9trico \u2013 Carlos J\u00fanior\nEngenheiro de Mixagem/ Masteriza\u00e7\u00e3o/ Dolby Atmos - Rudigo Calixto  \nAssistente de Mixagem, Capta\u00e7\u00e3o dos vocais  - JOK3R\nCapta\u00e7\u00e3o dos instrumentos  - Matheus Magalh\u00e3es \nRoadies - Sandrinho e Ryan \nProdu\u00e7\u00e3o - Gordinho \nSistema - Matheus Magalh\u00e3es \n\nDire\u00e7\u00e3o - Guilherme Brehm \nRealiza\u00e7\u00e3o - GBLab.co\nAD - Marina Lima \nProdu\u00e7\u00e3o - Mariana Campitelli \nDOP - Fernando Duarte \nOp. De Ronin - VRZ \nAssistente de c\u00e2mera - Renan Herison\nDire\u00e7\u00e3o de arte - Fernanda Teixeira \nContra regra - Hebert Nascimento e Naubert Quintanilha\nTransporte arte - Ricardo Fradique Porto \nAjudantes arte - Alexandre Braz, Jo\u00e3o Lopes, Diego Concei\u00e7\u00e3o e Ricardo Porto\nStylist \u2013 Rahiza Santos\nProdu\u00e7\u00e3o de moda - Moana Correira, Pedro Paiva e Bruno Soares \nPlat\u00f4 - Preto K \nGaffer/iluminador - Maicon Valladares \nAssistente maquinaria - Washington Luiz\nEletricista - Rickelmy Oliveira \nEquipamentos - Fulltimeequipos \nMotorista equipamentos - S\u00e9rgio Vitorino\nMaquiadora - Maria Moraes \nStill - Jamal Fotografia \nMaking of - Arthur Rocha\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Art\u00edstica \u2013 Lado B Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica - Cris Borges \nMarketing - Claudia Cavalcanti \nConte\u00fado Digital - Ana Carolina Medeiros\nAssessoria de imprensa - Gira Hub\nDesign gr\u00e1fico - Kabulosa Visuais",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gFUledxFCpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gFUledxFCpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gFUledxFCpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gFUledxFCpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gFUledxFCpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Delacruz",
                "tags": [
                    "Delacruz",
                    "dela cruz alma",
                    "delacruz almalivre",
                    "dela cruz alma livre",
                    "delacruz alma"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "alma livre - Delacruz (Prod. JOK3R)",
                    "description": "FICHA T\u00c9CNICA \u2013 alma livre\n\nCompositores \u2013 Delacruz, Dona Nyna, JOK3R e Nathy Veras, Luiz Gustavo Castro de Oliveira\nInt\u00e9rprete \u2013 Delacruz \nBeat, Teclados e Arranjo \u2013 JOK3R \nCoro \u2013 Carol Andrade e Jonadabe \nGuitarra \u2013 Iago Sabbas\nBateria \u2013 Breno Gomes\nBaixo el\u00e9trico \u2013 Carlos J\u00fanior\nEngenheiro de Mixagem/ Masteriza\u00e7\u00e3o/ Dolby Atmos - Rudigo Calixto  \nAssistente de Mixagem, Capta\u00e7\u00e3o dos vocais  - JOK3R\nCapta\u00e7\u00e3o dos instrumentos  - Matheus Magalh\u00e3es \nRoadies - Sandrinho e Ryan \nProdu\u00e7\u00e3o - Gordinho \nSistema - Matheus Magalh\u00e3es \n\nDire\u00e7\u00e3o - Guilherme Brehm \nRealiza\u00e7\u00e3o - GBLab.co\nAD - Marina Lima \nProdu\u00e7\u00e3o - Mariana Campitelli \nDOP - Fernando Duarte \nOp. De Ronin - VRZ \nAssistente de c\u00e2mera - Renan Herison\nDire\u00e7\u00e3o de arte - Fernanda Teixeira \nContra regra - Hebert Nascimento e Naubert Quintanilha\nTransporte arte - Ricardo Fradique Porto \nAjudantes arte - Alexandre Braz, Jo\u00e3o Lopes, Diego Concei\u00e7\u00e3o e Ricardo Porto\nStylist \u2013 Rahiza Santos\nProdu\u00e7\u00e3o de moda - Moana Correira, Pedro Paiva e Bruno Soares \nPlat\u00f4 - Preto K \nGaffer/iluminador - Maicon Valladares \nAssistente maquinaria - Washington Luiz\nEletricista - Rickelmy Oliveira \nEquipamentos - Fulltimeequipos \nMotorista equipamentos - S\u00e9rgio Vitorino\nMaquiadora - Maria Moraes \nStill - Jamal Fotografia \nMaking of - Arthur Rocha\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Art\u00edstica \u2013 Lado B Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica - Cris Borges \nMarketing - Claudia Cavalcanti \nConte\u00fado Digital - Ana Carolina Medeiros\nAssessoria de imprensa - Gira Hub\nDesign gr\u00e1fico - Kabulosa Visuais"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140964",
                "likeCount": "8454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "826"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dOIyla1TTzqRe_uSqllnFrxjfbQ",
            "id": "b2vidXi_1JY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:03:39Z",
                "channelId": "UCAdWun5RCSwqE-n1FC9bpcQ",
                "title": "Voc\u00ea N\u00c3O VAI ACREDITAR para onde a vida me LEVOU",
                "description": "\u2708\ufe0f Viajei com a camiseta da Insider do come\u00e7o ao fim \u2014 e ela seguiu impec\u00e1vel! Nada de amassar, passar calor ou marcar suor. Conforto total, mesmo com mudan\u00e7as de clima! Use meu cupom OLGA e ganhe 15% de desconto:\ud83d\udc49https://creators.insiderstore.com.br/OLGA\n#InsiderStore \n\n\u2193 Mais v\u00eddeo sobre minha vida no Brasil aqui \u2193\n\n\u2705RUSSA DETONA F\u00c1BRICA DE ESPI\u00d5ES NO BRASIL\nhttps://youtu.be/EO16zuD0jXM\n\n\u2705 POR QUE o Brasil foi eleito o PA\u00cdS MAIS LOUCO\nhttps://youtu.be/V1Sqmxs72cs\n\n\u2705 PRIMEIRA vez em Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nhttps://youtu.be/yKdYysoTu5M\n\n\ud83e\udd29Conhe\u00e7a a minha loja! Acesse http://olgadobrasil.com/ e aproveite roupas com estampas EXCLUSIVAS, super estilosas, confort\u00e1veis e de muita qualidade, feitas sob medida para meus seguidores \ud83e\udd29\n\n\ud83d\udcb2 Se voc\u00ea gosta do meu trabalho e sente que gostaria de me retribuir, ficarei feliz em aceitar qualquer apoio atrav\u00e9s do PIX olgadobrasil@gmail.com \ud83d\udcb2\n\n\u2611\ufe0f Meu Instagram \u2611\ufe0f \nhttps://www.instagram.com/olgadobrasil\n\u2611\ufe0f Instagram da Loja \u2611\ufe0f \nhttps://www.instagram.com/lojaolgadobrasil\n\u2611\ufe0f Meu TikTok \u2611\ufe0f \nhttps://www.tiktok.com/@olgadobrasil_\n\u2611\ufe0fMeu Kwai \u2611\ufe0f\nhttps://www.kwai.com/@olgadobrasil \n\nTorne-se um patrocinador do canal e voc\u00ea ter\u00e1 acesso a b\u00f4nus exclusivos. Mais detalhes: https://www.youtube.com/channel/UCAdWun5RCSwqE-n1FC9bpcQ/join\n\nSe voc\u00ea quiser me enviar algum mimo, \u00e9 muito f\u00e1cil de fazer:\ud83e\udd70\nOlga Kovalenko\nCaixa Postal 6815\nR. Bar\u00e3o de Batovi, 502 - Centro\nFlorian\u00f3polis - SC\nCEP: 88015-976",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b2vidXi_1JY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b2vidXi_1JY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b2vidXi_1JY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b2vidXi_1JY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b2vidXi_1JY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olga Do Brasil",
                "tags": [
                    "viagem",
                    "gringa ouvindo m\u00fasica brasileira",
                    "aviao",
                    "gringa reagindo",
                    "RUSSA REAGINDO",
                    "REAGINDO",
                    "gringa russa",
                    "russa",
                    "gringa no brasil",
                    "GRINGA RUSSA REAGINDO",
                    "olga",
                    "rea\u00e7\u00e3o de gringa a clipe brasileiro",
                    "gringa falando sobre o brasil",
                    "gringa falando portugues",
                    "tap"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Voc\u00ea N\u00c3O VAI ACREDITAR para onde a vida me LEVOU",
                    "description": "\u2708\ufe0f Viajei com a camiseta da Insider do come\u00e7o ao fim \u2014 e ela seguiu impec\u00e1vel! Nada de amassar, passar calor ou marcar suor. Conforto total, mesmo com mudan\u00e7as de clima! Use meu cupom OLGA e ganhe 15% de desconto:\ud83d\udc49https://creators.insiderstore.com.br/OLGA\n#InsiderStore \n\n\u2193 Mais v\u00eddeo sobre minha vida no Brasil aqui \u2193\n\n\u2705RUSSA DETONA F\u00c1BRICA DE ESPI\u00d5ES NO BRASIL\nhttps://youtu.be/EO16zuD0jXM\n\n\u2705 POR QUE o Brasil foi eleito o PA\u00cdS MAIS LOUCO\nhttps://youtu.be/V1Sqmxs72cs\n\n\u2705 PRIMEIRA vez em Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nhttps://youtu.be/yKdYysoTu5M\n\n\ud83e\udd29Conhe\u00e7a a minha loja! Acesse http://olgadobrasil.com/ e aproveite roupas com estampas EXCLUSIVAS, super estilosas, confort\u00e1veis e de muita qualidade, feitas sob medida para meus seguidores \ud83e\udd29\n\n\ud83d\udcb2 Se voc\u00ea gosta do meu trabalho e sente que gostaria de me retribuir, ficarei feliz em aceitar qualquer apoio atrav\u00e9s do PIX olgadobrasil@gmail.com \ud83d\udcb2\n\n\u2611\ufe0f Meu Instagram \u2611\ufe0f \nhttps://www.instagram.com/olgadobrasil\n\u2611\ufe0f Instagram da Loja \u2611\ufe0f \nhttps://www.instagram.com/lojaolgadobrasil\n\u2611\ufe0f Meu TikTok \u2611\ufe0f \nhttps://www.tiktok.com/@olgadobrasil_\n\u2611\ufe0fMeu Kwai \u2611\ufe0f\nhttps://www.kwai.com/@olgadobrasil \n\nTorne-se um patrocinador do canal e voc\u00ea ter\u00e1 acesso a b\u00f4nus exclusivos. Mais detalhes: https://www.youtube.com/channel/UCAdWun5RCSwqE-n1FC9bpcQ/join\n\nSe voc\u00ea quiser me enviar algum mimo, \u00e9 muito f\u00e1cil de fazer:\ud83e\udd70\nOlga Kovalenko\nCaixa Postal 6815\nR. Bar\u00e3o de Batovi, 502 - Centro\nFlorian\u00f3polis - SC\nCEP: 88015-976"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194184",
                "likeCount": "30522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1392"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h319IHuZJF6CtGE7i1NnJzrCF9w",
            "id": "Wzce27MZErs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T00:00:07Z",
                "channelId": "UCG90vRbG7aMXu0nD0DQ2wFA",
                "title": "DESTINO - MC Luuky, MC Ryan SP, MC Meno K e MC Neg\u00e3o Original (Clipe Oficial) Oldilla e DJ Aladin",
                "description": "MC LUUKY \u00ae\n\nArtista: MC Luuky, MC Ryan SP, MC Meno K e MC Neg\u00e3o Original\nM\u00fasica: Destino\nProdu\u00e7\u00e3o: Oldilla e DJ Aladin GBD\nDiretor de Video: GL @gustavolimawalk\n\n#mcluuky #destino",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wzce27MZErs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wzce27MZErs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wzce27MZErs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wzce27MZErs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wzce27MZErs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Luuky",
                "tags": [
                    "Destino",
                    "MC Luuky",
                    "MC Ryan SP",
                    "MC Neg\u00e3o Original",
                    "MC Meno K"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESTINO - MC Luuky, MC Ryan SP, MC Meno K e MC Neg\u00e3o Original (Clipe Oficial) Oldilla e DJ Aladin",
                    "description": "MC LUUKY \u00ae\n\nArtista: MC Luuky, MC Ryan SP, MC Meno K e MC Neg\u00e3o Original\nM\u00fasica: Destino\nProdu\u00e7\u00e3o: Oldilla e DJ Aladin GBD\nDiretor de Video: GL @gustavolimawalk\n\n#mcluuky #destino"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "516602",
                "likeCount": "14833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3670"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nF4dxAoRJeHYGljIN43cnGpomfA",
            "id": "g2AUzK7dkTI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:00:07Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "Blue Bot Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                "description": "Mussa foi desafiado por Blue Bot a intelig\u00eancia artificial do Xinglau para uma batalha de rima. Agora, Mussa tamb\u00e9m precisa vencer na rima a  Mina Bot, Mussarela Bot e Mussa Bot.\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g2AUzK7dkTI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g2AUzK7dkTI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g2AUzK7dkTI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g2AUzK7dkTI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g2AUzK7dkTI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "mussoumano",
                    "batalha de youtubers",
                    "mussoumano vs",
                    "mussa",
                    "batalha mussa",
                    "rap mussa",
                    "musicas mussa",
                    "mussa musicas",
                    "blue bot",
                    "blue bot friends",
                    "bauer blue bot",
                    "mussa bot",
                    "mussa rob\u00f4",
                    "xinglau",
                    "liga misterio"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Blue Bot Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                    "description": "Mussa foi desafiado por Blue Bot a intelig\u00eancia artificial do Xinglau para uma batalha de rima. Agora, Mussa tamb\u00e9m precisa vencer na rima a  Mina Bot, Mussarela Bot e Mussa Bot.\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242144",
                "likeCount": "7394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "652"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F33gTbYRxILexq13cPn0m0ePYqU",
            "id": "g0N2t8kaZHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T20:31:32Z",
                "channelId": "UCSTlOTcyUmzvhQi6F8lFi5w",
                "title": "AVC, Pirula e o apoio \u00e0 sua fam\u00edlia",
                "description": "Saiu a Vaquinha do Pirula, com valores recorrentes.\nhttps://www.vakinha.com.br/5548396\n\nS\u00e3o meses, se n\u00e3o mais de um ano de reabilita\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o a ajuda precisa ser cont\u00ednua.\n\nO site de apoio ao @pirulla25 \u00e9 pirulla.com.br e seu PIX \u00e9 pirula1408@gmail.com\n\nTodo apoio a ele e sua fam\u00edlia.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0N2t8kaZHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0N2t8kaZHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0N2t8kaZHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0N2t8kaZHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0N2t8kaZHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Atila Iamarino",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AVC, Pirula e o apoio \u00e0 sua fam\u00edlia",
                    "description": "Saiu a Vaquinha do Pirula, com valores recorrentes.\nhttps://www.vakinha.com.br/5548396\n\nS\u00e3o meses, se n\u00e3o mais de um ano de reabilita\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o a ajuda precisa ser cont\u00ednua.\n\nO site de apoio ao @pirulla25 \u00e9 pirulla.com.br e seu PIX \u00e9 pirula1408@gmail.com\n\nTodo apoio a ele e sua fam\u00edlia."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92997",
                "likeCount": "18456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "821"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8-E1jyRtbmpWt1dwg6NFLZhZMKA",
            "id": "4UJ6Gtvsu0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:04Z",
                "channelId": "UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw",
                "title": "ENCONTREI AS CANETINHAS ULTRA RARAS DO BOBBIE GOODS NO MEIO DO LIXO!! *DE OURO",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw/join\n\nAssista tamb\u00e9m:\nCanal da Nathalia - @NathaliaAimee \nEnaldinho - @enaldinho \n\nContato comercial: contato@brennermariano.com\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal \u00e9 voltado exclusivamente para entretenimento e n\u00e3o deve ser reproduzido em nenhuma circust\u00e2ncia. Por favor, n\u00e3o tente replicar as atividades ou desafios apresentados em casa ou em nenhum outro lugar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UJ6Gtvsu0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UJ6Gtvsu0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UJ6Gtvsu0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UJ6Gtvsu0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UJ6Gtvsu0s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brenner Mariano",
                "tags": [
                    "Brenner mariano",
                    "Brenner",
                    "Mariano",
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo lopes"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI AS CANETINHAS ULTRA RARAS DO BOBBIE GOODS NO MEIO DO LIXO!! *DE OURO",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw/join\n\nAssista tamb\u00e9m:\nCanal da Nathalia - @NathaliaAimee \nEnaldinho - @enaldinho \n\nContato comercial: contato@brennermariano.com\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal \u00e9 voltado exclusivamente para entretenimento e n\u00e3o deve ser reproduzido em nenhuma circust\u00e2ncia. Por favor, n\u00e3o tente replicar as atividades ou desafios apresentados em casa ou em nenhum outro lugar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "541468",
                "likeCount": "4752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bWH9-xvMBbzf-ECvkIM2Pwrw6oc",
            "id": "HQ9JDOmm3Jo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T20:06:52Z",
                "channelId": "UCeOFd6of3vk5xxnnz2aZxyQ",
                "title": "AS PRIMEIRAS 24HRS de HELOISE  na MATERNIDADE\u2026ERA PRA RECEBER ALTA,MAS\u2026N\u00c3O ESPER\u00c1VAMOS POR ISSO\u203c\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HQ9JDOmm3Jo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HQ9JDOmm3Jo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HQ9JDOmm3Jo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HQ9JDOmm3Jo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HQ9JDOmm3Jo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minha Rocinha Querida",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AS PRIMEIRAS 24HRS de HELOISE  na MATERNIDADE\u2026ERA PRA RECEBER ALTA,MAS\u2026N\u00c3O ESPER\u00c1VAMOS POR ISSO\u203c\ufe0f",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183252",
                "likeCount": "12714",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1062"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N4KHbEn-FlnHSD9KLjsGE_9XOEM",
            "id": "RNd1NobdDkc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:03:00Z",
                "channelId": "UCnMrFH0xuvWQSHCscGFV9Gw",
                "title": "BURR\u00c3O E O PAI | EMBRULHA PRA VIAGEM",
                "description": "\u201cBurr\u00e3o e o pai\u201d mostra o efeito cascata que caminha a humanidade: o pai menospreza um idoso na frente do filho,  e este cresce entendendo  que a capacidade est\u00e1 inteiramente ligado a idade, conclus\u00e3o: um mercado de trabalho onde uma pessoa de quarenta e sete anos j\u00e1 \u00e9 considerada um pr\u00e9 idoso. Enquanto isso, a experi\u00eancia fica esquecida no banco de espera das oportunidades.\n\nRoteiro e Dire\u00e7\u00e3o: Mauricio de Barros \nFotografia: Philip Silveira\nEdi\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Henrique\n\nElenco: \n\nBurr\u00e3o: Mauricio de Barros\nRomildo : Fernando Bezerra \nAndr\u00e9: Marcelo Laham\nMarcos: Willians Mezzacapa\n\nFigurino: Est\u00fadio Mac - Marquinhos Cherevek \nFantasia do Burr\u00e3o cedida pela Breshow Fantasias\nArte Final: Rafael Oliveira\nLegendas: Gabriela Leite\nVinheta: F\u00e1bio Luchs E Tadeu Mallaman\n\nAgradecimentos :\nPadaria Big Bread Prime\n\n\ud83c\udfac Se curtiu, explora nossas playlists cheias de esquetes e personagens inesquec\u00edveis!\n\n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@EmbrulhaPraViagem/playlists\n\nTem v\u00eddeo com o Fernando Burr\u00e3o, o Wesley, o Eug\u00eanio, e v\u00e1rios outros personagens pra voc\u00ea maratonar.\n\n\u2705 Inscreva-se no canal e ative o sininho pra n\u00e3o perder as novidades.\nhttps://www.youtube.com/@EmbrulhaPraViagem/featured\n\n#EmbrulhaPraViagem #Com\u00e9dia #HumorBrasileiro\n\n\ud83d\udcf2 Siga a gente nas redes sociais e fique por dentro de tudo que rola no Embrulha!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RNd1NobdDkc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RNd1NobdDkc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RNd1NobdDkc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RNd1NobdDkc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RNd1NobdDkc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Embrulha Pra Viagem",
                "tags": [
                    "embrulha pra viagem",
                    "humor",
                    "com\u00e9dia",
                    "esquete",
                    "personagens",
                    "mauricio barros",
                    "marcelo laham",
                    "willians mezzacapa",
                    "fernando burrao",
                    "burr\u00e3o",
                    "eugenio",
                    "burr\u00e3o na praia",
                    "velho da lancha",
                    "videos de comedia",
                    "comedia brasileira",
                    "humor brasileiro",
                    "sketches",
                    "piadas",
                    "engracado",
                    "burr\u00e3o e o pai",
                    "n\u00e3o terminei a quinta s\u00e9rie",
                    "esses caras",
                    "burr\u00e3o ligeiro",
                    "pais e filhos",
                    "etarismo no mercado de trabalho",
                    "p\u00e9 na bunda",
                    "emprego dos sonhos",
                    "grupo fb",
                    "manobrista",
                    "estacionamento"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BURR\u00c3O E O PAI | EMBRULHA PRA VIAGEM",
                    "description": "\u201cBurr\u00e3o e o pai\u201d mostra o efeito cascata que caminha a humanidade: o pai menospreza um idoso na frente do filho,  e este cresce entendendo  que a capacidade est\u00e1 inteiramente ligado a idade, conclus\u00e3o: um mercado de trabalho onde uma pessoa de quarenta e sete anos j\u00e1 \u00e9 considerada um pr\u00e9 idoso. Enquanto isso, a experi\u00eancia fica esquecida no banco de espera das oportunidades.\n\nRoteiro e Dire\u00e7\u00e3o: Mauricio de Barros \nFotografia: Philip Silveira\nEdi\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Henrique\n\nElenco: \n\nBurr\u00e3o: Mauricio de Barros\nRomildo : Fernando Bezerra \nAndr\u00e9: Marcelo Laham\nMarcos: Willians Mezzacapa\n\nFigurino: Est\u00fadio Mac - Marquinhos Cherevek \nFantasia do Burr\u00e3o cedida pela Breshow Fantasias\nArte Final: Rafael Oliveira\nLegendas: Gabriela Leite\nVinheta: F\u00e1bio Luchs E Tadeu Mallaman\n\nAgradecimentos :\nPadaria Big Bread Prime\n\n\ud83c\udfac Se curtiu, explora nossas playlists cheias de esquetes e personagens inesquec\u00edveis!\n\n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@EmbrulhaPraViagem/playlists\n\nTem v\u00eddeo com o Fernando Burr\u00e3o, o Wesley, o Eug\u00eanio, e v\u00e1rios outros personagens pra voc\u00ea maratonar.\n\n\u2705 Inscreva-se no canal e ative o sininho pra n\u00e3o perder as novidades.\nhttps://www.youtube.com/@EmbrulhaPraViagem/featured\n\n#EmbrulhaPraViagem #Com\u00e9dia #HumorBrasileiro\n\n\ud83d\udcf2 Siga a gente nas redes sociais e fique por dentro de tudo que rola no Embrulha!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237250",
                "likeCount": "23878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "377"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BbwJuIbA_j6JXUbor-PH86LAGpQ",
            "id": "DgWSUDN9Axs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T00:05:06Z",
                "channelId": "UCdPlUdPHDqSI60DA0w5hhYw",
                "title": "Faz Uns Dias 2 - Traplaudo, Vulgo FK, PH, IG e Lil Kid (Album Sick Love - Faixa 05) DJ Murillo e LT",
                "description": "Album SICK LOVE \nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: https://ingrv.es/sick-love-gej-3\n\nFICHA T\u00c9CNICA \nA&R / Manager: @dentinhoescreve\nSocial Media: @gabriela8amorim\nDire\u00e7\u00e3o: @borba.mov\nVisualizer Edi\u00e7\u00e3o/Color: @rafael2k87\nMotion Designer: @rafael2k87\nDesigner: @kaio.eduuu\n\n4M Records\nDiretor Executivo: Alexsandro Alves \u2018Alekzzada\u2019\u2019\nDigital Manager: Vit\u00f3ria Cardoso\nSocial Media: Giovanna Fernandes\nGerente De Canal: Gabriel Alves\n\n\nSiga Traplaudo:\nSe inscreva no canal @traplaudo\nInstagram: @traplaudo\nTwitter: @traplaudo7",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgWSUDN9Axs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgWSUDN9Axs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgWSUDN9Axs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgWSUDN9Axs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgWSUDN9Axs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TrapLaudo",
                "tags": [
                    "Traplaudo",
                    "MC IG",
                    "MC Don Juan",
                    "MC Ryan SP",
                    "MC PH",
                    "album",
                    "album magia azul",
                    "ig",
                    "ryan sp",
                    "ph",
                    "don juan",
                    "magia azul",
                    "trap",
                    "laudo",
                    "translaudo",
                    "album traplaudo",
                    "album azul",
                    "album trap",
                    "faz uns dias 2",
                    "faz uns dias faz 2",
                    "traplaudo faz uns dias",
                    "album sick love",
                    "sick love"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Faz Uns Dias 2 - Traplaudo, Vulgo FK, PH, IG e Lil Kid (Album Sick Love - Faixa 05) DJ Murillo e LT",
                    "description": "Album SICK LOVE \nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: https://ingrv.es/sick-love-gej-3\n\nFICHA T\u00c9CNICA \nA&R / Manager: @dentinhoescreve\nSocial Media: @gabriela8amorim\nDire\u00e7\u00e3o: @borba.mov\nVisualizer Edi\u00e7\u00e3o/Color: @rafael2k87\nMotion Designer: @rafael2k87\nDesigner: @kaio.eduuu\n\n4M Records\nDiretor Executivo: Alexsandro Alves \u2018Alekzzada\u2019\u2019\nDigital Manager: Vit\u00f3ria Cardoso\nSocial Media: Giovanna Fernandes\nGerente De Canal: Gabriel Alves\n\n\nSiga Traplaudo:\nSe inscreva no canal @traplaudo\nInstagram: @traplaudo\nTwitter: @traplaudo7"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136305",
                "likeCount": "8165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JBusgA14qmVnvsM8D3QYpI6hnmo",
            "id": "6KbL9NG-3Ys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:00:10Z",
                "channelId": "UCFhZHkxjgParANyn4L6nTrg",
                "title": "eu fui roubado",
                "description": "C\u00d3DIGO DO LLAMA WARS: 8106-1430-2385\n\nBom rapaziada, hoje infelizmente a not\u00edcia \u00e9 um pouco triste. Eu tive meu mapa Llama Wars roubado e copiado e explico tudo nesse v\u00eddeo e eu conto com a ajuda de voc\u00eas para superar isso.\n\n\u25cf Instagram: Derponce\n\u25cf Twitter: Derponce_\n\u25cf Discord do canal:   / discord  \n\n#fortnite  #derponce #criativo2.0",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KbL9NG-3Ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KbL9NG-3Ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KbL9NG-3Ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KbL9NG-3Ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KbL9NG-3Ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Derponce",
                "tags": [
                    "Derponce",
                    "Derp",
                    "Fortnite game",
                    "assaltado",
                    "copiado",
                    "llama wars",
                    "evento ao vivo",
                    "evento fortnite"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "eu fui roubado",
                    "description": "C\u00d3DIGO DO LLAMA WARS: 8106-1430-2385\n\nBom rapaziada, hoje infelizmente a not\u00edcia \u00e9 um pouco triste. Eu tive meu mapa Llama Wars roubado e copiado e explico tudo nesse v\u00eddeo e eu conto com a ajuda de voc\u00eas para superar isso.\n\n\u25cf Instagram: Derponce\n\u25cf Twitter: Derponce_\n\u25cf Discord do canal:   / discord  \n\n#fortnite  #derponce #criativo2.0"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104259",
                "likeCount": "8567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ADAJ-dQBAqmrDySshL1C66dNdAs",
            "id": "Ps8UV8SPCEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:05:00Z",
                "channelId": "UCEOVI4AmQE01FDKNFunkV2w",
                "title": "Superman l Pr\u00e9-Venda Aberta - Garanta o Seu Ingresso!",
                "description": "Em 10 de julho, o mundo inteiro vai Olhar Para Cima. Garanta j\u00e1 seu ingresso para #SupermanFilme - Somente nos Cinemas. #FilmadoParaIMAX\n\nSuperman, o primeiro longa-metragem da DC Studios a chegar \u00e0s telonas, deve estrear nos cinemas de todo o mundo neste ver\u00e3o, distribu\u00eddo pela Warner Bros. Pictures. Em seu estilo caracter\u00edstico, James Gunn assume a nova hist\u00f3ria do super-her\u00f3i original, no rec\u00e9m-imaginado universo DC, com uma combina\u00e7\u00e3o singular de a\u00e7\u00e3o \u00e9pica, humor e cora\u00e7\u00e3o, um Superman movido pela compaix\u00e3o e por uma cren\u00e7a inerente na bondade da humanidade.\u202f \n\nOs CEOs da DC Studios, Peter Safran and Gunn, produziram o longa-metragem, com dire\u00e7\u00e3o e roteiro de Gunn, baseado nos personagens da DC. Superman foi criado por Jerry Siegel e Joe Shuster. \n\nO filme \u00e9 estrelado por David Corenswet (\u201cTwisters\u201d, s\u00e9rie \u201cHollywood\u201d) no papel duplo de Superman/Clark Kent; Rachel Brosnahan (s\u00e9rie \u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) como Lois Lane, e Nicholas Hoult (os filmes \u201cX-Men\u201d, \u201cJurado N\u00ba 2\u201d) como Lex Luthor. Coestrelam Superman os atores Edi Gathegi (s\u00e9rie \u201cFor All Mankind\u201d); Anthony Carrigan (s\u00e9ries \u201cBarry\u201d, \u201cGotham\u201d); Nathan Fillion (os filmes \u201cGuardi\u00f5es da Gal\u00e1xia\u201d, \u201cO Esquadr\u00e3o Suicida\u201d); Isabela Merced (\u201cAlien: Romulus\u201d); Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza\u201d, \u201cFora de S\u00e9rie\u201d); Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d); Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (s\u00e9rie \u201cThe Moodys\u201d); Wendell Pierce (\u201cSelma: Uma Luta pela Igualdade\u201d; s\u00e9rie \u201cJack Ryan\u201d); Alan Tudyk (s\u00e9rie \u201cAndor\u201d); Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d); e Neva Howell (\u201cGreedy People: Pessoas Gananciosas\u201d). \n\nOs produtores executivos de Superman s\u00e3o Nikolas Korda, Chantal Nong Vo e Lars Winther. A equipe de produ\u00e7\u00e3o criativa de James Gunn nos bastidores inclui seus colaboradores frequentes como o diretor de fotografia Henry Braham, a designer de produ\u00e7\u00e3o Beth Mickle, a figurinista Judianna Makovsky, e o compositor John Murphy, ao lado do tamb\u00e9m compositor David Fleming (\u201cThe Last Of Us\u201d) e dos editores William Hoy (\u201cBatman\u201d), Jason Ballantine (filmes \u201cIT\u201d, \u201cThe Flash\u201d) e Craig Alpert (\u201cDeadpool 2\u201d, \u201cBesouro Azul\u201d). \n\nDC Studios apresenta uma produ\u00e7\u00e3o da Troll Court Entertainment/The Safran Company, um filme de James Gunn, \"Superman\", que vai estrear no Brasil em 10 de julho de 2025, com distribui\u00e7\u00e3o pela Warner Bros. Pictures.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ps8UV8SPCEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ps8UV8SPCEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ps8UV8SPCEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ps8UV8SPCEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ps8UV8SPCEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Anthony Carrigan",
                    "Clark Kent",
                    "Coming Soon",
                    "DC",
                    "DC Comics",
                    "DC Studios",
                    "DCU",
                    "David Corenswet",
                    "Edi Gathegi",
                    "Em breve",
                    "Filme",
                    "IMAX",
                    "Isabela Merced",
                    "James Gunn",
                    "Julho 2025",
                    "July 2025",
                    "Lex Luthor",
                    "Lois Lane",
                    "Nathan Fillion",
                    "Nicholas Hoult",
                    "Rachel Brosnahan",
                    "Super-her\u00f3i",
                    "Superhero",
                    "Superher\u00f3i",
                    "Superman",
                    "Superman 2025",
                    "Superman2025",
                    "Trailer",
                    "Trailer 2025",
                    "Trailer Oficial",
                    "WB",
                    "WBD",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Bros Pictures",
                    "Warner Brothers"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Superman l Pr\u00e9-Venda Aberta - Garanta o Seu Ingresso!",
                    "description": "Em 10 de julho, o mundo inteiro vai Olhar Para Cima. Garanta j\u00e1 seu ingresso para #SupermanFilme - Somente nos Cinemas. #FilmadoParaIMAX\n\nSuperman, o primeiro longa-metragem da DC Studios a chegar \u00e0s telonas, deve estrear nos cinemas de todo o mundo neste ver\u00e3o, distribu\u00eddo pela Warner Bros. Pictures. Em seu estilo caracter\u00edstico, James Gunn assume a nova hist\u00f3ria do super-her\u00f3i original, no rec\u00e9m-imaginado universo DC, com uma combina\u00e7\u00e3o singular de a\u00e7\u00e3o \u00e9pica, humor e cora\u00e7\u00e3o, um Superman movido pela compaix\u00e3o e por uma cren\u00e7a inerente na bondade da humanidade.\u202f \n\nOs CEOs da DC Studios, Peter Safran and Gunn, produziram o longa-metragem, com dire\u00e7\u00e3o e roteiro de Gunn, baseado nos personagens da DC. Superman foi criado por Jerry Siegel e Joe Shuster. \n\nO filme \u00e9 estrelado por David Corenswet (\u201cTwisters\u201d, s\u00e9rie \u201cHollywood\u201d) no papel duplo de Superman/Clark Kent; Rachel Brosnahan (s\u00e9rie \u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) como Lois Lane, e Nicholas Hoult (os filmes \u201cX-Men\u201d, \u201cJurado N\u00ba 2\u201d) como Lex Luthor. Coestrelam Superman os atores Edi Gathegi (s\u00e9rie \u201cFor All Mankind\u201d); Anthony Carrigan (s\u00e9ries \u201cBarry\u201d, \u201cGotham\u201d); Nathan Fillion (os filmes \u201cGuardi\u00f5es da Gal\u00e1xia\u201d, \u201cO Esquadr\u00e3o Suicida\u201d); Isabela Merced (\u201cAlien: Romulus\u201d); Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza\u201d, \u201cFora de S\u00e9rie\u201d); Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d); Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (s\u00e9rie \u201cThe Moodys\u201d); Wendell Pierce (\u201cSelma: Uma Luta pela Igualdade\u201d; s\u00e9rie \u201cJack Ryan\u201d); Alan Tudyk (s\u00e9rie \u201cAndor\u201d); Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d); e Neva Howell (\u201cGreedy People: Pessoas Gananciosas\u201d). \n\nOs produtores executivos de Superman s\u00e3o Nikolas Korda, Chantal Nong Vo e Lars Winther. A equipe de produ\u00e7\u00e3o criativa de James Gunn nos bastidores inclui seus colaboradores frequentes como o diretor de fotografia Henry Braham, a designer de produ\u00e7\u00e3o Beth Mickle, a figurinista Judianna Makovsky, e o compositor John Murphy, ao lado do tamb\u00e9m compositor David Fleming (\u201cThe Last Of Us\u201d) e dos editores William Hoy (\u201cBatman\u201d), Jason Ballantine (filmes \u201cIT\u201d, \u201cThe Flash\u201d) e Craig Alpert (\u201cDeadpool 2\u201d, \u201cBesouro Azul\u201d). \n\nDC Studios apresenta uma produ\u00e7\u00e3o da Troll Court Entertainment/The Safran Company, um filme de James Gunn, \"Superman\", que vai estrear no Brasil em 10 de julho de 2025, com distribui\u00e7\u00e3o pela Warner Bros. Pictures."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302049",
                "likeCount": "19934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1792"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ktujlRMtIifocZXYCwj0bzHZzFA",
            "id": "ogXHEXZzfJo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T17:31:42Z",
                "channelId": "UCaGmdJSSiR7fkh2A-c6emsA",
                "title": "Queda de avi\u00e3o na \u00cdndia deixa mais de 290 mortos #g1",
                "description": "----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogXHEXZzfJo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogXHEXZzfJo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogXHEXZzfJo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogXHEXZzfJo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogXHEXZzfJo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g1",
                "tags": [
                    "g1",
                    "not\u00edcia",
                    "not\u00edcias",
                    "queda de avi\u00e3o",
                    "avi\u00e3o cai",
                    "avi\u00e3o",
                    "\u00edndia"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Queda de avi\u00e3o na \u00cdndia deixa mais de 290 mortos #g1",
                    "description": "----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "474408",
                "likeCount": "8676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "692"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uOiLuMcN61sQvK2z52gWJSyXFfw",
            "id": "m9xuf9ZSZlU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T03:13:07Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "BRASIL vs. PARAGUAY [1-0] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 16",
                "description": "\u00a1Victoria de Brasil en casa! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd29\n\nVit\u00f3ria do Brasil em casa! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd29\n\n#EliminatoriasSudamericana\n\n#EliminatoriasSudamericanas\n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9xuf9ZSZlU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9xuf9ZSZlU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9xuf9ZSZlU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9xuf9ZSZlU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9xuf9ZSZlU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "eliminatorias sudamericanas",
                    "eliminat\u00f3rias am\u00e9rica",
                    "Brasil",
                    "Paraguay",
                    "Paraguai",
                    "Brasil vs Paraguay",
                    "Brasil x Paraguay",
                    "melhores momentos brasil x Paraguai",
                    "highlights Brasil vs Paraguay",
                    "Brasil 1 x 0 Paraguai"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRASIL vs. PARAGUAY [1-0] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 16",
                    "description": "\u00a1Victoria de Brasil en casa! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd29\n\nVit\u00f3ria do Brasil em casa! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd29\n\n#EliminatoriasSudamericana\n\n#EliminatoriasSudamericanas\n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5416195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3833"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ol3YTVzTQRcS5g5tp9HA_5v0MOg",
            "id": "qzOtPakFKek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T21:29:56Z",
                "channelId": "UCSp81o_5gs9sMExB3Ij0p-w",
                "title": "Fizeram um jogo pra mim...",
                "description": "Hoje eu joguei um jogo do Roblox feito pra mim, por um f\u00e3...\nJogo: https://www.roblox.com/pt/games/71216450971529/Dogberg-Game\n\nIngressos para o show da Fam\u00edlia Betero com a minha participa\u00e7\u00e3o (utilize o cupom \"berg2\"): https://linktr.ee/familiabetero \n\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/doguinhoberg/ \n\nContato para patroc\u00ednios, parcerias, propostas, etc: correbergcontato@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzOtPakFKek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzOtPakFKek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzOtPakFKek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzOtPakFKek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzOtPakFKek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Berg Tv",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "berg tv",
                    "dogberg",
                    "berg",
                    "obby"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Fizeram um jogo pra mim...",
                    "description": "Hoje eu joguei um jogo do Roblox feito pra mim, por um f\u00e3...\nJogo: https://www.roblox.com/pt/games/71216450971529/Dogberg-Game\n\nIngressos para o show da Fam\u00edlia Betero com a minha participa\u00e7\u00e3o (utilize o cupom \"berg2\"): https://linktr.ee/familiabetero \n\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/doguinhoberg/ \n\nContato para patroc\u00ednios, parcerias, propostas, etc: correbergcontato@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253452",
                "likeCount": "6376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WfAQRWFFrvcAGtfQPNS3Zt17XmA",
            "id": "7D-WpFCmvRA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T14:58:06Z",
                "channelId": "UCFXKLSrT-4-Mf5TRqv40rgw",
                "title": "The Sims 4 Enchanted by Nature | Official Reveal Trailer",
                "description": "The Sims\u2122 4 Enchanted by Nature Expansion Pack* arrives July 10 and is available for pre-order now: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack\n\n\nOrder now through Aug 21 for the Fairy Garden Digital Content**: the Lofty Leaf Pond, Luminous Mycena Lantern, and Disguised Dwelling Fairy Home.\n\nIndulge your sense of wonder: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/news/enchanted-by-nature-expansion-pack\nLive surrounded by nature and embrace a free spirited lifestyle. Who needs beds and plumbing? It's time to get comfy in the great outdoors by meeting your Sims' needs in nature and Foraging for food and collectables. \n\nThere's a charming world to explore, and it has a mystical side. Experience strange Ailments, craft Elixirs, and even become a Fairy! When creating Fairy Sims, you'll choose from a variety of beautiful wings which you can paint freely.\n\nAvailable July 10 at 10AM PT on EA App PC/Mac, Steam, Xbox One, Xbox Series X|S, PlayStation\u00ae4, and PlayStation\u00ae5. Pre-order now: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack \n\n*Requires The Sims 4 & all game updates. For PC, see minimum system requirements for the pack.\n\n**CONDITIONS AND RESTRICTIONS APPLY. http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Sims",
                "tags": [
                    "The Sims 4 Enchanted by Nature",
                    "Sims 4 Enchanted by Nature",
                    "Enchanted by Nature",
                    "Enchanted by Nature Expansion Pack",
                    "Expansion Pack",
                    "The Sims 4 Expansion Pack",
                    "The Sims 4 Gameplay",
                    "Sims 4",
                    "TS4",
                    "TheSims4",
                    "The Sims",
                    "Sims",
                    "The Sims (Video Game)",
                    "Sim Fairies",
                    "Fairy Sims",
                    "The Sims Fairies",
                    "The Sims 4 Fairies",
                    "Faeries",
                    "Fairy",
                    "Fairy Sim"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Sims 4 Enchanted by Nature | Official Reveal Trailer",
                    "description": "The Sims\u2122 4 Enchanted by Nature Expansion Pack* arrives July 10 and is available for pre-order now: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack\n\n\nOrder now through Aug 21 for the Fairy Garden Digital Content**: the Lofty Leaf Pond, Luminous Mycena Lantern, and Disguised Dwelling Fairy Home.\n\nIndulge your sense of wonder: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/news/enchanted-by-nature-expansion-pack\nLive surrounded by nature and embrace a free spirited lifestyle. Who needs beds and plumbing? It's time to get comfy in the great outdoors by meeting your Sims' needs in nature and Foraging for food and collectables. \n\nThere's a charming world to explore, and it has a mystical side. Experience strange Ailments, craft Elixirs, and even become a Fairy! When creating Fairy Sims, you'll choose from a variety of beautiful wings which you can paint freely.\n\nAvailable July 10 at 10AM PT on EA App PC/Mac, Steam, Xbox One, Xbox Series X|S, PlayStation\u00ae4, and PlayStation\u00ae5. Pre-order now: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack \n\n*Requires The Sims 4 & all game updates. For PC, see minimum system requirements for the pack.\n\n**CONDITIONS AND RESTRICTIONS APPLY. http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "710669",
                "likeCount": "43077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1rPY-aLlWhWuwL_Al_3O4POdXNA",
            "id": "yQUliB_9fGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:15:08Z",
                "channelId": "UCNKRJBAHTjnK3y0ThOg1uNw",
                "title": "DESISTI DE JOGAR MINDSEYE! \u00c9 PIOR DO QUE VOC\u00ca IMAGINA!",
                "description": "\ud83c\udfaeGrupo no Whatsapp \u00bb https://chat.whatsapp.com/H0J5Arf1znV5Bv6to8NpBh\n\ud83d\udd25Loj\u00e3o Do Game \u00bb http://lojaodogame.com.br/\n\n\ud83d\udce9 Contato para anunciantes e parcerias \u00bb contato@sidaodogame.com.br\n\nMindseye Gameplay\nMindseye bugs\nMindseye Review",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUliB_9fGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUliB_9fGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUliB_9fGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUliB_9fGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUliB_9fGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sid\u00e3o do Game",
                "tags": [
                    "Sid\u00e3o do Game",
                    "Sidao do Game",
                    "Sidao",
                    "Sid\u00e3o",
                    "Games",
                    "Jogos",
                    "VideoGames",
                    "Gaming",
                    "Playstation",
                    "Xbox",
                    "PC",
                    "Mindseye",
                    "Mindseye game",
                    "Mindseye gta",
                    "Mindseye bugs",
                    "Mindseye glitches",
                    "Mindseye gameplay",
                    "Mindseye review",
                    "Mindseye opini\u00e3o",
                    "Mindseye analise",
                    "Mindseye an\u00e1lise",
                    "Mindseye vale a pena",
                    "Mindseye comprar",
                    "Mindseye mundo aberto",
                    "Mindseye jogo",
                    "gameplay",
                    "review",
                    "analise",
                    "an\u00e1lise",
                    "opini\u00e3o",
                    "bug",
                    "bugs",
                    "glitches",
                    "performance",
                    "ps5",
                    "ps5 pro",
                    "steam",
                    "PS5 PRO",
                    "vale a pena",
                    "mindseye",
                    "gta",
                    "vale ou n\u00e3o a pena jogar"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESISTI DE JOGAR MINDSEYE! \u00c9 PIOR DO QUE VOC\u00ca IMAGINA!",
                    "description": "\ud83c\udfaeGrupo no Whatsapp \u00bb https://chat.whatsapp.com/H0J5Arf1znV5Bv6to8NpBh\n\ud83d\udd25Loj\u00e3o Do Game \u00bb http://lojaodogame.com.br/\n\n\ud83d\udce9 Contato para anunciantes e parcerias \u00bb contato@sidaodogame.com.br\n\nMindseye Gameplay\nMindseye bugs\nMindseye Review"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94473",
                "likeCount": "7797",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "587"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-OD1sKJIm4kfYY3Y7T_iUsspHPs",
            "id": "b7Gha1h8MZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T23:42:57Z",
                "channelId": "UCvym4Rx1KHtIw9dIJOzsDcw",
                "title": "QUER CASAR COMIGO AGHATA?",
                "description": "Pedi a Aghata em casamento! \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvym4Rx1KHtIw9dIJOzsDcw/join\n\nCanal das TREVAS: https://www.youtube.com/@AsTrevas\n\n- Email (profissional): clone@clngroup.com.br\n- Instagram: (henriquegrosse) \n- Twitter: @clone\n- Facebook (cloneoficial)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7Gha1h8MZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7Gha1h8MZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7Gha1h8MZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7Gha1h8MZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7Gha1h8MZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clone",
                "tags": [
                    "Clone",
                    "clone youtube",
                    "clone canal",
                    "canal clone",
                    "clone pede aghata em casamento",
                    "clone pede agata e casamento",
                    "casamento",
                    "aghata e clone casamento",
                    "casar",
                    "quer casar comigo",
                    "quer casar comigo aghata",
                    "quer casar comigo agata",
                    "casa",
                    "agata",
                    "aghata"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "QUER CASAR COMIGO AGHATA?",
                    "description": "Pedi a Aghata em casamento! \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvym4Rx1KHtIw9dIJOzsDcw/join\n\nCanal das TREVAS: https://www.youtube.com/@AsTrevas\n\n- Email (profissional): clone@clngroup.com.br\n- Instagram: (henriquegrosse) \n- Twitter: @clone\n- Facebook (cloneoficial)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97064",
                "likeCount": "14274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1367"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ln8giuaGTrpNFCaEXOwN9XBQpP4",
            "id": "9Mco5q088YA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T17:19:01Z",
                "channelId": "UCkIEY6rUSPy4qQjLqBBLUSg",
                "title": "Agora Temos Janelas Na Nossa Casa (E Do Nada Fomos Parar Na Alemanha)",
                "description": "Baixe a Revolut agora e ganhe R$100!\nhttps://revolut.ngih.net/c/6164586/2907403/9626\n\nComo faz pra conseguir os 100 reais:\n\n1 - Baixe a Revolut no link na bio e abra sua conta\n\n2 - Deposite pelo menos 100 reais\n\n3 - Fa\u00e7a um cart\u00e3o de d\u00e9bito (virtual ou f\u00edsico)\n\n4 - Compre algo de pelo menos 100 reais no cart\u00e3o (qualquer coisa, tipo supermercado, lanche, coisas online...)\n\n5 - Receba o cashback em at\u00e9 72h (ou seja, vc vai comprar e a Revolut vai te devolver os 100 reais)\n\nRealmente n\u00e3o sei at\u00e9 quando vai durar essa promo\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o aproveite, n\u00e3o tem pegadinha e nem golpe, eu sei que brasileiro j\u00e1 fica desconfiado, mas \u00e9 real mesmo e tamb\u00e9m estamos usando essa conta agora pra tudo aqui na Europa. Tem v\u00e1rios benef\u00edcios, como milhas, cashbacks, \u00e9 m\u00f3 legal :)\n ........................................................................................................................................................................\n\nEstamos quase terminando a parte externa da nossa tiny house! Neste v\u00eddeo, mostramos passo a passo como instalamos as janelas \u2014 desde a prepara\u00e7\u00e3o das aberturas at\u00e9 o selamento final. Tamb\u00e9m come\u00e7amos a construir um lindo muro de conten\u00e7\u00e3o de pedra, que vai ajudar a proteger nossa casinha. E como se isso j\u00e1 n\u00e3o fosse suficiente\u2026 tem uma viagem surpresa para a Alemanha para um encontro da fam\u00edlia da Eda! \n\nEntre na minha newsletter para aprender a criar conte\u00fado da forma correta e fazer disso sua carreira:\nhttps://creatorbusiness.com.br/\n\nSege  a gente aqui \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://www.instagram.com/viainfinda?igsh=bTFxbmkxeHV5MzVk \nInstagram https://www.instagram.com/edaatilla_/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@edaatilla_  \nFacebook https://www.facebook.com/Edaatillaa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Mco5q088YA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Mco5q088YA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Mco5q088YA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Mco5q088YA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Mco5q088YA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Via Infinda",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Agora Temos Janelas Na Nossa Casa (E Do Nada Fomos Parar Na Alemanha)",
                    "description": "Baixe a Revolut agora e ganhe R$100!\nhttps://revolut.ngih.net/c/6164586/2907403/9626\n\nComo faz pra conseguir os 100 reais:\n\n1 - Baixe a Revolut no link na bio e abra sua conta\n\n2 - Deposite pelo menos 100 reais\n\n3 - Fa\u00e7a um cart\u00e3o de d\u00e9bito (virtual ou f\u00edsico)\n\n4 - Compre algo de pelo menos 100 reais no cart\u00e3o (qualquer coisa, tipo supermercado, lanche, coisas online...)\n\n5 - Receba o cashback em at\u00e9 72h (ou seja, vc vai comprar e a Revolut vai te devolver os 100 reais)\n\nRealmente n\u00e3o sei at\u00e9 quando vai durar essa promo\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o aproveite, n\u00e3o tem pegadinha e nem golpe, eu sei que brasileiro j\u00e1 fica desconfiado, mas \u00e9 real mesmo e tamb\u00e9m estamos usando essa conta agora pra tudo aqui na Europa. Tem v\u00e1rios benef\u00edcios, como milhas, cashbacks, \u00e9 m\u00f3 legal :)\n ........................................................................................................................................................................\n\nEstamos quase terminando a parte externa da nossa tiny house! Neste v\u00eddeo, mostramos passo a passo como instalamos as janelas \u2014 desde a prepara\u00e7\u00e3o das aberturas at\u00e9 o selamento final. Tamb\u00e9m come\u00e7amos a construir um lindo muro de conten\u00e7\u00e3o de pedra, que vai ajudar a proteger nossa casinha. E como se isso j\u00e1 n\u00e3o fosse suficiente\u2026 tem uma viagem surpresa para a Alemanha para um encontro da fam\u00edlia da Eda! \n\nEntre na minha newsletter para aprender a criar conte\u00fado da forma correta e fazer disso sua carreira:\nhttps://creatorbusiness.com.br/\n\nSege  a gente aqui \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://www.instagram.com/viainfinda?igsh=bTFxbmkxeHV5MzVk \nInstagram https://www.instagram.com/edaatilla_/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@edaatilla_  \nFacebook https://www.facebook.com/Edaatillaa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185165",
                "likeCount": "18105",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "494"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iqiiBdmj8UX7d_V9vwMHKBASNwY",
            "id": "zvO4b1IOo-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:05:32Z",
                "channelId": "UCCThgVSLCXWB_1telsNuvVA",
                "title": "EMILIANO FEZ UMA FESTA JUNINA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvO4b1IOo-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvO4b1IOo-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvO4b1IOo-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvO4b1IOo-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvO4b1IOo-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Victor Melo",
                "tags": [
                    "Humor",
                    "S\u00e3o jo\u00e3o",
                    "Emiliano",
                    "Victor melo",
                    "Com\u00e9dia"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EMILIANO FEZ UMA FESTA JUNINA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136128",
                "likeCount": "2856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vCsp7r06Xu_Kn36FIzgP4vwAv00",
            "id": "Vu0wsuSREAk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T15:00:59Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "DIA DOS NAMORADOS COM OS ROSA *batalha de casal !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vu0wsuSREAk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vu0wsuSREAk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vu0wsuSREAk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vu0wsuSREAk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIA DOS NAMORADOS COM OS ROSA *batalha de casal !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2619563",
                "likeCount": "44142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4455"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}